[{"fullname": "MichelAngelus Borjius", "likes": 0, "new_query": "despues AND postday", "query": "despues AND postday", "text": "Osea que despues de, estar inyectada por ejemplo, usar cond\u00f3n, y si se rompe, tomarte una postday, a\u00fan as\u00ed quedas embarazada? Los metodos anticonceptivos si son seguros, que hayan algunos que son menos efectivos no los pone a todos en el mismo plano", "timestamp": "17-Oct-2019", "user_id": 1128408565, "tweet_url": "/MichelABorjius/status/1184934191261245441"}, {"fullname": "Jose Amin", "likes": 0, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de la semana de \"Uribe\", uno tiene compromisos al dia siguiente, pero tiene el horario mas invertido que existe! #desvelado", "timestamp": "18-Oct-2011", "user_id": 277498286, "tweet_url": "/jamine89/status/126170626825256960"}, {"fullname": "Nathalie Diaz", "likes": 0, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "\u201c@PrincesaSamaria: Me gustan los hombres q dicen \"hablamos despu\u00e9s\" No lo dejan a uno esperando hablar m\u00e1s tarde o al d\u00eda siguiente.", "timestamp": "17-Jun-2014", "user_id": 560406184, "tweet_url": "/nanydiazn/status/478729471718338560"}, {"fullname": "Mr. Angel", "likes": 0, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "Q Tu Amiga la Estudiosa te Recuerde Del Examen q tienes al D\u00eda Siguiente A las 11:22 de la Noche Despu\u00e9s de Un Spr Puente No Tiene Precio ", "timestamp": "03-Jun-2014", "user_id": 289685533, "tweet_url": "/AngelBrs14/status/473681478250143744"}, {"fullname": "WilliamCamero \u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f", "likes": 0, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "@Checho_Kubidez La camisa la enviaron ayer, llega hoy, la enviaron despu\u00e9s de 9 am por eso llega al d\u00eda siguiente http://yfrog.com/gzut5xnj\u00a0", "timestamp": "30-Mar-2011", "user_id": 190311472, "tweet_url": "/wicamero/status/52965497624477696"}, {"fullname": "Carmen Ariza", "likes": 1, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "\"@LucasDLaRosa: Ir al gimnasio despu\u00e9s de tres meses y al d\u00eda siguiente sentirte como v\u00edctima de accidente automovil\u00edstico.\"@NikyLeiva26 ves", "timestamp": "02-Jul-2013", "user_id": 441053184, "tweet_url": "/CarmenArizaE/status/352139354170331136"}, {"fullname": "Gina Vanina Barrios", "likes": 0, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "\"@LucasDLaRosa: Dos horas en el gimnasio despu\u00e9s de tres meses y al d\u00eda siguiente te sientes como v\u00edctima de accidente automovil\u00edstico.\"", "timestamp": "21-Jun-2013", "user_id": 254092365, "tweet_url": "/VanyPua/status/348177583583670272"}, {"fullname": "Kelly Primo Pereira", "likes": 0, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "Que alegria me da cuando mi amiga @sarilinda26 no me contesta los mensajes enseguida sino 6 horas despues o al dia siguiente", "timestamp": "20-Jun-2013", "user_id": 339412222, "tweet_url": "/kelly_primo/status/347802218818322432"}, {"fullname": "Mary Clau\ud83c\udf3b", "likes": 0, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "@KaroFontalvo Si despues no te quieres levantar al dia siguiente", "timestamp": "18-Jun-2013", "user_id": 360317617, "tweet_url": "/MaryClauAriza1/status/346988790788796416"}, {"fullname": "Sebastian Matias", "likes": 0, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "La ve 1 d\u00eda le dice que le gusta al d\u00eda y siguiente y una semana despu\u00e9s dice que esta enamorado :o jajajaj ah cucara. Pte", "timestamp": "27-Mar-2013", "user_id": 498545034, "tweet_url": "/mathiazsebas/status/316881123907100673"}, {"fullname": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfe \u2665", "likes": 0, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "Quiero unas papas del corral y despues al dia siguiente llorarle a mi mama de arrepentimiento.", "timestamp": "18-Mar-2013", "user_id": 115109265, "tweet_url": "/KarenLou3/status/313794606615654401"}, {"fullname": "JHON OSCAR", "likes": 0, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "@PortillaJess claro despues de pasar super al dia siguiente es lo insoportable.....", "timestamp": "18-Nov-2012", "user_id": 737727224, "tweet_url": "/ferreroxcar/status/270293962424737792"}, {"fullname": "David Vendries V", "likes": 0, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "Los 24 de Diciembre b\u00e1sicamente son para comer en familia, despu\u00e9s comer la comida del vecino en la nevera al d\u00eda siguiente, comer etc...", "timestamp": "25-Dec-2014", "user_id": 173623341, "tweet_url": "/DavidVendries/status/548007382585192448"}, {"fullname": "lorena salas", "likes": 0, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "Quien no se ha quedado dormido despu\u00e9s de llorar por las noche, y al d\u00eda siguiente amanece con los ojos hinchados!!", "timestamp": "10-Dec-2014", "user_id": 447513430, "tweet_url": "/lorena_salas20/status/542674996636561410"}, {"fullname": "Deyan\u2728", "likes": 0, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "y despu\u00e9s al d\u00eda siguiente me vine como a Las 5, Un d\u00eda Junto a el", "timestamp": "23-Jul-2014", "user_id": 396759156, "tweet_url": "/DallyVGM_/status/492039855988568064"}, {"fullname": "Bastertorres", "likes": 8, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "Est\u00e1s im\u00e1genes son del partido Vs  para el Mundial 2014. Al principio hubo duda de iniciar el partido, hasta Refisal por Caracol de burl\u00f3, aunque transcurridos 40 minutos despu\u00e9s del aguacero no hab\u00eda gota alguna en la cancha. Ese d\u00eda ganamos 1-0, no al d\u00eda siguiente a las 9 am", "timestamp": "30-Sep-2019", "user_id": 1011290030, "tweet_url": "/bastertorres/status/1178534713008558081"}, {"fullname": "Rychardd Zarate\ud83c\udf35", "likes": 3, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de una buena rumba lo que queda al d\u00eda siguiente es mucha pereza marica.", "timestamp": "22-Sep-2019", "user_id": 707048836867497985, "tweet_url": "/rychardd__/status/1175818562700816387"}, {"fullname": "Lala \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "likes": 0, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "A veces pareciera que se sobre act\u00faan despu\u00e9s de la boda. Ya pues al d\u00eda siguiente ya pues.", "timestamp": "01-Jul-2019", "user_id": 154399253, "tweet_url": "/lalamadridr/status/1145702709863038976"}, {"fullname": "\u2022 J E F F \u2022", "likes": 8, "new_query": "despues AND al dia siguiente", "query": "despues AND postday", "text": "El marido llega borracho a la casa sin la respectiva caja de Frisby. Al d\u00eda siguiente, al tipo se le ocurre regar el jard\u00edn para disimular el pleito, y su mujer, con tonito de empute, le advierte:\n\n\u2013Ahora que termines de regar, entras para hablar.\n\nSeis horas despu\u00e9s... pic.twitter.com/Y2Z4XqS7Ik", "timestamp": "22-May-2019", "user_id": 327085689, "tweet_url": "/FontalvoJeff/status/1131280063473881088"}, {"fullname": "Issa Maria Cuello.", "likes": 0, "new_query": "despues AND al acto", "query": "despues AND postday", "text": "La polic\u00eda deben estar antes de comenzar el partido y evitar que la gente se parqueen en la 54, no llegar despu\u00e9s con la gr\u00faa, creo que si invitan al estadio y se llena deber\u00edan a sabienda que no hay un parqueadero acto, deber\u00edan aceptar el parqueo alrededor del E.R.", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 291480716, "tweet_url": "/Issaedil/status/1214759506049216512"}, {"fullname": "LUIS ALBERT9O \u264b", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "A lavar y despu\u00e9s mi rutina de ejercicio", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 399066743, "tweet_url": "/perezmzluis/status/575442212873441280"}, {"fullname": "J \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s quien le quitara el pujo a los bebe, si hasta los ni\u00f1os de 6 a\u00f1os con ni\u00f1as de 11 teniendo sexo! \nMY GATTTT", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 2826692917, "tweet_url": "/Johaalvear_/status/575431901630066689"}, {"fullname": "johancasta\u00f1edamodels", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "As\u00ed reporta @vanguardiacom algunos de los da\u00f1os en edificios de Bucaramanga despu\u00e9s del temblor: pic.twitter.com/1QMvuPoPxx", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 402356350, "tweet_url": "/johcastaneda/status/575418314689757184"}, {"fullname": "Emelina G.C.", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@LAAZCARATE jajajaja  que buen comentario despu\u00e9s de tremendo susto", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 705875908, "tweet_url": "/mlaineverde/status/575417297206165506"}, {"fullname": "Lily Benavides", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@Mafenegra .claro que se lo que es amarillismo Ese programa salio despu\u00e9s de que la iglesia mostr\u00f3 su postura ante la adopci\u00f3n gay Rid\u00edcula", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 2306745023, "tweet_url": "/LbLily27/status/575416245178265600"}, {"fullname": "Rudolf Rojas Gomez", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Gracias a Dios despu\u00e9s del temblor aun tengo Wi-Fi.", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 149850054, "tweet_url": "/rodolfor1789/status/575407437571866624"}, {"fullname": "Paulo Alba Peluk\u00ae", "likes": 2, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Yo creo que el epicentro fue en el ba\u00f1o de mi casa , estaba mi sobrinito Diego Andres despu\u00e9s de una frijolada jajaja @escaladerichter", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 133789906, "tweet_url": "/pauloalbapeluk/status/575407185800396800"}, {"fullname": "Jennifer Orozco G", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Si va a temblar, que tiemble despues del jueves que yo vea a Damian Marley. Amen", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 100556178, "tweet_url": "/jenniferorozcog/status/575404898726051841"}, {"fullname": "\u00c1ngel Pical\u00faa Bernal", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Como se vio el cambio despues que entro lukita", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 315942679, "tweet_url": "/angelpicalua/status/575404503882690562"}, {"fullname": "R\u00fb\u00df\u00e9N R\u00fb\u00efZ", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Bien merecido este gol, un travesa\u00f1o anterior, despu\u00e9s cagada de la defensa y ahora otra cagada... El Madrid juega horrible.. ", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 463410416, "tweet_url": "/RubenDRZ/status/575392307026989058"}, {"fullname": "Issy Castro", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Perdona mama te amare asta despu\u00e9s que me muera. ", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 3026727663, "tweet_url": "/mestizaidola/status/575378384513077249"}, {"fullname": "Issy Castro", "likes": 10, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Eres mi rey soy tu ni\u00f1a la ni\u00f1a de tus entra\u00f1as y despu\u00e9s de conoserte te juro nadie me enga\u00f1a @MestizaOfficial", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 3026727663, "tweet_url": "/mestizaidola/status/575377489960243200"}, {"fullname": "Andrea AviLa", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "En el odont\u00f3logo....y despu\u00e9s para clase de ingles y mi exposici\u00f3n !!!!!", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 53173405, "tweet_url": "/Andrea_AviLaJ/status/575369181413138432"}, {"fullname": "Andrea Urueta \ud83d\udc78", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Te escrib\u00ed a wpp y nada que te llegan, despu\u00e9s no hables @sergiomartelo30", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 434374608, "tweet_url": "/andreaurueta_30/status/575352976077889536"}, {"fullname": "eyleen", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Esas salidas despu\u00e9s de recreo son las q yo digo", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 475377500, "tweet_url": "/eyleengranados/status/575346190428041217"}, {"fullname": "gustavo benavides", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Las raizes empiezan en malambo no en sanfelipe... en un d\u00eda como hoy te fuistes a san Andr\u00e9s y  despues Bogot\u00e1 pic.twitter.com/kRmJVga9Sz", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 2379326347, "tweet_url": "/tavobenavides88/status/575340261187981312"}, {"fullname": "AC\ud83c\udf43", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\"@ElWhatsApp: El sue\u00f1o que me da despu\u00e9s del almuerzo es como si nunca hubiera dormido en la vida.\" ", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 2301863925, "tweet_url": "/adri_cantillo/status/575338782330855425"}, {"fullname": "Angie.\u2665", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\"@AngellSalcedo: No crea que despu\u00e9s de ser el cacho va a terminar como la oficial, No sea ilusa mamasita.", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 426711977, "tweet_url": "/AngiieRm95/status/575330765086547968"}, {"fullname": "Cristian Murcia", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Es dif\u00edcil y duro brindar confianza despu\u00e9s de muchas decepciones , pero Igual debemos confiar y ser optimistas que todo ser\u00e1 mejor .", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 239589821, "tweet_url": "/CristianMurc/status/575319404042403840"}, {"fullname": "\ud83e\udd34", "likes": 2, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Quiero quedarme por aca ahora despues de clase", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 374279214, "tweet_url": "/_Adjmc/status/575305759174586370"}, {"fullname": "Yaira medina\u2665", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Jajaj y que despu\u00e9s que era una vaga jajajajaj", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 568822962, "tweet_url": "/_medinavega/status/301478037554360321"}, {"fullname": "Otto Daniel Barrios", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de los carnavales toca descansar ajuiciarse pagar culebras", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 85658656, "tweet_url": "/ottinho69/status/301472535973871616"}, {"fullname": "Laura Ferrer Zapata", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "La tipica frase: despues de carnavales me ajuicio", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 185850146, "tweet_url": "/lauraFerrer04/status/301469529089925120"}, {"fullname": "\u263b\ud83d\udc37", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Me va a extra\u00f1ar y sentir\u00e1 que no habr\u00e1 vida despu\u00e9s de mi, que no se puede vivir asi...", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 342429477, "tweet_url": "/ElianaQuiroga_/status/301454261353607168"}, {"fullname": "Karina Hewitt Garcia", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@LauraEscobar16_  me vienen a buscar. Xq no me quedare cambiada despues. Q no sea tarde!", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 945100003, "tweet_url": "/KariiHewittG/status/301452307814572032"}, {"fullname": "DMPM", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de mucho, de nuevo combito de perro #llorando (at @pricesmartco) http://4sq.com/Ve1aX5\u00a0", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 85027344, "tweet_url": "/DianaPortacio/status/301420753893588992"}, {"fullname": "Tio Dave", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "No digas que no que despues en cualquuer momento lo usas", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 578363644, "tweet_url": "/ElTioDav3/status/301402213174099968"}, {"fullname": "Ricardo Ciciliano", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "me voyyyy consegu\u00ed la plata llegare primero a donde el primo y despu\u00e9s cujo la moto Para aya @MilitoInzoport1 boy estricto solo pasajes", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 543533954, "tweet_url": "/ricardocicilian/status/301399402709401600"}, {"fullname": "Vanessa Ballestas.", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@KtrinCabarcas jajaja si yo se, despues yo pase por ahi y to\u00f1o me bajo el vidrio y yo con una pena despues me la empezaron a montar-.- jaja", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 340509051, "tweet_url": "/VanesaBallestas/status/301381085340790784"}, {"fullname": "Zamira Barros", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Eso de tener parcial despu\u00e9s de carnavales como que no.", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 789674076, "tweet_url": "/zamiBc/status/301380822819299328"}, {"fullname": "Mar\u00eda", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Me ba\u00f1are y despues hare tareas :$", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 578462784, "tweet_url": "/marydominguez0/status/301376366748762112"}, {"fullname": "Jeisi Carolina\u2122", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de carnavales viene la gripa :(", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 320302719, "tweet_url": "/JeisiTobon/status/301373195460702211"}, {"fullname": "Jean Paul Arango", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de esos 3 d\u00edas de juicio quiero Fiestaaaa \\o/", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 153314238, "tweet_url": "/jpaul_arango/status/301362050884579328"}, {"fullname": "Manases\u2661", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Muchos padres gastan su salud, juventud y su familia buscando dinero y despu\u00e9s gastan su dinero recuperando su salud sujuventud y su familia", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 591958388, "tweet_url": "/katerinariza15/status/301351073728303104"}, {"fullname": "barrios ricardo", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Quiero saber algo si el dinero se puede comer, despues que nos a cabemos todo los recursos que hacen suestra vida mejor", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 1144286214, "tweet_url": "/ingricamb/status/301338222376677377"}, {"fullname": "stefany sepulveda", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de tanta pachanga y locura ya podemos afirmar que damos final al #CarnavalDeBarranquilla", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 112454869, "tweet_url": "/stefysepulveda/status/301320490927128579"}, {"fullname": "JuliAnne Mar\u00eda\u2764", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@luisjulianperez jajjaja debe ser por la alarma de los cinco minutos despu\u00e9s que no alcanza el tiempo jej", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 83897284, "tweet_url": "/jumabame/status/301311062857363456"}, {"fullname": "Manuel Palacio", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Uy carnavales hiciste estragos, despu\u00e9s de una amanecida sabanalaggera a dorrmiiirr!  Hasta ma\u00f1ana!", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 284170141, "tweet_url": "/ManePalacio/status/301305519161872384"}, {"fullname": "\uf8ff MARIO JURADO \uf8ff", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "6:36 am! Buen dia para algunos y felices sue\u00f1os a los Quillero q van llegando a casa despues d pasarla buen #CarnavalBAQ", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 160084658, "tweet_url": "/mario_jurado/status/301294298555617280"}, {"fullname": "Carlos Vel\u00e1squez\u271d\ufe0f.", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y despues es que reaccion\u00f3", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 181749846, "tweet_url": "/Carlosvm12/status/301225403136225281"}, {"fullname": "D a v i d", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "No hay Nda mas satisfactorio que estar en su cama viendo tele despu\u00e9s de un d\u00eda de locha :D \nMa\u00f1ana a trabajarla y a estudiarla", "timestamp": "26-Sep-2011", "user_id": 229182134, "tweet_url": "/Casi22_/status/118166160989622272"}, {"fullname": "Newel Montero", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "En casa despu\u00e9s de disfrutar de un buen partido y unas cervecitas !!", "timestamp": "25-Sep-2011", "user_id": 171660632, "tweet_url": "/Newel_Montero/status/117801731735302145"}, {"fullname": "David", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de todo era verdad entre menos planeas algo mejor sale y esto fue perfecto!", "timestamp": "25-Sep-2011", "user_id": 292016606, "tweet_url": "/DavidBsaker/status/117793145240027137"}, {"fullname": "David", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de todo la pase de lo mejor :)...", "timestamp": "25-Sep-2011", "user_id": 292016606, "tweet_url": "/DavidBsaker/status/117792791937036288"}, {"fullname": "Liceth Barrios", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de reventar el audio con el album d dangond, toy con pipe pelaez... Ombe que rico sabe fisica jajaj", "timestamp": "24-Sep-2011", "user_id": 59375060, "tweet_url": "/Liza2_2/status/117710468172357632"}, {"fullname": "Gina Santrich", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "RT @lopezandres: #messi a #villa siga ud. despu\u00e9s de ud. pero despu\u00e9s sigue ud. c\u00f3mo diga ud. #Bar\u00e7avsAtl\u00e9tico http://myloc.me/mT0EB\u00a0", "timestamp": "24-Sep-2011", "user_id": 57534896, "tweet_url": "/GinaSantrich/status/117698469887614976"}, {"fullname": "JuanPablo Carre\u00f1o Maury.", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "El real Cartagena solo le gana al Junior y despues se muere! @titopuccettic", "timestamp": "23-Sep-2011", "user_id": 265040163, "tweet_url": "/Juanpex7/status/117087516275916800"}, {"fullname": "Luis Gabriel Salcedo", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "El partido Junior - Equidad comenzar\u00e1 15 minutos despues de lo establecido por solicitud del equipo Visitante", "timestamp": "23-Sep-2011", "user_id": 113499597, "tweet_url": "/luisgasalcedo/status/117035151917195264"}, {"fullname": "Andres Valderrama", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de todo ahora lo que te queda es hablar de mi.....", "timestamp": "22-Sep-2011", "user_id": 226586429, "tweet_url": "/andresfelipevn/status/116983119223062528"}, {"fullname": "New Year, Same Lopezca \ud83e\udd42", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de leer medio texto, el profesor se da cuenta que no es el documento que habia elegido -.-", "timestamp": "22-Sep-2011", "user_id": 281813169, "tweet_url": "/Alejalopezca/status/116876534702288896"}, {"fullname": "Fadwa Zableh", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\u201c@ItsMeSabb: Despu\u00e9s de comer Doritos Noche, el Detodito Picante se vuelve poco divertido!\u201d // me pasa igual! ;)", "timestamp": "22-Sep-2011", "user_id": 181199037, "tweet_url": "/fzableh/status/116803434279215105"}, {"fullname": "Olinda\u2764\ufe0f", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Hey llevame mi arete caga ma\u00f1ana que despu\u00e9s se me cierra eso @KmiMeneses", "timestamp": "22-Sep-2011", "user_id": 140616411, "tweet_url": "/ShutUpDontAsk/status/116724342217392128"}, {"fullname": "Kira R.\u2728!!!", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Esta es la ansiedad q me da despu\u00e9s de verte y tener q dejarte solito...me quiero tragar el mundo... #llenuratotal y por ende #gorduratotal", "timestamp": "22-Sep-2011", "user_id": 82787438, "tweet_url": "/kicaro8/status/116689699808092160"}, {"fullname": "Ivan Arango", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Que mal... El systema se cae despu\u00e9s de 7 y hay que ir a servientrega para realizar los pagos. http://4sq.com/nSHelD\u00a0", "timestamp": "22-Sep-2011", "user_id": 89111641, "tweet_url": "/Ivanners/status/116672000923144192"}, {"fullname": "Ellery Sammy", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "No se q es peor si hacer la siesta y aguantarme las ganas de seguir durmiendo despu\u00e9s de las 14:00 o no hacerla y q la tarde se haga eterna.", "timestamp": "21-Sep-2011", "user_id": 176896197, "tweet_url": "/ellerysammy/status/116593415738761218"}, {"fullname": "Guillermo Rodriguez", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@canalclima eso fue ayer, colore noticia de emergencia 24 horas despu\u00e9s", "timestamp": "21-Sep-2011", "user_id": 12537492, "tweet_url": "/grodriguez1956/status/116486650632208385"}, {"fullname": "Douglas Valenzuela", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de una ruteada Muy Buenos Dias", "timestamp": "21-Sep-2011", "user_id": 260706035, "tweet_url": "/dovahe1979/status/116460248004435968"}, {"fullname": "Jes\u00fas Ariza", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s De La Tormenta Viene La Calma :D", "timestamp": "20-Sep-2011", "user_id": 262342349, "tweet_url": "/JesusmPrz/status/116211422253428736"}, {"fullname": "Ellery Sammy", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Consumo de cerveza despu\u00e9s del deporte hidrata igual q el agua... V\u00eda @ELTIEMPO... http://goo.gl/nLKbc\u00a0", "timestamp": "20-Sep-2011", "user_id": 176896197, "tweet_url": "/ellerysammy/status/116208890743500800"}, {"fullname": "Fadwa Zableh", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un vasito con agua helada, me siento mejor! Rezo un tris y quedo dormida de nuevo!!! Taraaaan! :)", "timestamp": "20-Sep-2011", "user_id": 181199037, "tweet_url": "/fzableh/status/116090279735476224"}, {"fullname": "XavierAndres\u2764\ufe0f", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "No te preocupes, todo despu\u00e9s de un tiempo te deja de doler o te deja de importar.", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 628548788, "tweet_url": "/thefycortes/status/392797990835875841"}, {"fullname": "Johnny Benhardt.", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "De descanso despues de un gran dia. pic.twitter.com/RV7pg96K0T", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 310658808, "tweet_url": "/JHONNYBENHARDTV/status/392796711258963968"}, {"fullname": "Luis S\u00e1nchez", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Es triste saber que el orgullo es primero y despu\u00e9s lo demas", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 225568276, "tweet_url": "/alejomagno10/status/392796533252694016"}, {"fullname": "Puro junior bele\u00f1o", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@_daniela_correa despues hablo contigooooo bn tf", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 1938040220, "tweet_url": "/soytefany_/status/392794577318735872"}, {"fullname": " \u20aclarenaaa Gomez \u2665", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Nada me desespera mas que un \"despues te cuento \" aasshh", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 1686709081, "tweet_url": "/clarenaduram/status/392779702987161600"}, {"fullname": "\u270a", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Se consciente de lo que haces diariamente , para si nunca dar un paso en falso que despu\u00e9s te est\u00e9s arrepintiendo'~", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 781207194, "tweet_url": "/OmarArrietaDH/status/392778272813355008"}, {"fullname": "Dayana Guti\u00e9rrez \u2020", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y despu\u00e9s de terapia, mis pulmones listos pa una carrerita...... #runnerlovers #runbabyrun !!! http://4sq.com/188RgIu\u00a0", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 153260323, "tweet_url": "/dayanagtz/status/392761894320504832"}, {"fullname": "Leo Ortiz", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Orita a Visitar A mi Tia Mariana. Voy adelantar Filosofiaa Y despues terminoo", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 303457243, "tweet_url": "/Leo_9711/status/392733523779796992"}, {"fullname": "Su\u00e1rez\u2020", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Jaja le compre un forrito al cel:( . Ahora mismo jaja despues que lo acabo dejar de partir:(", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 405648646, "tweet_url": "/_Biansyyy/status/392721052645986304"}, {"fullname": "\u2764\ufe0fTalissaThalia", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de tener como 100 personas en pin ahora apenas tengo 15:(", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 92598085, "tweet_url": "/talissathalia/status/392705514590572544"}, {"fullname": "Cami\ud83c\udf3b", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "A quemar, que se yo, tu boca y morirme all\u00ed despu\u00e9s.", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 196319262, "tweet_url": "/_camisalasv/status/392690472038449153"}, {"fullname": "M\u03b1. V\u03b1le\u0438\u0442i\u0438a L\u03b1mus\u2661", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y despues de todo el dia ha estado muy lindo..", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 161832045, "tweet_url": "/ValentinaLamusF/status/392679068186865664"}, {"fullname": "XavierAndres\u2764\ufe0f", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Lo que te define no es lo que haces, sino la forma de como te levantas despu\u00e9s de caer.", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 628548788, "tweet_url": "/thefycortes/status/392674080601559041"}, {"fullname": "Maria Almazo", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@protagonistasrcn SANTIAGO PRIMERO APRENDA HABLAR DESPUES DEFIENDA A LSS PERSONSS Q LEXICO TAN POBRE A ESTDIAR MIJITO!!!!!", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 1539413276, "tweet_url": "/AlmazoMaria/status/392629274987225088"}, {"fullname": "Jackson A. Campo", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "no es que yo me quiera enamorar pero tu sabes que despues del sexo oral, penetracion anal 8'", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 624758150, "tweet_url": "/JacksonCampo1/status/392629148843520000"}, {"fullname": "MAURO", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de 5 meses sin Comer yuca hoy revivi\u00f3.", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 371959192, "tweet_url": "/mauromontesqui/status/392618098802847744"}, {"fullname": "Sara", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de analizarlo todo la noche,al fin entend\u00ed.", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 306527676, "tweet_url": "/Sara_toncelle/status/392614534252212225"}, {"fullname": "FHG\u263a", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@Sbastian_Sc jajaja pareces mi mama primero me rega\u00f1a despues me consiente jajaja", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 475586593, "tweet_url": "/faniiHoenigsber/status/392610375042351104"}, {"fullname": "\u0192\u035fr\u035fa\u035fn\u035fk\u035f \ud83d\udc53", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Estoy arrugado por dentro Ricardo, despu\u00e9s de eso ya nada importa.", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 411111037, "tweet_url": "/_Frankvargas/status/392548889402044416"}, {"fullname": "Jeam.", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Que se vaya a dormir temprano hoy, porque despues se pone a decir que se levanta tarde por mi culpa.", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 184952550, "tweet_url": "/JAgamez27/status/392521168487727104"}, {"fullname": "Junior Insignares. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "#ElCieloDeRaque Despu\u00e9s de tanto caminar un merecido descanso\u2026 https://www.instagram.com/p/BckmKi3B5smQIA3B-zhS17N6G2nMv8G0ejfbWc0/\u00a0\u2026", "timestamp": "11-Dec-2017", "user_id": 387236655, "tweet_url": "/JuniorInsgnrs/status/940285432561942528"}, {"fullname": "Andres Pe\u00f1a", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "La playa, la mejor cita despu\u00e9s de una jornada laboral un s\u00e1bado.\u2026 https://www.instagram.com/p/BZb-MsNl-DJkujR0KUKSLZRlq3qq7hg3cqcD_c0/\u00a0\u2026", "timestamp": "10-Dec-2017", "user_id": 181789854, "tweet_url": "/andresfpf1/status/939878804251729920"}, {"fullname": "ana karina d sousa", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "mi antes, y mi despu\u00e9s  feliz domingo en En Algun Lugar Del Mundo https://www.instagram.com/p/BchqQz9nk_3KfrKDeH0VOZuewVm_SsLtJGHjXw0/\u00a0\u2026", "timestamp": "10-Dec-2017", "user_id": 776451848, "tweet_url": "/anakarinasousa5/status/939872239129853952"}, {"fullname": "MD. Jean D. Pautt", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de m\u00e1s de 20a\u00f1os!! De nuevo En la Casa donde Crecimos! \u2026 https://www.instagram.com/p/BcdqKMBnKLZ_ZHyzKtS5it4wt_L6Csjk9rm4l80/\u00a0\u2026", "timestamp": "09-Dec-2017", "user_id": 791915593, "tweet_url": "/jeandpautt/status/939309051565010945"}, {"fullname": "Camila Chain", "likes": 22, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Llegamos a casa de mis suegros despu\u00e9s de reunirnos los Cha\u00edn a comer y celebrar y los encuentro\u2026 https://www.instagram.com/p/BcZmDcAHmwx/\u00a0", "timestamp": "07-Dec-2017", "user_id": 118907035, "tweet_url": "/camilachain/status/938739684510978048"}, {"fullname": "Yulii Charrix", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un merecido descanso despues de tanto trabajo, y que mejor que\u2026 https://www.instagram.com/p/BcYs2B1lk7oNU8FjIAXhteHv7Lzx5cGntk_VAI0/\u00a0\u2026", "timestamp": "07-Dec-2017", "user_id": 543773376, "tweet_url": "/yuliicharrix2/status/938611266716827648"}, {"fullname": "Lucho Mar\u00edn", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Amigos nuevamente reunidos despu\u00e9s de tantos a\u00f1os en En Algun Lugar Del Mundo https://www.instagram.com/p/BcWsUonAYvP/\u00a0", "timestamp": "06-Dec-2017", "user_id": 259106320, "tweet_url": "/LuchoFRNDO/status/938328643419430912"}, {"fullname": "CBINT", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un d\u00eda tan especial como hoy  que Dios nos regalo en casa @cbint, queremos darle\u2026 https://www.instagram.com/p/BcRPyMiH8i0/\u00a0", "timestamp": "04-Dec-2017", "user_id": 128257890, "tweet_url": "/CBINT/status/937562204093796352"}, {"fullname": "Julio C\u00e9sar Tatis", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de una amarga noche vamos rumbo a la fria capi! A seguir\u2026 https://www.instagram.com/p/BcQ8IzpFjBwtpTOfgvJ2CHr9frLD4Nu9ZOtvBo0/\u00a0\u2026", "timestamp": "04-Dec-2017", "user_id": 195221948, "tweet_url": "/julioctatis/status/937519000677953537"}, {"fullname": "Mari Clau Sanchez", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de 15 a\u00f1os de amistad seguimos jugando a las mu\u00f1ecas, pero\u2026 https://www.instagram.com/p/BcLc2RTljAQ2mxbGqT8sWjjzqHFuJDv06eX_cc0/\u00a0\u2026", "timestamp": "01-Dec-2017", "user_id": 332423516, "tweet_url": "/Mariacsanchez23/status/936746584045506560"}, {"fullname": "Luigi malabet C.", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de casi cuatro a\u00f1os ya estamos en cuenta regresiva para un nuevo reto de nuestra\u2026 https://www.instagram.com/p/BcLY2HDHPXn/\u00a0", "timestamp": "01-Dec-2017", "user_id": 181660470, "tweet_url": "/luigimcarbonell/status/936737701226864640"}, {"fullname": "@dejardefumarcresomer", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\u201cSER\u00cdA FORMIDABLE VIVIR ETERNAMENTE PARA PODER SEGUIR INVESTIGANDO Y, DESPU\u00c9S DE EQUIVOCARME,\u2026 https://www.instagram.com/p/BcIvHW_hE1a/\u00a0", "timestamp": "30-Nov-2017", "user_id": 4552338142, "tweet_url": "/fumarcresomer/status/936368130028396545"}, {"fullname": "Robert Pazos", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda despu\u00e9s de muchas ca\u00eddas resolv\u00ed dar lo mejor de mi transformado en oraciones,\u2026 https://www.instagram.com/p/BcE_-NUnn1r/\u00a0", "timestamp": "29-Nov-2017", "user_id": 29691880, "tweet_url": "/robertpazos75/status/935838582698278912"}, {"fullname": "El Restrepo", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Prendiendo a la BB 2 semanas despu\u00e9s del accidente muy pronto al\u2026 https://www.instagram.com/p/BcDpmhdjxz8pmf35NElhj7m9DCloWOt-9lxmvc0/\u00a0\u2026", "timestamp": "28-Nov-2017", "user_id": 150537741, "tweet_url": "/PaulRestrepoM/status/935648674734071809"}, {"fullname": "AZHARYS HAZBUN CORRO", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Amigo, volverte a ver despu\u00e9s de una a\u00f1o y que nuestra amistad no solo siga intacta sino que\u2026 https://www.instagram.com/p/BcBicpAFYT2/\u00a0", "timestamp": "28-Nov-2017", "user_id": 189954961, "tweet_url": "/Azharyshazbun/status/935351439332925440"}, {"fullname": "Alfredo Eduardo", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Antes y despu\u00e9s. en La Fama https://www.instagram.com/p/Bb_MJ5cF27b/\u00a0", "timestamp": "27-Nov-2017", "user_id": 154759414, "tweet_url": "/bquilero12/status/935020946800496640"}, {"fullname": "Lisseth Bolivar", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de la formalidad y del boleo no puede faltar esta foto del\u2026 https://www.instagram.com/p/Bb8BmIklhui1vBIlzeXh_obKhCVclAoMr-JCp80/\u00a0\u2026", "timestamp": "26-Nov-2017", "user_id": 201958577, "tweet_url": "/LissethBS/status/934575511220527104"}, {"fullname": "Carlos 2 Vergara", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s no digas q no te avisamos  en Soledad, Atlantico https://www.instagram.com/p/Bb5Pu5wgpY9/\u00a0", "timestamp": "24-Nov-2017", "user_id": 209571916, "tweet_url": "/Exsertaz/status/934184392863477760"}, {"fullname": "jhon jairo londo\u00f1o", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y me dijo: \u00bfHas visto, hijo de hombre? Despu\u00e9s me llev\u00f3, y me hizo\u2026 https://www.instagram.com/p/Bb3_TORF2g3xVvVnrOPv5X8rubrbM4oFKeAPHA0/\u00a0\u2026", "timestamp": "24-Nov-2017", "user_id": 269813845, "tweet_url": "/jhonjotalondono/status/934007518757642242"}, {"fullname": "Junhior", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Volviendo a hacer estragos en el gimnasio, despu\u00e9s de 21 hamburguesas . \nComo dir\u00eda Poncho\u2026 https://www.instagram.com/p/BbvRH_gBxW-/\u00a0", "timestamp": "21-Nov-2017", "user_id": 179181939, "tweet_url": "/JunhiorParada/status/932780072985071616"}, {"fullname": "T-Shirt Ideas", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Quienes m\u00e1s as\u00ed despu\u00e9s de un Lunes Festivo? Que llegue el fin de semana ya, Por Favor! Disfr\u00fatalo con tu camiseta personalizadas. Contactanos \n\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\n 3004335727 Cra 53 # 79 - 315\u2026 https://www.instagram.com/p/BmvwlDPHokt/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=qz5g9pv49a0l\u00a0\u2026", "timestamp": "21-Aug-2018", "user_id": 245431214, "tweet_url": "/T_ShirtIdeas/status/1031928442902597632"}, {"fullname": "Yamir Ripoll.", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "La palabra me ense\u00f1a, el que haya esposa haya el bien...Te amo eres mi mayor bendici\u00f3n despu\u00e9s de JES\u00daS. en Barranquilla https://www.instagram.com/p/BmtY9Nlno1W/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=57ke3sun6mgx\u00a0\u2026", "timestamp": "20-Aug-2018", "user_id": 452626945, "tweet_url": "/RipollDiaz/status/1031595018946011136"}, {"fullname": "Sebastian Soleno", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Este se\u00f1or es para que cierre sus redes sociales y se pierda de la vida p\u00fablica y pol\u00edtica despu\u00e9s del fracaso monumental que se llev\u00f3 en las pasadas elecciones presidenciales! https://twitter.com/DeLaCalleHum/status/1030470049809813505\u00a0\u2026", "timestamp": "20-Aug-2018", "user_id": 1096964960, "tweet_url": "/sebastiansoleno/status/1031588739489902592"}, {"fullname": "Michelet D\u00edez", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": " (3/3) despu\u00e9s de aprender sobre moda y dise\u00f1o, ah\u00ed decidi\u00f3 estudiar y montar su propia marca francomaria2608. \n.\n.\n (3/3) after learning about fashion and design she decided then to\u2026 https://www.instagram.com/p/BmszPFJnb41/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=leaxm17uuf8h\u00a0\u2026", "timestamp": "20-Aug-2018", "user_id": 29334953, "tweet_url": "/MicheletDiez/status/1031512078379614208"}, {"fullname": "Laura Acevedo", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "8 a\u00f1os despu\u00e9s de habernos encontrado para siempre en Club Tiki Beach https://www.instagram.com/p/BmsPUWLl3gV/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=5hh2svo011gk\u00a0\u2026", "timestamp": "20-Aug-2018", "user_id": 3382681918, "tweet_url": "/lauraacevedof/status/1031433081243230209"}, {"fullname": "JAIME NEIRA NEIRA", "likes": 5, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "No Ve, se les dijo: Pero como no hacen caso; Ahora a quejarse al mono de la pila; Despu\u00e9s del ojo afuera, no hay Santa Luc\u00eda que valga  #NoComaCuentoVoteLaConsulta #26DeAgostoVote7VecesS\u00ed\u2026 https://www.instagram.com/p/BmqLCxZHK8d/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1budn4lw32kc0\u00a0\u2026", "timestamp": "19-Aug-2018", "user_id": 75925291, "tweet_url": "/JNeiraN/status/1031142209872003073"}, {"fullname": "Jesus Palma Llanos", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Hay que pasar la vida siempre alegre, despu\u00e9s de que uno se muere de que vale\n\nCon la bendici\u00f3n de Dios, saliendo como luchador a\u2026 https://www.instagram.com/p/BmoI3JXFszivvln6g1gIfeTATnPDQn1EG__Pt00/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=p6xafq3e6cfk\u00a0\u2026", "timestamp": "18-Aug-2018", "user_id": 585277481, "tweet_url": "/Jechu_Palma/status/1030855937257623552"}, {"fullname": "Rumba Barranquilla", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de muchas especulaciones sobre qui\u00e9n har\u00eda el papel de El Gran Mart\u00edn El\u00edas en su bioenovela, finalmente se conoci\u00f3 el nombre de qui\u00e9n ser\u00e1 el actor que encargar\u00e1 al joven artista\u2026 https://www.instagram.com/p/BmmGGBUgmZC/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=bq0ytzbnpz6x\u00a0\u2026", "timestamp": "17-Aug-2018", "user_id": 1588220521, "tweet_url": "/RumbaQuilla/status/1030568381198389248"}, {"fullname": "Hernando Ballesteros", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Atr\u00e9vete a probar nuevas experiencias. Siempre es mejor sobreponerse al fracaso despu\u00e9s de haberlo intentado que pensar que sentirse frustrado al cuestionarse qu\u00e9 habr\u00eda pasado si lo\u2026 https://www.instagram.com/p/Bmg0AHsH15F/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17v4uk0wgpyf7\u00a0\u2026", "timestamp": "15-Aug-2018", "user_id": 626181855, "tweet_url": "/Herballes/status/1029826118373859336"}, {"fullname": "Rumba Barranquilla", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y despu\u00e9s de tantas especulaciones y de tanto bullying el artista @nelsonvelasqued decidi\u00f3 hablar y esto fue lo que dijo. #laemisoradondesuenamejorelvallenato en Rumba Stereo 99.1FM https://www.instagram.com/p/BmgEtvjgnzF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=a92fg03g7cpr\u00a0\u2026", "timestamp": "15-Aug-2018", "user_id": 1588220521, "tweet_url": "/RumbaQuilla/status/1029720942686158851"}, {"fullname": "Isaac Benshimol B.", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s no digan que no les avise!!! en Barranquilla https://www.instagram.com/p/BmeYDzjH9uJ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1bd70dzgqblzs\u00a0\u2026", "timestamp": "14-Aug-2018", "user_id": 181413876, "tweet_url": "/isaacbenshimol/status/1029482592062435328"}, {"fullname": "Flor D\u00edaz Ospino", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Ya queremos que llegue Julieta... ..  De lo otro, hablamos despu\u00e9s... carmendiazsucre @milerodriguezd melimelird en Nancy Cabrera https://www.instagram.com/p/BmcBkLGni_xC6yKANTkbg2aQNouf4IaijOv9a00/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1dz0dgqdswiud\u00a0\u2026", "timestamp": "13-Aug-2018", "user_id": 155335928, "tweet_url": "/Fdiazdeportes/status/1029151051176439809"}, {"fullname": "Hernando Ballesteros", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Sabes que el cari\u00f1o es verdadero cuando te reencuentras con alguien despu\u00e9s de muchos a\u00f1os de no verse y pareciera como si no hubiera pasado ni un d\u00eda separados. \nFue un placer\u2026 https://www.instagram.com/p/BmZ6mibnYWc/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=b38nt2t1l6vc\u00a0\u2026", "timestamp": "13-Aug-2018", "user_id": 626181855, "tweet_url": "/Herballes/status/1028854596716744705"}, {"fullname": "Alberto Jass", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un duro entrenamiento, una buena cosecha... prince1010.da en Centro Comercial Gran Plaza https://www.instagram.com/p/BmZZOrvgXyenclg3yi_DAmAi8FdOYQU_8kLLlA0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=nxqy5jn8yjsi\u00a0\u2026", "timestamp": "12-Aug-2018", "user_id": 213518508, "tweet_url": "/LoftyJass/status/1028780866745524225"}, {"fullname": "Juan Camilo Fuentes", "likes": 3, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Que alegr\u00eda ver a Mila recuperada despu\u00e9s de su operaci\u00f3n de Tumor sticker! Perdi\u00f3 su patica, pero su energ\u00eda sigue intacta! Los animales son muy agradecidos.  en Estadio Metropolitano\u2026 https://www.instagram.com/p/BmZTDjbnrw6/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=q1uxozwhjpyr\u00a0\u2026", "timestamp": "12-Aug-2018", "user_id": 3311153801, "tweet_url": "/juank_fuentesp/status/1028768655411236864"}, {"fullname": "Fabian Lora Acu\u00f1a", "likes": 3, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "No siempre se puede hacer lo planeado, fue complicado al final del camino sol , la sed te vence, vez un coco fr\u00edo y te enamora... Luego paras. Recuperando con ritmo de afloje despu\u00e9s de\u2026 https://www.instagram.com/p/BmYlaWnHh3h/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=jne2ju1dqikk\u00a0\u2026", "timestamp": "12-Aug-2018", "user_id": 2393264324, "tweet_url": "/fabianl0304/status/1028670596929019905"}, {"fullname": "Hernando Ballesteros", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Si no te r\u00edes con @ceci_galliano, est\u00e1s en nada. La actriz estuvo en Barranquilla, y despu\u00e9s de contagiarnos con su buen humor, era inevitable no pedirle una foto.\nP. D.: Si tienes mi\u2026 https://www.instagram.com/p/BmXLDAEn_dO/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=tql5hl8ygqzc\u00a0\u2026", "timestamp": "12-Aug-2018", "user_id": 626181855, "tweet_url": "/Herballes/status/1028468211103277056"}, {"fullname": "\ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc87\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc90 \ud83d\udc3e\ud83d\udc3e", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de casi 15 de ausencia aqu\u00ed estoy mis dos nuevos tatoo ya estoy perfectos  (@ Smart Fit Portal del Prado in Barranquilla, Atl\u00e1ntico) https://www.swarmapp.com/c/36ZR2sfSbdH\u00a0", "timestamp": "11-Aug-2018", "user_id": 152085842, "tweet_url": "/Valfonsord18/status/1028314013392875522"}, {"fullname": "KellyLadr\u00f3nDeGuevara", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Encontr\u00e9 este...\nPap\u00e1: T\u00fa qu\u00e9 ve?\nPienso que estos videos cuando los guardas, a\u00f1os despu\u00e9s se convierten en reliquias.\n#As\u00edSoyYo en Barranquilla https://www.instagram.com/p/BmTbixYHrvd/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=b8kck74ed0vn\u00a0\u2026", "timestamp": "10-Aug-2018", "user_id": 277376898, "tweet_url": "/kellyladron83/status/1027942471429443584"}, {"fullname": "\uf8ff Denny Jimenez Personal Trainer \uf8ff", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y as\u00ed termino despu\u00e9s de haber completado el #retodrill dado por nuestro M\u00e1ster Coach @rubenbaquero y drillprogram 12 Burpees 12 Peso Muerto x 8 series \nTiempo: 10'55\" #drillprogram\u2026 https://www.instagram.com/p/BmTACbmn2m3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1ryd6eh2bstgs\u00a0\u2026", "timestamp": "10-Aug-2018", "user_id": 956572927, "tweet_url": "/DennyJimenezPT/status/1027881055896956928"}, {"fullname": "Manuel Palmet Hdez", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@GusiBeto @andiepal @cdepalmet esa es la vaina q despues de crearlo.... Dijo: adios. Y es q ustdes creen q es la 1a vez q viene a Quilla?", "timestamp": "04-Jun-2012", "user_id": 157811211, "tweet_url": "/manepalmet/status/209788220760793088"}, {"fullname": "Lady Sierra Pe\u00f1a", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Muy buenos d\u00edas a todos despu\u00e9s de un largo fin de semana , un descansito merecido, y luego con mucha sabidur\u00eda Parcial de econom\u00eda.", "timestamp": "04-Jun-2012", "user_id": 76545735, "tweet_url": "/PituSP/status/209657902347194368"}, {"fullname": "Jonathan Molinares", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Tremenda la manera en la que Caracol le est\u00e1 dando melo a Rcn. Partido de Colombia, despu\u00e9s el estreno del desaf\u00edo y despu\u00e9s Yo Me Llamo!!", "timestamp": "03-Jun-2012", "user_id": 377672811, "tweet_url": "/JonnyMolinares/status/209391874056794112"}, {"fullname": "Jota Garcia", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "RT @HiromiGR: Despues de darno tanto amol 8\u2018... Todo acaba y solo queda el dolor...!!! http://myloc.me/pCpmy\u00a0", "timestamp": "03-Jun-2012", "user_id": 180080333, "tweet_url": "/JotaGarcia_O/status/209363345365667843"}, {"fullname": "innombrable\u2122", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Independiente de cual sea su final, mas colombianos habr\u00e1n de admirar a Pablo Escobar despu\u00e9s de la serie.", "timestamp": "03-Jun-2012", "user_id": 143213404, "tweet_url": "/lrodriges/status/209270930311090177"}, {"fullname": "VicmarTM", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@ViviHquez te invito despues de mi tenis", "timestamp": "03-Jun-2012", "user_id": 60489180, "tweet_url": "/tvikmark/status/209167973817122816"}, {"fullname": "\u2696\ufe0f Mario Felipe Daza P\u00e9rez", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@CorinaTovar1 se rien contigo y te dicen que te quieren y despues te dejan los ojos llenos de humo...", "timestamp": "03-Jun-2012", "user_id": 50080584, "tweet_url": "/mariodaza/status/209158270546489344"}, {"fullname": "henryTierry D.Quilla", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Autoridades sospechan  q \"Gavil\u00e1n\",criminal,estar\u00eda detr\u00e1s de un atentado contra mi persona para despu\u00e9s someterse ala justicia \u00c1lvaro Uribe", "timestamp": "03-Jun-2012", "user_id": 157394232, "tweet_url": "/henryurueta/status/209082821153796096"}, {"fullname": "andres chala baron", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@torneopostobon y como est\u00e1 el estadio despues del vendaval por favor", "timestamp": "02-Jun-2012", "user_id": 230838751, "tweet_url": "/andreschala/status/209037923839000576"}, {"fullname": "S.P.A.C.E.M.A.N.", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Si tuve la fortuna de reencontrarte despu\u00e9s de tanto tiempo es por algo. Callme!", "timestamp": "02-Jun-2012", "user_id": 78780251, "tweet_url": "/seranorfig/status/208897616606539776"}, {"fullname": "KAROLAY IMITOLA", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@AndreeaAndrade1 jajaja despues te esplico jajajaja ya yo pregunte y tengo permiso de una persona", "timestamp": "02-Jun-2012", "user_id": 550555115, "tweet_url": "/Karolayimitola1/status/208716002291236866"}, {"fullname": "Lady Sierra Pe\u00f1a", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un semestre Estresada un TE QUIERO A DIOS, a la vida y a lo que hagoy y aun mas a quienes TENGO CERCA. By @Loisfer", "timestamp": "01-Jun-2012", "user_id": 76545735, "tweet_url": "/PituSP/status/208642597747568642"}, {"fullname": "jose david galactico", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@Geraldine_tt y despu\u00e9s de estudiar k m\u00e1s te gusta hacer coraz\u00f3n", "timestamp": "01-Jun-2012", "user_id": 587748322, "tweet_url": "/056Rocha/status/208605500504412160"}, {"fullname": "Jonathan Mendez", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Viernes de cine y despu\u00e9s de unas cervezas", "timestamp": "01-Jun-2012", "user_id": 269524085, "tweet_url": "/J_MendzFarrel/status/208575733117894657"}, {"fullname": "Jonathan Mendez", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Extra\u00f1o a Mis viejas Amistades, Extra\u00f1o las Rumbas de 2 D\u00edas, Extra\u00f1o las Salidas al Mar despu\u00e9s de clases... #NoEsDeDios", "timestamp": "01-Jun-2012", "user_id": 269524085, "tweet_url": "/J_MendzFarrel/status/208431286237413376"}, {"fullname": "Yomaira", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de todo... (@ Gio's Home) http://4sq.com/KOe2wM\u00a0", "timestamp": "01-Jun-2012", "user_id": 71425440, "tweet_url": "/GiovannyJr/status/208378759764652032"}, {"fullname": "Camila De Avila", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Manana caso clinico a las 7am en el HUN y despues CARI @JaimeDuranB @juanmacs3 @JulioDeCastroJa @NinelysC", "timestamp": "01-Jun-2012", "user_id": 560714552, "tweet_url": "/CamiDeAvila/status/208352112801882112"}, {"fullname": "Edhardo Dede", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@danydzg despues que no sea en Instagram! #Boleta", "timestamp": "31-May-2012", "user_id": 256321680, "tweet_url": "/TatoD/status/208046080716312577"}, {"fullname": "DON  \u00d1ERO", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Barranquilla qued\u00f3 como ciudad del interior, baja temperatura y neblina...  despu\u00e9s del tremendo aguacero. pic.twitter.com/F3EfVznf", "timestamp": "30-May-2012", "user_id": 285263413, "tweet_url": "/Luis_Barrios22/status/207939308131323905"}, {"fullname": "camilo ruiz cabrera", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@MaCaroDLE ser\u00e1 ??? A bueno entonces voy a orinar , porq q tal que me de ganas despu\u00e9s ?? Jejejejjejeje", "timestamp": "30-May-2012", "user_id": 143096109, "tweet_url": "/camiruizcabrera/status/207913791793528832"}, {"fullname": "Jos\u00e9 Helmer Montalvo", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Perdimos el partido hoy! Pero despu\u00e9s q tengamos a Dios, vida, salud y whatsapp... Joda con eso basta y sobra para seguir contando historia!", "timestamp": "17-Nov-2015", "user_id": 703188134, "tweet_url": "/Joshelmont/status/666765590124732417"}, {"fullname": "La Mona. (S.L)", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s del Matrimonio vino lo mejor! Compartir con mis amigos  @\u2026 https://instagram.com/p/-MBgRTAMQRDJE_CZ0dkKgN9BW1eiSOL5vziVY0/\u00a0\u2026", "timestamp": "17-Nov-2015", "user_id": 67394262, "tweet_url": "/dwty1/status/666611124188676097"}, {"fullname": "Andrea Stefania", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Se llama a la polic\u00eda no hacen nada, eletricaribe y menos, bomberos menos! Cuando pase un tragedia despu\u00e9s los ve escribiendo maricadas MLP", "timestamp": "16-Nov-2015", "user_id": 492439221, "tweet_url": "/andreapdiaz11/status/666396225621594112"}, {"fullname": "jorge navarro", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de pensar y ver la lluvia caer, escuchando las gotas caer y el respirar de la naturaleza.\u2026 https://instagram.com/p/-KT7QqHQ3n/\u00a0", "timestamp": "16-Nov-2015", "user_id": 1662685688, "tweet_url": "/Jorgenavarro209/status/666370152523546626"}, {"fullname": "\u2728", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\"@JobsoloVEVO: Rico cuando terminas de tener sexo con la persona que te gusta y despu\u00e9s se ba\u00f1an \" No me pasa :/", "timestamp": "16-Nov-2015", "user_id": 547962004, "tweet_url": "/Lizferrero/status/666306080893476868"}, {"fullname": "Melissa Rodelo", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de darle !!!... 60 Km !!!! @ Sombrero Vueltiao https://instagram.com/p/-Jz-GdhNcl8pQnJzz40t5wOxWV2S7dKUKvgZY0/\u00a0\u2026", "timestamp": "16-Nov-2015", "user_id": 105870042, "tweet_url": "/mely_8710/status/666299883247267840"}, {"fullname": "Milian", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Hoy despues de 22 carnavales ah\u00ed esta ella, felicidades hermosa. Que seas exitosa y feliz.\u2026 https://instagram.com/p/-IqRbbyxl4/\u00a0", "timestamp": "16-Nov-2015", "user_id": 366957003, "tweet_url": "/jorge_milian/status/666137828753956864"}, {"fullname": "\u2661", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un largo d\u00eda de trabajo, casa alfin", "timestamp": "15-Nov-2015", "user_id": 380517734, "tweet_url": "/Crissgp_09/status/666022228434227200"}, {"fullname": "Juan Andres  \ud83d\ude0e", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Los ni\u00f1os, los borrachos y los Whatsapps despu\u00e9s de las 2 AM siempre dicen la verdad.", "timestamp": "15-Nov-2015", "user_id": 547262248, "tweet_url": "/juanandresrome2/status/666018168830316545"}, {"fullname": "Porque AJA", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Ella es pia! El ser que mas amo en este mundo despu\u00e9s de mi mam\u00e1. Ella es mi hermana, mi compa\u00f1era,\u2026 https://instagram.com/p/-HbGuyrskn/\u00a0", "timestamp": "15-Nov-2015", "user_id": 19048959, "tweet_url": "/Adrianoathstep/status/665963730681921538"}, {"fullname": "Sarita Marrugo", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "giovacolonna as\u00ed celebramos tu cumplea\u00f1os ayer despu\u00e9s de la zumbaton y\u2026 https://instagram.com/p/-G3EO6HAJjNDohNSFvgutvRWqz0VppXJ1aJBY0/\u00a0\u2026", "timestamp": "15-Nov-2015", "user_id": 338593895, "tweet_url": "/smarrugoa/status/665884480826122240"}, {"fullname": "Saray J\u00e1come", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de la Semana de las Comunicaciones, nos fuimos directo para un peque\u00f1o pero sentido homenaje\u2026 https://instagram.com/p/-F9KmSly9q/\u00a0", "timestamp": "15-Nov-2015", "user_id": 237521327, "tweet_url": "/sary766/status/665757155371393024"}, {"fullname": "Saray J\u00e1come", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y despu\u00e9s de tanto trabajo, con la satisfacci\u00f3n que tuvimos otra exitosa versi\u00f3n de la Semana\u2026 https://instagram.com/p/-F7xlBFy7M/\u00a0", "timestamp": "15-Nov-2015", "user_id": 237521327, "tweet_url": "/sary766/status/665754095333036032"}, {"fullname": "Jennifer \ud83d\udccc", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un a\u00f1o despu\u00e9s - Siam", "timestamp": "15-Nov-2015", "user_id": 968451584, "tweet_url": "/jgsv26_/status/665751296604045312"}, {"fullname": "\ud83c\udf19", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un a\u00f1o despu\u00e9s, aun te quiero.", "timestamp": "15-Nov-2015", "user_id": 298121220, "tweet_url": "/yocelinv23/status/665726988171264000"}, {"fullname": "Michael Rangel", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Ver\u00e1n la transformaci\u00f3n de juank despu\u00e9s de tomar kokuan", "timestamp": "14-Nov-2015", "user_id": 3157772219, "tweet_url": "/asisandrew/status/665450794817294336"}, {"fullname": "Michael Rangel", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@MigueMartinezF Despu\u00e9s q no vengan con el disco de maluma", "timestamp": "14-Nov-2015", "user_id": 3157772219, "tweet_url": "/asisandrew/status/665446397005701120"}, {"fullname": "Camilo Sanchez \u2133. \ud83d\udcf7", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Las Gatu\u00f1as descansando despu\u00e9s de un Gran Banquete de Carne  #Pepper\u2026 https://instagram.com/p/-Dcg5lSs9NwwBF6MHaV6_IWigBcovrQbP0spo0/\u00a0\u2026", "timestamp": "14-Nov-2015", "user_id": 226666958, "tweet_url": "/sr_camilo24/status/665403876728840192"}, {"fullname": "Diamantina Garcia", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Armero 30 a\u00f1os despues de la tragedia.....", "timestamp": "13-Nov-2015", "user_id": 3154017897, "tweet_url": "/DiamaGarcia07/status/665235333521547264"}, {"fullname": "\u2665 Madeleine \u2665", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@agendaentacones Tienen razon chicas. A muriel lo criticaron y no confiaban en el y despues k fue el mejor para esos pic.twitter.com/Lfnozi01N2", "timestamp": "13-Nov-2015", "user_id": 616617662, "tweet_url": "/Madeleine031275/status/665232680536141824"}, {"fullname": "Jota Dominguez", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@carlos_esmeral abrigate bien esas bolitas!!! Jajajaj despues se te esconden!! Jajajajajajja! ;)", "timestamp": "17-Jan-2011", "user_id": 72993809, "tweet_url": "/jotadominguez/status/27034076179341312"}, {"fullname": "Julio Ceballos", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Mamao despu\u00e9s de un extenuante d\u00eda de trabajo, el lado bueno es que ma\u00f1ana ya no me toca ir a trabajar", "timestamp": "15-Jan-2011", "user_id": 56732163, "tweet_url": "/jceballoss/status/26415725023330305"}, {"fullname": "Giovanny Salazar", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Buenas noches pues, dormir\u00e9 despu\u00e9s de un poco de #katanagatari #anim\u00e9 y escuchar #McRadio", "timestamp": "15-Jan-2011", "user_id": 116515689, "tweet_url": "/Giovanny_SL/status/26155162997366784"}, {"fullname": "Giovanny Salazar", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "despu\u00e9s de hacer filas y dem\u00e1s nada mejor que jugar #wow y ver #katanagatari #anim\u00e9", "timestamp": "14-Jan-2011", "user_id": 116515689, "tweet_url": "/Giovanny_SL/status/26030368624742400"}, {"fullname": "Giovanny Salazar", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "U.u ten\u00eda que ir a la #uninorte temprano... Ya tocar\u00e1 llegar despu\u00e9s de almuerzo #twitterOn", "timestamp": "14-Jan-2011", "user_id": 116515689, "tweet_url": "/Giovanny_SL/status/25908290122678272"}, {"fullname": "Giovanny Salazar", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Buenas noches a todos xD #twitterOff dormir\u00e9 despu\u00e9s de un par de cap\u00edtulos de #katanagatari", "timestamp": "14-Jan-2011", "user_id": 116515689, "tweet_url": "/Giovanny_SL/status/25762971300925440"}, {"fullname": "Giovanny Salazar", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Ya en #Barranquilla despues de un viaje largo y aburrido, y ahora nadie en casa o.O #WTF", "timestamp": "12-Jan-2011", "user_id": 116515689, "tweet_url": "/Giovanny_SL/status/25322355890851840"}, {"fullname": "Julio Ceballos", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un par de cervezas con @ellerysammy a buscar donde comer cerca del apto", "timestamp": "08-Jan-2011", "user_id": 56732163, "tweet_url": "/jceballoss/status/23601685645500417"}, {"fullname": "Arturo Blanco", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@mariotatis mas bien cual es el plan despu\u00e9s de pitos????", "timestamp": "01-Jan-2011", "user_id": 136010435, "tweet_url": "/arturoblanco700/status/21055451504320512"}, {"fullname": "Andr\u00e9s Mu\u00f1oz", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@mariatobar; Jordan gan\u00f3 su primer campeonato con los bulls despues de 7 a\u00f1os, y nunca trat\u00f3 de irse a los lakers de magic para ganar", "timestamp": "26-Dec-2010", "user_id": 15908981, "tweet_url": "/andreseml/status/19085863124209664"}, {"fullname": "negrita76", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s d compartir con la familia, x fin al apto. Cuando lleguemos las ni\u00f1as abrir\u00e1n sus regalos :) Ya kiero ver sus caritas...", "timestamp": "25-Dec-2010", "user_id": 67063945, "tweet_url": "/lanegri_76/status/18572325423157248"}, {"fullname": "\ud83d\udca5\ud835\udd41\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd56\u00a0\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud83d\udca5", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "si baby ya parto para mi samaria despues del lunch! Y claro q nos tenemos q volver a ver RT @DORYSMARIA: (cont) http://tl.gd/7j78ad", "timestamp": "19-Dec-2010", "user_id": 54807331, "tweet_url": "/JOSEMANUELTM_/status/16533137232232448"}, {"fullname": "Bohr", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Ola twitter despues de todo un dia en la calle volvii :)\nY... Dios dias como este \u00fanico \nPorfin paso algo interesantee (H)", "timestamp": "17-Dec-2010", "user_id": 79057027, "tweet_url": "/JorgMarioBohr/status/15631185631772672"}, {"fullname": "Julio Ceballos", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\u00c9ste a\u00f1o el ni\u00f1o dios me debe traer muchos regalos, hago doble novena una en la oficina y despu\u00e9s otra en la casa", "timestamp": "17-Dec-2010", "user_id": 56732163, "tweet_url": "/jceballoss/status/15578524010160128"}, {"fullname": "\ud83d\udca5\ud835\udd41\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd56\u00a0\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud83d\udca5", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Ahora en casa! Descansando despues d semejante almuerzo!y un Sunday de arequipe de Mcdonal! Oh my god! http://myloc.me/fmghg", "timestamp": "16-Dec-2010", "user_id": 54807331, "tweet_url": "/JOSEMANUELTM_/status/15484871933693952"}, {"fullname": "Julio Ceballos", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@CarolCeballosM Logr\u00e9 terminar todo hoy gracias a la ayuda de @ellerysammy, man te debo un par de fr\u00edas pero ser\u00e1 despu\u00e9s de la quincena", "timestamp": "12-Dec-2010", "user_id": 56732163, "tweet_url": "/jceballoss/status/13761665069752320"}, {"fullname": "Calambuco", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "llegue despues de la maraton a casa de mi amiga kit  kit :P saludos (@ Torres De Don Alejo) http://4sq.com/a89C1B", "timestamp": "11-Dec-2010", "user_id": 80866502, "tweet_url": "/Lwillys/status/13731932978290688"}, {"fullname": "Bohr", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "No hay nada m\u00e1s relajante que un ba\u00f1o despues de toda una tarde de kinect", "timestamp": "09-Dec-2010", "user_id": 79057027, "tweet_url": "/JorgMarioBohr/status/12721662612996098"}, {"fullname": "Javier Reales", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Por qu\u00e9 ser\u00e1 que cuando estamos con alguien no valoramos y despu\u00e9s que se acaba extra\u00f1as hasta sus peleas? @LILOMEZA // Muy Interesante!!!", "timestamp": "08-Dec-2010", "user_id": 46041317, "tweet_url": "/Javier_Reales/status/12314954614964225"}, {"fullname": "Farik Carrascal", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Hoy voy a tomar despues de mucho tiempo en la banca ya llevo 2 club", "timestamp": "08-Dec-2010", "user_id": 70099536, "tweet_url": "/farikinho/status/12307806187163649"}, {"fullname": "Ruta 4 Vallenato", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "A\u00fan despu\u00e9s de cinco a\u00f1os de su partida el #joevive en nuestros corazones. Icono barranquillero\u2026 https://www.instagram.com/p/BIViUNlBcN4/\u00a0", "timestamp": "26-Jul-2016", "user_id": 368742748, "tweet_url": "/Ruta4Oficial/status/758021909262983168"}, {"fullname": "ANA BOLENA\ud83c\udf43", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\"@VictorBolivarM: Despu\u00e9s de ser la historia m\u00e1s linda, pasa uno a ser el innombrable y para terminar siendo el tema superado... \"", "timestamp": "26-Jul-2016", "user_id": 304041953, "tweet_url": "/PardoAnaB/status/757948318106386432"}, {"fullname": "jpflow", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Feliz inicio de semana para todos, esta semana a cuidar la figura q despu\u00e9s de mucha fiesta no\u2026 https://www.instagram.com/p/BISeDHfgekm/\u00a0", "timestamp": "25-Jul-2016", "user_id": 254293378, "tweet_url": "/JP2856/status/757590306363674624"}, {"fullname": "Isaac Benshimol B.", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s no digan que no se les aviso!! @ Barranquilla, Colombia https://www.instagram.com/p/BIRQmZ_gQjQ/\u00a0", "timestamp": "25-Jul-2016", "user_id": 181413876, "tweet_url": "/isaacbenshimol/status/757419998067515393"}, {"fullname": "Eimar Martinez S.", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Feliz noche despu\u00e9s de un buen fin de semana vienen d\u00edas de bendiciones amen @ Barranquilla City. https://www.instagram.com/p/BIRD8_qBxl2/\u00a0", "timestamp": "25-Jul-2016", "user_id": 144716249, "tweet_url": "/EimarMartinez1/status/757392188292501507"}, {"fullname": "Alan beer", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un fin de semana de #cartagenering ahora a #descabsar en #cass #barranquilla\u2026 https://www.instagram.com/p/BIRDoMqD93o/\u00a0", "timestamp": "25-Jul-2016", "user_id": 89361818, "tweet_url": "/AlandBeer/status/757391470177488897"}, {"fullname": "luis miguel pinto", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de una exitosa presentaci\u00f3n en Valledupar el turno ahora es\u2026 https://www.instagram.com/p/BIQ1WWbAoufoaqJecyuB-YXeASoBElyoo-HoFY0/\u00a0\u2026", "timestamp": "24-Jul-2016", "user_id": 220351675, "tweet_url": "/lmiguelpinto/status/757360070640500736"}, {"fullname": "Quilla Plan", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Hoy  @latrojasalsa\nDespues de #5A\u00f1os de estar \"M\u00e1s Vivo Que Siempre\" , la #Troja presenta\u2026 https://www.instagram.com/p/BIQffNGBKF5/\u00a0", "timestamp": "24-Jul-2016", "user_id": 2493488917, "tweet_url": "/QuillaPlan/status/757312004482674688"}, {"fullname": "Genny Barragan", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despues no digan que no le avisamos @ Parque del Sagrado Coraz\u00f3n https://www.instagram.com/p/BIQTZWvgvos/\u00a0", "timestamp": "24-Jul-2016", "user_id": 274194030, "tweet_url": "/gennybarragan/status/757285406018641920"}, {"fullname": "Douglas Alberto Mejia M", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Hermanos, pero sobretodo amigos... Feliz de Celebrar juntos despu\u00e9s de tantos cumplea\u00f1os\u2026 https://www.instagram.com/p/BIP7qYtjJwK/\u00a0", "timestamp": "24-Jul-2016", "user_id": 212698512, "tweet_url": "/MejiaDoug/status/757233216159944704"}, {"fullname": "Alan steven", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s no digan que no les avise @ Barranquilla Atl\u00e1ntico, La Arenosa https://www.instagram.com/p/BIN_iOpAiun/\u00a0", "timestamp": "23-Jul-2016", "user_id": 160367017, "tweet_url": "/alan_trujillo85/status/756960254798209024"}, {"fullname": "Dollys Acendra E", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de mil Whatsaap y llamadas que me hiciste por fin me dej\u00f3\u2026 https://www.instagram.com/p/BINzvZEBDbH4hZWEo_800J6rcOOmbmH5zxx8gg0/\u00a0\u2026", "timestamp": "23-Jul-2016", "user_id": 139937824, "tweet_url": "/Dolmacendra/status/756934325954748416"}, {"fullname": "Dayanna michelle.", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de tanto tiempo.", "timestamp": "23-Jul-2016", "user_id": 748258143344410624, "tweet_url": "/michellehv13/status/756862378894131200"}, {"fullname": "Luis Posada", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Hoy despu\u00e9s de dos a\u00f1os, doy gracias primero a Dios y la Virgen Mar\u00eda, a Nuestra Se\u00f1ora de Santa\u2026 https://www.instagram.com/p/BIJ9AveDecf/\u00a0", "timestamp": "22-Jul-2016", "user_id": 313476960, "tweet_url": "/elgordoposada/status/756391763665969152"}, {"fullname": "Melissa Rodelo", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de la caminata playita  pa' relajar el m\u00fasculo ....\u2026 https://www.instagram.com/p/BIJeuyXDmJbEqtBpGbqyfTdXp5Oh7Gyg3RmfXY0/\u00a0\u2026", "timestamp": "22-Jul-2016", "user_id": 105870042, "tweet_url": "/mely_8710/status/756325169912803329"}, {"fullname": "Marii Chim\u00e1", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Lo que queda despu\u00e9s de una lesi\u00f3n es el miedo de volver a jugar, pero eso no es impedimento...\u2026 https://www.instagram.com/p/BII0rsOBrQO/\u00a0", "timestamp": "21-Jul-2016", "user_id": 973246946, "tweet_url": "/Mariichima/status/756232753490853890"}, {"fullname": "Paul Lennar", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Que Bueno fue volverte a ver despues de tantos a\u00f1os genio sebxottelo Que orgulloso me siento de\u2026 https://www.instagram.com/p/BIGqbhBAsW-/\u00a0", "timestamp": "21-Jul-2016", "user_id": 150454903, "tweet_url": "/PaulLennar/status/755928683626594304"}, {"fullname": "Ing Ivan Torres Royero", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Habra que creerle a fuad char ? Pura carreta despues de meter la\u2026 https://www.instagram.com/p/BIGdpJwDpIywCca9nmgM5GtxP2kjIG1JfRck4k0/\u00a0\u2026", "timestamp": "20-Jul-2016", "user_id": 131986038, "tweet_url": "/Ivandario3/status/755900602845192192"}, {"fullname": "Sensaci\u00f3n Orquesta", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un gran fin de semana bendecidos  hoy d\u00eda de relax en nuestra familia @sensacionorq\u2026 https://www.instagram.com/p/BIGZy6uDDO3/\u00a0", "timestamp": "20-Jul-2016", "user_id": 269025670, "tweet_url": "/sensacionorq/status/755892107286605825"}, {"fullname": "lena sohe", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "MI AMOR, MI PASI\u00d3N, MI DEPORTE, ARTE, CORAZ\u00d3N, ESP\u00cdRITU Y DISCIPLINA, MI TODO DESPU\u00c9S DE DIOS,\u2026 https://www.instagram.com/p/BIEaplbDj0J/\u00a0", "timestamp": "20-Jul-2016", "user_id": 4766237472, "tweet_url": "/LenaSohe/status/755612507637702656"}, {"fullname": "\u0110\u0390\u03b1\u03b7\u03b1 Alg\u03b1r\u00ed\u03b7 Z\u03b1mor\u03b1", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Estas en el momento adecuado, no antes ni despu\u00e9s, siempre ah\u00ed. Que se repita!!!! pic.twitter.com/48n76CGKob", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 129276131, "tweet_url": "/Dianypaz/status/484123788532264960"}, {"fullname": "\u200f\u064b", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Porque yo soy un Gavil\u00e1n, yo tambi\u00e9n he hecho de las m\u00edas; ojo te van a goza y despu\u00e9s estai arrepent\u00eda", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 309948472, "tweet_url": "/duvanrua/status/484122329874972672"}, {"fullname": "\u277e\u00be\u26af\u035b \ud83e\udd2f", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Piensa antes de hablar porque despu\u00e9s puede ser tarde para reparar el da\u00f1o hecho.", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 823831892, "tweet_url": "/Danielaa_BM21/status/484122223226019840"}, {"fullname": "\u277e\u00be\u26af\u035b \ud83e\udd2f", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Una de las mejores sensaciones en la vida es abrazar a alguien despu\u00e9s de haberle extra\u00f1ado tanto.", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 823831892, "tweet_url": "/Danielaa_BM21/status/484121902277869568"}, {"fullname": "M E L I S S A \uf8ff", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Aunque despu\u00e9s me duela por la de moda @TropicanaQuilla con el que te pulee @kevin_coba", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 1246923078, "tweet_url": "/Melisar_95/status/484114029380919296"}, {"fullname": "Yessi\u2763\u2728", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "- Has cambiado\n+ Tuve que sentarme a ver c\u00f3mo te enamorabas de alguien mas. Dime si tu no cambiarias despu\u00e9s de eso", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 594805251, "tweet_url": "/_YessicaSaray/status/484100484983435264"}, {"fullname": "Javier Acu\u00f1a", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Hoy a jugar despu\u00e9s de casi dos meses, todo en tus manos Dios mioo por favor que no me vaya a joder otra vez", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 429319553, "tweet_url": "/javieracu22/status/484100065926324224"}, {"fullname": "junior.", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Ella me dice que quiere celele despu\u00e9s me dice que eso le duele, solo lo hace pa'tapi\u00f1arr. (8)", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 1284501547, "tweet_url": "/juniorcontrer_s/status/484090191402242048"}, {"fullname": "Paola.", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de haberte amado tanto jamas te puedo perdonar", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 624845927, "tweet_url": "/dinaariza17/status/484084253953884160"}, {"fullname": "\u2708", "likes": 4, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Yo y que esperando la lluvia, creo que primero me muero y despu\u00e9s llueve...", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 722868835, "tweet_url": "/sebstian_garcia/status/484081514993696769"}, {"fullname": "Lauren Gallardo", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Dicho y echo solo son los primero meses despu\u00e9s hay Dios jajaja pic.twitter.com/hhrhkzN4a3", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 349944058, "tweet_url": "/Lauren_Gon/status/484076389235441664"}, {"fullname": "Yesica Cantillo\ud83d\udc98", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despues porque uno se porta como se porta", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 366614309, "tweet_url": "/Jesy_Smith/status/484073331361333248"}, {"fullname": "luzzzzzzzz.", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de so\u00f1ar so\u00f1ar y so\u00f1ar contigo es mejor no despertar\u266a", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 506456838, "tweet_url": "/LuzEstrada_/status/484073271663820800"}, {"fullname": "baby ", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Una de las mejores sensaciones es abrazar a alguien despues de haberlo extra\u00f1ado ", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 933342458, "tweet_url": "/cochoteextrano/status/484072499685359616"}, {"fullname": "luzzzzzzzz.", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@Omar_Almendrals despu\u00e9s que sean chocolates a mi ni me importa", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 506456838, "tweet_url": "/LuzEstrada_/status/484066729669435392"}, {"fullname": "Daniela Duran", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Te dan la pu\u00f1ala por la espalda\nY despues preguntan por que sangras.", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 867056695, "tweet_url": "/daduam09/status/484066582365491201"}, {"fullname": "Dan\ud83e\udd18", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Aveces es bueno tener un desamor pues uno aprende despues le ira mejor... \u266c", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 239132144, "tweet_url": "/Daniariza99/status/484061441490944000"}, {"fullname": "Dorian Castro", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Neymar entrena como se ira para su casa el viernes despu\u00e9s q colombia los elimine .. Sale en Bicicleta ..!!", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 445923884, "tweet_url": "/CastroDorian/status/484059049307406336"}, {"fullname": "Mc", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Una persona tiene que tener sus propios juicios y despu\u00e9s comenta.", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 161354425, "tweet_url": "/MClauRocha/status/484051950330478592"}, {"fullname": "Jonna.", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@AjaandreaANDRE si, despu\u00e9s que gane Colombia todo bien.", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 336746301, "tweet_url": "/JonnaMadrid/status/484050906158465024"}, {"fullname": "Samuel Diaz Florian", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Cuarenta y ocho horas despu\u00e9s https://www.eltiempo.com/opinion/caricaturas/rodrigo-guerreros/seguimos-siendo-los-mas-felices-del-mundo-caricatura-de-guerreros-449370\u00a0\u2026 v\u00eda @eltiempo", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 2418242610, "tweet_url": "/consultorproces/status/1215058356236431365"}, {"fullname": "LuisMartinez", "likes": 3, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "No no me mate, dejeme gozar mateme si quiere despu\u00e9s del carnavalll", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 861338927688503296, "tweet_url": "/lucho_7771/status/1215058282815070209"}, {"fullname": "Lg-sus", "likes": 6, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Yo despu\u00e9s de ver la fiesta de las salchichas pic.twitter.com/NvJurCDNdU", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 1088218523434917889, "tweet_url": "/jesussdh/status/1215056596751069190"}, {"fullname": "Eddy \ud83c\udf1f\u2764\ufe0f", "likes": 3, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "El primero es enredado, despu\u00e9s de la mitad del segundo esta lo bueno", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 543895000, "tweet_url": "/YoSoyEddieC/status/1215055699799134209"}, {"fullname": "francisco", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Si claro llegar dos d\u00edas despu\u00e9s y luego que se pidiera a gritos en redes sociales vieja sinverg\u00fcenza", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 313962197, "tweet_url": "/eomerfran/status/1215054961685540864"}, {"fullname": "Val\u00e9rie\ud83c\udf19", "likes": 16, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Momento hist\u00f3rico, despu\u00e9s de 10 a\u00f1os tuve la confianza de usar bikini.", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 394922748, "tweet_url": "/Vane_2414/status/1215054812460601344"}, {"fullname": "Roxana Arteta", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Si, despu\u00e9s me acuerdo que los besos lo llevan a uno a otras cosas y me pongo triste porque no quiero, pero se que voy a querer", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 132980412, "tweet_url": "/Roxarteta/status/1215054318358929409"}, {"fullname": "Priscila Lasprilla", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Pues sino sientes pena tu del pa\u00e1 aue te toc\u00f3, despu\u00e9s de eso se aguanta lo que sea!!! https://twitter.com/martinsantosr/status/1215032806931390464\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 3379710562, "tweet_url": "/Priscilalasp/status/1215054168949448706"}, {"fullname": "Luis Gerardo", "likes": 4, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "De ni\u00f1o viv\u00ed al lado de una panader\u00eda y el olor a pan caliente es de los mejores del mundo, despu\u00e9s del olor del petricor", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 513762206, "tweet_url": "/CastrillonG/status/1215048463064412160"}, {"fullname": "Danilo Col\u00f3n Mora", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Daran el primer mes gratis. Despues si ya tienes que pagar inscripci\u00f3n. Al menos eso en @DIRECTVCo", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 228499697, "tweet_url": "/QFColon/status/1215048336648089604"}, {"fullname": "Se\u00f1orita\ud83c\udf1c", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Yo despu\u00e9s dizque, \"S\u00ed claro\" pero estaba color\u00e1 de la pena", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 1452711608, "tweet_url": "/amoralesmontes/status/1215048117499899906"}, {"fullname": "Ra\u00fal Montes", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "DESPUES DEL 20, EMPIEZA A OPERAR EL CANAL, GRATIS HASTA EL 31 DE ENERO, DESPUES HAY QUE PAGAR", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 1179908682957631489, "tweet_url": "/RalMontes20/status/1215047537436057601"}, {"fullname": "Manuel de la rosa", "likes": 3, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "El partido verde est\u00e1 en campa\u00f1a presidencial, es que acaso no se dan cuenta, utilizan la figura de petro para generar odio y despu\u00e9s lo tildan de polarizador, son unos tramposos vendidos, se disfrazan de alternativos para hacer quedar mal a los que quieren cambio.", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 500787594, "tweet_url": "/manueld1703/status/1215046556119896068"}, {"fullname": "Moh", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "por fin me pas\u00e9 manhunt carajo\n \ndespu\u00e9s de dos a\u00f1os pic.twitter.com/se8Ertjl9V", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 891849506488299522, "tweet_url": "/SlouchingMoh21/status/1215045989586915333"}, {"fullname": "V\u00edctor.", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s tuvo un a\u00f1o irregular, investigue pa que no diga cualquier burrada", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 165174779, "tweet_url": "/VictorAmarisR/status/1215043452913815552"}, {"fullname": "SHANNEN \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de mil vueltas me di cuenta", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 310658105, "tweet_url": "/Shnn_BjGs/status/1215042297089445893"}, {"fullname": "Habla Deportes", "likes": 6, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "#FPC \u00a1No va m\u00e1s! Como se ven\u00eda informando desde hace algunas horas, Maicol Balanta no seguir\u00e1 en Santa Fe, despu\u00e9s de llegar a un acuerdo tras no presentarse en la pretemporada del club. pic.twitter.com/ioLQYQoPMW", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 2227365173, "tweet_url": "/HablaDeportes/status/1215041733244968965"}, {"fullname": "B. Sitbe \ud83c\udf4f", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Toma mucha agua y no comas c\u00edtricos ni grasas... hazte reposici\u00f3n de l\u00edquidos despu\u00e9s de vomitar para evitar deshidrataci\u00f3n! Te quiero ", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 1023738396139773952, "tweet_url": "/macsitbe/status/1215040671524016128"}, {"fullname": "Silvana Acosta", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Har\u00e9 un baby shower para la bebesota que voy a ser despu\u00e9s de ir al gym este a\u00f1o", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 840709305468874752, "tweet_url": "/acostasilvanag/status/1215040365595627520"}, {"fullname": "miltonjvr", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de ver \u201cInesperado\u201d siete mil mujeres en M\u00e9xico piden ayuda para no abortar https://es.aleteia.org/2020/01/06/despues-de-ver-inesperado-siete-mil-mujeres-en-mexico-piden-ayuda-para-no-abortar/\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 49704501, "tweet_url": "/miltonjvr/status/1215040122909057025"}, {"fullname": "Paolo Vega", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "O pa despu\u00e9s de las primas...", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 28807463, "tweet_url": "/paolovega/status/1123340924917096448"}, {"fullname": "Jose javier cuello", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Dif\u00edcil y despu\u00e9s de los cuarenta a\u00fan m\u00e1s a\u00fan con la experiencia", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 424229355, "tweet_url": "/jojacuma/status/1123340320052252677"}, {"fullname": "val jimenez", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "la ni\u00f1a  diablita despu\u00e9s de tomar y prender, media traviesa.\nh\u00e1blale de amor si quieres q te mienta.\ninteresante la tienes q conocer.", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 886427099577417728, "tweet_url": "/Valjimenez13/status/1123340115621838851"}, {"fullname": "Andrea Tamayo", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Deb\u00ed bajar de peso antes de que comenzara el burger master para volver a estar igual despu\u00e9s de que termine.", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 395714346, "tweet_url": "/AndreaCTamayo/status/1123330538436276224"}, {"fullname": "Ali Jaramillo", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Perdi\u00f3 2 Finales contra el mejor Barcelona de la Historia\n\nEse es un dato que No puedes omitir\n\nVuelvo y te lo digo\n\nLas reconstrucci\u00f3nes en el Futbol son dif\u00edciles\n\nHasta la Juventus le cost\u00f3 despu\u00e9s del Regres\u00f3 a la Serie A", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 258185870, "tweet_url": "/ALJACER57/status/1123325072029233158"}, {"fullname": "Pilar Salas", "likes": 2, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s del almuerzo siempre hace falta alg\u00fan chocolatico", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 385707722, "tweet_url": "/Pilar_SalasC/status/1123311954100137984"}, {"fullname": "Alejandro", "likes": 2, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Iba a dar RT y decir \"Eche si!!\" Pero despu\u00e9s record\u00e9 que el novio/marido no la dej\u00f3, si no que se muri\u00f3. Bueno, la dej\u00f3 para irse a otro mundo pero aj\u00e1, uds entienden. https://twitter.com/sussierave/status/1123282663857688577\u00a0\u2026", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 303526305, "tweet_url": "/Rolonngo/status/1123310639504556034"}, {"fullname": "gustavo escorcia esc", "likes": 3, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Dos horas despu\u00e9s de reportarse \"pronunciamiento\" militar en Distribuidor Altamira en autopista de #Caracas no hay ning\u00fan cuartel o base militar alzada ni manifestaciones callejeras a favor de L\u00f3pez y Guaid\u00f3 en ning\u00fan lugar de #Venezuelapic.twitter.com/EJaVmM048c", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 1419371713, "tweet_url": "/EscorciaEsc/status/1123305371232276486"}, {"fullname": "Jhonny Steffanell", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Que cojones despu\u00e9s de que te meten el peri\u00f3dico te regala una promo", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 3089647589, "tweet_url": "/Steffanell7/status/1123298743204368384"}, {"fullname": "Elizabeth Oquendo", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Este se\u00f1or  pierde credibilidad, se adelanta a dar declaraciones sin objetividad, para despu\u00e9s salir a corregir, ahora seg\u00fan leo quiere darle baja al general Villegas q fue consciente y consecuente con el crimen perpetrado por la fuerzas militares. Eso fue m\u00e1s inteligente https://twitter.com/EstebanSantos10/status/1123016610313322497\u00a0\u2026", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 1034155373735895040, "tweet_url": "/ElizabethOque10/status/1123272570088886274"}, {"fullname": "Genaro samper", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Que va a saber T\u00e9llez donde esta, si lo supiera no har\u00eda esos comentarios, nuestro Pa\u00eds vive en una violencia, producto de esa ignoranciaVIDEO | Juli\u00e1n T\u00e9llez mantiene cr\u00edtica a Daniel Qui\u00f1ones por pedir camiseta de Nacional despu\u00e9s de perder con Am\u00e9rica (F\u00daTBOL COLOMBIANO)", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 3450688101, "tweet_url": "/genarosamper/status/1123254415203479560"}, {"fullname": "PARA CUANDO VZLA???", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Diosdado, despu\u00e9s de 6 horas logra reunir un grupo de no m\u00e1s de 100 personas frente a Miraflores bajo la promesa de un bono extra de CLAP https://twitter.com/carlosramirezl3/status/1123237968645382144\u00a0\u2026", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 1160667168, "tweet_url": "/HeVis16/status/1123239100679643136"}, {"fullname": "J U L I A N A \u2b50\ufe0f", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Mi plan despu\u00e9s de ir al gym ORDENAR MI CLOSET no se de donde sale tanta ropa", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 387384192, "tweet_url": "/JulianaMendoza0/status/1123231522541187072"}, {"fullname": "Hebert Mendoza", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Hoy vamos a almorzar a Yonas y despu\u00e9s a Atlantic, vas?", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 1045132303574413312, "tweet_url": "/HebertMendozaG1/status/1123204816874946560"}, {"fullname": "Esquisitica", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "No pod\u00eda esperarse Venezuela para hacerle el golpe de estado a Maduro, hasta despu\u00e9s de votar las objeciones a la JEP??? Ahora qui\u00e9n les cambia el tema a los medios vendidos de Colombia  #JEPSinObjeciones", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 1027365896497647616, "tweet_url": "/esquisitica/status/1123192722746159104"}, {"fullname": "Brei\ud83d\udc23", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de ver exponiendo infieles dejare mi cell modo fabrica cada vez que salga a la calle jajajaja", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 556358797, "tweet_url": "/BreidysMiranda/status/1123152874933035008"}, {"fullname": "\u00ae\ufe0f", "likes": 36, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Mi novia me saca la piedra y despu\u00e9s quiere que la pechiche y si no la pechicho se emputa.\nMucha vaina jodia\u2019", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 823436495239385088, "tweet_url": "/RafaMendozaL/status/1123051430271750144"}, {"fullname": "MARIA JOS\u00c9", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Me buscan la pelea pa despu\u00e9s estar apurados????????", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 4221855802, "tweet_url": "/mariaruis_/status/1123051349254578177"}, {"fullname": "Camellia", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "A todas esas personas que me tienen que ver de potrosa en las ma\u00f1anas despu\u00e9s de tenis y es las noches que salgo tarde,es ofrezco mis mas sinceras disculpas", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 239869754, "tweet_url": "/milacamilal/status/1123042725891334145"}, {"fullname": "Francisco Aguilar", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de m\u00e1s de 6 horas de transmisi\u00f3n del @CongresoCol (no debate) En donde solo babosas se expresan, una voz refrescante de un desconocido senador Jose Aulo Polo Narvaez @lasillacaribe @ELTIEMPO @lafm", "timestamp": "29-Apr-2019", "user_id": 259282707, "tweet_url": "/pachoaguilarc/status/1123009434417082373"}, {"fullname": "Jes\u00fas Dav\u00edd Escriv\u00e1", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "As\u00ed es que @jonathanjaraba1 reconquista a su querida @lauraposada27 despu\u00e9s de una Guerra entre\u2026 https://www.instagram.com/p/BSeYTq4joMw/\u00a0", "timestamp": "04-Apr-2017", "user_id": 79638277, "tweet_url": "/JESCRIVA7/status/849338574453473281"}, {"fullname": "Jes\u00fas Dav\u00edd Escriv\u00e1", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "As\u00ed es que @jonathanjaraba1 reconquista a su querida @lauraposada27 despu\u00e9s de una Guerra entre\u2026 https://www.instagram.com/p/BSeX_G2jwKS/\u00a0", "timestamp": "04-Apr-2017", "user_id": 79638277, "tweet_url": "/JESCRIVA7/status/849337891289518081"}, {"fullname": "Jairo Andres Arroyo", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "34 kilos menos, el antes y despu\u00e9s @ Four Points By Sheraton\u2026 https://www.instagram.com/p/BScn6_bjPwJdB0QmSdLWLDJUNmUeODQh-7Yj4I0/\u00a0\u2026", "timestamp": "04-Apr-2017", "user_id": 211032844, "tweet_url": "/lordmizad/status/849091390583787521"}, {"fullname": "GO  FITNESS", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s del fin de semana...\nYo te mand\u00e9? \n#mondaymotivation #felizlunes #siempregofitness\u2026 https://www.instagram.com/p/BSa6ToVgC4K/\u00a0", "timestamp": "03-Apr-2017", "user_id": 208186775, "tweet_url": "/gofitness10/status/848850341902856193"}, {"fullname": "El milenario", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "-Primero tienes que aprender las reglas del juego, y despu\u00e9s jugar mejor que nadie...\u2026 https://www.instagram.com/p/BSaWRSGDZxp/\u00a0", "timestamp": "03-Apr-2017", "user_id": 236714874, "tweet_url": "/Duendemilenario/status/848771098317647873"}, {"fullname": "Lisseth Bolivar", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y as\u00ed quedamos ... \nDespu\u00e9s de aprender de esta bella tradici\u00f3n\u2026 https://www.instagram.com/p/BSZfk-UgYmnkaCaBy1YdFk67PeChYCMUgBZnWM0/\u00a0\u2026", "timestamp": "02-Apr-2017", "user_id": 201958577, "tweet_url": "/LissethBS/status/848650832941809668"}, {"fullname": "Jes\u00fas Dav\u00edd Escriv\u00e1", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "As\u00ed es que @jonathanjaraba1 reconquista a su querida @lauraposada27 despu\u00e9s de una Guerra entre\u2026 https://www.instagram.com/p/BSZDK3rjcvw/\u00a0", "timestamp": "02-Apr-2017", "user_id": 79638277, "tweet_url": "/JESCRIVA7/status/848588436625928196"}, {"fullname": "Manuel Ospino Polo", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": " mi cara cara despu\u00e9s de una semana taaaaaaaaan exitosa...! #happiness #countdown\u2026 https://www.instagram.com/p/BSX_58SAzvH/\u00a0", "timestamp": "02-Apr-2017", "user_id": 179697652, "tweet_url": "/Mansospino/status/848440440059817984"}, {"fullname": "BOMBOM\ud83c\udf6c", "likes": 3, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Hoy vi a mi bollo despues de meses y se sinti\u00f3 tan bien, la extra\u00f1aba muchisimooooooooo ", "timestamp": "02-Apr-2017", "user_id": 769935554393899008, "tweet_url": "/andreasuarezj18/status/848385315127652352"}, {"fullname": "Alberto Jass", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de a\u00f1os, levantamiento de pesas! #AGanarMasaMuscular\u2026 https://www.instagram.com/p/BSWKmzgAhI1ULzpo23UFe42XI_r7T01yBR2_UM0/\u00a0\u2026", "timestamp": "01-Apr-2017", "user_id": 213518508, "tweet_url": "/LoftyJass/status/848182499444490241"}, {"fullname": "Jorge Miguel Salazar", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "#Muybuenosd\u00edasmishermanos\n\"Ustedes necesitan perseverar para que, despu\u00e9s de haber cumplido la\u2026 https://www.instagram.com/p/BSV0wpfj24Y/\u00a0", "timestamp": "01-Apr-2017", "user_id": 309493793, "tweet_url": "/jorgemiguel71/status/848134462093307905"}, {"fullname": "Grey Henry\u2661", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y despu\u00e9s de todo, paseando! #BarranquillaCity @ Centro Comercial Buenavista https://www.instagram.com/p/BSUOpurgh4q/\u00a0", "timestamp": "31-Mar-2017", "user_id": 283675462, "tweet_url": "/GreyHenry_23/status/847909919760297984"}, {"fullname": "BOMBOM\ud83c\udf6c", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Que despu\u00e9s de una parranda lo que viene es soledad. Y en plena luz la oscuridad.", "timestamp": "31-Mar-2017", "user_id": 769935554393899008, "tweet_url": "/andreasuarezj18/status/847860075507183622"}, {"fullname": "BOMBOM\ud83c\udf6c", "likes": 2, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "DESPUES DE TANTO AMOR TU TE VAS Y ME ABANDONAS YA NO PUEDO SEGUIR AS\u00cd BUSCARE A OTRA ", "timestamp": "30-Mar-2017", "user_id": 769935554393899008, "tweet_url": "/andreasuarezj18/status/847457134505799680"}, {"fullname": "Yesid Antonio Perez Londo\u00f1o", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Feliz despu\u00e9s de comer bien rico... @ Barranquilla, Colombia https://www.instagram.com/p/BSHr5Vtlt7w/\u00a0", "timestamp": "26-Mar-2017", "user_id": 217378294, "tweet_url": "/yepeto78/status/846144644593410048"}, {"fullname": "kim Henry", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Uno se hace fuerte a la malas pero termina fuerte despu\u00e9s de cientos de l\u00e1grimas", "timestamp": "26-Mar-2017", "user_id": 299942775, "tweet_url": "/kimberlyHenry3/status/845874117157048321"}, {"fullname": "\u2b50AlejandroSC\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "El twett, si tienes algo para comer, comelo enseguida si lo desprecias o lo dejas para despu\u00e9s puede q se te llene de hormigas o se te da\u00f1e", "timestamp": "26-Mar-2017", "user_id": 629549241, "tweet_url": "/AlejoSenior/status/845861346767982597"}, {"fullname": "Jennifer Collazos", "likes": 1, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despues que no entienden las se\u00f1ales vienen con estupideces y mariqueras! \u00c1brase malparido", "timestamp": "26-Mar-2017", "user_id": 377746864, "tweet_url": "/Jenifrcllzs/status/845841812375949313"}, {"fullname": "Lachachara.org", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\"@WRadioColombia: Mubarak es puesto en libertad seis a\u00f1os despu\u00e9s d la revoluci\u00f3n egipcia http://bit.ly/2mzanyZ\u00a0 pic.twitter.com/V2nlBYnEdM\"", "timestamp": "24-Mar-2017", "user_id": 1169649654, "tweet_url": "/Lachacharaorg/status/845271756608847872"}, {"fullname": "Rafa Gonzalez G.\uf8ff", "likes": 0, "new_query": "despues AND despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de tanto tiempo vuelvo al metro a ver ganar a mi selecci\u00f3n\u2026 https://www.instagram.com/p/BSAJuxxhrbp80DKzy6Ly6GnVeqGMIsFcv0Mz9w0/\u00a0\u2026", "timestamp": "24-Mar-2017", "user_id": 131571882, "tweet_url": "/rafa_gonzalezg/status/845084348638408704"}, {"fullname": "Jairo Jos\u00e9", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y un d\u00eda despu\u00e9s de la tormenta cuando piensas SALE EL SOL, de tanto sumar pierdes la cuenta porque uno y uno no siempre son dos...", "timestamp": "23-Jan-2013", "user_id": 574018523, "tweet_url": "/Queridomalpario/status/294104055960195072"}, {"fullname": "Maria", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Ale y radip cumplen meses un d\u00eda despu\u00e9s que andres y yo :$", "timestamp": "22-Jan-2013", "user_id": 216533689, "tweet_url": "/mariammanosalva/status/293807204505628674"}, {"fullname": "edgardo", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Tu sabes que te adoro prima *,* @MonnyDelaHoz jaja la rabia se me paso un dia despues", "timestamp": "08-Jan-2013", "user_id": 975071598, "tweet_url": "/zereff01/status/288761599399956480"}, {"fullname": "Lina", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Nunca falta el que te felicita un d\u00eda despu\u00e9s de tu cumplea\u00f1os.", "timestamp": "05-Jan-2013", "user_id": 163710422, "tweet_url": "/LinaValera/status/287416064940310528"}, {"fullname": "Erick", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Los carnavelas empiezan un dia despues de mi cumple jajaj *.*", "timestamp": "02-Jan-2013", "user_id": 295331923, "tweet_url": "/ErickEsteban_/status/286280846204358656"}, {"fullname": "Monaco Maria", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\u201c@MonoMariaH: Hay que comenzar por agradecer\u2026 siempre que haya un d\u00eda m\u00e1s para entender que no siempre habr\u00e1 un d\u00eda despu\u00e9s \u2026.\u201d AutoRT", "timestamp": "19-Dec-2012", "user_id": 250935866, "tweet_url": "/MonoMariaH/status/281363258672283649"}, {"fullname": "Monaco Maria", "likes": 1, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\u201c@MonoMariaH: Hay que comenzar por agradecer\u2026 siempre que haya un d\u00eda m\u00e1s para entender que no siempre habr\u00e1 un d\u00eda despu\u00e9s \u2026.\u201d @DanyRamosI", "timestamp": "19-Dec-2012", "user_id": 250935866, "tweet_url": "/MonoMariaH/status/281229293219094528"}, {"fullname": "Monaco Maria", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Hay que comenzar por agradecer\u2026 siempre que haya un d\u00eda m\u00e1s para entender que no siempre habr\u00e1 un d\u00eda despu\u00e9s \u2026.", "timestamp": "19-Dec-2012", "user_id": 250935866, "tweet_url": "/MonoMariaH/status/281227954359525376"}, {"fullname": "Bicampeones\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un dia despues de su lanzamiento Tranquila de @JBALVIN  ya est\u00e1 en el TOP 5 de iTunes http://bit.ly/ZfAwQe\u00a0 Demostrando el due\u00f1o del negocio.", "timestamp": "12-Dec-2012", "user_id": 229570049, "tweet_url": "/AlvaroJoseGC/status/278890447903002624"}, {"fullname": "Ale Sanchez", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y un d\u00eda despu\u00e9s de la tormenta sale el sol...", "timestamp": "05-Dec-2012", "user_id": 46472609, "tweet_url": "/alesanchez9/status/276471621773041664"}, {"fullname": "\ud83d\udc8e", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@titicuello un d\u00eda despues -.-", "timestamp": "05-Dec-2012", "user_id": 157448464, "tweet_url": "/rochimary/status/276422934577414144"}, {"fullname": "DanielR'ios Chavez", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y Un Dia despues de la tormenta ! Sale El Sol", "timestamp": "04-Dec-2012", "user_id": 77379083, "tweet_url": "/danielriosch/status/275815930318180352"}, {"fullname": "Mike BM \u30c4", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "El agua Da\u00f1o mi sabado pero ma\u00f1ana sera un gran dia !! Despues de muchos a\u00f1os volvere al metro un Domingo a las 3:30", "timestamp": "18-Nov-2012", "user_id": 249285055, "tweet_url": "/Mikel_Camargo/status/269997512948072448"}, {"fullname": "Alberto Hern\u00e1ndez", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@maarBerlin jjjja estos twitts son de otro planeta jjjja llegan a un dia despues jjjja vale a MD", "timestamp": "13-Nov-2012", "user_id": 216927058, "tweet_url": "/Altronick/status/268156188959576064"}, {"fullname": "\u221eHache\u221e", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Mijo estaba por tu casa hace unos d\u00edas, de pronto no all\u00e1 a estar para mi cumplea\u00f1os ac\u00e1 pero si voy a estar un d\u00eda despu\u00e9s para que llegues", "timestamp": "17-Oct-2012", "user_id": 82693434, "tweet_url": "/Newlovestory_19/status/258371868019539969"}, {"fullname": "\u221eHache\u221e", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@NezzaRL un d\u00eda despu\u00e9s jajaja ser\u00e1 que es verdad jajaja pobrecita jajaja", "timestamp": "11-Oct-2012", "user_id": 82693434, "tweet_url": "/Newlovestory_19/status/256238776450445312"}, {"fullname": "Joel P\u00e9rez Pallares", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@NoticiasCaracol ahora las de 40 estan en 80 mil y no es justo! Yo fui un dia despues del dia de la venta inicial y no habia", "timestamp": "10-Oct-2012", "user_id": 313027998, "tweet_url": "/JoePerezP/status/256106921948499969"}, {"fullname": "Lachachara.org", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda despu\u00e9s de la muerte de su hija, falleci\u00f3 la actriz Debbie Reynolds, de 84 a\u00f1os. Info en desarrollo\nhttps://twitter.com/i/moments/814285240558555137\u00a0\u2026\"", "timestamp": "29-Dec-2016", "user_id": 1169649654, "tweet_url": "/Lachacharaorg/status/814430379134291968"}, {"fullname": "Lachachara.org", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Muri\u00f3 Debbie Reynolds, un d\u00eda despu\u00e9s del fallecimiento de su hija Carrie Fisher http://bit.ly/2iku6Q6\u00a0", "timestamp": "29-Dec-2016", "user_id": 1169649654, "tweet_url": "/Lachacharaorg/status/814430092382400512"}, {"fullname": "KellyLadr\u00f3nDeGuevara", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y un d\u00eda despu\u00e9s de la tormenta\nCu\u00e1ndo menos piensas sale el sol\nDe tanto sumar pierdes la\u2026 https://www.instagram.com/p/BE7F5yMpgmx/\u00a0", "timestamp": "02-May-2016", "user_id": 277376898, "tweet_url": "/kellyladron83/status/727278658277101568"}, {"fullname": "Juan Andres  \ud83d\ude0e", "likes": 2, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "#mmbaq Un exelente dia despues de hacer las 21K  pic.twitter.com/4wkV66Ex8V", "timestamp": "11-Apr-2016", "user_id": 547262248, "tweet_url": "/juanandresrome2/status/719323737196216320"}, {"fullname": "\u00c1mbar Garc\u00eda Montes", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Dice Shakira: Un d\u00eda despu\u00e9s de la tormenta, sale el sol ! pic.twitter.com/Vrv4BPxz1k", "timestamp": "25-Jun-2014", "user_id": 1426528532, "tweet_url": "/ambargarciamont/status/481901409278132224"}, {"fullname": "Pao\u2661", "likes": 1, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Nunca faltan los que te felicitan un d\u00eda despu\u00e9s de tu cumplea\u00f1os jaja ", "timestamp": "15-Jun-2014", "user_id": 770239369, "tweet_url": "/__PaolaC/status/478011956625158144"}, {"fullname": "DON CHECHAR", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y lleg\u00f3 el d\u00eda despu\u00e9s de 16 a\u00f1os volvemos a sentir que podemos ganar en un mundial vamos @FCFSeleccionCol", "timestamp": "14-Jun-2014", "user_id": 240151871, "tweet_url": "/chechar007/status/477793329749692417"}, {"fullname": "Amassiel\u2764", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\"@iPENSAMIENT0: Estoy aprendiendo a darle tiempo al tiempo, porque todo llega cuando tiene que llegar, ni un d\u00eda antes ni un d\u00eda despu\u00e9s.\"", "timestamp": "08-Jun-2014", "user_id": 141388661, "tweet_url": "/andriamassiel/status/475747604643717120"}, {"fullname": "Nestor Fuentes", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Fotos: Nagasaki un d\u00eda despu\u00e9s de la bomba at\u00f3mica en unas im\u00e1genes nunca antes vistas \u2013 RT\n http://actualidad.rt.com/sociedad/view/130189-fotos-nagasaki-nunca-visteas-dia-despues-bomba\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jun-2014", "user_id": 2240496185, "tweet_url": "/nf_fuentes/status/475614890980573184"}, {"fullname": "Malu!", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@elheraldoco un d\u00eda despu\u00e9s de elegido nuevamente presidente @JuanManSantos dir\u00e1: Moto? Que es esa vaina?", "timestamp": "07-Jun-2014", "user_id": 144996682, "tweet_url": "/mluisaherrera/status/475364209560420352"}, {"fullname": "Vivi", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Mi autor favorito se llama \"julio\" como en el mes que naci, nelson mandela cumple un dia despues que yo y james un dia antes :333", "timestamp": "28-May-2014", "user_id": 981244237, "tweet_url": "/Rolong__/status/471711844164698112"}, {"fullname": "Lily-\u2652", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "#ForzaNairo Y un d\u00eda despu\u00e9s de no ser nadie para el pa\u00eds hoy eres el vivo ejemplo a seguir Felicidades eso esta bien merecido besos", "timestamp": "28-May-2014", "user_id": 196768017, "tweet_url": "/lilynobles12/status/471643591123959809"}, {"fullname": "G.FIORILLO", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@jorgecura1070 un d\u00eda despu\u00e9s del debut de Colombia, habr\u00e1  m\u00e1s abstencionismo !!!!", "timestamp": "26-May-2014", "user_id": 335502023, "tweet_url": "/GiorgioFIORILLO/status/470877745652973568"}, {"fullname": "Julieth Obreg\u00f2n", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda despu\u00e9s del partido de LA SELECCI\u00d3N. .. entrar\u00e9 al grupo de los abstencionistas. ...", "timestamp": "25-May-2014", "user_id": 228599545, "tweet_url": "/julyobher/status/470713267649019904"}, {"fullname": "Jorge Burgos", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un aguacero siempre llega el solaso del d\u00eda despu\u00e9s", "timestamp": "20-May-2014", "user_id": 191278655, "tweet_url": "/JDBurgosS/status/468552898277036033"}, {"fullname": "\u2665DAYANNA27 \u2764", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Estoy aprendiendo a darle tiempo al tiempo, porque todo llega cuando tiene que llegar, ni un d\u00eda antes ni un d\u00eda despu\u00e9s.", "timestamp": "17-May-2014", "user_id": 416788221, "tweet_url": "/PDayii/status/467750483801939968"}, {"fullname": "Kiikee Acosta", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\"Estoy aprendiendo a darle tiempo al tiempo, porque todo llega cuando tiene que llegar, ni un d\u00eda antes ni un d\u00eda despu\u00e9s.\"\"", "timestamp": "16-May-2014", "user_id": 627600521, "tweet_url": "/Kiikeeacosta/status/467448799099891712"}, {"fullname": "\u2018", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Fue un buen d\u00eda despu\u00e9s de todo", "timestamp": "13-May-2014", "user_id": 217900860, "tweet_url": "/litzydaniela13/status/466020767285919744"}, {"fullname": "\ud83d\udc3c", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Mi cucho cumple un dia despues del color osea el 8", "timestamp": "12-May-2014", "user_id": 2285137840, "tweet_url": "/KatyBenitez8/status/465947976951951362"}, {"fullname": "Harry \u26be", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@MayraCamargoo jajajjja si lo se porque cumples un dia despues que yoo :))", "timestamp": "09-May-2014", "user_id": 2205860606, "tweet_url": "/harrisonyepes/status/464588476667928576"}, {"fullname": "Andrea\u2604\ufe0f", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\"@GranReflexion: Estoy aprendiendo a darle tiempo al tiempo, porque todo llega cuando tiene que llegar, ni un d\u00eda antes ni un d\u00eda despu\u00e9s.\"", "timestamp": "01-May-2014", "user_id": 798856645, "tweet_url": "/andrebact/status/461966826168418304"}, {"fullname": "\ud835\ude45 \ud835\ude56 \ud835\ude5e \ud835\ude67 \ud835\ude3f \ud835\ude56 \ud835\ude6b \ud835\ude5e \ud835\ude59", "likes": 1, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Estoy aprendiendo a darle tiempo al tiempo, por que todo llega cuando tiene que llegar, ni un d\u00eda m\u00e1s ni un d\u00eda despu\u00e9s", "timestamp": "28-Apr-2014", "user_id": 1056270360, "tweet_url": "/Jairviloria18/status/460600359111909377"}, {"fullname": "Lore\u2764\ufe0f", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": ": Estoy aprendiendo a darle tiempo al tiempo, porque todo llega cuando tiene que llegar, ni un d\u00eda antes ni un d\u00eda despu\u00e9s.\"", "timestamp": "26-Apr-2014", "user_id": 1199420606, "tweet_url": "/Lorainelara1993/status/460178151659024384"}, {"fullname": "\u2665\ufe0f\ud83c\udf3b", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda despu\u00e9s de salir del trabaj\u00f3 me ir\u00e9 para la playa #HeDicho", "timestamp": "19-Apr-2014", "user_id": 408094028, "tweet_url": "/Arandanita18/status/457364739694555136"}, {"fullname": "A-Mar", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@Dederlealdair ejemplo cuando se resiente porque no lo felicitan el d\u00eda de su cumple sino un d\u00eda despu\u00e9s.", "timestamp": "27-Aug-2015", "user_id": 404504939, "tweet_url": "/marmar65_/status/636772759155134464"}, {"fullname": "jade amelia\u2764", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\"...y un d\u00eda despu\u00e9s de la tormenta, cuando menos piensas sale el sol\". \n#vscocam @ Puerto Colombia https://instagram.com/p/5c-aiazb6a/\u00a0", "timestamp": "22-Jul-2015", "user_id": 140239641, "tweet_url": "/inl0vewithsky/status/623960865470029824"}, {"fullname": "Camila Neuta", "likes": 1, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y un d\u00eda despu\u00e9s de la tormenta, cuando menos piensas, sale el sol...", "timestamp": "02-Jun-2015", "user_id": 565669067, "tweet_url": "/CamilaNeutaF/status/605778859653357570"}, {"fullname": "MAXIMILIANO", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "El d\u00eda despu\u00e9s de hoy vuelve a ser hoy, no existe un ma\u00f1ana.", "timestamp": "27-May-2015", "user_id": 186242299, "tweet_url": "/MelissAndreaGM/status/603632454583373825"}, {"fullname": "Luis Jim\u00e9nez", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@Mix1039 @elurbanmix #PorPendejo entrego regalo de aniversario a la jeva un d\u00eda despu\u00e9s y no se lo aceptaron", "timestamp": "09-Apr-2015", "user_id": 1080502465, "tweet_url": "/ando_pepo/status/585989514914586625"}, {"fullname": "AndreaCarolina Baron", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "un d\u00eda despues de la tormenta sale el sol", "timestamp": "01-Apr-2015", "user_id": 2848583471, "tweet_url": "/andreabaron0831/status/583126501572386816"}, {"fullname": "DR", "likes": 1, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "A mi la depre s\u00f3lo me demora un d\u00eda, despu\u00e9s de las 24 horas ya me valesV", "timestamp": "26-Mar-2015", "user_id": 397739542, "tweet_url": "/daliardguez/status/581188739977900035"}, {"fullname": ":)", "likes": 1, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Yaaaa Falta Un D\u00eda *-* Despu\u00e9s Viene De Mi Maeeee Y Despu\u00e9s De Mi Nene", "timestamp": "16-Mar-2015", "user_id": 1056712820, "tweet_url": "/isabelacoronado/status/577482974419161089"}, {"fullname": "Arturo Redondo", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Ya he cogido de soda esto de estar publicando el reto un d\u00eda despu\u00e9s, eso no cuenta como\u2026 https://www.instagram.com/p/BhjeTwgFAz9/\u00a0", "timestamp": "14-Apr-2018", "user_id": 213332770, "tweet_url": "/UrosDunkel/status/985163425528545280"}, {"fullname": "Braylen", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Lo mejor que DIOS hizo fue un d\u00eda despu\u00e9s del otro. @ Barranquilla, Atlantico, Colombia https://www.instagram.com/p/BgXGkeSF3l4/\u00a0", "timestamp": "15-Mar-2018", "user_id": 86234559, "tweet_url": "/BraylenOfficial/status/974415282910453761"}, {"fullname": "Leandro Chico Magdaniel", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "#Repost vanerodsan with repostapp.\u2028\u30fb\u30fb\u30fb\u2028Un dia despues y aun celebrando! Gracias @wuarero1\u2026 https://instagram.com/p/0BCZ9EHP4D/\u00a0", "timestamp": "09-Mar-2015", "user_id": 389722436, "tweet_url": "/wuarero1/status/574992996199886850"}, {"fullname": "white.", "likes": 2, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Estoy aprendiendo a darle tiempo al tiempo, porque todo llega cuando tiene que llegar, ni un d\u00eda antes ni un d\u00eda despu\u00e9s.", "timestamp": "07-Mar-2015", "user_id": 2772761062, "tweet_url": "/kiarajbs4/status/574269350301024256"}, {"fullname": "lau alvarez", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\"@PhrasesMusicES: Estoy aprendiendo a darle tiempo al tiempo, porque todo llega cuando tiene que llegar, ni un d\u00eda antes ni un d\u00eda despu\u00e9s.\"", "timestamp": "28-Feb-2015", "user_id": 1483032420, "tweet_url": "/laualvarez0108/status/571524686191976448"}, {"fullname": "Jennifer solano", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\"Estoy aprendiendo a darle tiempo al tiempo, porque todo llega cuando tiene que llegar, ni un d\u00eda antes ni un d\u00eda despu\u00e9s.\"", "timestamp": "19-Feb-2015", "user_id": 178857575, "tweet_url": "/JSOLANOR/status/568225865345191936"}, {"fullname": "Yilmar", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "A un d\u00eda despu\u00e9s del comienzo, llega el fin", "timestamp": "09-Feb-2015", "user_id": 488384119, "tweet_url": "/yilmarcastillo1/status/564596557413363713"}, {"fullname": "m", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Estoy aprendiendo a darle tiempo al tiempo, porque todo llega cuando tiene que llegar, ni un d\u00eda antes ni un d\u00eda despu\u00e9s.", "timestamp": "08-Feb-2015", "user_id": 2577666750, "tweet_url": "/Mfernandaa98/status/564276597096996864"}, {"fullname": "EYLLEN HENAO PRADA", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Estoy aprendiendo a darle tiempo al tiempo, porque todo llega cuando tiene que llegar, ni un d\u00eda antes ni un d\u00eda despu\u00e9s", "timestamp": "07-Feb-2015", "user_id": 280875648, "tweet_url": "/EYLLENHENAO/status/564141495608168448"}, {"fullname": "Santana", "likes": 1, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "El ultimo partido de Junior Querido es un d\u00eda despu\u00e9s de mi cumplea\u00f1os ", "timestamp": "23-Jan-2015", "user_id": 556451517, "tweet_url": "/Jeysantana04/status/558703132579201025"}, {"fullname": "Alisson B\ud83c\udf38", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Estoy aprendiendo a darle tiempo al tiempo, porque todo llega cuando tiene que llegar, ni un d\u00eda antes ni un d\u00eda despu\u00e9s!", "timestamp": "23-Jan-2015", "user_id": 415133098, "tweet_url": "/aliBrunal/status/558477495239184384"}, {"fullname": "Dayana Lemus", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda despu\u00e9s y no me las creo @Juanjaramilloe ahora solo falta que me respondas o me sigas ", "timestamp": "11-Jan-2015", "user_id": 2429627753, "tweet_url": "/_DayanaLemuss/status/554089147175284736"}, {"fullname": "Les\u2122\ufe0f", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@MauricioM07_ Que lo mejorsito cumpla meses con su novia un d\u00eda despu\u00e9s que sho es muy lendo \u2661", "timestamp": "06-Jan-2015", "user_id": 1621670106, "tweet_url": "/LesMartinezm_/status/552527590993715200"}, {"fullname": "Ariadna Guti\u00e9rrez", "likes": 2, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda despu\u00e9s de la tormenta cuando menos piensas #SaleElSol \nLucha por tus sue\u00f1os, asegura tu \u00e9xito\n#SucreReinapic.twitter.com/gwdhnS8rTh", "timestamp": "20-Nov-2014", "user_id": 1872718201, "tweet_url": "/FansClubAriadna/status/535248780623634432"}, {"fullname": "Z&R", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda despu\u00e9s de que Francia firmara un armisticio con Alemania en junio de 1940, Hitler dio un recorrido por Par\u00eds pic.twitter.com/2cpG4m3ndp\"", "timestamp": "17-Nov-2014", "user_id": 2393070306, "tweet_url": "/MeftMe/status/534144339900137472"}, {"fullname": "Valentinaaa.", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Estoy aprendiendo a darle tiempo al tiempo, porque todo llega cuando tiene que llegar, ni un d\u00eda antes ni un d\u00eda despu\u00e9s.", "timestamp": "24-Oct-2014", "user_id": 1180265586, "tweet_url": "/Tania_Jimenez8/status/525510679382753282"}, {"fullname": "Margarita Vega \ud83c\udf3c", "likes": 1, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un sentimiento, cuatro palabras: \"me duele el culo\" \n* D\u00eda despu\u00e9s de femorales y gl\u00fateos  #legday #GirlPower #fitnessmotivation", "timestamp": "20-Oct-2014", "user_id": 62024932, "tweet_url": "/margierose02/status/523988346184691712"}, {"fullname": "Mar\u00eda Camila\ud83e\udd84", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda antes... \nUn d\u00eda despu\u00e9s... ", "timestamp": "15-Oct-2014", "user_id": 255331464, "tweet_url": "/MaCamilaTerrazA/status/522533136140627968"}, {"fullname": "Noticias Ya!", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Se entrega exalcalde de Ovejas por la muerte de ciclista Un d\u00eda despu\u00e9s de que la ciclista Rosa Paternina, de 16 a\u00f1os muriera arrollada.", "timestamp": "14-Oct-2014", "user_id": 281280596, "tweet_url": "/noticiasyabq/status/521848792661131264"}, {"fullname": "Lucia", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Parezco un  el d\u00eda despu\u00e9s que voy a una fiesta ", "timestamp": "12-Oct-2014", "user_id": 433612713, "tweet_url": "/_alexandraceved/status/521412568687325185"}, {"fullname": "Mary\ud83e\udd8b", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un dia despues de la tormenta sale el sol", "timestamp": "01-Oct-2014", "user_id": 79577943, "tweet_url": "/MarijoMejiaa/status/517164534466109440"}, {"fullname": "Annie Ariza", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@los40colombia #Estam\u00e1s #EstaMasBuenoQue dormir al medio d\u00eda despu\u00e9s de un almuerzo bien rico", "timestamp": "25-Sep-2014", "user_id": 63786540, "tweet_url": "/AnnieAriza/status/515218952394665984"}, {"fullname": "Michelle Cort\u00e9s", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un dia despues de la tormenta, cuando menos piensas sale el sol", "timestamp": "23-May-2012", "user_id": 115095291, "tweet_url": "/MichCortes16/status/205284135072317440"}, {"fullname": "\u00a1Javier!", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda despu\u00e9s de la tormenta, cuando menos te lo esperas sale el sol... \u266a\u266b  @addicted_26 @kariskanda @WilliamYiC You'll see ;).  ya'll", "timestamp": "03-May-2012", "user_id": 148415411, "tweet_url": "/alvaradojvr/status/197852168345227264"}, {"fullname": "Mike Wazowski II Duke of Canadast\u00e1n", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda despu\u00e9s de la tempestad la vida continua su camino normal.", "timestamp": "02-Jan-2012", "user_id": 142380287, "tweet_url": "/The_Whitedemon/status/153636085577154560"}, {"fullname": "Ivan Romero", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@BCASTILLOE jajajaja estas atrasada respondiendo los tweets un d\u00eda despu\u00e9s", "timestamp": "11-Dec-2011", "user_id": 314391077, "tweet_url": "/ivan_romer/status/146015417754845184"}, {"fullname": "Jose S.", "likes": 3, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Poni\u00e9ndome al d\u00eda despu\u00e9s de un fin de semana medio enfermo  (@ Edificio Versalles) https://www.swarmapp.com/c/36hXfis561Z\u00a0pic.twitter.com/Lo2NBohim0", "timestamp": "15-Aug-2017", "user_id": 14439182, "tweet_url": "/Hemelito/status/897249930531745793"}, {"fullname": "Ronald R Medina B", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda despu\u00e9s de la playa @ Bogota Beer Company https://www.instagram.com/p/BSmlZH_FeUmr65naDhGUqC3ickxgGF0MjXC8PA0/\u00a0\u2026", "timestamp": "07-Apr-2017", "user_id": 148593221, "tweet_url": "/ronald_perro/status/850493207481810946"}, {"fullname": "Diego Zabala Su\u00e1rez", "likes": 2, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Hoy si que es un buen d\u00eda!!\nDespu\u00e9s de mucho tiempo aterrizo en tu tierra pa ir a ver a mi padres \nSaludos", "timestamp": "13-Apr-2019", "user_id": 163859492, "tweet_url": "/ElDiegoz1/status/1117062699865845760"}, {"fullname": "Sandra Escudero", "likes": 24, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda despu\u00e9s de haberse tomado esta foto #JorgeEli\u00e9cerGait\u00e1n ser\u00eda asesinado. Colombia no ser\u00eda la misma despu\u00e9s de ese 9 de abril de 1.948. pic.twitter.com/Uj0DDfLKhm", "timestamp": "09-Apr-2019", "user_id": 308178909, "tweet_url": "/EscuderoSandra/status/1115575645873025026"}, {"fullname": "\u2661\ud83d\udda4\u2661", "likes": 3, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y un d\u00eda despu\u00e9s de la tormenta cuando menos piensas sale el sol, de tanto sumar pierdes la cuenta, porque uno y uno no siempre son dos.", "timestamp": "09-Apr-2019", "user_id": 1621553839, "tweet_url": "/JaileneSM_/status/1115463988257742848"}, {"fullname": "Paola.", "likes": 4, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Entro al inca un d\u00eda despu\u00e9s de mi cumplea\u00f1os ni pa inventar algo", "timestamp": "07-Jan-2020", "user_id": 1181251413315330050, "tweet_url": "/Paolaacr1/status/1214605195889516545"}, {"fullname": "Chardaux!", "likes": 3, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "El viejo truco:\n\n\"no tengo plata, la verdad ando sin un peso, me quedar\u00e9 en casa\"\n-\n-\n*un d\u00eda despu\u00e9s*\n-\n-\n\"ay un amigo me invit\u00f3 a tomar con todo pago para ir a Patio\".\n\nSigue creyendo que le vas a echar cuentos al cuentero.", "timestamp": "05-Jan-2020", "user_id": 80585194, "tweet_url": "/JimPrieto/status/1213947239581855744"}, {"fullname": "Diego", "likes": 1, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Empezar el d\u00eda despu\u00e9s de haber dormido 8 horas es un placer  indescripible", "timestamp": "05-Jan-2020", "user_id": 1183811459547123714, "tweet_url": "/Diego13143200/status/1213870441191890944"}, {"fullname": "\ud83d\udc0d", "likes": 1, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "nunca m\u00e1s vuelvo a tomar as\u00ed.  Un d\u00eda despu\u00e9s es que me siento bien", "timestamp": "05-Jan-2020", "user_id": 524698503, "tweet_url": "/Kathlyncb_/status/1213790221868969991"}, {"fullname": "C A R L O S M A N O T A S", "likes": 2, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Yo estaba tan ilusionado de alguien que hasta le hab\u00eda mandando a pedir el vende su cantante preferida ah Europa, menos mal un d\u00eda despu\u00e9s de hacer la factura de compra me di cuenta de lo que en realidad era", "timestamp": "03-Jan-2020", "user_id": 1031793979921235968, "tweet_url": "/ItsCarlmanotas/status/1212926202014523393"}, {"fullname": "Jose Alvarez. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\u201cYo te iba a decir\u201d ella diciendo en una llamada un d\u00eda despu\u00e9s de que ya lo hizo. ", "timestamp": "18-Nov-2019", "user_id": 1079906452066783234, "tweet_url": "/Jd_alvarez_m/status/1196301475380711424"}, {"fullname": "WarrenMesa", "likes": 2, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Como dices que est\u00e1 \"informando\" algo que ya se sabe y desde hace mucho tiempo. Porque no lo p\u00fablico despu\u00e9s de la final ganada a Medell\u00edn, un d\u00eda despu\u00e9s de ganarle la otra final a pasto? Porq no vende. Eso es no tener \u00e9tica y buscar que hablen mal o bien de ti, pero que hablen", "timestamp": "12-Nov-2019", "user_id": 250241271, "tweet_url": "/WarrenMesa/status/1194243301253242880"}, {"fullname": "WarrenMesa", "likes": 17, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Ay ni\u00f1a, mira la ingenuidad esta. Hermano si estuviera preocupado lo busca y habla con el personalmente. Sabes de cuando es la historia esa? Viejisima. No la saca un d\u00eda despu\u00e9s de los \u00faltimos tres t\u00edtulos obtenidos porque no vende, la saca en un mal partido de el y cuando pierde", "timestamp": "12-Nov-2019", "user_id": 250241271, "tweet_url": "/WarrenMesa/status/1194224605545807872"}, {"fullname": "Harold Andr\u00e9s", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Hoy...\n+ Vamos a paro, esto tiene que cambiar, maldita ultraderecha \n\n... Un d\u00eda despu\u00e9s del paro\n\n- no te v\u00ed en el paro, qu\u00e9 pas\u00f3 \n\n+ Uy marica , no fu\u00ed pues qu\u00e9 cagada que  me  fueran a da\u00f1ar el carro alguno de esos locos desadaptados, y t\u00fa sabes que me faltan 8 cuotas", "timestamp": "08-Nov-2019", "user_id": 2185038641, "tweet_url": "/harold41314/status/1192622719336095745"}, {"fullname": "Kevin Silvera", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y casi un dia despues el bostero frustrado de @JoseLVR08", "timestamp": "24-Oct-2019", "user_id": 263398611, "tweet_url": "/kevinsilveram/status/1187161566652911616"}, {"fullname": "Natalia Quiroz Vergara", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda despu\u00e9s de la tormenta, cuando menos piensas sale el sol ", "timestamp": "28-Sep-2019", "user_id": 972356657551421440, "tweet_url": "/nataliaqv30/status/1177767158178295808"}, {"fullname": "Elias Rojas", "likes": 1, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Llego el d\u00eda, despu\u00e9s de casi cinco a\u00f1os y medio hoy puedo decir, SOY OFICIALMENTE UN INGENIERO!!", "timestamp": "25-Jul-2019", "user_id": 303324172, "tweet_url": "/Juniior_Elias/status/1154410858333818880"}, {"fullname": "M\u00aaCamila Noya S.", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y un d\u00eda despu\u00e9s\nDe la tormenta\nCuando menos piensas sale el sol\nDe tanto sumar\nPierdes la cuenta\nPorque uno y uno\nNo siempre son dos.\n\nBendita canci\u00f3n  y su realidad!\nEl sol ha salido... no un d\u00eda despu\u00e9s  pero si sali\u00f3.\n\"CUANDO MENIS PIENSAS\"\n\n#12Jul\n#12july\n#Viernes", "timestamp": "12-Jul-2019", "user_id": 206795410, "tweet_url": "/Mcamila_ns/status/1149563173004931073"}, {"fullname": "\ud83d\udc20.", "likes": 1, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Mi mam\u00e1 un d\u00eda despu\u00e9s de mi cumplea\u00f1os. https://twitter.com/markochg/status/1140472000026165249\u00a0\u2026", "timestamp": "18-Jun-2019", "user_id": 1335155844, "tweet_url": "/doriana0414/status/1140783193697726467"}, {"fullname": "Daniela.", "likes": 1, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda despu\u00e9s ", "timestamp": "12-Jun-2019", "user_id": 2249400512, "tweet_url": "/danielarxngel/status/1138706699483844608"}, {"fullname": "VANEAVELINA\u2640", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Y un d\u00eda despu\u00e9s, de la tormenta, cuando menos piensas sale el sol...\n\n*A\u00f1os cantando y nada.", "timestamp": "10-Jun-2019", "user_id": 1414169636, "tweet_url": "/vanepetroushka/status/1138132937164169216"}, {"fullname": "Angelica Zapata\ud83d\udc8b", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un dia despues de la tormenta cuando menos piensas sale el sol :)", "timestamp": "29-Sep-2013", "user_id": 320307675, "tweet_url": "/Mariangell95/status/384333755743100928"}, {"fullname": "Andr\u00e9s Vega", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@LuisDavidRG4L Un d\u00eda despu\u00e9s del cumplea\u00f1os de @IssisVasquez02.", "timestamp": "19-Sep-2013", "user_id": 192644565, "tweet_url": "/AndresV1011/status/380806318472167425"}, {"fullname": "Navy", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\"@OtroBrian: Le quedan 24 horas de vida. Le avisan un d\u00eda despu\u00e9s.\"", "timestamp": "08-Sep-2013", "user_id": 410956383, "tweet_url": "/__sinmemoria/status/376719438172540928"}, {"fullname": "Eduar Mauricio \ud83e\udd88 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@adnbarranquilla @AlvaroUribeVel que casualidad un d\u00eda despu\u00e9s de que el imb\u00e9cil de @JuanManSantos saliera mal en las encuestas", "timestamp": "06-Sep-2013", "user_id": 147327699, "tweet_url": "/eduarmau/status/376007739270778880"}, {"fullname": "Jhonny\ud83d\udc37", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Este domingo 14 de julio, gran especial de un \u00eddolo Silvestre Dangond por s\u00e9ptimo d\u00eda despu\u00e9s de las noticias de las 7", "timestamp": "11-Jul-2013", "user_id": 339150572, "tweet_url": "/JhonnyColl/status/355476339215708162"}, {"fullname": "Dairanys Estrada Ahumada", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Un dia despues de la tormenta cuando menos piesas sale el sol!", "timestamp": "11-May-2013", "user_id": 418893926, "tweet_url": "/DayEstradaA/status/333291963803648000"}, {"fullname": "Jes\u00fas Correa", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Lo mejor que hizo Dios fue un dia despues del otro", "timestamp": "06-May-2013", "user_id": 355063238, "tweet_url": "/JesusCorreaGa/status/331230534829236226"}, {"fullname": "\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633 \u0647\u0645\u0628\u0631\u063a\u0631", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Pero com com demonios puede hablar un dia despues si le cortaron la garganta?", "timestamp": "02-May-2013", "user_id": 318788257, "tweet_url": "/r3af2/status/329965092781305856"}, {"fullname": "Adriana Marcela\u2693", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "Ireeeee al concierto de franco de vita con mi bf un dia despues de mi cumpleee aaaaa .", "timestamp": "18-Apr-2013", "user_id": 465735007, "tweet_url": "/AdrianaCamacho_/status/324729985346711552"}, {"fullname": "Antonio jose", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@WinVta @laverdadcarajo @yenniiffer_15 @j_a_c_28 @littlekndy un d\u00eda despu\u00e9s", "timestamp": "03-Apr-2013", "user_id": 176413689, "tweet_url": "/tonyctg/status/319420231338561537"}, {"fullname": "Yeiler Manuel Tapia Barrios", "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "\"Un d\u00eda despu\u00e9s de la tormenta,  cuando menos piensas sale el sol\". \u00bfCuando carajos ser\u00e1? ya estoy mamado de hacerle caso a esa frase!", "timestamp": "21-Mar-2013", "user_id": 115536813, "tweet_url": "/yeilertapias/status/314848886244126720"}, {"fullname": NaN, "likes": 0, "new_query": "despues AND un d\u00eda despu\u00e9s", "query": "despues AND postday", "text": "@DanyRomero99 jaja un dia despues", "timestamp": "16-Mar-2013", "user_id": 462357084, "tweet_url": "/typedef_nullptr/status/312956099370311682"}, {"fullname": "S.P.A.C.E.M.A.N.", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Ufff de lo mejor del genero en pel\u00edculas: el d\u00eda despu\u00e9s del ma\u00f1ana!", "timestamp": "13-May-2012", "user_id": 78780251, "tweet_url": "/seranorfig/status/201799409049149443"}, {"fullname": "Bismark", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "@alfonsoleon10 Ser\u00eda genial si hoy 11/11/11 dieras el horoscopo del d\u00eda despu\u00e9s del programa (Es que no alcanzo a verlo). Muchas Gracias...", "timestamp": "11-Nov-2011", "user_id": 104916855, "tweet_url": "/Bismark_BM/status/134979753110290432"}, {"fullname": "Jes\u00fas Alberto! \uf8ff", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Lo bueno del lunes es que el d\u00eda despu\u00e9s de pasado ma\u00f1ana es v\u00edsperas de viernes. #Sep\u00e1nlo", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 515526153, "tweet_url": "/ChuchoEscobarB/status/392260125102465024"}, {"fullname": "Rafael Castillo V.", "likes": 1, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "El d\u00eda despu\u00e9s del 'empate Mundial' sigue la emoci\u00f3n fresquita. Qu\u00e9 partidazo el que vimos. Sencillamente inolvidable.", "timestamp": "12-Oct-2013", "user_id": 158239854, "tweet_url": "/Rajocavi/status/389094148910764032"}, {"fullname": "Gian Piero Alean", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "@JuanManSantos se\u00f1or pte eso lo dijo el pte @AlvaroUribeVel desde el primer d\u00eda despu\u00e9s del fallo EL NO ACATAMIENTO!", "timestamp": "10-Sep-2013", "user_id": 80482590, "tweet_url": "/gpalean/status/377223280497033217"}, {"fullname": "Robert Florez C", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Y as\u00ed termina mis actividades del d\u00eda, despu\u00e9s de madrugar a trabajar, tarde en el Gym y en el parque\u2026 http://instagram.com/p/XyBzXUixow/\u00a0", "timestamp": "06-Apr-2013", "user_id": 54786246, "tweet_url": "/Rob189/status/320679616354328576"}, {"fullname": "viktor alfonso", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "CASO DEL PT Jair D\u00edaz Es ir\u00f3nico q 1 d\u00eda despu\u00e9s d haber capturado 2 integrantes d \"Los Pascuales\" aparesca su cadaver pic.twitter.com/iaAAxFjo", "timestamp": "07-Feb-2013", "user_id": 634755575, "tweet_url": "/victiko/status/299374942410113026"}, {"fullname": "roxana velez", "likes": 1, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Sab\u00edan que 1 dosis de la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s tiene 50 veces la carga hormonal de 1 pastilla anticonceptiva? Imaginen el da\u00f1o q hace!", "timestamp": "17-Jan-2013", "user_id": 291191272, "tweet_url": "/RoxanaVelez/status/291715225747595265"}, {"fullname": "Jenny Cortes", "likes": 1, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "\"@AIerta: Me acabo de tomar la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s y nada, sigue siendo Martes. Mucha estafa.\" jajaja", "timestamp": "20-Nov-2012", "user_id": 79821092, "tweet_url": "/Jennyco04/status/270869965551333376"}, {"fullname": "Chia , abogada!!", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Si ma\u00f1ana, jueves, me tomo la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s \u00bfSer\u00eda ya viernes?", "timestamp": "25-Oct-2012", "user_id": 80973468, "tweet_url": "/chialalatina/status/261289477199245313"}, {"fullname": "Paola Andrea Paez!\u2665\u2600", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Me voy a tomar 4 pastillas del d\u00eda despu\u00e9s, para ver si as\u00ed ya es Viernes.\"", "timestamp": "27-Aug-2012", "user_id": 317998397, "tweet_url": "/paoandreapaez/status/240208416667213824"}, {"fullname": "Mar\u00eda Fernanda", "likes": 6, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "futuristic selfie m\u00eda descansando el d\u00eda despu\u00e9s del grado. pic.twitter.com/vfxbzzZt06", "timestamp": "17-Mar-2015", "user_id": 239622994, "tweet_url": "/lapepisgtz/status/577630270091878400"}, {"fullname": "\ud83d\udc20.", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Ese d\u00eda despu\u00e9s de que se acabe la fiesta en el sal\u00f3n de eventos, agarramos para mi casa y la seguimos con mis t\u00edos y los del combo", "timestamp": "18-Jan-2015", "user_id": 1335155844, "tweet_url": "/doriana0414/status/556684712320978944"}, {"fullname": "VAL\ud83c\udf19", "likes": 1, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Al final del d\u00eda, despu\u00e9s de todo el \u00fanico que est\u00e1 es DIOS", "timestamp": "26-Nov-2014", "user_id": 322838134, "tweet_url": "/valentinara94/status/537469010200514560"}, {"fullname": "Andrea Pita", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "@_soymirley yo con mi mazorca y es de d\u00eda despu\u00e9s del hielo en \u00c1frica.", "timestamp": "25-Oct-2014", "user_id": 1656745123, "tweet_url": "/AndreaPita24/status/525821946341376000"}, {"fullname": "Lu Rico", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Y al final del d\u00eda, despu\u00e9s de tan agitada presentaci\u00f3n; hogar dulce hogar! (@ Conjunto Residencial Arrecife) https://www.swarmapp.com/c/15WFpgOAomD\u00a0", "timestamp": "02-Oct-2014", "user_id": 205320242, "tweet_url": "/Luiggirico/status/517554589982543872"}, {"fullname": "\ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a \u2790", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Me voy a tomar la pastilla del d\u00eda despues para que ya sea viernes.", "timestamp": "19-Sep-2014", "user_id": 424362867, "tweet_url": "/GuilleSwd/status/512821535174696960"}, {"fullname": "J U L E S \u00a9", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Y luego pase a los galaxy s3 black duro 2 meses y robado un dia despues del estadio con los de humo :(", "timestamp": "09-Sep-2014", "user_id": 43182820, "tweet_url": "/jeguish/status/509384392448704512"}, {"fullname": "David Cogollo N.", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Nada como un d\u00eda despu\u00e9s que tu hermana @jastephy te sujestione el mensaje del d\u00eda tu entrenadora te\u2026 http://instagram.com/p/se4nukFdcT/\u00a0", "timestamp": "03-Sep-2014", "user_id": 275850262, "tweet_url": "/davocogollo/status/507136008974921728"}, {"fullname": "LauWar", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Y entonces, un d\u00eda despu\u00e9s salen todos los dolores del partido :/", "timestamp": "09-Aug-2014", "user_id": 161548926, "tweet_url": "/laurisguerras/status/498116651997732864"}, {"fullname": "\u027eunior \u026fu\u00f1oz \u26a1", "likes": 1, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Tercer d\u00eda despu\u00e9s del mundial\r Era gol de Yepes ", "timestamp": "16-Jul-2014", "user_id": 363290436, "tweet_url": "/Junior_1817/status/489423389984325632"}, {"fullname": "Kevin", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "\"@BatiMeeme: Si tanto les molesta el lunes t\u00f3mense la pastilla del d\u00eda despu\u00e9s.\"", "timestamp": "14-Jul-2014", "user_id": 1386110330, "tweet_url": "/kevinlive_/status/488796153560182785"}, {"fullname": "Danilo Beltran", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "La pildora del dia despu\u00e9s... El dolor d cabeza d muchos", "timestamp": "28-May-2014", "user_id": 272747016, "tweet_url": "/Danilojose_26/status/471739250908889089"}, {"fullname": "Kike", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "El dia despues del ma\u00f1ana!", "timestamp": "24-Apr-2014", "user_id": 271131609, "tweet_url": "/Kikedelahoz/status/459184801493577728"}, {"fullname": "DREAMER\u2122", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Al final del d\u00eda, despu\u00e9s de cometer errores, ca\u00eddas y momentos malos, siempre nos quedar\u00e1 un tiempo y espacio para sonre\u00edr.", "timestamp": "15-Mar-2014", "user_id": 1854771738, "tweet_url": "/camilamb12/status/444874449100480512"}, {"fullname": "Pr. Julio C Amador", "likes": 4, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Campamento de J\u00f3venes CBi.\n\nLa p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s no es una herramienta para evitar problemas es una herramienta para seguir pecando.", "timestamp": "27-Feb-2014", "user_id": 186195552, "tweet_url": "/prchiky/status/439060496898326528"}, {"fullname": "Rafael Silva", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "No el d\u00eda despu\u00e9s del grado me sent\u00ed as\u00ed, que karma f\u00edsico el que me posee @JuanGutierrezR @Simgarcia100 @SebastianDLW", "timestamp": "22-Feb-2014", "user_id": 158527151, "tweet_url": "/RS0731/status/437300593447936002"}, {"fullname": "Day\u00e1n David D\u00edaz Barreto", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "@HENRYFOREROJ Buen d\u00eda despu\u00e9s que no afecte el caudal ac\u00e1 en la desembocadura del r\u00edo Magdalena.", "timestamp": "17-Feb-2014", "user_id": 594218063, "tweet_url": "/dayan_david/status/435359538879799296"}, {"fullname": "Noticias Ya!", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Asesinan a sindicalista de Bavaria Ever Mar\u00edn Rolong este s\u00e1bado. Directivo sindical denuncia amenaza un d\u00eda despu\u00e9s del homicidio d Mar\u00edn", "timestamp": "07-Jan-2014", "user_id": 281280596, "tweet_url": "/noticiasyabq/status/420589306001252353"}, {"fullname": "mega babe", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Yo siempre me voy de viaje un d\u00eda despu\u00e9s del cumple de laura jaja.", "timestamp": "07-Jan-2014", "user_id": 435285346, "tweet_url": "/IAndreitaSilva/status/420368808868847616"}, {"fullname": "Alberto Mario Trillo", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Estos dolores musculares son mas cheveres el dia despues del partido! #SarcasmoTotal", "timestamp": "23-Dec-2013", "user_id": 139807827, "tweet_url": "/AlbertoTrillo09/status/415160916460597248"}, {"fullname": "Chia , abogada!!", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Me acabo de tomar la p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s y nada... Sigue siendo lunes!! Me estafaron...", "timestamp": "09-Dec-2013", "user_id": 80973468, "tweet_url": "/chialalatina/status/410031743690084352"}, {"fullname": "Dai Cristine", "likes": 1, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Si el novio de verdad ma quiere ASUME LA RESPONSABILIDAD VENIDERA!!!\nPD: yo no tomo p\u00edldora del d\u00eda despu\u00e9s ni si me obligan.", "timestamp": "05-Jan-2020", "user_id": 748589334169788416, "tweet_url": "/dcristineb/status/1213707479974137856"}, {"fullname": "Jose David", "likes": 3, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Me acaban de retuitear con u comentario que dice: \"El chiste del d\u00eda\", despu\u00e9s de yo dar argumentos sobre la ilegalidad de Uber, pido argumentos que me expliquen el por qu\u00e9, nada que lo recibo.\n\n\u00a1As\u00ed son!", "timestamp": "02-Jan-2020", "user_id": 199456816, "tweet_url": "/josandros/status/1212817391186567169"}, {"fullname": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "No hay vaina que divierta m\u00e1s que los v\u00eddeos del d\u00eda despu\u00e9s .", "timestamp": "28-Dec-2019", "user_id": 220544415, "tweet_url": "/MariBermudezC_/status/1211003463586455552"}, {"fullname": "Mar\u00eda Camila Carrillo", "likes": 4, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "No es nada organizar una fiesta sino el cansancio del d\u00eda despu\u00e9s. ", "timestamp": "23-Dec-2019", "user_id": 423780426, "tweet_url": "/carrillocamila_/status/1209135049616044033"}, {"fullname": "Viloria \u2605 Carlos", "likes": 1, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Le di para la pastilla del dia despues, y se compro una salchipapa ", "timestamp": "01-Oct-2019", "user_id": 135301892, "tweet_url": "/ViloriaCarlos4/status/1178858823278350341"}, {"fullname": "\u265b", "likes": 6, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "esa se\u00f1o esta esperando su cumplea\u00f1os desde el d\u00eda despu\u00e9s de su cumplea\u00f1os del a\u00f1o pasado", "timestamp": "26-Jul-2019", "user_id": 285911739, "tweet_url": "/dmb_0712/status/1154550623666237440"}, {"fullname": "siuL\ud83e\udd17", "likes": 0, "new_query": "despues AND del d\u00eda desp\u00faes", "query": "despues AND postday", "text": "Te he contado 2 veces en el dia, despu\u00e9s hablas mond\u00e1 del estrato 1", "timestamp": "01-May-2019", "user_id": 1009799071, "tweet_url": "/Luissanchez_29/status/1123735918307942401"}, {"fullname": "Jota Dominguez", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Cansado despues de un dia LARGUISIMO de trabajo!!!!", "timestamp": "17-Nov-2010", "user_id": 72993809, "tweet_url": "/jotadominguez/status/4737684119486464"}, {"fullname": "Veterinaria Sharpey", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "La felicidad en una foto despues de un dia de Spa en nuestra\u2026 https://www.instagram.com/p/Bbep6ishVfcd0ml31eUsHM7MoSGuIqkiwJRXR00/\u00a0\u2026", "timestamp": "14-Nov-2017", "user_id": 893609678067957764, "tweet_url": "/VetSharpey/status/930442054597070849"}, {"fullname": "Spa Monica Cirio VIP", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de UN dia #\u00e1rduo de #trabajo #benditodios #graciasdiosportusbendiciones una #exquisita\u2026 https://www.instagram.com/p/Bbao_qonFfB/\u00a0", "timestamp": "13-Nov-2017", "user_id": 548004061, "tweet_url": "/monicacirilo/status/929877083504877568"}, {"fullname": "Yese Mier Moreno", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de una preciosa noche, un bonito d\u00eda!\n#grace #amor\u2026 https://www.instagram.com/p/BbZgzFkA0cXJnoLWlfMqUElggWamVw1oUWeASA0/\u00a0\u2026", "timestamp": "12-Nov-2017", "user_id": 127545618, "tweet_url": "/YesemaryMier/status/929718446832599042"}, {"fullname": "MARLON MARA\u00d1ON", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un d\u00eda \" accidentado \" como ayer hoy temprano ensayando con la MAGA @amysmassiri en\u2026 https://www.instagram.com/p/BbR6vO9FpeF/\u00a0", "timestamp": "09-Nov-2017", "user_id": 70835638, "tweet_url": "/PSYCOMARAMUSIC/status/928649465166213121"}, {"fullname": "Luis S\u00e1nchez", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": " Y despu\u00e9s de todo un d\u00eda con mi mami y mi papi me ir\u00e9 a dormir\u2026 https://www.instagram.com/p/BbFww8AD-si4GekA9Us07Zhpe4QiRpjZTXFMjs0/\u00a0\u2026", "timestamp": "04-Nov-2017", "user_id": 225568276, "tweet_url": "/alejomagno10/status/926938689283821568"}, {"fullname": "kevin-11", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "#octubre2013 Ese d\u00eda fue una remontada hist\u00f3rica despu\u00e9s de un 3a0 al min 20 del primer tiempo\u2026 https://www.instagram.com/p/BZ4Eg6oD34_/\u00a0", "timestamp": "05-Oct-2017", "user_id": 167285422, "tweet_url": "/viecco11/status/916004585633849344"}, {"fullname": "\u2022\u2097\u2090 \u209c\u1d64\u1d63c\u2090\u2606", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un largo d\u00eda, de muchas vueltas en diferentes medios de\u2026 https://www.instagram.com/p/BZreLNdl1Ppin1xzokaBdQRzmH4wii8COsf9Rc0/\u00a0\u2026", "timestamp": "30-Sep-2017", "user_id": 1284561872, "tweet_url": "/DianieN/status/914231426429673472"}, {"fullname": "ana karina d sousa", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "empez\u00f3 el conteo regresivo,  llegando a casa despu\u00e9s de un d\u00eda\u2026 https://www.instagram.com/p/BZNZCLsgwhYulhL8U7QxVVDvw_2_Es2qHkq8vg0/\u00a0\u2026", "timestamp": "19-Sep-2017", "user_id": 776451848, "tweet_url": "/anakarinasousa5/status/909997998821695488"}, {"fullname": "HUGO", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de una hora de ejercicios.... Mi dia inicia a las 4 A.M.\u2026 https://www.instagram.com/p/BYX8WgigOYF2NO-EWi_wIwONRBh8FCYzY0dzZs0/\u00a0\u2026", "timestamp": "29-Aug-2017", "user_id": 352604663, "tweet_url": "/BARTHCF/status/902475838062514176"}, {"fullname": "yamil yepes fonseca", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un gran d\u00eda...... A esperar una buena noche ;) pic.twitter.com/ydMEMj8Vy4", "timestamp": "25-Aug-2017", "user_id": 575882127, "tweet_url": "/YamilYepes/status/900893040600121344"}, {"fullname": "Giovanni Jimenez", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de terminar la jornada del d\u00eda, realizando tres de los movimientos m\u00e1s exigentes de\u2026 https://www.instagram.com/p/BYECr7LDqc6/\u00a0", "timestamp": "21-Aug-2017", "user_id": 63503425, "tweet_url": "/giovanni0914/status/899675025921511428"}, {"fullname": "YuriiArzuza", "likes": 2, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Madre Echame La Bendici\u00f3n Que Si Un Dia Salgo Y No Regreso , Ser\u00e9 Yo Quien Despu\u00e9s Te Protejera. ", "timestamp": "11-Aug-2017", "user_id": 395592367, "tweet_url": "/yuriarzuza/status/895814141717258240"}, {"fullname": "Giovanni Jimenez", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un buen entrenamiento sonre\u00edr es parte de la terapia, q cada d\u00eda hacemos para mejorar\u2026 https://www.instagram.com/p/BWyCM-PD9Wj/\u00a0", "timestamp": "20-Jul-2017", "user_id": 63503425, "tweet_url": "/giovanni0914/status/888133472103149568"}, {"fullname": "Eliel Barreto", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Lleg\u00f3 el d\u00eda... de acicalamiento en @powerstilo y despu\u00e9s para el Metropolitano a ver a tu pap\u00e1\u2026 https://www.instagram.com/p/BWVK-fSFUMd/\u00a0", "timestamp": "09-Jul-2017", "user_id": 135560070, "tweet_url": "/ElielBarretoP/status/884071389551968261"}, {"fullname": "Hugo Diaz", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un d\u00eda muuuy trabajo compartir tarde Con gente muy\u2026 https://www.instagram.com/p/BVELdIOlaCQORwVXls6MM-vB_JLTBKGplFQlNM0/\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jun-2017", "user_id": 21343069, "tweet_url": "/Huardimo/status/872672706038288385"}, {"fullname": "Giovanni Jimenez", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "El d\u00eda empieza despu\u00e9s de un buen caf\u00e9!\n#rgxespn #paris #tenis #tennis #coffee #starbuckmug\u2026 https://www.instagram.com/p/BU64DtmDHpo/\u00a0", "timestamp": "04-Jun-2017", "user_id": 63503425, "tweet_url": "/giovanni0914/status/871363396356243456"}, {"fullname": "Ivan Romero", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Y llego el dia que ning\u00fan futbolero quer\u00eda, el d\u00eda del adi\u00f3s de totti despues de 25 a\u00f1os en la elite del futbol :-(:-(", "timestamp": "28-May-2017", "user_id": 391694642, "tweet_url": "/IvanRomero31/status/868978653115416580"}, {"fullname": "Juanita Rodriguez", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Buenos Dias hoy es lunes despu\u00e9s de un gran fin de semana vamos con las pilas puestas a empezar esta semana :D\nFeliz dia pa' todos", "timestamp": "19-Sep-2011", "user_id": 45919267, "tweet_url": "/juanisr/status/115761289007079424"}, {"fullname": "Jes\u00fas Ariza", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Ma\u00f1ana No Ir\u00e9 A La Universidad :D Me Tomare El Dia Libre Despu\u00e9s De Dos Semanas De Parciales :D", "timestamp": "16-Sep-2011", "user_id": 262342349, "tweet_url": "/JesusmPrz/status/114536381459607552"}, {"fullname": "D a v i d", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "No hay nada mas satisfactorio que acostarse en su cama despu\u00e9s de un extenso d\u00eda   \nDonde todo pudo pasar \nGrax a dios no pasaron!!!", "timestamp": "01-Sep-2011", "user_id": 229182134, "tweet_url": "/Casi22_/status/109119005817704449"}, {"fullname": "Mario Fernando Prada", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "En casa al fin despu\u00e9s de un medio d\u00eda de trabajo (@ Mario's House) http://4sq.com/nyGtNv\u00a0", "timestamp": "13-Aug-2011", "user_id": 69755397, "tweet_url": "/marioferprada/status/102456436512133120"}, {"fullname": "Andres Valderrama", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Q rico cuando despu\u00e9s de un partido alguien se te acerca y te dice \"hey jugaste s\u00faper bien hoy\"......eso me termino de alegrar el Dia", "timestamp": "05-Aug-2011", "user_id": 226586429, "tweet_url": "/andresfelipevn/status/99325396364955650"}, {"fullname": "Andres Valderrama", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un Dia tan largo y un muy buen partido ya llegue a casa gracias a Dios", "timestamp": "05-Aug-2011", "user_id": 226586429, "tweet_url": "/andresfelipevn/status/99325073973972992"}, {"fullname": "JuanPablo Carre\u00f1o Maury.", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de la tormenta,.la calma llegara,.despu\u00e9s de un d\u00eda de lluvia el sol se asomara,..", "timestamp": "03-Aug-2011", "user_id": 265040163, "tweet_url": "/Juanpex7/status/98607890386010112"}, {"fullname": "Camila luque gerosa", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Feliz nochee!!! A descansar despues de un dia divinoo muaaaa", "timestamp": "03-Aug-2011", "user_id": 186814151, "tweet_url": "/PIAGEROSA/status/98604946827653120"}, {"fullname": "Andres Valderrama", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de todo un Dia de clase por fin ya sal\u00ed y vine a lavar mi carro", "timestamp": "27-Jul-2011", "user_id": 226586429, "tweet_url": "/andresfelipevn/status/96322760409743361"}, {"fullname": "Dany Cure", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Cansado despu\u00e9s de un largo primer dia de universidad... Que poco de charlas casi que me da algo del tan grande aburrimiento que ten\u00eda jajaj", "timestamp": "22-Jul-2011", "user_id": 228981802, "tweet_url": "/dany_cure/status/94240473723572224"}, {"fullname": "Ben-Tou~\u2122", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de un descanso en el dia de ayer hoy iniciando la jornada saludos para @DanyDArcos @Glainskurt @LPatiux @Negrito102 @pamela_1405", "timestamp": "21-Jul-2011", "user_id": 188016750, "tweet_url": "/Siedfrid/status/94024020663611392"}, {"fullname": "David", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "@Sharol_Garcia_A mmmh me explicas despu\u00e9s se puedes vere si duermo :3 buen dia Sharol n.n", "timestamp": "21-Jul-2011", "user_id": 292016606, "tweet_url": "/DavidBsaker/status/94005267712319488"}, {"fullname": "Kevin Alejandro P G", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Un duchazo ahora con este calor y despu\u00e9s de todo un d\u00eda largo y extenuante lo mejor y zzzZZ #twoff", "timestamp": "01-Jul-2011", "user_id": 74093015, "tweet_url": "/kepeguer/status/86665447679868928"}, {"fullname": "Andy Jaramillo", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Llegando a casita despu\u00e9s de un d\u00eda agotador y ahora a dormir y sonar una linda pel\u00edcula con mi @hannataq que la he pensado demasiado,Te amo", "timestamp": "11-Jun-2011", "user_id": 78866352, "tweet_url": "/andyjaramillo/status/79450890167259136"}, {"fullname": "Julio Ceballos", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Bueno ahora si, como nuevo despu\u00e9s de la siesta del medio d\u00eda #powerNap", "timestamp": "23-May-2011", "user_id": 56732163, "tweet_url": "/jceballoss/status/72756083134955520"}, {"fullname": "Jorge Luis Cotes", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Y no llores que esas l\u00e1grimitas despu\u00e9s te har\u00e1n falta...Pa' el d\u00eda que te arrepientas y llores con ganas...Ai Pa-Paaaaaa...", "timestamp": "28-Apr-2011", "user_id": 171196150, "tweet_url": "/JorgeLuis_Cotes/status/63651383747952640"}, {"fullname": "Mario Fernando Prada", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Al fin en la oficina despu\u00e9s de un Dia Maratonico (@ Inmobiliaria Cartagena) http://4sq.com/ghPGDO", "timestamp": "13-Apr-2011", "user_id": 69755397, "tweet_url": "/marioferprada/status/58282152059600896"}, {"fullname": "Julio Ceballos", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de esa merienda de ciruela y mango con sal ahora si a aumentar la productividad del d\u00eda #aCamellar", "timestamp": "11-Apr-2011", "user_id": 56732163, "tweet_url": "/jceballoss/status/57551673048051712"}, {"fullname": "Julio Ceballos", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "despu\u00e9s de esa siesta del medio d\u00eda en el apartamento qued\u00e9 como nuevo! #powerNap", "timestamp": "11-Apr-2011", "user_id": 56732163, "tweet_url": "/jceballoss/status/57532448468238336"}, {"fullname": "Spa Monica Cirio VIP", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de un arduo dia de trabajo, una .picada #lamamadelaspicadas laoficinadecheco de mi gran amigo @checoacosta y la mejor compa\u00f1\u00eda #micomplice  ,#hermanadelalma #teamo neylacirilo\u2026 https://www.instagram.com/p/BmKXfIynm6m/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1x7kgq62g2te5\u00a0\u2026", "timestamp": "07-Aug-2018", "user_id": 548004061, "tweet_url": "/monicacirilo/status/1026666414315331585"}, {"fullname": "\uf8ff Denny Jimenez Personal Trainer \uf8ff", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Y as\u00ed le damos inicio a este d\u00eda lleno de bendiciones, despu\u00e9s de un largo tiempo de salir a trotar decid\u00ed irme al trabajo con un trote suave a ritmo de 2\" por encima de mi \u00faltimo ritmo\u2026 https://www.instagram.com/p/BlsYLzCHgIF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1os9oq6xf2fg4\u00a0\u2026", "timestamp": "26-Jul-2018", "user_id": 956572927, "tweet_url": "/DennyJimenezPT/status/1022445384197726208"}, {"fullname": "Michelet D\u00edez", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": ": Este d\u00eda le dije a @Naps_92 te invito a una hamburguesa y tomamos fotos. Ella tomo estas fotos y despu\u00e9s les coloc\u00f3 su Magia en post edici\u00f3n. \n.\n.\n This day I told @Naps_92 that I\u2026 https://www.instagram.com/p/BlaNAuKHxD5/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1w302mj35bvbs\u00a0\u2026", "timestamp": "19-Jul-2018", "user_id": 29334953, "tweet_url": "/MicheletDiez/status/1019887552160043008"}, {"fullname": "LA REVISTA SOON", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda  como hoy pero del a\u00f1o 2003 exactamente 15 a\u00f1os el mundo se estremeci\u00f3 con el fallecimiento de la reina de la salsa #CeliaCruz, 15 a\u00f1os despu\u00e9s se sigue hablando, bailando y\u2026 https://www.instagram.com/p/BlTu3XHn5d7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=17rn5rheurs46\u00a0\u2026", "timestamp": "16-Jul-2018", "user_id": 2422138884, "tweet_url": "/RevistaSOONCol/status/1019006522578362370"}, {"fullname": "LA REVISTA SOON", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda  como hoy pero del a\u00f1o 2003 exactamente 15 a\u00f1os el mundo se estremeci\u00f3 con el fallecimiento de la reina de la salsa #CeliaCruz, 15 a\u00f1os despu\u00e9s se sigue hablando, bailando y\u2026 https://www.instagram.com/p/BlTu3XHn5d7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4fmc02x5xy13\u00a0\u2026", "timestamp": "16-Jul-2018", "user_id": 2422138884, "tweet_url": "/RevistaSOONCol/status/1019006237072125957"}, {"fullname": "LA REVISTA SOON", "likes": 3, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda  como hoy pero del a\u00f1o 2003 exactamente 15 a\u00f1os el mundo se estremeci\u00f3 con el fallecimiento de la reina de la salsa #CeliaCruz, 15 a\u00f1os despu\u00e9s se sigue hablando, bailando y\u2026 https://www.instagram.com/p/BlTu3XHn5d7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=uvjewvpn3cwp\u00a0\u2026", "timestamp": "16-Jul-2018", "user_id": 2422138884, "tweet_url": "/RevistaSOONCol/status/1018976829938524160"}, {"fullname": "Milly Jocelyn", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Residentes hasta el ultimo dia, ahora internistas. Tomaremos distintos caminos despues de este sue\u00f1o cumplido pero siempre nos unira haber vivido esta\u2026 https://www.instagram.com/p/Bkp-ZwUnMgLYdzbNa7dFsSI4f0vk7qxCXzaUa40/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1v4743io2gk8v\u00a0\u2026", "timestamp": "30-Jun-2018", "user_id": 1962908534, "tweet_url": "/JocelynMilly/status/1013100013277376512"}, {"fullname": "Alvaro Ricardo", "likes": 2, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Parece mentira ya un mes de tu partida papa ..s\u00ed un Padre demostr\u00f3 amor por sus hijos mientras estuvo vivo, ellos lo amaran por siempre, a un despu\u00e9s de la muerte. Feliz d\u00eda del padre en\u2026 https://www.instagram.com/p/BkalErXnaUE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=19mi0ybspgy31\u00a0\u2026", "timestamp": "24-Jun-2018", "user_id": 202891767, "tweet_url": "/Alvaroricardoo/status/1010933258513723392"}, {"fullname": "EDGARDO J. HERRERA", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un arduo d\u00eda de trabajo no hay nada mejor que recargar nuevas energ\u00edas y reflexiones\u2026 https://www.instagram.com/p/Bf_ClE1B1IG/\u00a0", "timestamp": "06-Mar-2018", "user_id": 182613789, "tweet_url": "/EDGARDOJHERRERA/status/971028691412283393"}, {"fullname": "Ing. Jorge Ferrer", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un largo d\u00eda un poco de entrenamiento. Tu eres quien haces que cada d\u00eda sea\u2026 https://www.instagram.com/p/BfzZsYygj_V/\u00a0", "timestamp": "02-Mar-2018", "user_id": 309322636, "tweet_url": "/jorgeeliecerf/status/969390674087825409"}, {"fullname": "Isaac Benshimol B.", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Yo ni me preocupo, porque ese d\u00eda dormir\u00e9 todo el d\u00eda!! Despu\u00e9s de 4 d\u00edas de carnaval y tanto\u2026 https://www.instagram.com/p/Be60141hjYK/\u00a0", "timestamp": "08-Feb-2018", "user_id": 181413876, "tweet_url": "/isaacbenshimol/status/961428338089881601"}, {"fullname": "COMPADRE LENCHO", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Velada rom\u00e1ntica con mi esposa lorenapatricia2008 en la gran paella despu\u00e9s de un d\u00eda de trabajo\u2026 https://www.instagram.com/p/BcyPVpeFBOw/\u00a0", "timestamp": "17-Dec-2017", "user_id": 138588676, "tweet_url": "/compadrelencho/status/942205562846138369"}, {"fullname": "Leidys Sotelo", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un d\u00eda tan loco! A descansar ", "timestamp": "29-Jun-2014", "user_id": 257295745, "tweet_url": "/LTCermeno/status/483393260816453632"}, {"fullname": "JEFFERISD TORNE", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Hoy un dia de reflexion despues de el degenere de ayer jeje", "timestamp": "29-Jun-2014", "user_id": 1466279702, "tweet_url": "/JEFFERISDTORNE/status/483305102045093888"}, {"fullname": "Dan\ud83e\udd18", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Asegurame Jesus que despues de mi no habra otra que lo bese y te prometo que siempre voy a quererlo hasta el dia de mi Muerte \u266c", "timestamp": "29-Jun-2014", "user_id": 239132144, "tweet_url": "/Daniariza99/status/483133202761277440"}, {"fullname": "Valentina Percy", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "\"@HellenBaena: Que mi dia lo cambie tina, total a su ladooo todo esta bien para mi\" despu\u00e9s que pueda Lo har\u00e9 amiga :*", "timestamp": "29-Jun-2014", "user_id": 336163158, "tweet_url": "/ValentinaPercy/status/483058603130363905"}, {"fullname": "Paula", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Que perfecto que despu\u00e9s de 1 a\u00f1os se  siga igual de enamorados como el primer d\u00eda ", "timestamp": "28-Jun-2014", "user_id": 1393697414, "tweet_url": "/paulagutierrez0/status/482731296683479040"}, {"fullname": "JR", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "DESPUES DE TANTO ODIO ESTA FOTO ME HISO EL DIA pic.twitter.com/Y7Dse9w3vG", "timestamp": "27-Jun-2014", "user_id": 1059128910, "tweet_url": "/AdryanaCalle5/status/482522007863820289"}, {"fullname": "Marl Vilaro", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "As\u00ed es Hermana del camino @elianisgarrido ...a\u00f1os despu\u00e9s y ac\u00e1 estamos luchando y guerreandola d\u00eda\u2026 http://instagram.com/p/puShsmpAs2/\u00a0", "timestamp": "26-Jun-2014", "user_id": 68560860, "tweet_url": "/MARLVILARO/status/482282445275156480"}, {"fullname": "MC   \ud83d\udc51", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "A partir de ma\u00f1ana despu\u00e9s de medio d\u00eda... No estoy para NADIE! NADIE ES NADIE OKEY?", "timestamp": "26-Jun-2014", "user_id": 150795242, "tweet_url": "/_malloooo/status/482237697378230272"}, {"fullname": "Eli\ud83c\udf3c", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de un buen d\u00eda y entrar a casa y que te reciban con una mala noticia.", "timestamp": "26-Jun-2014", "user_id": 253168503, "tweet_url": "/elizacorredor/status/482004993244160000"}, {"fullname": "Jair Agudelo", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Nos fuimos, los veo despu\u00e9s o alg\u00fan otro d\u00eda.", "timestamp": "25-Jun-2014", "user_id": 469376884, "tweet_url": "/Jair_agudelo/status/481826928895492098"}, {"fullname": "Dr. Manuel Gomez S", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Ya en casa cansado despues de un dia bien largo lleno de triunfos ahh!!!", "timestamp": "25-Jun-2014", "user_id": 190448152, "tweet_url": "/M_gomez01Soto/status/481636276064768001"}, {"fullname": "Vicente Ariza", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "@AcpdAndrea no te preocupes mi amor que yo despues me pongo al dia", "timestamp": "24-Jun-2014", "user_id": 434372919, "tweet_url": "/VicenteAriza/status/481564343394635776"}, {"fullname": "DANIELA PARODY", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Podr\u00eda ser una persona madrugadora si las ma\u00f1anas empezaran despu\u00e9s del medio dia ", "timestamp": "24-Jun-2014", "user_id": 494316922, "tweet_url": "/Danielaparody25/status/481467231273226240"}, {"fullname": "Sara Lozano", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Bueno despues de un largo dia ya sera descansar", "timestamp": "24-Jun-2014", "user_id": 1056605928, "tweet_url": "/SaraLozano_12/status/481300172237193216"}, {"fullname": "Jenn Varela", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Descansando despu\u00e9s de un d\u00eda productivo (@ Conjunto Residencial Tozcana) http://4sq.com/1pGad1E\u00a0", "timestamp": "24-Jun-2014", "user_id": 74946044, "tweet_url": "/ShennV/status/481226661791563776"}, {"fullname": "Laura Ladron.", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Jaja lyn despu\u00e9s te ponemos al d\u00eda jajajaja", "timestamp": "23-Jun-2014", "user_id": 357766497, "tweet_url": "/_Lmldgf/status/481168959979651072"}, {"fullname": "#PorvenirParaiso", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Verla despues de todo un dia sin saber de ella es PAZ", "timestamp": "23-Jun-2014", "user_id": 2260702413, "tweet_url": "/ElDelBerejuste/status/480952678944866304"}, {"fullname": "Sindy Paola\u2665", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Asado en familia, despu\u00e9s un partido en la champions, perfecto el d\u00eda  ", "timestamp": "22-Jun-2014", "user_id": 303996986, "tweet_url": "/CrpSindi/status/480776278237540352"}, {"fullname": "Hayleen Alejandra", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Primer d\u00eda despu\u00e9s de la fiesta: hacer todos los oficios sin decir una palabra para que tu mama no hable ...", "timestamp": "22-Jun-2014", "user_id": 625694993, "tweet_url": "/leen1808/status/480770926465011712"}, {"fullname": "Alan beer", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Se nota el cansancio despu\u00e9s de un d\u00eda largo!! #jueves #agotado #barranquilla #colombia @ Parque\u2026 https://www.instagram.com/p/BRuNRnEAsvE/\u00a0", "timestamp": "17-Mar-2017", "user_id": 89361818, "tweet_url": "/AlandBeer/status/842558865950593029"}, {"fullname": "Alberto Jass", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un d\u00eda de trabajo, \u00e9sta es la paz que me hace feliz! @\u2026 https://www.instagram.com/p/BRHh9DQgWzhGKmZtkPI_CQJJXJEvlwVUs3il640/\u00a0\u2026", "timestamp": "02-Mar-2017", "user_id": 213518508, "tweet_url": "/LoftyJass/status/837115577533607937"}, {"fullname": "Yese Mier Moreno", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "\u00c9l en\u00e9simo del d\u00eda... Lo disfrut\u00f3 sin ti  rosypadi despu\u00e9s nos\u2026 https://www.instagram.com/p/BQ04uiOAYbzDQz3xqwwV04dhgU6h46VeCLUNY80/\u00a0\u2026", "timestamp": "22-Feb-2017", "user_id": 127545618, "tweet_url": "/YesemaryMier/status/834491643957018624"}, {"fullname": "Nany Presley Coll", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Y asi terminaron el dia los papas Gabriel  despues de una gran\u2026 https://www.instagram.com/p/BP_Nk2NFCR4FzMjrMoPRzi-uC9T3FK-0WEjM0A0/\u00a0\u2026", "timestamp": "02-Feb-2017", "user_id": 166376952, "tweet_url": "/nanypresleycoll/status/826985445112369153"}, {"fullname": "l\u00fa", "likes": 4, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Asegurame Jes\u00fas, que despu\u00e9s de mi no habr\u00e1 otro que la bese, y te prometo que siempre voy a quererla hasta el d\u00eda de mi muerte!", "timestamp": "20-Jan-2017", "user_id": 190807025, "tweet_url": "/LuisaPatinoS/status/822491745145548802"}, {"fullname": "Mirador Restaurante", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "En la noche de a\u00f1o nuevo estaremos abiertos despu\u00e9s de pitos!!! Durante el d\u00eda abriremos normalmente.\u2026 https://www.instagram.com/p/BOpGA-Ljd_k/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter\u00a0\u2026", "timestamp": "30-Dec-2016", "user_id": 713528635542601729, "tweet_url": "/miradorpuerto/status/814818726583226368"}, {"fullname": "nehemias alvarez", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de tanto Tiempo que no compart\u00edamos una bebida hoy ese d\u00eda nuevamente lo volvimos hacer\u2026 https://www.instagram.com/p/BOkFsiVhmnN/\u00a0", "timestamp": "28-Dec-2016", "user_id": 1616397686, "tweet_url": "/caponotaloca/status/814113229727072256"}, {"fullname": "David Cardenas", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Que si a Piqu\u00e9 alg\u00fan d\u00eda le muestras la troja...Despu\u00e9s no querr\u00e1\u2026 https://www.instagram.com/p/BOiqUHwBSU_L9FTiTAior8ABCBFY3B6Dyk_Hk40/\u00a0\u2026", "timestamp": "28-Dec-2016", "user_id": 701905106, "tweet_url": "/davidcar88/status/813912279548772352"}, {"fullname": "Berito Levine.", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de un d\u00eda productivo me doy mi autoregalo de navidad. Execelente libro. #librosparaleer\u2026 https://www.instagram.com/p/BOJK2NxjQfh/\u00a0", "timestamp": "18-Dec-2016", "user_id": 780826967171923968, "tweet_url": "/BeroAlejandro/status/810324640602198016"}, {"fullname": "eliceo medina rincon", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un largo d\u00eda a descansar #valledupar @ Moy's Restaurante Bar https://www.instagram.com/p/BNwWa5HjLG8/\u00a0", "timestamp": "08-Dec-2016", "user_id": 486278336, "tweet_url": "/cheomed/status/806831653461118976"}, {"fullname": "Aileen", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de toooooodo un d\u00eda recorriendo Barranquilla, anhelaba una cama Ma\u00f1ana temprano a Santa Marta https://www.swarmapp.com/c/8PbLrb4nwUD\u00a0", "timestamp": "22-Nov-2016", "user_id": 157249742, "tweet_url": "/Aileeeeeeeeennn/status/800860849996972032"}, {"fullname": "KarlosOsorio", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Y despu\u00e9s de un largo pero largo d\u00eda, por fin en casa a dormir lo\u2026 https://www.instagram.com/p/BMF6h8ih-3mqCASa39EHuK4xL1JvxRyJDx0Oec0/\u00a0\u2026", "timestamp": "28-Oct-2016", "user_id": 172384315, "tweet_url": "/KarlosOsorio/status/791852153769865216"}, {"fullname": "Oscar Ramirez", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Feliz d\u00eda del Controlador de Tr\u00e1nsito A\u00e9reo...(5 d\u00edas despu\u00e9s)\nHasta\u2026 https://www.instagram.com/p/BMAYcpoFw5QaT-rxpa_32ZPkelstkh1iiZxFzM0/\u00a0\u2026", "timestamp": "26-Oct-2016", "user_id": 254696715, "tweet_url": "/ozkarseletiene/status/791073521921298432"}, {"fullname": "ELKIN GOMEZ", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "#encasa despu\u00e9s de un d\u00eda laboral lleno de bendiciones...... buenas\u2026 https://www.instagram.com/p/BLzmEIoApBw99oNVExm5SuOsM04MVKo8p5aNgA0/\u00a0\u2026", "timestamp": "21-Oct-2016", "user_id": 1061404094, "tweet_url": "/15NIKLE/status/789273867781038080"}, {"fullname": "Alvaro Vergara", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Disfrutando de un merecido descanso despu\u00e9s de un d\u00eda durisimo #Job #Selfie #Me @ Barranquilla\u2026 https://www.instagram.com/p/BLzUMJrjq1B/\u00a0", "timestamp": "20-Oct-2016", "user_id": 140161662, "tweet_url": "/alvymaster/status/789234563734245376"}, {"fullname": "Yese Mier Moreno", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Llegar a casa despu\u00e9s de un largo d\u00eda de labor y encontrarse con este recibimiento, no tiene\u2026 https://www.instagram.com/p/BLH7IKzh3dh/\u00a0", "timestamp": "04-Oct-2016", "user_id": 127545618, "tweet_url": "/YesemaryMier/status/783127762970173441"}, {"fullname": "Carlos", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de Un Arduo D\u00eda de Trabajo; es Justo Y Necesario.. Con La Mejor Compa\u00f1\u00eda (@ Tronco e' Sabor) https://www.swarmapp.com/c/a2oSQwLNaRo\u00a0", "timestamp": "28-Sep-2016", "user_id": 167770569, "tweet_url": "/qcarlos1990/status/780922546946510848"}, {"fullname": "Lachachara.org", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de este d\u00eda todos los que vienen ser\u00e1n mucho mejores.Estaremos ocupados construyendo paz y una nueva Colombia.#PazenCo", "timestamp": "25-Aug-2016", "user_id": 1169649654, "tweet_url": "/Lachacharaorg/status/768674331606016000"}, {"fullname": "\"El Puma del Vallenato\"", "likes": 3, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un hermoso d\u00eda ayer en mo pieblo #hatonuevo hoy Saliendo pa #medallo nos pillamos en\u2026 https://www.instagram.com/p/BH7FiMxDEwM/\u00a0", "timestamp": "16-Jul-2016", "user_id": 153596646, "tweet_url": "/pumavallenato/status/754299437560762368"}, {"fullname": "ReylyO WeSt", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s del almuerzo! Del duro d\u00eda toca . Con quien ???  @ Hotel Campestre El Cisne https://www.instagram.com/p/BHpxdcVgd81/\u00a0", "timestamp": "09-Jul-2016", "user_id": 382813058, "tweet_url": "/ReylyoWesT/status/751862754651275264"}, {"fullname": "Jennifer \ud83d\udccc", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Un d\u00eda la AFA organiz\u00f3 un partido amistoso para que Leo no jugar\u00e1 con Espa\u00f1a. Hoy, 12 a\u00f1os despu\u00e9s, le piden que regrese. #MessiAndate", "timestamp": "30-Jun-2016", "user_id": 968451584, "tweet_url": "/jgsv26_/status/748345150389248000"}, {"fullname": "ReylyO WeSt", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un duro d\u00eda de  @ Hotel Campestre El Cisne https://www.instagram.com/p/BGvJ8E2xHpE/\u00a0", "timestamp": "17-Jun-2016", "user_id": 382813058, "tweet_url": "/ReylyoWesT/status/743613072707850240"}, {"fullname": "Angel \ud83c\udfb5Barrios\ud83c\udfb6", "likes": 2, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un gran d\u00eda de promoci\u00f3n en la heroica #Cartagena... a esta hora saliendo para\u2026 https://www.instagram.com/p/BGqYzQgmNDA/\u00a0", "timestamp": "15-Jun-2016", "user_id": 318064890, "tweet_url": "/AngelBarriosE/status/742942067937185792"}, {"fullname": "LACK", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Traves\u00eda por el Magdalena despu\u00e9s de un dia de rodaje que no fue  @brianmorenoz #LaAlmohada\u2026 https://www.instagram.com/p/BGnOQn-FEqO/\u00a0", "timestamp": "13-Jun-2016", "user_id": 69400219, "tweet_url": "/lackreal/status/742496678922440708"}, {"fullname": "Wanderlust \u26f4", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Y despu\u00e9s de un d\u00eda largo y atropellar a un peat\u00f3n! O bueno rozarlo ya porfin en casa.! #Whataday (@ Ciudad Jardin) https://www.swarmapp.com/c/kaSa9l4Npbd\u00a0", "timestamp": "11-Jun-2016", "user_id": 76051689, "tweet_url": "/mariooo101/status/741482895349583873"}, {"fullname": "Miguel Angel Henao", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Mi primer d\u00eda despu\u00e9s de 5 a\u00f1os, que calor . Pero vali\u00f3 la pena  @ Barranquilla, Colombia https://www.instagram.com/p/BGdPqpMKu00/\u00a0", "timestamp": "10-Jun-2016", "user_id": 113522468, "tweet_url": "/miguelangelhs/status/741092392011485188"}, {"fullname": "GO  FITNESS", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Together we are stronger!!!  Cuando se tiene una meta no hay d\u00eda de descanso  Despu\u00e9s de\u2026 https://www.instagram.com/p/BGUggmJk8I6/\u00a0", "timestamp": "06-Jun-2016", "user_id": 208186775, "tweet_url": "/gofitness10/status/739862797186654209"}, {"fullname": "Felipe Paloma", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un d\u00eda lleno de cosas, es tiempo de un descanso al estilo Hilton Honors (@ Hilton Garden Inn) https://www.swarmapp.com/c/aogc6ohH6lm\u00a0", "timestamp": "08-Apr-2016", "user_id": 143124374, "tweet_url": "/Felipepaloma/status/718583777312829440"}, {"fullname": "Atrapasue\u00f1os", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un largo d\u00eda de clases #inshot #girls #cute #summer #blur #sun #happy #fun #dog #hair\u2026 https://www.instagram.com/p/BClel2tIc_D/\u00a0", "timestamp": "05-Mar-2016", "user_id": 976168981, "tweet_url": "/AngieOrtegaN/status/706222316754178048"}, {"fullname": "Luchito Polo", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s me dijo tu solo estate pendiente a mi llamada quiz\u00e1s no sea ma\u00f1ana y ni pasado o pasaran a\u00f1os pero el dia que te llame la pasaremos.", "timestamp": "04-Mar-2016", "user_id": 330644243, "tweet_url": "/MasTatuajes/status/705659734012125184"}, {"fullname": "Al Pacino.", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un largo d\u00eda bien disfrutado el deber de la comida llama.  pic.twitter.com/FP5W1h24Ca", "timestamp": "20-Feb-2016", "user_id": 627769432, "tweet_url": "/_47Karl/status/700865250871083008"}, {"fullname": "Dayana Guti\u00e9rrez \u2020", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un largooooooo d\u00eda... Un s\u00e1ndwich  (@ S\u00e1ndwich QBano) https://www.swarmapp.com/c/fmRqJffOyrT\u00a0pic.twitter.com/HetsGH6AIB", "timestamp": "17-Feb-2016", "user_id": 153260323, "tweet_url": "/dayanagtz/status/699763342416728064"}, {"fullname": "Rigoberto Mendoza", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de una jordana de trabajo de amanecida de 3 d\u00eda seguido de\u2026 https://www.instagram.com/p/BBtWg0OgeHX2PPaDBKkCVPSqmPAAO-yNDLmnlA0/\u00a0\u2026", "timestamp": "13-Feb-2016", "user_id": 350048813, "tweet_url": "/ing_rigomendoza/status/698323264959967233"}, {"fullname": "YerenisQuiroz\u2665", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Que lindo es llegar a casa despu\u00e9s de un largo dia de trabajo y que tu sobrino te reciba con una hermosa sonrisa ", "timestamp": "04-Feb-2016", "user_id": 2204106560, "tweet_url": "/YerenisQuiroz_/status/695074713442377729"}, {"fullname": "JAYDIS BORJA", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un d\u00eda tan duro.... a re\u00edrnos un rato @ Noche De Guacherna https://www.instagram.com/p/BBJItdZNKz6/\u00a0", "timestamp": "30-Jan-2016", "user_id": 212648635, "tweet_url": "/JEYDEST/status/693226349671104512"}, {"fullname": "SuicideAfterMidnight", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un d\u00eda tan largo lo que quiero es comodidad", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 344706800, "tweet_url": "/_lina_01/status/392387939055177728"}, {"fullname": "Juls Rueda", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Ya en casita.... Despu\u00e9s de un hermoso d\u00eda... (@ la casa de Juls) http://4sq.com/15WeR2c\u00a0", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 91398329, "tweet_url": "/Julsruedamusic/status/392160478161809408"}, {"fullname": "Paola Patricia", "likes": 2, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "No te deseo males pero ojal\u00e1 el man te de unfollow el d\u00eda despu\u00e9s que fueron a cine ", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 138204329, "tweet_url": "/paolapperezq/status/392122829518688256"}, {"fullname": "Mildred Lopez", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de un agitado dia, llego la hora de descansar. Buenas noches amigos tuiteros.", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 246969267, "tweet_url": "/mildredlo/status/392107481889267712"}, {"fullname": "JuanCCastroM", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de tanto trabajo es merecido una salida, hoy es el dia.", "timestamp": "19-Oct-2013", "user_id": 92535544, "tweet_url": "/JCaCMarquez/status/391630080243675136"}, {"fullname": "Oscar Yepez", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Ya en casa despu\u00e9s de un no muy buen d\u00eda laboral... Q estr\u00e9s hp..", "timestamp": "19-Oct-2013", "user_id": 342781284, "tweet_url": "/oscar22yepez/status/391412388072677377"}, {"fullname": "Miguel Celin", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Hoy fu\u00e9 un d\u00eda muy rarooooo, primero malas noticias, toma de decisiones y despues me alegro con los resultados de las Icfes.", "timestamp": "19-Oct-2013", "user_id": 379413245, "tweet_url": "/MiguelCelin1/status/391407227397210112"}, {"fullname": "Sha.", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Y despu\u00e9s de todo mi d\u00eda no fue tan terrible.", "timestamp": "18-Oct-2013", "user_id": 1532529692, "tweet_url": "/sdelahoz15/status/391288415385554944"}, {"fullname": "Orly Liffmann", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Esas ganas incontrolables de pegarles a los de la Triple A cuando llegas a tu casa y a\u00fan no hay agua despu\u00e9s de todo un d\u00eda.", "timestamp": "18-Oct-2013", "user_id": 490737637, "tweet_url": "/oliffmann/status/391026371566518272"}, {"fullname": "Lizz", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de haber hecho check out, volvemos, nos espera ma\u00f1ana el tercer d\u00eda de capacitaci\u00f3n! As\u00ed es Bavaria! :) http://4sq.com/1govz1h\u00a0", "timestamp": "18-Oct-2013", "user_id": 157763418, "tweet_url": "/Lizzetteherrera/status/391014346543099905"}, {"fullname": "Iv\u00e1n", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "@imstefaniaa nombe ya dorm\u00ed en tarde despu\u00e9s de llegar y no puedo dormir 2 veces el mismo d\u00eda tu sabes !", "timestamp": "17-Oct-2013", "user_id": 1123054386, "tweet_url": "/IvanSanchezzz_/status/390659678738591744"}, {"fullname": "Sandra s'mar !", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un agotado d\u00eda , que rico comer y dormir ahhhh#PlaceresDeLaVida", "timestamp": "17-Oct-2013", "user_id": 128398720, "tweet_url": "/sandramar0325/status/390643458282909696"}, {"fullname": "Ale", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Ma\u00f1ana tienen que ba\u00f1arse temprano porque despues todo el dia oliendo a jopito uyyy fuchi JAJAJA.", "timestamp": "17-Oct-2013", "user_id": 609492550, "tweet_url": "/MariaPeraltaB/status/390642524315852800"}, {"fullname": "legarda", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "He regresado a casa despu\u00e9s de un largo d\u00eda de trabajo...", "timestamp": "15-Oct-2013", "user_id": 849435090, "tweet_url": "/legarda22/status/390239803741982720"}, {"fullname": "Mel.", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "@DavidSanchezz_ Espero y hallas tenido un hermoso d\u00eda, Dios te bendiga, despu\u00e9s te explico que paso:( Siempre estare para ti, no lo olvides.", "timestamp": "15-Oct-2013", "user_id": 634063748, "tweet_url": "/__MelissaAndrea/status/390134237497925632"}, {"fullname": "\u2606Catheriine Corpus\u2605", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Ahora sii despues de tanto dormir too el dia... A Dormir Se Dijo :)", "timestamp": "15-Oct-2013", "user_id": 588685231, "tweet_url": "/catherinecorpus/status/389975910054916096"}, {"fullname": "Juls Rueda", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de haber pasado un excelente d\u00eda, ahora en casa... (@ la casa de Juls) http://4sq.com/16J6aJk\u00a0", "timestamp": "15-Oct-2013", "user_id": 91398329, "tweet_url": "/Julsruedamusic/status/389946534357655552"}, {"fullname": "G\u01d0\u03b4\u20acLl\u03b5", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Ufff dolorcito de cabeza despues de un dia soleado con Redds... Y tu @GiovannyJr?", "timestamp": "29-May-2012", "user_id": 58664413, "tweet_url": "/gc1977/status/207264274249302016"}, {"fullname": "\uf8ebDarwin Pardey \u263a/", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Llegando de la #I despues de darle el primer Lugar a Dios!! :D en espera pa el Dia de Hoy!!", "timestamp": "27-May-2012", "user_id": 104624646, "tweet_url": "/ThePardey21/status/206750202927915008"}, {"fullname": "Kira R.\u2728!!!", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "A descansar despu\u00e9s de un d\u00eda lleno de emociones!!! (@ Cra 38D 76-89) http://4sq.com/K0F9YC\u00a0", "timestamp": "26-May-2012", "user_id": 82787438, "tweet_url": "/kicaro8/status/206250705915363330"}, {"fullname": "MOMO SAIEH", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Bueno despues de mi primer dia de jugar softball despues de 6meses no juegue tan mal! Pero me duele..", "timestamp": "24-May-2012", "user_id": 131166634, "tweet_url": "/MomoSaieh/status/205501884079943680"}, {"fullname": "Jorge Luis Mart\u00ednez\u2122", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "@yahairaTC @BryanRojas2 hahaclarooo mequedare durmiendo ese dia.. Me lo merescoooo despues de un semestre de mucho trabajo!", "timestamp": "23-May-2012", "user_id": 189039852, "tweet_url": "/JorgeMartinez06/status/205128189167673345"}, {"fullname": "Daniel Hincapie", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Camino a la casa a descansar despues de un dia productivo de trabajo !!!!!! http://myloc.me/prJkb\u00a0", "timestamp": "19-May-2012", "user_id": 118822628, "tweet_url": "/ElMagoHD/status/203987234158936064"}, {"fullname": "Camilo M\u00e9ndez", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de tirar todo el d\u00eda simulaci\u00f3n me doy cuenta que hace falta bastante para terminar y no se si llorar o reir sarc\u00e1sticamente", "timestamp": "17-Apr-2012", "user_id": 272166914, "tweet_url": "/CamiloMendezV/status/192147522175770624"}, {"fullname": "JUANK DORIA", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Cuando dicen despu\u00e9s de medio d\u00eda a q puta hora se refieren. Me canse de esperar", "timestamp": "09-Apr-2012", "user_id": 188370817, "tweet_url": "/juankdoria/status/189465561095344128"}, {"fullname": "Ang\u00e9lica Casta\u00f1eda", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "\u00daltimo d\u00eda de ir al colegio y despu\u00e9s descansar :-)", "timestamp": "29-Mar-2012", "user_id": 108395332, "tweet_url": "/angelik_311/status/185325039820877824"}, {"fullname": "Kira R.\u2728!!!", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Adolorida...despu\u00e9s de ese choque de anoche...los dolores salen al d\u00eda sgte. Definitivamente hay personas que no deber\u00edan manejar!!!", "timestamp": "25-Mar-2012", "user_id": 82787438, "tweet_url": "/kicaro8/status/184002532786450432"}, {"fullname": "Camilo M\u00e9ndez", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Nd como el dolorcito muscular despu\u00e9s del primer d\u00eda de gimnasio #NopainNogain", "timestamp": "22-Mar-2012", "user_id": 272166914, "tweet_url": "/CamiloMendezV/status/182957265362493441"}, {"fullname": "\u2693", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "A dormir despu\u00e9s de estudiar todo un d\u00eda\u2717", "timestamp": "12-Mar-2012", "user_id": 152463464, "tweet_url": "/ErnestoRuedaM/status/179025064757436416"}, {"fullname": "Marco Diaz Ruiz", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Esperando junior vs bolivar despues de un dia raro. (@ En Casa) http://4sq.com/zY2kkP\u00a0", "timestamp": "09-Mar-2012", "user_id": 218232689, "tweet_url": "/marckdiaz_/status/177938160494444544"}, {"fullname": "\uf8ff MARIO JURADO \uf8ff", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Creo q despu\u00e9s de un DIA sin probar bocado, lo merec\u00eda mas que justo! pic.twitter.com/s4YbtFlY", "timestamp": "09-Mar-2012", "user_id": 160084658, "tweet_url": "/mario_jurado/status/177926647612313600"}, {"fullname": "Edhardo Dede", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Los tweets por el d\u00eda de la mujer eran bien recibidos hasta las 10:00 a.m. Despu\u00e9s de esa hota ya son ignorados. Meaning: Ya c\u00e1llense!!", "timestamp": "08-Mar-2012", "user_id": 256321680, "tweet_url": "/TatoD/status/177775751062487041"}, {"fullname": "Alvaro Quintero", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Hoy es el gran dia despues de 1 mes de ensayo, hoy @MayraRomeroAl y @AlvaroAPalau  demostraremos de los estamos hechos! #carnaval", "timestamp": "17-Feb-2012", "user_id": 90181504, "tweet_url": "/Alviqp/status/170460180990009344"}, {"fullname": "V  I  T  O  L  A", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Acabo de escuchar de una Se\u00f1ora lo siguiente: \" En una Casa. El Muerto y el Arrimao. Despues del tercer d\u00eda; Huelen \"...", "timestamp": "09-Feb-2012", "user_id": 58505450, "tweet_url": "/carlosvitola/status/167686192815554560"}, {"fullname": "Dwrby Barreto", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": " Regresando a casa despu\u00e9s de un dia fant\u00e1stico de trabajo con @petermanjarres @tatabecerraq\u2026 https://instagram.com/p/996v4ovN53/\u00a0", "timestamp": "12-Nov-2015", "user_id": 519578265, "tweet_url": "/dwrbyblue/status/664625940773912576"}, {"fullname": "Bryan Figueroa \u26bd\ud83c\udfc6\u26aa\ud83d\udd34\ud83c\udfa4\u261d\ud83d\udc15", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Que Messi llega al Clasico ahora dicen que no despues diran otra cosa, en fin! Lionel Messi solo EL sabe si estara ese dia... #FuerzaMessi", "timestamp": "02-Nov-2015", "user_id": 523889363, "tweet_url": "/brayfrb/status/660988137376751616"}, {"fullname": "YULI", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Aquel Viejo Motel, Trae Al Recuerdo El D\u00eda Que Te Hize Mujer \u266a Tu Te Negaba Yo Insistiendo \u266a Pero Despu\u00e9s Fuimos Cayendo \u266a", "timestamp": "26-Oct-2015", "user_id": 404309111, "tweet_url": "/YulianaPertuz/status/658680051760832512"}, {"fullname": "Kerly Lopez Mape", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un d\u00eda largo y agitado, un relajante paseo. #Playa #Barranquilla #Happy. 20/10/15 @\u2026 https://instagram.com/p/9Gs2JDnlb0/\u00a0", "timestamp": "21-Oct-2015", "user_id": 596893680, "tweet_url": "/KerlyMape/status/656854805441335297"}, {"fullname": "David Cardenas", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de la tempestad llegara la calma!!! Excelente dia mi Quillaa \u2026 https://instagram.com/p/82107NwhWnkeEVviBxrR7aALYdBcVD4E3DlOI0/\u00a0\u2026", "timestamp": "15-Oct-2015", "user_id": 701905106, "tweet_url": "/davidcar88/status/654622755648851968"}, {"fullname": "RUBEN BAQUERO", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un d\u00eda intenso de #DRILLPROGRAM y #CORE2punto0 : Salm\u00f3n con calamar y langostinos,ensalada\u2026 https://instagram.com/p/8uDH4PppBa/\u00a0", "timestamp": "12-Oct-2015", "user_id": 133423657, "tweet_url": "/RUBENBAQUERO/status/653385366947233792"}, {"fullname": "Valerie Cianci O", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un d\u00eda entero en la piscina  @ Playa Mendoza Beach! https://instagram.com/p/8owC_pq0-LnNuenH2utiO1W--LipSCSlPMGAM0/\u00a0\u2026", "timestamp": "10-Oct-2015", "user_id": 433839379, "tweet_url": "/ValerieCianciO/status/652639748478119936"}, {"fullname": "JorgeLuis", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Descansando despu\u00e9s de un d\u00eda muy duro. @stefaniasteffan @marianarojanor #cesarmanuelmihijo\u2026 https://instagram.com/p/76eD4FnoRZ/\u00a0", "timestamp": "22-Sep-2015", "user_id": 199086029, "tweet_url": "/jorgeluis632/status/646126252873633792"}, {"fullname": "JUAN", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despues De Cada Esfuerzo Llega La Recompensa Dia De Relax Un Poco De Mar Para Recargar Energias\u2026 https://instagram.com/p/73uGWYgr_1/\u00a0", "timestamp": "20-Sep-2015", "user_id": 259347249, "tweet_url": "/juanmusicol/status/645739300513021952"}, {"fullname": "Andres de Jesus", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de un dia de Servicio tal cual manda Mateo cap 28 ver 19-20 jw_witnesses gracias por la gorra\u2026 https://instagram.com/p/72_EpiMOYy/\u00a0", "timestamp": "20-Sep-2015", "user_id": 135681431, "tweet_url": "/sitoandros/status/645635885485137920"}, {"fullname": "IG Luisrbetancourt", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un dia agotador, nada mejor que una buena ducha para dormir. Cada esfuerzo valdr\u00e1 la pena,\u2026 https://instagram.com/p/72UCEOS73K/\u00a0", "timestamp": "20-Sep-2015", "user_id": 131944021, "tweet_url": "/BetancourtLuis4/status/645541239325097984"}, {"fullname": "Luis Posada", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Primer d\u00eda despu\u00e9s de la operaci\u00f3n... Vamos bien. @ Clinica Julio Enrique\u2026 https://instagram.com/p/7vW4ftiGjtVpMDMzGa_qcpErUiweWi7FT-7e80/\u00a0\u2026", "timestamp": "17-Sep-2015", "user_id": 313476960, "tweet_url": "/elgordoposada/status/644562346514489344"}, {"fullname": "Stefania Lozada \u25e2\u25e4", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "@JoyceLozano @RadioTiempo961 una pregunta.. Puedo ir el Lunes despu\u00e9s de medio dia??", "timestamp": "06-Sep-2015", "user_id": 275803349, "tweet_url": "/fania_20/status/640357607824355329"}, {"fullname": "Herman Muriel", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Esta es la recompensa al llegar a casa, despu\u00e9s de un d\u00eda duro de trabajo\u2026 https://instagram.com/p/7Jj9l0pTjuMu8ihLOI0WAyZmd8tHZAiYneABg0/\u00a0\u2026", "timestamp": "03-Sep-2015", "user_id": 249092979, "tweet_url": "/hemuriel/status/639243117443575808"}, {"fullname": "Omar", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un arduo d\u00eda de trabajo, nada mejor que terminar en @latrojasalsa #TrojeroSoy @ La Troja. https://instagram.com/p/7CK24YACRz/\u00a0", "timestamp": "31-Aug-2015", "user_id": 18723160, "tweet_url": "/Omarpa/status/638202718511828992"}, {"fullname": "Mar Aleans", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de todo, ma\u00f1ana es otro d\u00eda... @ Tarragona https://instagram.com/p/6-rFG4kMsq7bwBr6guUmcviuhbSZFG00xI_SM0/\u00a0\u2026", "timestamp": "29-Aug-2015", "user_id": 2322753683, "tweet_url": "/AleanMary/status/637710623791558656"}, {"fullname": "JorgeC;)", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Sonrie Vive Sin Estres\nDespues De Un Dia De Playa Ke No Es Lo Mismo Ke Pena Mi Herma Me Vss A Mamar\u2026 https://instagram.com/p/6y2wnekjQd/\u00a0", "timestamp": "25-Aug-2015", "user_id": 587099801, "tweet_url": "/JJCohen47/status/636047455860228096"}, {"fullname": "Yoryi Escalante", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Aseg\u00farame Jes\u00fas, que despu\u00e9s de mi no habr\u00e1 otro que la bese y te prometo que siempre, voy a quererla hasta el d\u00eda de mi muerte.", "timestamp": "21-Aug-2015", "user_id": 1072497294, "tweet_url": "/YoryiEscalante/status/634533798357692416"}, {"fullname": "Juana", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "@r_o_m_aot mi amooorrrr feliz cumplea\u00f1os, despues te doy el regalo grrr. Que pases un super dia. Te quiero muchisimo! Te mando muchos besos!", "timestamp": "11-Feb-2013", "user_id": 368348721, "tweet_url": "/MousselinaCreme/status/300833469754404864"}, {"fullname": "Giselle Gonz\u00e1lez G.", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Nada mas rico que un almuerzo hecho por mi mami despu\u00e9s de 1er d\u00eda como conductora", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 140633942, "tweet_url": "/GiselleGoGut/status/300689912011837440"}, {"fullname": "Johanna Fontalvo B.", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un d\u00eda como ayer es normal que amanecer con dolor en todo el cuerpo #fuuu", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 109447382, "tweet_url": "/Itsjohafont/status/300623212662886400"}, {"fullname": "sneider1003", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Por fin llegando a casa despu\u00e9s de un dia tan baca no :/", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 449540962, "tweet_url": "/sneiderjosefuen/status/300419189284405250"}, {"fullname": "Carlos Mario Acosta.", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "No me gusta levantarme temprano -.-' Despu\u00e9s en la noche no aguanto el sue\u00f1o y hoy el d\u00eda es largo!", "timestamp": "09-Feb-2013", "user_id": 429586722, "tweet_url": "/CarlosMAC96/status/300227469401784320"}, {"fullname": "Roberto Jose Moreno", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "A dormir despu\u00e9s de un d\u00eda pesado, pero gracias a Dios con mas fuerzas y ganas de cumplir los sue\u00f1os anhelado... Pa lante...", "timestamp": "09-Feb-2013", "user_id": 321022086, "tweet_url": "/RMorenoAlvarez/status/300171753290862592"}, {"fullname": "Luisa", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de estar todo el dia con ellos :s", "timestamp": "08-Feb-2013", "user_id": 260751833, "tweet_url": "/LuisaBellio/status/299951031079559169"}, {"fullname": "Roberto Jose Moreno", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Bueno a dormir... Despu\u00e9s de un d\u00eda pesado pero en victoria. Gracias Dios...", "timestamp": "06-Feb-2013", "user_id": 321022086, "tweet_url": "/RMorenoAlvarez/status/299024136959832065"}, {"fullname": "jhon caballero", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Ahora a descansar despu\u00e9s de un agotador d\u00eda de trabajo. Buenas noches", "timestamp": "06-Feb-2013", "user_id": 784550083, "tweet_url": "/jhoncaballero4/status/298991299888046080"}, {"fullname": "Ardak", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Dr @harrisonMr_ el dia ese con moreu jajajaj la llave.  \u00bfhey q paso despues ?", "timestamp": "05-Feb-2013", "user_id": 405040814, "tweet_url": "/AngelArdila07/status/298908966002511872"}, {"fullname": "Danna Lopez Lara", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Toca descansar despu\u00e9s de un d\u00eda espectacular #Carnaval #BatalladeFlores #Reinado (Santo Tomas)", "timestamp": "03-Feb-2013", "user_id": 633204249, "tweet_url": "/damarcelopez/status/297948704185393152"}, {"fullname": "Giselle Gonz\u00e1lez G.", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Note:Fue asi ...despu\u00e9s de un dia como hoy cumbiamba del italiano#guachernaGay", "timestamp": "03-Feb-2013", "user_id": 140633942, "tweet_url": "/GiselleGoGut/status/297889109513474048"}, {"fullname": "VicmarTM", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Llegando de viaje ahora y ahorita a las 6 am directo a la cancha de tennis.  Despu\u00e9s a la oficina a trabajar. Y el resto del d\u00eda a lijar.", "timestamp": "02-Feb-2013", "user_id": 60489180, "tweet_url": "/tvikmark/status/297593903777984512"}, {"fullname": "Ivan Aroca", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "despues de tan mala noche, ahora si de pie y con animos a trabajar! me espera un dia dificil pero de la mano de Dios", "timestamp": "31-Jan-2013", "user_id": 303576160, "tweet_url": "/ivan_aroca/status/296990117959176192"}, {"fullname": "ANNIEMENDEZ", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "La sensaci\u00f3n de llegar a la casa despues de un laaaargo d\u00eda es \u00fanica! :) ", "timestamp": "31-Jan-2013", "user_id": 26982297, "tweet_url": "/ANNIEMENDEZ/status/296790599317733376"}, {"fullname": "Leonardo marenco", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Yo s\u00e9 bien que es no tener na y luego tener  Al otro d\u00eda tener  Y despu\u00e9s seguir teniendo", "timestamp": "30-Jan-2013", "user_id": 552217400, "tweet_url": "/leomarenco1994/status/296624345839722497"}, {"fullname": "Julieth", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s De Un Largo D\u00eda De Trabajo Llegar Y Hablar Por Tel Con @hectorburgos6 Me Relaja :) TeAmoooo!!! Asii Hablemos Todo El D\u00eda No Me Canso", "timestamp": "30-Jan-2013", "user_id": 369831805, "tweet_url": "/JuliRdrgz13/status/296466841075863552"}, {"fullname": "Emir Lechuga Rueda", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un delicioso y merecido d\u00eda de descanso; a trabajar !!!", "timestamp": "28-Jan-2013", "user_id": 205067691, "tweet_url": "/kikerueda77/status/295981896326852608"}, {"fullname": "Ori", "likes": 5, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Enserio que no me equivoque  AMO esto! amo ver su proceso, recordar cuando ingresaron al programa del Icbf y verlos hoy 3 meses despu\u00e9s as\u00ed, no hay satisfacci\u00f3n m\u00e1s grande  y si todav\u00eda hay lugares donde el gobierno hace algo por nuestros ni\u00f1os FELIZ DIA A LOS CHIQUITINES pic.twitter.com/EiPrAsPSYR", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 184549554, "tweet_url": "/OrianaCarrasc/status/1123299172873056256"}, {"fullname": "Jose Salvador", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Gracias a @ElectricaribeSA despu\u00e9s de 36 horas sin luz al fin colocaron el transformador q se quem\u00f3. Yo no tengo la culpa de los q no est\u00e9n al d\u00eda", "timestamp": "28-Apr-2019", "user_id": 733406181801086987, "tweet_url": "/salvacera1976/status/1122531662078910465"}, {"fullname": "Luis Edo De La Rosa", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "No soy yuquero,pero no conocer y no analizar,solo nos convierte en est\u00fapidos q valoran q lo q hace un maluma,o Cualquier payaso del momento;el d\u00eda q puedas escuchar una melod\u00eda dos a\u00f1os despu\u00e9s de cualquier cantante de ahora, y no perder vigencia, ese  d\u00eda lo entender\u00e1s.", "timestamp": "28-Apr-2019", "user_id": 929443021, "tweet_url": "/ledra07/status/1122493893122170882"}, {"fullname": "\u0110ARR", "likes": 6, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "La arquitectura me va a volver loco. Me levante corriendo porque seg\u00fan yo iba tarde y tengo clase a las 9. Creo que a\u00fan sigo traumado despu\u00e9s del d\u00eda que llegue una hora despu\u00e9s al parcial por quedarme dormido", "timestamp": "26-Apr-2019", "user_id": 3381075285, "tweet_url": "/daniel08romero/status/1121744289267163137"}, {"fullname": "Joselito Carnaval", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de un d\u00eda largo... el final lo vali\u00f3.", "timestamp": "26-Apr-2019", "user_id": 146917524, "tweet_url": "/elmontanero_/status/1121620013222432768"}, {"fullname": "Jorge Cantillo", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Esto dice @elespectador que el argumento si es el plazo, plazo que para mi y para la @PGN_COL no aplica. Ahora, Angela renunci\u00f3 al verde el 16 de marzo de 2018, despu\u00e9s se present\u00f3 como f\u00f3rmula de Petro, aunque haya sido el mismo d\u00eda ella renunci\u00f3 primero. pic.twitter.com/E45nEe1DRO", "timestamp": "25-Apr-2019", "user_id": 277106483, "tweet_url": "/monocant/status/1121527337441427463"}, {"fullname": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6J.L......", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de lo del otro d\u00eda,hab\u00eda que resarcirse?", "timestamp": "25-Apr-2019", "user_id": 2185225658, "tweet_url": "/J_L_BAQ/status/1121210459485614081"}, {"fullname": "jp", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Chevere ese d\u00eda q salimos despu\u00e9s de la u jajaja, hay q practicar para el parcial ", "timestamp": "22-Apr-2019", "user_id": 311015009, "tweet_url": "/jeannnpi/status/1120183354433740800"}, {"fullname": "Enrique Barros", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "A su primera respuesta\nNi supo que decir\nLuego sale y medio da explicaci\u00f3n por Twitter\nDos semanas despu\u00e9s sale a dar explicaci\u00f3n y a\u00fan no se acuerda del todo\nDos meses m\u00e1s tarde se acuerda hasta del tinto que se tom\u00f3 \nLa hora exacta\nEl mes el d\u00eda y el a\u00f1o \nAs\u00ed ser\u00e1 de embustero", "timestamp": "21-Apr-2019", "user_id": 1109856920117133324, "tweet_url": "/EnriqueBarros9/status/1120111809019691008"}, {"fullname": "Paula A. Ceballos.", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Me iban a llamar Martha por mi fecha de nacimiento ( D\u00eda de Santa Marta), despu\u00e9s y que Ma Camila porque mi hermana se llama Ma Carolina y al final me pusieron Paula A. por la reina de belleza Paula A. Betancur y lo escogi\u00f3 mi hermana #menosmalhttps://twitter.com/AlexFloresFR/status/1115831871680733188\u00a0\u2026", "timestamp": "19-Apr-2019", "user_id": 157873834, "tweet_url": "/PACeballos/status/1119049249243660290"}, {"fullname": "Milagro Villalobos C", "likes": 4, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Hoy para mi es un d\u00eda muy especial,  hace un a\u00f1o Dios me regal\u00f3 en milagro de conocerte mi querido amigo hno, despu\u00e9s de 12 a\u00f1os anhelando conocer a ese se\u00f1or del que todo el mundo habla, ese d\u00eda tuve la oportunidad de charlar y de contarle mi vida, yo no me la cre\u00eda, ", "timestamp": "18-Apr-2019", "user_id": 103075358, "tweet_url": "/milivillalobos/status/1118870837732499458"}, {"fullname": "Luis Fernando Ospino Arias", "likes": 3, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Hoy despu\u00e9s de 5 a\u00f1os sin #Gabo su legado sigue latente y es un placer siempre evocarlo \"Los seres humanos no nacen para siempre el d\u00eda en sus madres los alumbran, sino que la vida los obliga a parirse a s\u00ed mismos una y otra vez.\" #GabrielGarciaMarquez #grandehttps://twitter.com/UA_Universidad/status/1118440976744370176\u00a0\u2026", "timestamp": "17-Apr-2019", "user_id": 68168576, "tweet_url": "/lfospino/status/1118508262486417409"}, {"fullname": "happy guapa", "likes": 6, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Que raye que durante el d\u00eda c\u00f3mo full juiciosa y controlada y en la noche o despu\u00e9s de 2am soy un ...", "timestamp": "14-Apr-2019", "user_id": 33200498, "tweet_url": "/iClaudGonzalez/status/1117350109644316672"}, {"fullname": "Sas\u2728", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "O sea yo llego a mi casa y a que a descansar, a relajarme despu\u00e9s de cule d\u00eda largo en el trabajo y salen con cule insultadera y peleas por todo lado, uy no mk, as\u00ed nadie puede.", "timestamp": "13-Apr-2019", "user_id": 716159417893449728, "tweet_url": "/saskcervera99/status/1116922023954059264"}, {"fullname": "Ian Farouk Simmonds", "likes": 57, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despu\u00e9s de mucho llegamos al gran d\u00eda. Oficialmente Magister. pic.twitter.com/K7eqmAH78d", "timestamp": "12-Apr-2019", "user_id": 62314046, "tweet_url": "/IanSimmonds/status/1116808318939475968"}, {"fullname": "ange", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Joda si quedarme una hora m\u00e1s en la u sin hacer nada solo para esperar a mi ami despu\u00e9s de severo d\u00eda tan estresante no es amor, entonces no s\u00e9 qu\u00e9 es", "timestamp": "09-Apr-2019", "user_id": 774641624, "tweet_url": "/AngelaDuarteG/status/1115732873020092416"}, {"fullname": "Natalia de Armas", "likes": 5, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Es muy dif\u00edcil estar bien despu\u00e9s de ciertas situaciones dolorosas, pero m\u00e1s dif\u00edcil es llevar esa carga siempre. Miremos siempre el lado positivo. El d\u00eda siempre es m\u00e1s bonito si nos levantamos con una sonrisa. Gracias vida porque cada situaci\u00f3n dif\u00edcil nos hace m\u00e1s fuertes.", "timestamp": "08-Apr-2019", "user_id": 1058212686834454528, "tweet_url": "/NataliadeArma11/status/1115118211937308672"}, {"fullname": "Miguel Mignonette Thermopolis Renaldi", "likes": 2, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Es curioso c\u00f3mo despu\u00e9s de pasar tanto tiempo escondiendo mi cuerpo y quej\u00e1ndome de el, hoy en d\u00eda lo amo y quiero mostrarlo en todos lados a\u00fan sabiendo que no es el mejor, qu\u00e9 lindo es amarse ", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 764499770337529856, "tweet_url": "/miguelmanjonv/status/1215037548352942081"}, {"fullname": "Zharick Ponce \ud83d\udc8e", "likes": 3, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "AbroEste es el hombre con el que hoy en d\u00eda disfruto mi felicidad a su lado, despu\u00e9s de casi 3 a\u00f1os volvimos a intentar las cosas que dejamos a un lado por el ego\u00edsmo y el orgullo y aunque parece fake que nos hubi\u00e9semos dejado y ahora que volvimos parece... pic.twitter.com/w7VH8GzvSc", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 1050523672602120192, "tweet_url": "/PonceZharick/status/1215001982626336769"}, {"fullname": "kit kat", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "quiero un cuarto con un espejo y cama gigante para estarme tomando fotos todo l d\u00eda y despu\u00e9s mirar el techo tirada en la cama gigante, porque amo estar abrazadita a mi cama y aaaaaa", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 1077995347673313280, "tweet_url": "/skatty__/status/1214956688601694208"}, {"fullname": "Habla Deportes", "likes": 4, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "#HablaDeportesRadio Despu\u00e9s de hablar sobre las semifinales del b\u00e9isbol profesional colombiano, repasamos la programaci\u00f3n deportiva del d\u00eda y las efem\u00e9rides. \n\nEstamos en vivo a trav\u00e9s de los 1.100 @CaracolBquilla , por Facebook y Twitter.", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 2227365173, "tweet_url": "/HablaDeportes/status/1214928901627170816"}, {"fullname": "Habla Deportes", "likes": 3, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "#HablaDeportesRadio Despu\u00e9s de hablar sobre las semifinales del b\u00e9isbol profesional colombiano, repasamos la programaci\u00f3n deportiva del d\u00eda. \n\nEstamos en vivo a trav\u00e9s de los 1.100 @CaracolBquilla , por Facebook y Twitter.", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 2227365173, "tweet_url": "/HablaDeportes/status/1214928824061906945"}, {"fullname": "Simon Falcon", "likes": 5, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "verga no se pero nada mas sabroso que la cama, despues de un largo dia.\n\nes como la mezcla entre el ron y la coca cola, algo muy placentero", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 96257493, "tweet_url": "/simonefalconc/status/1214821508918513666"}, {"fullname": "V\u00edctor Larios M", "likes": 3, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Desde la creaci\u00f3n de la ONU  en 1945 para evitar los conflictos b\u00e9licos y reestablecer La Paz mundial despu\u00e9s de WWII no ha existido un s\u00f3lo d\u00eda sin guerra. Es decir, la ONU no sirve pa' ni mierda", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 63390684, "tweet_url": "/VickLarios/status/1214779859228073984"}, {"fullname": "Los Cafeteros Internacional", "likes": 3, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "@Loscafeteroscl dijimos presente en el torneo @CaribeChampions,despu\u00e9s de tres d\u00edas de competencia lelgo el d\u00eda de disfrutar de el triunfo @marinomillan !!!pic.twitter.com/ri9IaDy0lz", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 2848745842, "tweet_url": "/Loscafeteroscl/status/1214770690886385670"}, {"fullname": "MARGARITA.", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Y no llores que esas lagrimitas despu\u00e9s te har\u00e1n falta, para el d\u00eda que de verdad te arrepientas y llores con ganas", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 951367798764310528, "tweet_url": "/Margaritamr08/status/1214744069194342403"}, {"fullname": "Justine C17Santana", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Ojal\u00e1 y pueda verte ma\u00f1ana, y el d\u00eda despu\u00e9s de ma\u00f1ana, y el siguiente, el otro, y aquel. Ojal\u00e1 pueda verte #microcuento", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 133391842, "tweet_url": "/justgarciac17/status/1214741214953648133"}, {"fullname": "Bladen Rizo", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": " Y no llores que esas lagrimitas despu\u00e9s te har\u00e1n falta para el dia que en verdad te arrepientas y llores con ganas ", "timestamp": "07-Jan-2020", "user_id": 849271938, "tweet_url": "/bladenrizop/status/1214691181667504128"}, {"fullname": "\ud835\udd7e\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd94", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "CADA D\u00cdA SALEN M\u00c1S ESTUPIDAS, PA DESPU\u00c9S ESTAR LLORANDO", "timestamp": "07-Jan-2020", "user_id": 1393598444, "tweet_url": "/sebascantb/status/1214646002759680001"}, {"fullname": ".", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "A mi me lastiman una vez, dos veces y depronto por all\u00e1 por si acaso, una tercera. Pero ya despu\u00e9s de eso, no me causan absolutamente nada, yo soy muy jodido con mis decisiones. Y el d\u00eda de hoy tomo una decisi\u00f3n, ya no m\u00e1s.", "timestamp": "07-Jan-2020", "user_id": 816339474, "tweet_url": "/iLeonardoSi/status/1214620082925649922"}, {"fullname": "y e ll o w", "likes": 5, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "En mi primer d\u00eda de Universidad ya comet\u00ed mi primera primiparada entrando al sal\u00f3n que no era y d\u00e1ndome cuenta media hora despu\u00e9s", "timestamp": "07-Jan-2020", "user_id": 755870060435140609, "tweet_url": "/AlyOsorio17/status/1214556307933417475"}, {"fullname": "Elkin", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Joda ma\u00f1ana empiezo la dieta, que d\u00eda de Mierda me espera y lo peor es que despu\u00e9s del trabajo me toca gimnasio, matenme ya.", "timestamp": "07-Jan-2020", "user_id": 862366675433394176, "tweet_url": "/edeoro10/status/1214408350856830976"}, {"fullname": "LINDALUZ", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Spaguetti  con ajo y  queso  que delicia\n(El recuerdo de cuando era ni\u00f1a) .... una deliciosa cena donde mi t\u00eda #dilia ... despu\u00e9s de un largo d\u00eda de hambre...,  gracias mi Dios  .. Por nunca a abandonarme.\u2026 https://www.instagram.com/p/B7AFDHbHIKR/?igshid=16cj0yri3q2bq\u00a0\u2026", "timestamp": "07-Jan-2020", "user_id": 75903214, "tweet_url": "/LINDA_LUZ/status/1214369224539475968"}, {"fullname": "Jenn\ud83c\udf4b", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Obvio jajajaja pero un d\u00eda que otro despu\u00e9s de tanto trabajar es sabroso", "timestamp": "06-Jan-2020", "user_id": 389753653, "tweet_url": "/JenniferCadenas/status/1214321824315695105"}, {"fullname": "Elkin", "likes": 3, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Yo hablaba todo el d\u00eda con ella por BBM y tipo 5 me escrib\u00eda, hablamos despu\u00e9s que voy a trabajar, joda me daban celos mk", "timestamp": "06-Jan-2020", "user_id": 862366675433394176, "tweet_url": "/edeoro10/status/1214296686346014722"}, {"fullname": "karoll", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "\u00bfCuenta como guayabo sentimental dormir todo el d\u00eda despu\u00e9s de despedir en el aereopuerto a mi amor?", "timestamp": "06-Jan-2020", "user_id": 325123889, "tweet_url": "/KarolPonzon/status/1214282606201704448"}, {"fullname": "\u2666", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "\u00bfQu\u00e9 es no estar cansado despu\u00e9s de un d\u00eda de \"arduo estudio\"?", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 145691627, "tweet_url": "/1D_Ft_Cristiano/status/575123740956172288"}, {"fullname": "Juan Carlos Z\u00e1rate", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de un dia largo de lq #Universidad no ahi como pasar la #NocheDeConfesiones  con mis #amigos", "timestamp": "08-Mar-2015", "user_id": 299721109, "tweet_url": "/juankzarate22/status/574410260263403520"}, {"fullname": "Dani Berdugo \u2661", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Cada vez que lo veo me pongo nerviosa como el primer d\u00eda que lo viii ...  despu\u00e9s de tanto tiempo sigue en no coraz\u00f3n ...", "timestamp": "07-Mar-2015", "user_id": 1203330858, "tweet_url": "/daniberdugo_c/status/574088569905627136"}, {"fullname": "J H", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Cuando tu eres el que siempre  inicia la conversaci\u00f3n, llega el d\u00eda en que ya te aburres y despu\u00e9s Fin.", "timestamp": "06-Mar-2015", "user_id": 316134522, "tweet_url": "/jhonky2/status/573719321291198465"}, {"fullname": "LIDIA TAPIA *-*", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Llegar de clase despu\u00e9s de un d\u00eda mat\u00f3n", "timestamp": "06-Mar-2015", "user_id": 495428839, "tweet_url": "/ricardovergar16/status/573649216846823424"}, {"fullname": "Euclides Henriquez A", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "@fabimancera @ElectricaribeSA preg\u00fantales porque se va la luz dos veces al d\u00eda en quilla y despu\u00e9s mandalos a la mierda", "timestamp": "05-Mar-2015", "user_id": 1539988568, "tweet_url": "/Kille09/status/573520533297446912"}, {"fullname": "Nani Carranza", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Y despu\u00e9s de un largo d\u00eda, por f\u00edn a descansar y apagar el mundo", "timestamp": "05-Mar-2015", "user_id": 439561361, "tweet_url": "/nanicarranzza/status/573321698658934785"}, {"fullname": "Brayan Jasser.", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "@CarlosDeLaRua_ despu\u00e9s de medio d\u00eda , dametu wapp", "timestamp": "04-Mar-2015", "user_id": 543879592, "tweet_url": "/Darker_RM/status/572955167043264512"}, {"fullname": "Mar\u00eda Fernanda.", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Bueno, despu\u00e9s de pasar todo el d\u00eda con el Cristo en la boca x cuenta de @lili_lopez_Q  a dormir tranquila! ", "timestamp": "03-Mar-2015", "user_id": 95106687, "tweet_url": "/MaFeArzuaGa/status/572643988559302656"}, {"fullname": "STEPHY STEVENSON", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "@ninomoron Despu\u00e9s soy yo!!!! Trabaja hasta las 6, viernes es d\u00eda laboral!!!", "timestamp": "27-Feb-2015", "user_id": 187146383, "tweet_url": "/StephyStevenson/status/571405368653438977"}, {"fullname": "\ud83d\udc20.", "likes": 2, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "@Cami_Delapuente cada d\u00eda me baja mas la moral jajajajajajaja ya ya despu\u00e9s nos mata el 23 de el", "timestamp": "26-Feb-2015", "user_id": 1335155844, "tweet_url": "/doriana0414/status/570790718186381312"}, {"fullname": "rafael angel ortiz", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Buenas noches mi gente a descansar despu\u00e9s de un d\u00eda productivo  DIOS todo en tus manos\u2026 https://instagram.com/p/zitXJBkJep/\u00a0", "timestamp": "25-Feb-2015", "user_id": 148843568, "tweet_url": "/rafaelangelorti/status/570724593775853569"}, {"fullname": "IBHANCHO", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Despues de un d\u00eda agotador aqu\u00ed en #SantaMarta hora de una chelaaaa la ventaja de tener conductor gracias #GrupoHelmpic.twitter.com/k9KDBzScj6", "timestamp": "25-Feb-2015", "user_id": 141436252, "tweet_url": "/IBHANCHO/status/570378941481021440"}, {"fullname": "samir", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "El d\u00eda empez\u00f3 con pereza pero como no despu\u00e9s de ese fin de semana a su lado", "timestamp": "23-Feb-2015", "user_id": 1105412965, "tweet_url": "/VegaSamir/status/569885529220759553"}, {"fullname": "Julius. \u2693", "likes": 0, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "Y cuando me dijo te amo de la nada, yo  y despu\u00e9s  y todo mi d\u00eda fue .", "timestamp": "23-Feb-2015", "user_id": 319900569, "tweet_url": "/Julius_Mejia_/status/569864917836300288"}, {"fullname": "- Cash -", "likes": 1, "new_query": "despues AND d\u00eda", "query": "despues AND postday", "text": "No soy pelao depronto un dia o dos de beso pero despues vamonos al sexo", "timestamp": "23-Feb-2015", "user_id": 292672296, "tweet_url": "/_leo_rangel_/status/569700682934190080"}, {"fullname": "\ud83c\udf08V\u2741", "likes": 0, "new_query": "despu\u00e9s AND hormonas", "query": "postday AND hormonas", "text": "No me des rt q despues ya sabes a quien se le alborotan las hormonas erdaa", "timestamp": "19-Dec-2013", "user_id": 408892513, "tweet_url": "/vballesteros_/status/413556021609496576"}, {"fullname": "C'S", "likes": 1, "new_query": "despu\u00e9s AND hormonas", "query": "postday AND hormonas", "text": "Qu\u00e9date con la persona que sigas amando despu\u00e9s de que las hormonas y las mariposas se acaben.", "timestamp": "02-Feb-2015", "user_id": 150024554, "tweet_url": "/sanchezcaro07/status/562301986142691328"}, {"fullname": "Ss.", "likes": 0, "new_query": "despu\u00e9s AND hormonas", "query": "postday AND hormonas", "text": "Al parecer la cerveza contiene hormonas masculinas. Despu\u00e9s de beber, me pone bien idiota.", "timestamp": "05-Aug-2013", "user_id": 585109186, "tweet_url": "/Scarleeethp____/status/364490396145315840"}, {"fullname": "Mi Bebe\u2764", "likes": 0, "new_query": "despu\u00e9s AND hormonas", "query": "postday AND hormonas", "text": "\"@EresSexual: El llanto libera hormonas de estr\u00e9s, por lo que siempre te sientes mejor despu\u00e9s de llorar.\"", "timestamp": "14-May-2015", "user_id": 785407716, "tweet_url": "/TatianaTellez8/status/598692205377781760"}, {"fullname": "M\u00aaCamila Noya S.", "likes": 1, "new_query": "despu\u00e9s AND hormonas", "query": "postday AND hormonas", "text": "Estoy casi segura q es culpa de mis hormonas pero... hoy es uno de esos d\u00edas en los que me gustar\u00eda tener a ese algui\u00e9n, que despu\u00e9s de este d\u00eda agotador me escuche y me consienta full, pedir comida, pijama, Netflix, postre y a dormir abrazada.\nSe ten\u00eda que decir...\n#Domingo", "timestamp": "28-Oct-2019", "user_id": 206795410, "tweet_url": "/Mcamila_ns/status/1188627295319347205"}, {"fullname": "\u2601 Seth\u2601", "likes": 0, "new_query": "d\u00eda AND hormonas", "query": "postday AND hormonas", "text": "\u201cYo sab\u00eda que los las hormonas le iban a hacer da\u00f1o a Messi alg\u00fan d\u00eda, ya no juega bien y ahora solo vomita.\u201d\nPep Guardiola.", "timestamp": "08-Jun-2014", "user_id": 282264731, "tweet_url": "/SebSaav/status/475430078084816896"}, {"fullname": "Mrs. Fahrenheit", "likes": 0, "new_query": "d\u00eda AND hormonas", "query": "postday AND hormonas", "text": "Por qu\u00e9 permiten que las hormonas hagan de las suyas en la calle a plena luz del d\u00eda? Con este sol y estos calores", "timestamp": "27-Dec-2013", "user_id": 139616140, "tweet_url": "/sanDruGuty/status/416691908828991489"}, {"fullname": "M", "likes": 0, "new_query": "d\u00eda AND hormonas", "query": "postday AND hormonas", "text": "Y no son las hormonas, es que haces tanta falta q dueles...   Porque el d\u00eda no empieza y  la noche no llega sin tu presencia...inevitable!", "timestamp": "29-Jul-2014", "user_id": 2212710321, "tweet_url": "/MABESUCAR/status/493977666165673984"}, {"fullname": "Sergio Garc\u00eda", "likes": 0, "new_query": "d\u00eda AND hormonas", "query": "postday AND hormonas", "text": "\u201c@veroemi: @sergiogarciaCol ten cuidado con el pollo y las hormonas  feliz d\u00eda !\u201d//Yo si como pollo en la vida!!! Ya pas\u00e9 la prueba!", "timestamp": "20-Mar-2013", "user_id": 79573212, "tweet_url": "/sergiogarciaCol/status/314190922676056064"}, {"fullname": "Occhi", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\u201c@Ambitojuridico: M\u00e9dico q no pr\u00e1ctico bien aborto debe manutenci\u00f3n de reci\u00e9n nacido http://www.ambitojuridico.com//BancoConocimiento/N/noti-120531-08(medico_que_no_practico_bien_un_aborto_debera_hacerse_cargo_de_manutencion_de_recien_)/noti-120531-08(medico_que_no_practico_bien_un_aborto_debera_hacerse_cargo_de_manutencion_de_recien_).asp\u00a0\u2026\u201d todos los medios a su alcance?", "timestamp": "31-May-2012", "user_id": 15604897, "tweet_url": "/casiuna/status/208232577381842944"}, {"fullname": "Andres Amell T", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "#NP El Aborto - Ricardo Arjona is just a great song he's an amazing songwriter", "timestamp": "05-May-2012", "user_id": 127951607, "tweet_url": "/AndresAmellT/status/198608444478070785"}, {"fullname": "Kaji", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "#VeladaAnon Masturbaci\u00f3n fetal post aborto banda: desgarre anal Pais: M\u00e9xico Genero: brutal death metal slamming", "timestamp": "30-Apr-2012", "user_id": 84448909, "tweet_url": "/riojykaji/status/196838076218212352"}, {"fullname": "darlinson jimenez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto! pic.twitter.com/A65ZoS8i", "timestamp": "05-Apr-2012", "user_id": 325285329, "tweet_url": "/darlinsonj/status/187999118365433857"}, {"fullname": "JuanPablo Carre\u00f1o Maury.", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\u201c@juanlinares50: EL ABORTO POR VIOLACION FUE DESPENALIZADO EN ARGENTINA. http://fb.me/1l1m3BT61\u00a0\u201d", "timestamp": "18-Mar-2012", "user_id": 265040163, "tweet_url": "/Juanpex7/status/181387934245728256"}, {"fullname": "Pol\u00edtica en Colombia", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "http://bit.ly/wJt1oB\u00a0 Sobre decisi\u00f3n de la Corte en tema del aborto, Iglesia dice que \"no todo lo legal es moral... http://feedsportal.com\u00a0", "timestamp": "25-Feb-2012", "user_id": 133751287, "tweet_url": "/elcolbot/status/173441826672476160"}, {"fullname": "Sandra s'mar !", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Odio el sonido que hace un ginec\u00f3logo cuando hace un legrado ! ODIO LOS lEGRADOS ! NO AL ABORTO :(", "timestamp": "10-Jan-2012", "user_id": 128398720, "tweet_url": "/sandramar0325/status/156729916975616002"}, {"fullname": "Pol\u00edtica en Colombia", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "http://bit.ly/q2PFuZ\u00a0 En manos de una mujer qued\u00f3 el futuro de la prohibici\u00f3n del aborto http://lafm.com.co\u00a0", "timestamp": "12-Oct-2011", "user_id": 133751287, "tweet_url": "/elcolbot/status/124081806688518144"}, {"fullname": "Pol\u00edtica en Colombia", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "http://bit.ly/qg8wek\u00a0 En manos de una mujer qued\u00f3 el futuro de la prohibici\u00f3n del aborto http://lafm.com.co\u00a0", "timestamp": "11-Oct-2011", "user_id": 133751287, "tweet_url": "/elcolbot/status/123904895718932480"}, {"fullname": "Pol\u00edtica en Colombia", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "http://bit.ly/rqE1Q6\u00a0 En manos de una mujer, qued\u00f3 el futuro del proyecto que proh\u00edbe el aborto http://lafm.com.co\u00a0", "timestamp": "11-Oct-2011", "user_id": 133751287, "tweet_url": "/elcolbot/status/123890227558350848"}, {"fullname": "Andres Portilla", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Me sorprende que las personas que estan a favor del aborto, YA HAN NACIDO", "timestamp": "11-Oct-2011", "user_id": 136716565, "tweet_url": "/Andres_portilla/status/123822305464950784"}, {"fullname": "David Puyana", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Natalia tu estas de acuerdo con el aborto? Claro que si lindo, creo que toda mujer debe tener el derecho a quitarse los gorditos q le sobran", "timestamp": "11-Oct-2011", "user_id": 343619033, "tweet_url": "/david_puyana/status/123817534574178304"}, {"fullname": "David Puyana", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Quiero que Francisco Santos apoye a los conservadores con el aborto para decirle Facho Santos o mejor Fachito", "timestamp": "11-Oct-2011", "user_id": 343619033, "tweet_url": "/david_puyana/status/123811408931602432"}, {"fullname": "David Puyana", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Y nadie se a preocupado por preguntarle a Natalia Paris que piensa del aborto....", "timestamp": "11-Oct-2011", "user_id": 343619033, "tweet_url": "/david_puyana/status/123782961773551616"}, {"fullname": "Fadwa Zableh", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\u00bfQue pensar\u00e1 nuestro presidente @juanmansantos acerca de la reforma constitucional sobre el aborto? No se ha pronunciado...", "timestamp": "11-Oct-2011", "user_id": 181199037, "tweet_url": "/fzableh/status/123750725992988674"}, {"fullname": "David Puyana", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Desconf\u00eden de los moralistas que queman libros y prohiben el aborto que esos mismos son los que antes quemaron personas en nombre de Dios", "timestamp": "11-Oct-2011", "user_id": 343619033, "tweet_url": "/david_puyana/status/123732269025345536"}, {"fullname": "David Puyana", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Los que hoy atacan el aborto son los que antes defend\u00edan la inquisici\u00f3n", "timestamp": "11-Oct-2011", "user_id": 343619033, "tweet_url": "/david_puyana/status/123579469305876481"}, {"fullname": "Alfredo Carrasquilla", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@realDonaldTrump candidato de vida contra el aborto. Mafia Colombiana+Mejicana contra eso y en favor de Drogas-Paz @WRadioColombia @CNNEE", "timestamp": "04-Nov-2016", "user_id": 1330411524, "tweet_url": "/ViejoAlfre/status/794527865752653825"}, {"fullname": "Carlos Felizzola", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@MinutodeDiosFM #yoperdono es cierto q el obispo en ciertas epocas especiales designa sacerdotes que pueden perdonar pecados de aborto?", "timestamp": "27-Jul-2016", "user_id": 147629301, "tweet_url": "/monofelizola/status/758309882814668804"}, {"fullname": "presleey \u30c4", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Ese hijueputa parece un aborto de mico es que lo odio !! porque no cantaron asi el Goooooool de camerun -.- ah pero el de neymar sii", "timestamp": "23-Jun-2014", "user_id": 1190181235, "tweet_url": "/PriisySepulveda/status/481174818222768128"}, {"fullname": "Alyssa S\u00e1nchez.", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\u00bfsus pap\u00e1s no ten\u00edan plata para el aborto verdad? pic.twitter.com/Ubm6xQQI3p", "timestamp": "23-Jun-2014", "user_id": 212999082, "tweet_url": "/Alysanchezb/status/481102125834186752"}, {"fullname": "JC7\u2665", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Habla lo, aborto de simio, care mamut, cuerpo de cono, delirios de bandida sin culo JAJAJA", "timestamp": "20-Jun-2014", "user_id": 2433754325, "tweet_url": "/CamiAndrade17_/status/480132071319674880"}, {"fullname": "\ud83c\udf80", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "El aborto no es una opci\u00f3n si esa criatura fue creada con amor88'", "timestamp": "16-Jun-2014", "user_id": 542207093, "tweet_url": "/valery2306/status/478615981968093184"}, {"fullname": "saoco", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Pepe s\u00ed es horrible compae, yo soy maluco pero joda Pepe abusa parece un aborto jajaja.", "timestamp": "16-Jun-2014", "user_id": 1710550092, "tweet_url": "/hectorobando_/status/478573140273266688"}, {"fullname": "Carmelo", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\u201c@machadini: El Procurador NO acepta el aborto pero ha hecho todo por \"abortar\" el concurso de m\u00e9ritos en la Procuradur\u00eda...\u201d Eso y mas.", "timestamp": "10-Jun-2014", "user_id": 197681884, "tweet_url": "/muox25/status/476191990468849664"}, {"fullname": "Andrade \u2661 ", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto '8", "timestamp": "01-Jun-2014", "user_id": 1683981062, "tweet_url": "/paulapimienta1/status/472969107806375937"}, {"fullname": "Andr\u00e9s Chac\u00f3n", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No Al Aborto: Mr Black", "timestamp": "29-May-2014", "user_id": 2384005746, "tweet_url": "/andreschacon95/status/472164379413065728"}, {"fullname": "Leidy Schmalbach", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "El aborto no es una opcion, si es por amor que se formo esa criatura.", "timestamp": "28-May-2014", "user_id": 496389760, "tweet_url": "/leidy__sch/status/471724767985561600"}, {"fullname": "Leidy Schmalbach", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "El aborto no es una opcion, si es por amor que se formo esa criatura.", "timestamp": "27-May-2014", "user_id": 496389760, "tweet_url": "/leidy__sch/status/471399790035894272"}, {"fullname": "Hernando Baquero", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Respeto a la mujer pero NO al aborto bajo ninguna condici\u00f3n. Algo no cuadra.", "timestamp": "23-May-2014", "user_id": 153435361, "tweet_url": "/hmbaquero/status/469653713322520577"}, {"fullname": "Barranquilla Ecology", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Dan ganas de votar por Clara Lopez a presidente de Colombia,porque abort\u00f3 tener hijos con Uribe @Pedro_Zerolopic.twitter.com/MAaZmr7xL7", "timestamp": "22-May-2014", "user_id": 230522172, "tweet_url": "/vrom16/status/469570541108854786"}, {"fullname": "Pierre Alee", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "En lo \u00fanico que no estoy de acuerdo con @EnriquePenalosa es en el tema del aborto, eso lo decide la futura madre pero bueno", "timestamp": "21-May-2014", "user_id": 137567961, "tweet_url": "/pierrealee/status/468943668913901568"}, {"fullname": "s", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\"@NelsonV_: @aleln301 :Q__________ *o****** :$$$$$$ Firme (Y)\" ven esto,  digan si al aborto!!", "timestamp": "18-May-2014", "user_id": 625351650, "tweet_url": "/sugeymercadob/status/467827878508650496"}, {"fullname": "gianii cervera", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@carlitosvargasm @EnriquePenalosa claro xq el le da a tu genero y esta a favor del aborto..", "timestamp": "17-May-2014", "user_id": 963025489, "tweet_url": "/jandy1990/status/467718109055688706"}, {"fullname": "Daniela", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@Daniellajma de vaina no te aborto pela hpta", "timestamp": "14-May-2014", "user_id": 425495375, "tweet_url": "/Dmartineza_/status/466428999431118848"}, {"fullname": "Pedro C\u00e1rdenas", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\"@BrianSinSuerte: \u00abme siento vacia por dentro\u00bb\n\n\u2014una mujer despu\u00e9s de un aborto.\"", "timestamp": "12-May-2014", "user_id": 563404382, "tweet_url": "/pedrocardenas01/status/465717499129233408"}, {"fullname": "Kathe Segebre", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Eres Mas Feo Que Un Aborto De Mico, Por Eso No Comsigues Novia. :$ Jajaja", "timestamp": "09-May-2014", "user_id": 2223899671, "tweet_url": "/KatheSegebre/status/464783266835615745"}, {"fullname": "\ud83c\udf34", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@DannyYepez1 @Carolaineveloza Cosa esa es un aborto de  mico", "timestamp": "07-May-2014", "user_id": 707432862, "tweet_url": "/__Joedistorres/status/464157962723147776"}, {"fullname": "\ud83c\udf34", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Me dir\u00e1n sapa pero la \"sexy y grr\" parece un aborto de mico @DannyYepez1  .", "timestamp": "03-May-2014", "user_id": 707432862, "tweet_url": "/__Joedistorres/status/462445306446348288"}, {"fullname": "Xilena Ripoll M.", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Historia de un aborto \u266b\u266b - Edgar Ricardo Arjona Morales.", "timestamp": "02-May-2014", "user_id": 282312157, "tweet_url": "/Xiily_Riipoll/status/462071415546871808"}, {"fullname": "s", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Di si al aborto. pic.twitter.com/E3kO0mKLMF", "timestamp": "26-Apr-2014", "user_id": 625351650, "tweet_url": "/sugeymercadob/status/460152261084454912"}, {"fullname": "JuliAnne Mar\u00eda\u2764", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Juan Manuel Gal\u00e1n: El Aborto NO es un derecho humano - Sign:  http://citizengo.org/es/6616-aborto-no-un-derecho-humano?tc=tw&tcid=3348001\u00a0\u2026", "timestamp": "26-Apr-2014", "user_id": 83897284, "tweet_url": "/jumabame/status/460091142198288384"}, {"fullname": "M'D\u2661", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Jaja kelly es la verga y que parece un aborto de mico", "timestamp": "26-Apr-2014", "user_id": 1308410563, "tweet_url": "/naty_cano19/status/459853895934939136"}, {"fullname": "VDy", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\"@DiceGerman: \u2014Fea.\n\u2014\u00bfA quien le dices fea, imb\u00e9cil?\n\n\u2014No, es qu...\n\u2014Feo t\u00fa, idiota.\n\n\u2014Pero en Tres Metros Sobre el...\n\u2014Aborto de mono.\"", "timestamp": "18-Apr-2014", "user_id": 2231004911, "tweet_url": "/isalau15/status/456961445012729857"}, {"fullname": "Hugo Hern\u00e1ndez.", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@NatiFerrerC si ya est\u00e1 embarazada para qu\u00e9 se va a cuidar jajaja estoy en contra del aborto pero eso da a entender el tw jajaja", "timestamp": "30-Mar-2014", "user_id": 349083783, "tweet_url": "/HugoHrndz/status/450067114091503616"}, {"fullname": "\u03d6", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@LuchoHernadezV JAJAJAJA i love aborto de cucaracha.", "timestamp": "29-Mar-2014", "user_id": 1283497844, "tweet_url": "/MichellSanchez0/status/449774869308506112"}, {"fullname": "Dayana Cervantes.", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Porque Mi mama No Me Aborto?", "timestamp": "25-Mar-2014", "user_id": 1957769948, "tweet_url": "/Daya1502cm/status/448279883282907136"}, {"fullname": "LiliaRosaG\u00f3mezC", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Si el aborto no est\u00e1 mal, entonces nada est\u00e1 mal. Madre Teresa de Calcuta.", "timestamp": "24-Mar-2014", "user_id": 353778296, "tweet_url": "/Lili_GomezC/status/447996250114523136"}, {"fullname": "Nailyn.", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "NO AL ABORTO pic.twitter.com/CAXko48aaP", "timestamp": "23-Mar-2014", "user_id": 1514947837, "tweet_url": "/NailynVC/status/447884056899100672"}, {"fullname": "Nailyn.", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "NO AL ABORTO", "timestamp": "23-Mar-2014", "user_id": 1514947837, "tweet_url": "/NailynVC/status/447883686466555904"}, {"fullname": "DiannyVergaraRedondo", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto", "timestamp": "22-Mar-2014", "user_id": 407283751, "tweet_url": "/DiannyJ/status/447452899392884736"}, {"fullname": "Angie...\ud83d\udca9", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Eres tan estupida, que aveces pienso que seria mejor que legalicen el aborto.", "timestamp": "16-Mar-2014", "user_id": 463170564, "tweet_url": "/CarvalAngie/status/445296574248525824"}, {"fullname": "\ud835\udc09\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud835\udc08\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud83d\udc96", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto 88'", "timestamp": "16-Mar-2014", "user_id": 455333520, "tweet_url": "/JuliethIbarra__/status/445265612777197568"}, {"fullname": "\ud83d\udc51", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@LibardoMendoza7 quien se va querer casar con un aborto como tu JAJA", "timestamp": "16-Mar-2014", "user_id": 336328079, "tweet_url": "/YuleBernal/status/445029586255241216"}, {"fullname": "Daniel\u2019s", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "La aborto de cucarachas esa.", "timestamp": "11-Mar-2014", "user_id": 427774583, "tweet_url": "/naye_daniels0/status/443183259552579585"}, {"fullname": "Nayelis", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@mariacharris23 !!! Libre Soy, Libre Soy :D Jajajajajajajajajaj Ahoraa Y Q Te Gusta La Aborto de mono sin talentoo jajajaja :P", "timestamp": "06-Mar-2014", "user_id": 620147971, "tweet_url": "/nayelisrua/status/441667347162865664"}, {"fullname": "Carlos Vidal", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto", "timestamp": "05-Mar-2014", "user_id": 882726684, "tweet_url": "/Carly_Qst/status/441028487957446656"}, {"fullname": "BR\u20acNDA GIS\u20acLL\u20ac \u2665", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "En El mes siguiente de carnavales se disparan los \u00edndices de aborto, divorcios y homosexualismo ..   proviene eso de Dios?? No!! Despierta!!", "timestamp": "03-Mar-2014", "user_id": 282285685, "tweet_url": "/BreCaHer/status/440338162314117120"}, {"fullname": "\u2693Famoso Porro\u2693", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto", "timestamp": "17-Feb-2014", "user_id": 705324722, "tweet_url": "/davidcera2/status/435547347179667456"}, {"fullname": "Lorena Meza", "likes": 2, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "#partidaw, Primero, el derecho a disponer del cuerpo no existe y segundo si yo me arranco el h\u00edgado, un ri\u00f1\u00f3n, un ojo, o un brazo; Soy la directamente afectada, estoy desmembrando mi cuerpo. El \u00fanico afectado en un aborto es el beb\u00e9, su cuerpo es brutalmente desmembrado.", "timestamp": "23-Apr-2019", "user_id": 242411571, "tweet_url": "/lorenamezab/status/1120513424637689856"}, {"fullname": "Carlos C\u00e9sar Cabrera Ben\u00edtez", "likes": 2, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Claro que puede hacer lo que quiera con su cuerpo, sus brazos, sus piernas , pero no del cuerpo del otro ser humano, el aborto es un crimen!", "timestamp": "23-Apr-2019", "user_id": 266342248, "tweet_url": "/CesarCabrera89/status/1120510568841056258"}, {"fullname": "\ud83d\udda4", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Andr\u00e9s, C\u00e1llate cabeza de aborto de marihuana", "timestamp": "22-Apr-2019", "user_id": 536797146, "tweet_url": "/gigibpu/status/1120180817588903937"}, {"fullname": "sara elena;", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "aqu\u00ed en barranquilla va a haber una marcha contra el aborto de gente \u201cpro vida\u201d me explican eso\u00bf\u00bf\u00bf? wtf", "timestamp": "11-Apr-2019", "user_id": 1928710285, "tweet_url": "/saraesalasm/status/1116474660525420545"}, {"fullname": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6J.L......", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Pero ya ha cambiado mucho la cosa.\nLa ley del aborto o la de violencia de g\u00e9nero est\u00e1n desenmascaradas.\nA este pavo le pone enfermo q una jovencita vote a vox.\nCada d\u00eda quedan menos de esos afortunadamente.", "timestamp": "09-Apr-2019", "user_id": 2185225658, "tweet_url": "/J_L_BAQ/status/1115568328473497600"}, {"fullname": "DANI\ud83d\udc30", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Razones por las que el aborto deber\u00eda ser legal, har\u00edan un favor al mundo  https://twitter.com/Ashleylmm_/status/1111280605537415169\u00a0\u2026", "timestamp": "30-Mar-2019", "user_id": 355583389, "tweet_url": "/C2Dani/status/1111792462270476288"}, {"fullname": "Mar\u00eda F. Ferreira", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Quiero aclarar que est\u00e1 a favor del aborto, no significa que vaya abortar, significa que consider\u00f3 la misma, un tema de salud p\u00fablica, que debe ser regulado.", "timestamp": "28-Mar-2019", "user_id": 730564061482647552, "tweet_url": "/mafeferreirac/status/1111072523309981698"}, {"fullname": "Periodico Buenas Nuevas", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Corte Constitucional presiona al  Gobierno para  regular el aborto en Colombia antes de octubre\nhttp://www.periodicobuenasnuevas.com.co/corte-constitucional-presiona-al-gobierno-para-regular-el-aborto-en-colombia-antes-de-octubre/\u00a0\u2026pic.twitter.com/nFaHVFrJfs", "timestamp": "25-Mar-2019", "user_id": 341474795, "tweet_url": "/PBuenasNuevas/status/1110298718698385416"}, {"fullname": "El miron", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Petro deber\u00eda demandar a sus jefes guerrilleros del M19 por violaci\u00f3n y por obligarlo a abortar. Si, abortar, No ven que ese hijo de puta tiene aborto cerebral y anal, porque lo \u00fanico que tiene en la cabeza es mierda.", "timestamp": "24-Mar-2019", "user_id": 359780996, "tweet_url": "/jantoniog1/status/1109798930991198210"}, {"fullname": "S\ud83c\udf52", "likes": 2, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Like si sos:\n- Anti feminismo (actual) \n- Anti aborto\n- Anti lenguaje inclusivo\n- Anti ideolog\u00eda de g\u00e9nero\n- Anti progre", "timestamp": "24-Mar-2019", "user_id": 275080886, "tweet_url": "/SandraOrtiz_28/status/1109647721131139075"}, {"fullname": "Mile \ud83d\udde3\ud83d\udc83\ud83c\udfa7", "likes": 6, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Jure que hablabas de Colombia. Aqu\u00ed es la misma paja. Por eso tanto aborto porque una cita te sale m\u00e1s tarde que la hijoemadre", "timestamp": "23-Mar-2019", "user_id": 505283693, "tweet_url": "/MileydiGil/status/1109451618515382275"}, {"fullname": "Nasly Movilla", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Dios tenga misericordia con los que est\u00e1n a favor de aborto!", "timestamp": "22-Mar-2019", "user_id": 739545138, "tweet_url": "/NaslyMovilla/status/1109163789860126724"}, {"fullname": "GalofreMore", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Por personas as\u00ed es que me dan ganas de empezar apoyar la legalizaci\u00f3n del aborto https://twitter.com/MeDicenWally/status/1108441922681610240\u00a0\u2026", "timestamp": "20-Mar-2019", "user_id": 721019989, "tweet_url": "/GalofreMore/status/1108505158567235585"}, {"fullname": "Wkasparov", "likes": 2, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Por el orto no hay aborto...", "timestamp": "10-Mar-2019", "user_id": 83512293, "tweet_url": "/Lajugadadeljuga/status/1104814990048067585"}, {"fullname": "JAIME NEIRA NEIRA", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@CConstitucional Conserv\u00f3 Precedente Jurisprudencial sobre el Aborto; Fue rechazada ponencia de la Magistrada Cristina Pardo que lo limitaba hasta la semana 24 de gestaci\u00f3n; Se mantiene\u2026 https://www.instagram.com/p/BpDitO8FJp5/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=b4acju00ut15\u00a0\u2026", "timestamp": "18-Oct-2018", "user_id": 75925291, "tweet_url": "/JNeiraN/status/1052727091404259328"}, {"fullname": "Nelly Alvarino", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Lo qu\u00e9 tenemos q ver es a qui\u00e9n beneficia la industria del aborto? pic.twitter.com/yiiiNZinQf", "timestamp": "21-Apr-2019", "user_id": 2909824234, "tweet_url": "/nellya53/status/1119984905247760385"}, {"fullname": "Nelly Alvarino", "likes": 5, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Los qu\u00e9 est\u00e1n apoyando el aborto saben a ciencia cierta a quien apoyan? pic.twitter.com/kUX2J0qoVB", "timestamp": "16-Apr-2019", "user_id": 2909824234, "tweet_url": "/nellya53/status/1118159834401202177"}, {"fullname": "Rosario Salcedo Sola", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Que se cuiden, cuando tu raspas un cucayo de arroz, asi es un aborto, se debilita la matriz.", "timestamp": "23-Aug-2017", "user_id": 2836796422, "tweet_url": "/rosario8412/status/900187012778655745"}, {"fullname": "Michael", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Se valiente lucha por el ni\u00f1o nunca al aborto!...", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 457101496, "tweet_url": "/Michaelpv20031/status/392661602488840192"}, {"fullname": "Michael", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto......!", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 457101496, "tweet_url": "/Michaelpv20031/status/392661476223500288"}, {"fullname": "Oskar Schindler P\u00e9rez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Barbie aborto. *incluye las pinzas de aborto y 2 maletas pa cuando los pap\u00e1s la echan de la casa*.", "timestamp": "14-Oct-2013", "user_id": 201561253, "tweet_url": "/OscarJoseAk/status/389547648518459392"}, {"fullname": "Billy Castro", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "La soluci\u00f3n no es el aborto, recuerda que ese ni\u00f1o puede ser una grande persona.", "timestamp": "13-Oct-2013", "user_id": 1494591306, "tweet_url": "/__AmorDelBueno/status/389463136064917504"}, {"fullname": "Jack.", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Que Iron\u00eda, los que est\u00e1n a favor del aborto \u00a1NACIERON!", "timestamp": "12-Oct-2013", "user_id": 329436264, "tweet_url": "/DavidCermeno/status/388821175725731840"}, {"fullname": "L", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Porque siempre me tiene tratar asi porqye no me aborto :'(.", "timestamp": "06-Oct-2013", "user_id": 337462323, "tweet_url": "/luzsandovalr_/status/386859189974618112"}, {"fullname": "BORDA", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Y usted que piensa sobre el tema del aborto?", "timestamp": "04-Oct-2013", "user_id": 451855651, "tweet_url": "/Monocutan/status/385965591468969984"}, {"fullname": "\uf8ff Betocreativo", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@ernymarti recabando datos personales de parejas mismo sexo q solicitan matrimonio ante notar\u00edas/juzgados. \u00cddem para mujeres q desean aborto", "timestamp": "03-Oct-2013", "user_id": 14836297, "tweet_url": "/betocreativo/status/385772633440399361"}, {"fullname": "BORDA", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Y usted, que piensa sobre el aborto?\n\n Se mueve la cosa tweetera.", "timestamp": "01-Oct-2013", "user_id": 451855651, "tweet_url": "/Monocutan/status/384864396574724096"}, {"fullname": "Oristela Brito Daza", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Hoy 28/sept, d\u00eda internacional del Derecho a saber, a estar bien informado, y del aborto en mi concepto del infanticidio.", "timestamp": "28-Sep-2013", "user_id": 346185902, "tweet_url": "/DazaBrito/status/383931844762566656"}, {"fullname": "GLENDA  BELE\u00d1O G", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Y entonces..? Eso como se llama y cuando una joven se practica un aborto x q la juzgan? Y entonces q clase de justicia se est\u00e1 practicando?", "timestamp": "16-Sep-2013", "user_id": 747497192, "tweet_url": "/GLENDABELEOG/status/379403050936725504"}, {"fullname": "Su\u00e1rez\u2020", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@FernandoPardoP te quiero mas,aborto e mico.", "timestamp": "07-Sep-2013", "user_id": 405648646, "tweet_url": "/_Biansyyy/status/376202909505306624"}, {"fullname": "Delascar Juvinao Celin", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Poes\u00eda:\"p\u00edntame una golondrina y t dir\u00e9 si eres un buen pintor\" aborto musical:\" el q enamore a mi mujer le puyo el jopo a la d el \" q tal ?", "timestamp": "31-Aug-2013", "user_id": 311124174, "tweet_url": "/delascarjuvinao/status/373888299334901760"}, {"fullname": "Wendy Varela", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "NO AL ABORTO!", "timestamp": "31-Aug-2013", "user_id": 568402444, "tweet_url": "/WendyVarela22/status/373620113481547776"}, {"fullname": "PAOLA CAMPO", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al Aborto.", "timestamp": "28-Aug-2013", "user_id": 1318947728, "tweet_url": "/CampoStefany/status/372738482327658496"}, {"fullname": "Sweetsorrow\u2665", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\u2014Fea. \u2014\u00bfA quien le dices fea imb\u00e9cil? \u2014No es que... \u2014Feo t\u00fa, idiota \u2014Pero,en tres metros sobre el cie... \u2014Aborto de mono.", "timestamp": "26-Aug-2013", "user_id": 933308024, "tweet_url": "/gabyshatri/status/372059434731978752"}, {"fullname": "Andr\u00e9s", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@DunnysDiazU jajajaja yo tambien aborto de dunnys jajajaja", "timestamp": "18-Aug-2013", "user_id": 521612288, "tweet_url": "/andres___11/status/369155828349022209"}, {"fullname": "*i love James*", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "paresco psicologa cantando \"NO AL ABORTO\" JAJJAJAJJAJAJAJJAJJAJAJAJJAJAJ", "timestamp": "13-Aug-2013", "user_id": 449214993, "tweet_url": "/iLulu_Bieber/status/367078442061541376"}, {"fullname": "Steven David ;D", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto'8 jajajajajja", "timestamp": "12-Aug-2013", "user_id": 815623392, "tweet_url": "/StevenDavid_18/status/366775569767079938"}, {"fullname": "MARIEN ALCALA \u2665", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Q iron\u00eda es la vida !! Los q est\u00e1n a favor del aborto nacieron :&", "timestamp": "03-Aug-2013", "user_id": 1583482302, "tweet_url": "/marien_alcala/status/363639249876168704"}, {"fullname": "Mabelis Field\u2665.", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Jajajja allisson y quee no al aborto._. Estaa locaa gritandoo ajajajaj", "timestamp": "16-Jul-2013", "user_id": 394659552, "tweet_url": "/MabelisField/status/357167892049035264"}, {"fullname": "h. Mria barreto", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Interumpirle la vida a un ser humano no soluciona el problema, hablo del aborto!", "timestamp": "08-Jul-2013", "user_id": 1098992012, "tweet_url": "/heydictmaria/status/354306161249484800"}, {"fullname": "Chamorroalex", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Y que andrea se parece a un aborto de mico cule barro", "timestamp": "05-Jul-2013", "user_id": 724638884, "tweet_url": "/Adominguez0306/status/353193948925267971"}, {"fullname": "Gutierrez\u2661", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "#20CancionesFavoritas 7. El aborto- aventura ;)", "timestamp": "03-Jul-2013", "user_id": 605541249, "tweet_url": "/__Gutierrezz/status/352513890950713344"}, {"fullname": "Gutierrez\u2661", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "#20CancionesFavoritas 16 no al aborto - mk black ;)", "timestamp": "03-Jul-2013", "user_id": 605541249, "tweet_url": "/__Gutierrezz/status/352505522978684928"}, {"fullname": "Andrea", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No Al Aborto'mr Black", "timestamp": "27-Jun-2013", "user_id": 919885957, "tweet_url": "/Andrea08Doria/status/350190010181496832"}, {"fullname": "\ud835\udcce\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcbe\ud835\udcb9\ud835\udcce\ud835\udcc8\u2728", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto(8)", "timestamp": "16-Jun-2013", "user_id": 366841933, "tweet_url": "/YurleidysCera/status/346054671846227969"}, {"fullname": "Amaya Wendy \ud83c\udf08", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "NO AL ABORTO mejor #DaVida que un bebe en un regalo de Dios", "timestamp": "13-Jun-2013", "user_id": 149657037, "tweet_url": "/Wendy_A27/status/345318431383498752"}, {"fullname": "roxana velez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Deber\u00edamos tomar los ejemplos de Chile e Irlanda con mortalidad materna baja y aborto prohibido!", "timestamp": "13-Jun-2013", "user_id": 291191272, "tweet_url": "/RoxanaVelez/status/344971420524224513"}, {"fullname": "Alana sofia", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\"Con un aborto le cortamos las alas a esa vida en potencia que cree dentro de nuestro vientre\"", "timestamp": "12-Jun-2013", "user_id": 898912050, "tweet_url": "/dianacaroley/status/344816867766050818"}, {"fullname": "Daniela Alvarez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Mas feo que un aborto de dinosaurio", "timestamp": "10-Jun-2013", "user_id": 136752637, "tweet_url": "/Daniela2Alvarez/status/343940821445394432"}, {"fullname": "Leo Ortiz", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Llegando Del Amira Con mi Sister Estubo Buenisimo Ese Documental Del Aborto..!", "timestamp": "09-Jun-2013", "user_id": 303457243, "tweet_url": "/Leo_9711/status/343585515733401601"}, {"fullname": "Andrea\ud83d\udc97", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto, si @maruosorio96 y @NicolleCrissien pudieron, por que Uds. No?", "timestamp": "09-Jun-2013", "user_id": 127092367, "tweet_url": "/andreapaezb/status/343524245789360128"}, {"fullname": "Candy\u2764\u26bd", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No Al Aborto \u266c\u266c", "timestamp": "07-Jun-2013", "user_id": 391550258, "tweet_url": "/CandyPamelaP/status/343010122244714496"}, {"fullname": "Javier A Henao", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Y mientras.. la gente peleando el aborto en RCN", "timestamp": "05-Jun-2013", "user_id": 167115072, "tweet_url": "/javierandresh/status/342153442292281345"}, {"fullname": "andrea", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\"Dame un hijo y despu\u00e9s p\u00e1game el aborto\" -Germ\u00e1n Garmendia. JAJAJAJAJJAJAJA", "timestamp": "03-Jun-2013", "user_id": 254655950, "tweet_url": "/AndreaMerchan_/status/341691454776803328"}, {"fullname": "Jes\u00fas Machac\u00f3n", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "El aborto acaba la paz del mundo. S\u00ed una madre es capaz de matar a su hijo, qui\u00e9n me impide matarle...... Teresa de Calcuta.", "timestamp": "02-Jun-2013", "user_id": 272781695, "tweet_url": "/Machacon/status/340981902896939009"}, {"fullname": "Pati\u00f1o:\u00b7", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No A El Aborto (8)'", "timestamp": "01-Jun-2013", "user_id": 569739588, "tweet_url": "/BrianOlivares_/status/340977732722761728"}, {"fullname": "\u10e6", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "En mi curso todas los sabados en clase tenemos unas bien bellas caras de aborto", "timestamp": "01-Jun-2013", "user_id": 395678013, "tweet_url": "/AngieGonzalezR_/status/340950306689011712"}, {"fullname": "+20", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Del aborto pasamos a grupos armados", "timestamp": "31-May-2013", "user_id": 321760704, "tweet_url": "/gr_javier/status/340285565037592576"}, {"fullname": "ABORTO LEGAL, SEGURO Y GRATUITO.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Arroba Emiii", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 912473144551788544, "tweet_url": "/TaniaAlcal1/status/1214762046325186560"}, {"fullname": "ABORTO LEGAL, SEGURO Y GRATUITO.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Si no lo necesitaras, por que hacer el tweet? Like why girl", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 912473144551788544, "tweet_url": "/TaniaAlcal1/status/1214749107102928896"}, {"fullname": "ABORTO LEGAL, SEGURO Y GRATUITO.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "KENIA T\u00da PATRONA", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 912473144551788544, "tweet_url": "/TaniaAlcal1/status/1214748959853490179"}, {"fullname": "ABORTO LEGAL, SEGURO Y GRATUITO.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@mtvmiaw aqu\u00ed rezando para que la Kenini sea la Host de los premios pic.twitter.com/QUd6QSOpzO", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 912473144551788544, "tweet_url": "/TaniaAlcal1/status/1214728112740675584"}, {"fullname": "ABORTO LEGAL, SEGURO Y GRATUITO.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "2 #KeniahOStMtv", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 912473144551788544, "tweet_url": "/TaniaAlcal1/status/1214724507967119362"}, {"fullname": "ABORTO LEGAL, SEGURO Y GRATUITO.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "1 #KeniahOStMtv", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 912473144551788544, "tweet_url": "/TaniaAlcal1/status/1214724488702681090"}, {"fullname": "ABORTO LEGAL, SEGURO Y GRATUITO.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Kenia os  #PeticionesMIAW2020", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 912473144551788544, "tweet_url": "/TaniaAlcal1/status/1214724416749395969"}, {"fullname": "\ud835\ude82\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude91", "likes": 3, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Si en Colombia aprueban el aborto legal, as\u00ed como est\u00e1 la salud aqu\u00ed dar\u00e1n la cita el mismo d\u00eda de la primera comuni\u00f3n del pelao jajajaja", "timestamp": "07-Jan-2020", "user_id": 1159828614139043840, "tweet_url": "/Sarahecadavid/status/1214427036128874496"}, {"fullname": "Robert Egan-Wyer", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Le recuerdo que ustedes son minoria y aqu\u00ed jam\u00e1s gobernar\u00e1 la izquierda como la quieren ustedes la generaci\u00f3n que patea abuelos y no respeta a los mayores, que piden aborto legal pero estudian medicina y no piensan en los derechos del feto que ya de por s\u00ed es vida.", "timestamp": "06-Jan-2020", "user_id": 363463834, "tweet_url": "/eganwyercol/status/1214233397947711488"}, {"fullname": "Yeisman Pineda Lechuga", "likes": 2, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Retomando actividades, feliz lunes!\n\nDr. Yeisman Pineda Lechuga M.D.\nEspecialista en Fertilidad / Endocrinologia  Ginecologica / Laparoscopia\n\n#pinedafertilidad #aborto #fertilidad #infertilidad #barranquilla\u2026 https://www.instagram.com/p/B6-6VbUnBtK/?igshid=60wr1eiw5ts8\u00a0\u2026", "timestamp": "06-Jan-2020", "user_id": 1114935290777546754, "tweet_url": "/YeismanPineda/status/1214204927721058304"}, {"fullname": "Fausto Mart\u00ednez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "El aborto ya es legal en todo el territorio de Australia https://www.infobae.com/america/eeuu/2019/09/26/el-aborto-ya-es-legal-en-todo-el-territorio-de-australia/\u00a0\u2026", "timestamp": "06-Jan-2020", "user_id": 3389231458, "tweet_url": "/famar1006/status/1214200697593507840"}, {"fullname": "Karol Daniela \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Siempre he dicho; prohibir la Eutanasia no le devolver\u00e1 la esperanza de vida a quien no la tiene, prohibir el aborto no garantiza de que miles de mujeres dejen de practicarlo en la clandestinidad y prohibir la droga no tendr\u00e1 por efectos reducir los niveles de consumo.", "timestamp": "05-Jan-2020", "user_id": 860898601802883073, "tweet_url": "/Karolgutc12/status/1213886817465966598"}, {"fullname": "nomar mejia", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Terrorista. Siga incendiando la tierra que lo abort\u00f3 .", "timestamp": "05-Jan-2020", "user_id": 1033350824, "tweet_url": "/MejiaNomar/status/1213793062738157568"}, {"fullname": "Andrea Camila", "likes": 2, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "1. El tema del aborto legal es un poco complejo, no necesariamente debes ser mujer para apoyarlo o tener que hacerte uno en alg\u00fan punto de tu vida.\nEs una situaci\u00f3n que va m\u00e1s all\u00e1 del \u201cmi cuerpo, mis reglas\u201d y la gente no lo entiende.", "timestamp": "05-Jan-2020", "user_id": 494325510, "tweet_url": "/Kami_Molina/status/1213662667560378373"}, {"fullname": "Mar\u00eda", "likes": 4, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Ah\u00ed las provida si deber\u00edan salir a decir \"el ni\u00f1o no tiene la culpa\". APRUEBEN AL ABORTO https://twitter.com/iamdannyoh/status/1212635295340015618\u00a0\u2026", "timestamp": "04-Jan-2020", "user_id": 597780769, "tweet_url": "/ailurophilia_/status/1213589117721862144"}, {"fullname": "legalmentebrandon", "likes": 9, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Poder jugar en otro juego es lo que imagino, donde la gente de mierda este muerta y los buenos vivos, quiero que sea este lugar pero convertido, que decir aborto suene legal y que no sea un pecado mortal,  que no se quede mi pueblo dormido#Sigamoslosbuenos2020", "timestamp": "04-Jan-2020", "user_id": 4898281635, "tweet_url": "/brandonvasquezg/status/1213330100357402624"}, {"fullname": "Cam \ud83d\udc30", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Aborto gratuito y legal... Adi\u00f3s https://twitter.com/danielorcan1/status/1212760459620818944\u00a0\u2026", "timestamp": "04-Jan-2020", "user_id": 1112702875090722816, "tweet_url": "/Camroci13/status/1213303244660858891"}, {"fullname": "Rous\ud83c\udf3b", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Por estas razones estoy tan a favor al aborto, cualquier mujer que no se encuentre emocionalmente bien, no deber\u00eda tenerlo, para as\u00ed no traer a alguien a obligarlo a llevarlo una vida infeliz sin tener la culpa. https://twitter.com/danielorcan1/status/1212760459620818944\u00a0\u2026", "timestamp": "03-Jan-2020", "user_id": 2924316865, "tweet_url": "/rosaura10_rs/status/1212999794827939841"}, {"fullname": "Paula", "likes": 7, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "si despu\u00e9s de ver esto sigues estando en contra del aborto, eres un grand\u00edsimo hijueputa. https://twitter.com/danielorcan1/status/1212760459620818944\u00a0\u2026", "timestamp": "03-Jan-2020", "user_id": 619477756, "tweet_url": "/P1606R/status/1212966049173430272"}, {"fullname": "\ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82", "likes": 13, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "SI AL ABORTO SEGURO LEGAL Y GRATUITO!!! https://twitter.com/danielorcan1/status/1212760459620818944\u00a0\u2026", "timestamp": "03-Jan-2020", "user_id": 315344584, "tweet_url": "/LeleVillarreal/status/1212953808470511616"}, {"fullname": "Camilo", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "aborto legal ya", "timestamp": "03-Jan-2020", "user_id": 2955982731, "tweet_url": "/ElCamRodriguez/status/1212944487242178560"}, {"fullname": "LALO", "likes": 5, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Yo c\u00faando est\u00e1n hablando de religi\u00f3n, politica, homosexualidad, aborto y trato de controlarme para no empezar a gritar y parecer desquiciado. https://twitter.com/Mara38096161/status/1211419778973257734\u00a0\u2026", "timestamp": "02-Jan-2020", "user_id": 1090419563198644225, "tweet_url": "/Carlos_Llanos94/status/1212800771160526853"}, {"fullname": "Mano firme Coraz\u00f3n grande", "likes": 3, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Q desde la secretaria de la mujer, sexo que representa la vida, se promueva la muerte, significa q o dicho organismo tiene el nombre equivocado o que la mujer es el sexo de la muerte. Deber\u00eda llamarse la secretar\u00eda de la muerte o del aborto", "timestamp": "02-Jan-2020", "user_id": 1447051110, "tweet_url": "/esteban4500/status/1212757094513946624"}, {"fullname": "royther bovea diaz\ud83d\udc1d", "likes": 7, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "El Celibato.\nEl Aborto.\nEl Coito Interruptus.\nEl destino del 4*1000\nEl destino de los bienes incautados.", "timestamp": "02-Jan-2020", "user_id": 131887688, "tweet_url": "/rbovea/status/1212756434946887680"}, {"fullname": "Nelly Alvarino", "likes": 4, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Ya la implement\u00f3,, y tambi\u00e9n defiende el aborto \nQue asco https://twitter.com/omarbula/status/1210938332873658368\u00a0\u2026pic.twitter.com/YaH0iD9zu9", "timestamp": "28-Dec-2019", "user_id": 2909824234, "tweet_url": "/nellya53/status/1210950269409931264"}, {"fullname": "Harold Andr\u00e9s", "likes": 6, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "El movimiento pro- aborto se dicen ser hombres de ciencia y raz\u00f3n, por eso atacan a la iglesia cuando \u00e9sta defiende la vida, pero est\u00e1n en contra de la ciencia que ha demostrado con argumentos irrefutables que el aborto es el asesinato de un ser humano dentro del vientre", "timestamp": "24-Dec-2019", "user_id": 2185038641, "tweet_url": "/harold41314/status/1209509641731878912"}, {"fullname": "giovanny gallo", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Que irresponsabilidad establecer una correlaci\u00f3n entre aborto y parto prematuro. Y los radicales religiosos aprovechan para condenar...es lo que les apasiona.", "timestamp": "24-Dec-2019", "user_id": 590341199, "tweet_url": "/giovannygallo/status/1209489330009464832"}, {"fullname": "Sare \ud83c\udf38", "likes": 4, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Well acab\u00f3 de compartir una publicaci\u00f3n del aborto legal en mi facebook, solo estoy esperando ver en los comentarios el mundo arder  pic.twitter.com/5k90RFOxcD", "timestamp": "18-Dec-2019", "user_id": 1005079880835493888, "tweet_url": "/sarelys_amaya/status/1207166120840630273"}, {"fullname": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6J.L......", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Y si la vida es sagrada para todos..\nQue co\u00f1o hacen apoyando el aborto?", "timestamp": "15-Dec-2019", "user_id": 2185225658, "tweet_url": "/J_L_BAQ/status/1206187179887730694"}, {"fullname": "Katya", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Nada tiene que ver las ETS con eso. Aqu\u00ed estamos a favor del aborto, simplemente no me gust\u00f3 en particular esta representaci\u00f3n. No te confundas.", "timestamp": "09-Dec-2019", "user_id": 67633869, "tweet_url": "/soylarizos/status/1204170940776615961"}, {"fullname": "Nelly Alvarino", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Con todo respeto \nUna ligadura de trompas o anticonceptivos, no da grandes ganancias a la  industria del aborto \n\nEl mejor aborto es cuando pasa de 6, meses ya tienen incubadoras madres sustitutas y empieza la venta de ni\u00f1os tr\u00e1fico de \u00f3rganos, una industria q da mucha plata https://twitter.com/JAdeC2017/status/1204118036397121541\u00a0\u2026pic.twitter.com/cMraOAespq", "timestamp": "09-Dec-2019", "user_id": 2909824234, "tweet_url": "/nellya53/status/1204128340480839683"}, {"fullname": "JuliAnne Mar\u00eda\u2764", "likes": 10, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Esos que tanto defienden el aborto, debieron haberlos abortado!", "timestamp": "09-Dec-2019", "user_id": 83897284, "tweet_url": "/jumabame/status/1203994957993988096"}, {"fullname": "Fiorella Benedetti \ud83e\udd80", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Eso fue porque la Gabriela dijo que estaba en pro del aborto  #MissUniverse2019", "timestamp": "09-Dec-2019", "user_id": 287387480, "tweet_url": "/fitu0625/status/1203867244415127553"}, {"fullname": "Ernesto Acevedo", "likes": 8, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Colombia no entro por ser pro aborto, no hablar ingl\u00e9s y venir de un pa\u00eds que cada vez m\u00e1s mengua sus recursos al mundo...\nEl miss universo es un reflejo de c\u00f3mo nos ven afuera, no es que me vuele la cabeza pens\u00e1ndolo o que conspire.", "timestamp": "09-Dec-2019", "user_id": 161349278, "tweet_url": "/e_acevedo19/status/1203866595233320962"}, {"fullname": "AdrianaDiaz\ud83d\udc44", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Preguntas subjetivas y delicadas como el tema del aborto y se delican con la respuesta. ", "timestamp": "09-Dec-2019", "user_id": 267455369, "tweet_url": "/Adriana_Diaz_ad/status/1203866329536761856"}, {"fullname": "Reynaldo Torres", "likes": 33, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Gabriela Tafur \n\n* hablo del Paro \n* Respuesta pro aborto. \n\nLos uribistas quitan la trasmisi\u00f3n...", "timestamp": "09-Dec-2019", "user_id": 150421664, "tweet_url": "/Reytorre/status/1203864472626122752"}, {"fullname": "White Collar", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Colombia pro aborto es todo lo que est\u00e1 bien en el mundo.", "timestamp": "09-Dec-2019", "user_id": 98937383, "tweet_url": "/gianfrancoac2/status/1203864375225921536"}, {"fullname": "Ernesto Acevedo", "likes": 4, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Colombia es pro aborto o son mis ideas?", "timestamp": "09-Dec-2019", "user_id": 161349278, "tweet_url": "/e_acevedo19/status/1203863867983613958"}, {"fullname": "Nelly Alvarino", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Es un plan muy bien elaborado,, es el plan perfecto para acabar con la humanidad,, acompa\u00f1ada de el aborto,, pedofilia,  homosexuales  NARCOTERRORISMO, aviones fumigando el planeta, y pare de contar,, nada m\u00e1s vemos una sola cosa \nDetr\u00e1s de esa hay Miles por no decir millones https://twitter.com/Andreas_Althoff/status/1201131464882036736\u00a0\u2026pic.twitter.com/vDc4O9eRMy", "timestamp": "01-Dec-2019", "user_id": 2909824234, "tweet_url": "/nellya53/status/1201138239287025666"}, {"fullname": "ozo\u00f1umb@", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Formemos valores aamarios desde tecnicos  coach jugadores de diferentes categorias seguimiento herramientas y propositos claros  para volver sin amenazas de aborto prematuro, el union es una pasion y santa marta cuna de grandes futbolistas de talla", "timestamp": "30-Nov-2019", "user_id": 142530489, "tweet_url": "/otomub/status/1200799140835401730"}, {"fullname": "Dayana'logreira;", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@_panditaaaaa tienes raz\u00f3n Isa, apuesto y a esos q no est\u00e1n de acuerdo salen con el domingo 7 y lo primero que piensan es en aborto.", "timestamp": "18-Feb-2015", "user_id": 277218061, "tweet_url": "/Dayanna__S/status/568066937059708929"}, {"fullname": "David Rodriguez.", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\"@AlexBart10: Se siente bien saber que el nuevo novio de mi ex es un aborto de mono. \"", "timestamp": "11-Feb-2015", "user_id": 310424813, "tweet_url": "/davidrodrigue30/status/565590991613472768"}, {"fullname": "Edith Grana2", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@YONICOGUZMAN @OxigenoQuilla Nicooo papacitobesitos baby! Conectadita escuchando: No al aborto!", "timestamp": "31-Jan-2015", "user_id": 511854458, "tweet_url": "/edith_granados/status/561506471129915392"}, {"fullname": "Paola Delaytz", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Mas fea que un aborto de pajaro", "timestamp": "27-Jan-2015", "user_id": 362796603, "tweet_url": "/PaolaDelaytz/status/560096093036625920"}, {"fullname": "m", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto", "timestamp": "26-Jan-2015", "user_id": 1087769466, "tweet_url": "/Mariodelaossa__/status/559764341994840065"}, {"fullname": "mary\u00b0*\u0b6d\u0325\u02da\u00b0", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@larrycogiendo soy un aborto", "timestamp": "26-Jan-2015", "user_id": 240439868, "tweet_url": "/helpfulhes/status/559556177613189121"}, {"fullname": "Charlie personal", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@septicidio no, ella abort\u00f3 los hijos, esta flaquita :(", "timestamp": "17-Jan-2015", "user_id": 1961212885, "tweet_url": "/darlingihateu/status/556488854237351936"}, {"fullname": "\u0645\u0647\u0646\u062f\u0633 \u0647\u0645\u0628\u0631\u063a\u0631", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "El hombre que no sufre es una m\u00e1quina mal compuesta, una criatura defectuosa, un mutilado moral, un aborto de la naturaleza.", "timestamp": "26-Dec-2014", "user_id": 318788257, "tweet_url": "/r3af2/status/548315340355411970"}, {"fullname": "YPachecoB", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\"@Bat_ManxD: Me he dado cuenta de que todos los que est\u00e1n a favor del aborto ya nacieron.\"", "timestamp": "15-Dec-2014", "user_id": 399067737, "tweet_url": "/yuranis32/status/544621096591712256"}, {"fullname": "\ud83e\udd40", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "-Fea.\n\u2014\u00bfA quien le dices fea, imb\u00e9cil?\n\u2014No, es que...\n\u2014Feo t\u00fa, idiota.\n\u2014Pero en Tres Metros Sobre el...\n\u2014Aborto de mono.\"", "timestamp": "06-Dec-2014", "user_id": 1463445336, "tweet_url": "/SelenCast/status/541110358451445760"}, {"fullname": "Martelo", "likes": 3, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto ", "timestamp": "29-Nov-2014", "user_id": 1304310876, "tweet_url": "/SergioMartelo30/status/538576331702009856"}, {"fullname": "Elias Vega", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@camila_cerra jajajaja callate aborto de elefante mal hecho", "timestamp": "25-Nov-2014", "user_id": 329092971, "tweet_url": "/EliasVega01/status/537098467668422656"}, {"fullname": "Li", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@Steven_1026 aborto de la vida.", "timestamp": "22-Nov-2014", "user_id": 2298353527, "tweet_url": "/LASN_12/status/536204162384809985"}, {"fullname": "carmen", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@LauraObeso baby, la pato abort\u00f3 la misi\u00f3n.", "timestamp": "11-Nov-2014", "user_id": 48325574, "tweet_url": "/painisuseful/status/532192966354677760"}, {"fullname": "\u265bEl Nigga Del Flow\u265b", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "QUE EL F\u00cdSICO NO IMPORTA,  PFFF UNO TAMPOCO VA A TENER A UN ABORTO DE MICO AL LADO *--*", "timestamp": "10-Nov-2014", "user_id": 1604769188, "tweet_url": "/Jaider_JP/status/531657560039116801"}, {"fullname": "Elias Vega", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "#Sonando  NO AL ABORTO -  Mr Black | Escuchala Aqui: http://radio.barranquillamusical.com/\u00a0", "timestamp": "05-Nov-2014", "user_id": 329092971, "tweet_url": "/EliasVega01/status/530076986501521408"}, {"fullname": "Karolay Cahuana *-*", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Que el f\u00edsico no importa jajajajajaja uno tampoco va tener un aborto de p\u00e1jaro al lado      ", "timestamp": "04-Nov-2014", "user_id": 822322116, "tweet_url": "/CahuanaPao/status/529437165999374336"}, {"fullname": "jorge pastor", "likes": 2, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "#InsomniaTuPapa siempre estare encontra del aborto. No por la foto @yocamiloramirez @MILENA_MORALES @anitagiraldopic.twitter.com/C4Pmwo4cet", "timestamp": "28-Oct-2014", "user_id": 541970554, "tweet_url": "/jorgepastor25/status/526913715351064576"}, {"fullname": "Andr\u00e9s", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Si usted est\u00e1 en contra del aborto, no aborte. Si est\u00e1 en contra del matrimonio homosexual, no se case con un gay. SEA Y DEJE SER.", "timestamp": "26-Oct-2014", "user_id": 178885115, "tweet_url": "/DamnOverkill/status/526188512476147712"}, {"fullname": "Efe J Fernandell! \u2122", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "no creo en aborto mejor te mantengo el bebo!!", "timestamp": "22-Oct-2014", "user_id": 394319946, "tweet_url": "/jasid941/status/525026757548982273"}, {"fullname": "Ramiro Besada", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@argiro1961 yo sabia q habia visto este aborto d la naturaleza antes pero no lo reconocia xq en se\u00f1or d anillos se ve mucho mejor", "timestamp": "19-Oct-2014", "user_id": 905315624, "tweet_url": "/rbesada2004/status/523658702180864000"}, {"fullname": "Keivy Torres", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No estoy de acuerdo con el aborto y menos con ir por el mundo quedando embarazadas sin saber de quien. Brutas sin sentimientos.", "timestamp": "18-Oct-2014", "user_id": 308803138, "tweet_url": "/Keivytorres/status/523537654894571520"}, {"fullname": "SARE SANTOYA ", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto!", "timestamp": "10-Oct-2014", "user_id": 618321766, "tweet_url": "/Jorgeecheverry7/status/520611348196388864"}, {"fullname": "\ud83d\udc3c", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto.", "timestamp": "03-Oct-2014", "user_id": 2285137840, "tweet_url": "/KatyBenitez8/status/518147446644690944"}, {"fullname": "Elias Vega", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@Melanieteran_ Tienes la vara as\u00ed como aborto de mico JAJA", "timestamp": "02-Oct-2014", "user_id": 329092971, "tweet_url": "/EliasVega01/status/517701489905917953"}, {"fullname": "Luis Restrepo", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "El aborto Aventura", "timestamp": "02-Oct-2014", "user_id": 505060295, "tweet_url": "/Luis_Rua10/status/517537866524930049"}, {"fullname": "Dayana De la Rosa", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\"@ELTIEMPO: ONG demandan la despenalizaci\u00f3n del aborto en El Salvador http://ow.ly/C5URJ\u00a0\" WTF?", "timestamp": "30-Sep-2014", "user_id": 128094700, "tweet_url": "/DayisdelaRosa/status/516809250153439232"}, {"fullname": "Luis Restrepo", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "El Aborto Aventura 8''", "timestamp": "29-Sep-2014", "user_id": 505060295, "tweet_url": "/Luis_Rua10/status/516470339157905408"}, {"fullname": "Dayana De la Rosa", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@elespectador y estos mismos que protestan en contra del aborto lo hacen en contra de la guerra? NO! #doblemoral #hipocritas", "timestamp": "27-Sep-2014", "user_id": 128094700, "tweet_url": "/DayisdelaRosa/status/516002629999419392"}, {"fullname": "Al Pacino.", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Que degenerados en Espa\u00f1a, aprobaron el aborto -.-", "timestamp": "26-Sep-2014", "user_id": 627769432, "tweet_url": "/_47Karl/status/515363161718157313"}, {"fullname": "C'S", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\"@YesiFinol: Que podr\u00e1 salir de  ?\". Jajaja un aborto de mico feo jajajaja", "timestamp": "26-Sep-2014", "user_id": 150024554, "tweet_url": "/sanchezcaro07/status/515314681171681282"}, {"fullname": "Efe J Fernandell! \u2122", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Pongase humo de ajo que yo soy mudo ciego y sordo yo ando cayaito cayao un motin aborto", "timestamp": "24-Sep-2014", "user_id": 394319946, "tweet_url": "/jasid941/status/514870276820303872"}, {"fullname": "michelle", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Ey ese es ...... Con el aborto de mono", "timestamp": "18-Sep-2014", "user_id": 2495812354, "tweet_url": "/micha_13_s/status/512420226055802881"}, {"fullname": "Daniela Lopez", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\"@jovencatolica1: Padre de siameses que vivieron solo unas horas explica por qu\u00e9 se opusieron al aborto http://tinyurl.com/q8ugkp5\u00a0\" amor puro!", "timestamp": "18-Sep-2014", "user_id": 185777298, "tweet_url": "/DanielaLopezRgz/status/512418145781690368"}, {"fullname": "KKary", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\u2014Fea.\n\u2014\u00bfA quien le dices fea, imb\u00e9cil?\n\u2014No, es que...\n\u2014Feo t\u00fa, idiota.\n\u2014Pero en Tres Metros Sobre el...\n\u2014Aborto de mono.\" Jejejejejjejej", "timestamp": "12-Sep-2014", "user_id": 400856693, "tweet_url": "/KeylaMaRC/status/510298324285804544"}, {"fullname": "Marggie Meneses", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\"@JuanPsicologiaa: \u00a1Gracias a Dios!... por esto y m\u00e1s, es que no apoyo el aborto: https://twitter.com/JuanPsicologiaa/status/509901519282376704/photo/1pic.twitter.com/JQvURqKt3u\u00a0\" #7", "timestamp": "11-Sep-2014", "user_id": 613005189, "tweet_url": "/MarggieMeneses/status/509902109899493376"}, {"fullname": "Silvana Bivanques", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Jaja ese man de peque\u00f1o parec\u00eda un aborto jaja", "timestamp": "10-Sep-2014", "user_id": 325098653, "tweet_url": "/Iwanttruelove_/status/509502519832498176"}, {"fullname": "Saray Alvarado", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "El aborto no es ninguna soluci\u00f3n pero ....", "timestamp": "08-Sep-2014", "user_id": 448046769, "tweet_url": "/saryalvarado02/status/508858681191325696"}, {"fullname": "Carolayn\u00e8 Andr\u00e8a.", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@CarlosVisbal_ aborto de mico.", "timestamp": "08-Sep-2014", "user_id": 389533644, "tweet_url": "/karogarcia3/status/508793685254086656"}, {"fullname": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6J.L......", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@fabioariascut @lapola85 @yezidgarciaa @FranciscoporBta pod\u00edan haber aprovechado para defender el aborto as\u00ed ahorraban tiempo (dos por uno)", "timestamp": "07-Sep-2014", "user_id": 2185225658, "tweet_url": "/J_L_BAQ/status/508649226990284801"}, {"fullname": "Maryen  Orozco", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "eso es..:-) NO AL ABORTO!!", "timestamp": "24-Jul-2016", "user_id": 2903041648, "tweet_url": "/morozco374/status/757015476023205888"}, {"fullname": "Jaime Gomez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Madre Teresa de Calcuta\n\nEl aborto mata la paz del mundo...Es el\u2026 https://www.instagram.com/p/BFH7V9FiF6Y4ZarJ-a157aSvnZVyQB-gf6GoFQ0/\u00a0\u2026", "timestamp": "07-May-2016", "user_id": 422832792, "tweet_url": "/JaimeJesus__/status/729085016681156609"}, {"fullname": "eduardo romero", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto, SI A LA VIDA. 10 a\u00f1os de lucha #DejaloLatir @\u2026 https://www.instagram.com/p/BEwWStdBjl4wsgK2cTu9U-swcLNSuhRON2t51U0/\u00a0\u2026", "timestamp": "28-Apr-2016", "user_id": 464069895, "tweet_url": "/eduja_romero/status/725766585030320128"}, {"fullname": "Carlos", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Zika y aborto http://www.eltiempo.com/opinion/columnistas/zika-y-aborto-florence-thomas-columna-el-tiempo/16505543\u00a0\u2026 v\u00eda @ELTIEMPO", "timestamp": "10-Feb-2016", "user_id": 558917874, "tweet_url": "/carjcapella/status/697477315501101057"}, {"fullname": "\u272b Mam\u00e1 de Mariana\u272b", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Yo digo no al aborto un hijo siempre es una bendici\u00f3n.", "timestamp": "12-Jan-2016", "user_id": 194376423, "tweet_url": "/KrYsAleMan/status/686709198948794369"}, {"fullname": "YULI", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "El Aborto No Es Legal, Es Letal.", "timestamp": "06-Nov-2015", "user_id": 404309111, "tweet_url": "/YulianaPertuz/status/662461965005144065"}, {"fullname": "Sasori Morgendorfer", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@EmillArrieta Ni idea pero por ese tipo de cosas, el aborto debe ser legal", "timestamp": "09-Oct-2015", "user_id": 183399823, "tweet_url": "/juandavidsg/status/652356875254689792"}, {"fullname": "Sasori Morgendorfer", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Cuando leo una pelea y los dos twitteros son m\u00e1s feos que un aborto de gorila y pelean por verga que es lo peor... pic.twitter.com/CTQbeOI1tI", "timestamp": "14-Sep-2015", "user_id": 183399823, "tweet_url": "/juandavidsg/status/643459888304254977"}, {"fullname": "Tata", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto", "timestamp": "13-Sep-2015", "user_id": 2450497777, "tweet_url": "/Tata1998JF/status/642864023751524352"}, {"fullname": "Carlos R Sojo G.", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@SabaneroX ni para el Aborto . Incoherente la vaina y se autodenominan Progresistas", "timestamp": "31-Jul-2015", "user_id": 984676927, "tweet_url": "/karsojo/status/626937891839692800"}, {"fullname": "Kettys Martinez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Ah pero no me segu\u00eda el aborto de mico mayor este pecho de tabla.", "timestamp": "27-Jul-2015", "user_id": 721426735, "tweet_url": "/kettys_martinez/status/625504875397427200"}, {"fullname": "Sasori Morgendorfer", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\"Pareces aborto de mico\" HAHAHAHA Esa frase me mat\u00f3 de risa", "timestamp": "26-Jul-2015", "user_id": 183399823, "tweet_url": "/juandavidsg/status/625398257636769794"}, {"fullname": "Maria Camila\u2661", "likes": 3, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Por lo menos la nena actuo responsable y no aborto el bebe,por lo menos demostro ser mejor persona que aquellos que la critican y juzgan", "timestamp": "08-Jul-2015", "user_id": 623339152, "tweet_url": "/_MJSO/status/618638220478271488"}, {"fullname": "Andrea Amar\u00eds Rivero", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Respeta la vida desde la Concepci\u00f3n... si a la vida\u00a1! No al aborto\u00a1! #DejaloLatir yosoyprovida\u2026 https://instagram.com/p/3DXoyDtVzF/\u00a0", "timestamp": "24-May-2015", "user_id": 1302401017, "tweet_url": "/andreacamaris/status/602345099289329664"}, {"fullname": "Yeniffer D\u00edaz Orozco", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Marcha por la vida\u2661 No al aborto #provida\n#PhotoGrid @ Catedral Maria Reina https://instagram.com/p/3CwmVsgwty/\u00a0", "timestamp": "23-May-2015", "user_id": 263840919, "tweet_url": "/DiazYeniffer/status/602256910881009664"}, {"fullname": "Carlos 2 Vergara", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "#9marchaxlavida Dile si a la vida y no a al aborto! @ Parque Santander https://instagram.com/p/3CQBarGQ0x/\u00a0", "timestamp": "23-May-2015", "user_id": 209571916, "tweet_url": "/Exsertaz/status/602185273464729601"}, {"fullname": "danielandresnaranjo", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@CNNEE @hrw_espanol @andreslopezcnn EL ABORTO ES UN ASESINATO FELICITACIONES A ECUADOR POR TENER LOS PANTALONES BIEN PUESTOS", "timestamp": "25-Apr-2015", "user_id": 1240164986, "tweet_url": "/danielandresna2/status/591767909095047168"}, {"fullname": "Flaca.", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Y que aborto de mico nacido por el culo JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJ.", "timestamp": "21-Apr-2015", "user_id": 1869521352, "tweet_url": "/perezy__/status/590349020272455681"}, {"fullname": "Junio", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Adivinen quien YO ya hizo su primer retrato y no le quedo como un aborto de simio ", "timestamp": "30-Mar-2015", "user_id": 847527354, "tweet_url": "/NombreDeMes_/status/582688834397347840"}, {"fullname": "Barranquilla Ecology", "likes": 8, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "El Vaticano excomulga a una madre por permitir el aborto de su hija de 9 a\u00f1os, violada por su padrastro: http://www.cascaraamarga.es/sociedad/56-sociedad/11119-el-vaticano-excomulga-a-una-madre-por-permitir-el-aborto-de-su-hija.html#.VRf-_tKsLJo.twitter\u00a0\u2026", "timestamp": "29-Mar-2015", "user_id": 230522172, "tweet_url": "/vrom16/status/582173652587831297"}, {"fullname": "Rixigers S\u00e1nchez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "RT \"@TheFactorBiebs: El d\u00eda que me haga una foto con mi \u00eddolo, yo saldr\u00e9 como un aborto de gorila y el saldr\u00e1 perfecto.\"", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 174789873, "tweet_url": "/Rixigersanchez_/status/301458951818575872"}, {"fullname": "Maria Paz Coronell", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Una herida no puede sanar otra herida, al contrario, la profundiza. Un no rotundo al ABORTO ", "timestamp": "11-Feb-2013", "user_id": 938101452, "tweet_url": "/MariaCoronell11/status/301049050227163136"}, {"fullname": "MC", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Tras de que pareces un aborto de iguana le pones mensaje a los que 'te caen' buenaaaaa idiotaaaaa", "timestamp": "11-Feb-2013", "user_id": 346541599, "tweet_url": "/macamilacp/status/300778959069659136"}, {"fullname": "GaLyS VaLlE\ufba9\u06c1\ufba9", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "DALE LA VIDA A ESE NI\u00f1O Q LA NESECITA Y NO SUFRAS MAS!!! I Q LINDO SERIA ESCUCHAR SU PRIMERA PALABRA DECIR MAMA!!!!! NO a EL ABORTO ;)", "timestamp": "29-Jan-2013", "user_id": 1112729814, "tweet_url": "/GALYBWS/status/296253322468421632"}, {"fullname": "M-\u039b\u0336 Ibarra\u2606", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "#cicatrises NO Al ABORTO :'( como pagan esas criaturas por un error del cual ellos no tienen la culpa :'( :'( :'( :'(:'(", "timestamp": "29-Jan-2013", "user_id": 404366374, "tweet_url": "/mauricioibarra4/status/296145910709227521"}, {"fullname": "\u2665 Zteffy Urueta \u2665", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@MrMrBlack. Me encanta tu nueva cancion \"del no al aborto\" asi necesitamos cantantes en colombia aporten cosas buenas te deseo EXITOS :)", "timestamp": "27-Jan-2013", "user_id": 605701287, "tweet_url": "/zteffy_30/status/295337332129800192"}, {"fullname": "roxana velez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@kell_martinez Los m\u00e9dicos deben ser quienes m\u00e1s protestan contra el Aborto, estudiaron + de 15 a\u00f1os y el Gobierno los Manda a matar Vidas!", "timestamp": "25-Jan-2013", "user_id": 291191272, "tweet_url": "/RoxanaVelez/status/294950536833286146"}, {"fullname": "roxana velez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Porque el aborto destruye al hombre.. #NoAlAborto #NoAlAborto #NoAlAborto #NoAlAborto #NoAlAborto #NoalAborto #NoAlAborto", "timestamp": "25-Jan-2013", "user_id": 291191272, "tweet_url": "/RoxanaVelez/status/294846016920887296"}, {"fullname": "Dayana De la Rosa", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\u201c@womenslink: [Estados Unidos] \nReafirma Obama derecho de las mujeres al aborto http://www.prensa-latina.cu/index.php?option=com_content&task=view&idioma=1&id=1036521&Itemid=1\u00a0\u2026\u201d buen logro!!!", "timestamp": "23-Jan-2013", "user_id": 128094700, "tweet_url": "/DayisdelaRosa/status/294117209138139136"}, {"fullname": "Felipe G\u00f3mez", "likes": 2, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Ayer aprobaron el aborto, hoy la eutanasia, ma\u00f1ana el sexo con menores de edad, que sigue, campos de concentraci\u00f3n?", "timestamp": "22-Jan-2013", "user_id": 385041353, "tweet_url": "/felidemariag/status/293682922752450561"}, {"fullname": "Stephanie Arellano\u2665\u2600", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "no al aborto", "timestamp": "21-Jan-2013", "user_id": 172899197, "tweet_url": "/niaarellano/status/293447247822204929"}, {"fullname": "Dayana De la Rosa", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@BluradioCo @noticiascaracol que argumento tan pobre! Por favor En esa etapa no es aborto es interrupci\u00f3n por complicaciones la madre decide", "timestamp": "15-Jan-2013", "user_id": 128094700, "tweet_url": "/DayisdelaRosa/status/291304730649567232"}, {"fullname": "Felipe G\u00f3mez", "likes": 3, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "El aborto es el \u00faltimo eslab\u00f3n de la cadena, el primero es la historia tr\u00e1gica de una mujer que buscando amor s\u00f3lo supo entregar su cuerpo.", "timestamp": "13-Jan-2013", "user_id": 385041353, "tweet_url": "/felidemariag/status/290476289675104256"}, {"fullname": "roxana velez", "likes": 2, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Hoy reuni\u00f3n en la Catedral..NO al aborto en COLOMBIA @UnidosxlaVidaCo @monisabbagh @eriksojo @ArquidiocesisBqpic.twitter.com/KRqLi7PJ", "timestamp": "12-Jan-2013", "user_id": 291191272, "tweet_url": "/RoxanaVelez/status/290136625483243520"}, {"fullname": "Nikol Hernandez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": ".I. No al Aborto !! .I.", "timestamp": "10-Jan-2013", "user_id": 611081028, "tweet_url": "/nikol_hernandez/status/289423240621862912"}, {"fullname": "te Amo mi rey Att:A\u2665", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Dile NO al aborto:$", "timestamp": "09-Jan-2013", "user_id": 333513421, "tweet_url": "/sanchezstuart/status/289140897659113472"}, {"fullname": "Michelle Vergara\u2728", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto #hedicho @rcn", "timestamp": "09-Jan-2013", "user_id": 204519205, "tweet_url": "/michevergara14/status/289047297969491968"}, {"fullname": "Miguel Ram\u00f3n", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "El aborto marca la vida de la Mujer #Noalaborto", "timestamp": "09-Jan-2013", "user_id": 582789927, "tweet_url": "/miguelflorez13/status/289041713580879872"}, {"fullname": "Felipe G\u00f3mez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Los pol\u00edticos buscan vida en Marte y de paso buscan medidas para aprobar el aborto en la tierra, quieren llenar esta vaina de marcianos!", "timestamp": "06-Jan-2013", "user_id": 385041353, "tweet_url": "/felidemariag/status/287971524282023936"}, {"fullname": "Yajaira Cabrera", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@JustinArmyMX. Con esa foto me siento un aborto de mono ._.", "timestamp": "04-Jan-2013", "user_id": 214184178, "tweet_url": "/yajacdiaz/status/287032403308982273"}, {"fullname": "\uf8ebDjManfry\uf8eb", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "\"@MrMrBlack: No Al Aborto(Video Oficial Full HD) - Mr Black El Presidente del http://youtu.be/V0Z0DIBxw\u00a0 @youtube\"excelent cancion cuando tiracoba", "timestamp": "02-Jan-2013", "user_id": 997765268, "tweet_url": "/Dj_manfry/status/286487410408321025"}, {"fullname": "dmattos", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@DaniellaPertuz aborto e micoooo", "timestamp": "30-Dec-2012", "user_id": 411157919, "tweet_url": "/Davidmattos2/status/285415703467663361"}, {"fullname": "roxana velez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Cuantos santos inocentes se asesinan en el mundo cada d\u00eda x medio del aborto?", "timestamp": "28-Dec-2012", "user_id": 291191272, "tweet_url": "/RoxanaVelez/status/284673873448931329"}, {"fullname": "Felipe G\u00f3mez", "likes": 1, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No llames al aborto un derecho, quitarle la vida a un bebe es una bestialidad!", "timestamp": "23-Dec-2012", "user_id": 385041353, "tweet_url": "/felidemariag/status/282786604001669120"}, {"fullname": "roxana velez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Interesante art\u00edculo: j\u00f3venes y lo que piensan acerca de  aborto/ matrimonio de = sexo http://m.semana.com/opinion/jovenes-tienen-huevo/189717-3.aspx\u00a0\u2026", "timestamp": "17-Dec-2012", "user_id": 291191272, "tweet_url": "/RoxanaVelez/status/280687853552410625"}, {"fullname": "roxana velez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Cat\u00f3lico que este de acuerdo con el aborto, la eutanasia, anticoncepci\u00f3n, eugenesia o los matrimonios de = sexo NO puede ni debe comulgar!", "timestamp": "14-Dec-2012", "user_id": 291191272, "tweet_url": "/RoxanaVelez/status/279581176321155073"}, {"fullname": "roxana velez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@pvictorsalomon  @PGrabsAbascalLC  Excelente art\u00edculo sobre la realidad del aborto! Los toros y los ni\u00f1os | El Heraldo http://www.elheraldo.co/opinion/columnistas/los-toros-y-los-ninos-92780\u00a0\u2026", "timestamp": "13-Dec-2012", "user_id": 291191272, "tweet_url": "/RoxanaVelez/status/279072839288631296"}, {"fullname": "roxana velez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Opino q los colombianos estamos n la \"obligaci\u00f3n\" de trabajar x el Referendo contra el aborto,  la info en la p\u00e1g. web de @UnidosxlaVidaCo", "timestamp": "10-Dec-2012", "user_id": 291191272, "tweet_url": "/RoxanaVelez/status/278004859817570304"}, {"fullname": "roxana velez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "En la pagina web @UnidosxlaVidaCo encuentran toda la info sobre el Referendo contra el aborto en Colombia..Unidos podemos! Si a la vida!", "timestamp": "09-Dec-2012", "user_id": 291191272, "tweet_url": "/RoxanaVelez/status/277825843936518144"}, {"fullname": "ContigoQuieroAmores", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@yuliyepess bueno boba para que despues me llores como tu pareces un aborto de mico nadien dice nada", "timestamp": "06-Dec-2012", "user_id": 166716310, "tweet_url": "/david_moreno12/status/276807460302499842"}, {"fullname": "roxana velez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@PirryTv en la encuesta RCN radio es claro q los col. NO estamos d acuerdo con l aborto, uniones d =sexo ni eutanasia http://m.rcnradio.com/noticias/colombia-sigue-siendo-un-pais-conservador-en-temas-controversiales-35691\u00a0\u2026", "timestamp": "03-Dec-2012", "user_id": 291191272, "tweet_url": "/RoxanaVelez/status/275445464613134336"}, {"fullname": "San Juanchito", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "No al aborto, s\u00ed a la vida. S\u00ed a la pena de muerte. \u00bfS\u00ed a la moral? Eso es muy poco: S\u00ed a la doble moral!! @ColombiaDerecha.", "timestamp": "29-Nov-2012", "user_id": 131605619, "tweet_url": "/SanJuanchito/status/274253733754449921"}, {"fullname": "J u l i o  T.", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "#ApoyoAlProcuradorOrd\u00f3\u00f1ez porque somos seres para la vida no para la muerte...menos mal que los que estan apoyando el aborto ya nacieron!", "timestamp": "26-Nov-2012", "user_id": 756041600, "tweet_url": "/Julemario15/status/273115931536928768"}, {"fullname": "JuliAnne Mar\u00eda\u2764", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@linayparra tienes toda la raz\u00f3n el aborto no es delito ES UN ASESINATO A UN INOCENTE.  Por eso @SiAlProcurador #nomasroa", "timestamp": "26-Nov-2012", "user_id": 83897284, "tweet_url": "/jumabame/status/273035952228806656"}, {"fullname": "JuliAnne Mar\u00eda\u2764", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Legal o Clandestino el ABORTO es ASESINO #NoAlAborto #NoAlAborto #NoAlAborto #NoAlAborto #NoAlAborto #NoAlAborto #NoAlAborto #NoAlAborto", "timestamp": "25-Nov-2012", "user_id": 83897284, "tweet_url": "/jumabame/status/272772369347645440"}, {"fullname": "keyla Lanziano", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Si no quieres quedar embarazada o ser un padre frustrado, usa m\u00e9todos anticonceptivos y lleva una vida sexual responsable. DI NO AL ABORTO", "timestamp": "24-Nov-2012", "user_id": 206851381, "tweet_url": "/KeylaLanziano/status/272131051411869697"}, {"fullname": "roxana velez", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Ms\u00f1r. ruben Salazar.Futuro cardenal colombiano aclara postura sobre aborto y eutanasia... http://fb.me/1wgrcurl7\u00a0", "timestamp": "23-Nov-2012", "user_id": 291191272, "tweet_url": "/RoxanaVelez/status/272067629848608769"}, {"fullname": "where have you been", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Dile no al aborto nojodaaa", "timestamp": "22-Nov-2012", "user_id": 776504791, "tweet_url": "/jhonaikerelnene/status/271671579723849728"}, {"fullname": "JuliAnne Mar\u00eda\u2764", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "@MonicaRoa #procura que se tengan en cuenta la opini\u00f3n de muchos y no de unos pocos que est\u00e1n a favor del aborto #nomasroa #sialavida", "timestamp": "22-Nov-2012", "user_id": 83897284, "tweet_url": "/jumabame/status/271646089407520769"}, {"fullname": "AK47", "likes": 0, "new_query": "aborto", "query": "aborto", "text": "Todos hablando de sexo sexo, aborto sida :o", "timestamp": "20-Nov-2012", "user_id": 469574105, "tweet_url": "/Carlosbroky_/status/270989273564606464"}, {"fullname": "\uf8ff Betocreativo", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "\u00bfY sab\u00edan ustedes que la Procuradur\u00eda General de la Naci\u00f3n tambien recaba datos personales de mujeres que quieren abortar?", "timestamp": "03-Oct-2013", "user_id": 14836297, "tweet_url": "/betocreativo/status/385748731221774337"}, {"fullname": "Michael forero", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Pienso que si una mujer es violada no tiene derecho a abortar que haga nacer a la criatura y si quiere que lo regale. Pero no matarlo.", "timestamp": "24-Sep-2013", "user_id": 396823288, "tweet_url": "/michaelforero/status/382619040512245760"}, {"fullname": "\u2661AndreaPa\u2661/SFDC", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "@Jeca0430. Jajaja amiga me hiciste el domingo.. Gracias tu sabes que lo necesitaba, gracias por abortar la mision! Te adoro.. Loca!", "timestamp": "02-Sep-2013", "user_id": 605783439, "tweet_url": "/Andeiita05/status/374367835465605120"}, {"fullname": "Sergio Garcia.", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "@KellyAcostaO nononono, bueno ya pa lante no valla a abortar", "timestamp": "08-Aug-2013", "user_id": 267396289, "tweet_url": "/_garcia985/status/365600007941931009"}, {"fullname": "Gutierrez\u2661", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "UN HIJO A LA EDAD QUE SEA ES UNA BENDICI\u00d3N DE DIOS \u00bfPORQUE ABORTAR?", "timestamp": "28-Jun-2013", "user_id": 605541249, "tweet_url": "/__Gutierrezz/status/350414065539096577"}, {"fullname": "Malu!", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "El comercial d pa\u00f1ales winny d adopci\u00f3n tiene un mensaje hermoso! Ojala les mueva algo a las irresponsables q se han atrevido a abortar!", "timestamp": "23-Jun-2013", "user_id": 144996682, "tweet_url": "/mluisaherrera/status/348951790529683456"}, {"fullname": "Sergio Garc\u00eda", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Dayluz Maury denunci\u00f3 a su marido Efra\u00edn Cerezo quien ebrio la golpe\u00f3 hasta hacerla abortar, perdiendo embarazo de un par de mellos.", "timestamp": "23-May-2013", "user_id": 79573212, "tweet_url": "/sergiogarciaCol/status/337557642614562816"}, {"fullname": "Zulay De Jes\u00fas \u2020", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Una amiga sufre se se enamor\u00f3 y quedo embarazada a los 17 el la oblig\u00f3 a abortar y ella lo acepto dice que es lo Peor @ColombiaProVida", "timestamp": "22-May-2013", "user_id": 1210061832, "tweet_url": "/zulyjimenez07/status/337310803642445824"}, {"fullname": "Sergio Garc\u00eda", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "\"Me golpeaba hasta hacerme abortar\", confes\u00f3 una de las v\u00edctimas del secuestrador de #Cleveland, embarazada cinco veces y hambrienta.", "timestamp": "10-May-2013", "user_id": 79573212, "tweet_url": "/sergiogarciaCol/status/332914199493758976"}, {"fullname": "Sergio Garc\u00eda", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Yulieth Chamorro ingiri\u00f3 pastillas para abortar beb\u00e9 con 6 meses de gestaci\u00f3n y lleg\u00f3 de urgencias al Hospital de Barranquilla.", "timestamp": "25-Apr-2013", "user_id": 79573212, "tweet_url": "/sergiogarciaCol/status/327408826682839040"}, {"fullname": "Tico Cantillo Guerrero", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Se deber\u00eda poseer una normativa mas s\u00f3lida para la madre soltera, para mayores cuidados de la mujer embarazada o con el deseo de abortar.", "timestamp": "25-Apr-2013", "user_id": 59904740, "tweet_url": "/ticocantillog/status/327397356511318017"}, {"fullname": "Thomas Moises", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "@20MaryL aja hey! Tu estas embarazada y te estan obligando a abortar?", "timestamp": "27-Feb-2013", "user_id": 267916868, "tweet_url": "/MoisesTomases/status/306598318660780032"}, {"fullname": "Maria Jose Donado", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "@cmnavarr @amadarosa no es responsable al tener sexo seguro pero si lo es para abortar? Q comodo! En caso d violaci\u00f3n el bb  no es culpable", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 498044963, "tweet_url": "/mayadonado/status/300676903793217536"}, {"fullname": "Mar\u00eda Ang\u00e9lica Le\u00f3n G.", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "A @SilvestreFDC le decimos Q la gringa esta pre\u00f1a, Q cante canciones suaves pa Q no la haga abortar #Letan\u00edasUnivallenato\" JAJAJAJA", "timestamp": "07-Feb-2013", "user_id": 271218905, "tweet_url": "/leonma__/status/299341253869445123"}, {"fullname": "CR", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "... como abortar la idea... sin llegar al matrimonio?... CR", "timestamp": "05-Feb-2013", "user_id": 142513953, "tweet_url": "/cwramos1/status/298914704632451073"}, {"fullname": "CR", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "... como llegar al matrimonio... Sin abortar la idea... CR", "timestamp": "05-Feb-2013", "user_id": 142513953, "tweet_url": "/cwramos1/status/298914271511846913"}, {"fullname": "nat'", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Ni\u00f1as que quedan embarazadas y lo unico que hacen es abortar paque mierda se ponen a culiar vale", "timestamp": "01-Feb-2013", "user_id": 462474462, "tweet_url": "/nathalysanchz/status/297216241305800704"}, {"fullname": "Andres Barcenas.", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "@Estebanospino nooooooo! Que ivas a tener un hijo y tu novia qieria abortar? Jajajaja", "timestamp": "26-Jan-2013", "user_id": 283328547, "tweet_url": "/8andresb/status/295199980111679488"}, {"fullname": "J u l i o  T.", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Abortar es lo mismo que matar a todos los ninos sin hogar que se encuentran en el bienestar #ApoyoAlProcuradorOrd\u00f3\u00f1ez DERECHO A LA VIDA!", "timestamp": "26-Nov-2012", "user_id": 756041600, "tweet_url": "/Julemario15/status/273118023773216768"}, {"fullname": "BERNARDO SANABRIA", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Hombre hiere a bala a su esposa embarazada, en una residencia en el centro de Barranquilla, por que se neg\u00f3 a abortar.", "timestamp": "15-Nov-2012", "user_id": 174318077, "tweet_url": "/BERNARDOSANABRI/status/269177410904272898"}, {"fullname": "roxana velez", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "@pvictorsalomon  Si todos los cat\u00f3licos asisti\u00e9ramos a Misa a diario ofreci\u00e9ndola x las madres que est\u00e1n x abortar..los abortos serian cero!", "timestamp": "12-Nov-2012", "user_id": 291191272, "tweet_url": "/RoxanaVelez/status/268074764462067712"}, {"fullname": "roxana velez", "likes": 1, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Si todos los cat\u00f3licos asisti\u00e9ramos a Misa a diario ofreci\u00e9ndola x las madres que est\u00e1n pensando en abortar..los abortos serian cero!", "timestamp": "12-Nov-2012", "user_id": 291191272, "tweet_url": "/RoxanaVelez/status/268068401686147072"}, {"fullname": ".", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "@Miguedelahoz29 hey es en serio :s no pienso abortar", "timestamp": "25-Oct-2012", "user_id": 251744264, "tweet_url": "/YhesseSanchez/status/261292522515615744"}, {"fullname": "Dyanaha", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Abortar no te desembaraza, te hace la mama de un ni\u00f1o muerto...", "timestamp": "20-Oct-2012", "user_id": 273121809, "tweet_url": "/Dyanaha/status/259714691696300032"}, {"fullname": "Azucena\u270c", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Uno aqui tuiteando sin tener sexo y otras ni\u00f1as d\u00e1ndose el lujo hasta de abortar.", "timestamp": "05-Jul-2012", "user_id": 288500185, "tweet_url": "/Skntillo/status/220915924566417408"}, {"fullname": "B.", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Algo peor que estar embarazada, no pensar ning\u00fan momento en abortar y perderlo espont\u00e1neamente? No lo creo ", "timestamp": "11-Jun-2014", "user_id": 281078982, "tweet_url": "/_betsymartinez/status/476814557059764224"}, {"fullname": "\ud835\udce6\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcfc \ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcf9\ud835\udcee\ud835\udd03", "likes": 1, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Si eres hombre.. Nunca apoyes a tu pareja si quiere ABORTAR recuerda que las mujeres nacimos para procrear.. ", "timestamp": "15-May-2014", "user_id": 462265182, "tweet_url": "/Wendycardenasl/status/466805519836270592"}, {"fullname": "Yonnier Campbell", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "\u00bfAbortar? Si abriste las piernas pa culiar, pues abralas pa parir mijita. , SENCILLO.\"", "timestamp": "09-Feb-2014", "user_id": 1378092721, "tweet_url": "/yonniercampbel7/status/432364655877824513"}, {"fullname": "KA VL", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Joa yo me gano unas mandas cule pena ir a buscar esa pastilla cytotec para abortar ala farmacia nisiquiera conosco la que esta pre\u00f1a", "timestamp": "30-Dec-2013", "user_id": 355048399, "tweet_url": "/kevinvenegas4/status/417533951239286784"}, {"fullname": "Iv\u00e1n E", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "@BuitragoRicardo una mujer decidida a abortar, lo har\u00e1, est\u00e9 prohibido o no. La prohibici\u00f3n solo pondr\u00e1 en riesgo la vida de la mujer.", "timestamp": "19-Dec-2013", "user_id": 55877121, "tweet_url": "/ivanch0/status/413801268642344961"}, {"fullname": "Princess of God.", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Te parrieron pa no abortar te ya se te ven las arrugas vez a controlarte .", "timestamp": "17-Dec-2013", "user_id": 778891626, "tweet_url": "/__Lopez0102/status/412758320185765888"}, {"fullname": "Zulay De Jes\u00fas \u2020", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "@PorAbortoLegal las mujeres no mueren por dar vida, no pienso discutir mas con usted porque esta clarisimo que abortar es ASESINAR", "timestamp": "23-Oct-2013", "user_id": 1210061832, "tweet_url": "/zulyjimenez07/status/393076027037343745"}, {"fullname": "David Puyana", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Hasta Laureano habria mandado a abortar a Enriquito si hubiera sabido como saldr\u00eda el fachito", "timestamp": "11-Oct-2011", "user_id": 343619033, "tweet_url": "/david_puyana/status/123770644671369216"}, {"fullname": "Fadwa Zableh", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "\u00a1Abortar no es un derecho de la MUJER! Tal vez se permita solo en 3 casos, riesgo de muerte de la madre, violaci\u00f3n o malformaci\u00f3n del feto.", "timestamp": "11-Oct-2011", "user_id": 181199037, "tweet_url": "/fzableh/status/123747094409396226"}, {"fullname": "Nany Presley Coll", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Esta humanidad ha llegado al punto d q matar, violar, robar, abortar, y la prostituci\u00f3n es tan normal, q aun siguen diciendo q creen en Dios", "timestamp": "19-Feb-2015", "user_id": 166376952, "tweet_url": "/nanypresleycoll/status/568495042005995520"}, {"fullname": "chantaje \u2661", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Como dicen i q  bendecidas x dios x su hijo .. cuando lo primero q pensaron fue en abortar esa criaturita ... ni se me merece llamar madre ", "timestamp": "16-Jan-2015", "user_id": 2194750079, "tweet_url": "/Carolina_Mora_2/status/556201406877929472"}, {"fullname": "Andrea Carolina\u270c", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "@BiandySotomayor y a tu te hacen abortar perra malparida tu que sabes de mi no sabes una monda malparida", "timestamp": "23-Nov-2014", "user_id": 407183945, "tweet_url": "/Andrkrolina/status/536635287351623680"}, {"fullname": "Yessi\u2763\u2728", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Como toda pela la Pau siempre penso eb Abortar pero lo va a tenerrrr *,*", "timestamp": "10-Sep-2014", "user_id": 594805251, "tweet_url": "/_YessicaSaray/status/509492459064524801"}, {"fullname": "Gabrielle \ud83d\udc96", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Mi OR es un total fracaso, creo que la voy a abortar.", "timestamp": "27-Jul-2014", "user_id": 370035236, "tweet_url": "/SaraVergara7/status/493236157900423168"}, {"fullname": "juan", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Sera que habr\u00e1 justicia con lo de la ni\u00f1a violada? @JuanManSantos pide justicia y las ni\u00f1as violadas y q hizo abortar @FARC_EPueblo tambi\u00e9n?", "timestamp": "07-Dec-2016", "user_id": 2433841362, "tweet_url": "/jcverco/status/806316619299430401"}, {"fullname": "juan", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "las alima\u00f1as @FARC_EPueblo si que han violado ni\u00f1as y las hacen abortar", "timestamp": "06-Dec-2016", "user_id": 2433841362, "tweet_url": "/jcverco/status/806142960970645504"}, {"fullname": "juan", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "las alima\u00f1as ponzo\u00f1osas @FARC_EPueblo si que han violado a ni\u00f1as y las hacen abortar,que paguen sus crimenes", "timestamp": "06-Dec-2016", "user_id": 2433841362, "tweet_url": "/jcverco/status/805960243876429824"}, {"fullname": "juan", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Documental #MujeresDeLaFarc en #natgeo muestra como estas ratas Hps  @FARC_EPueblo le da\u00f1an la vida a ni\u00f1as,las violan y las hacen abortar", "timestamp": "19-Nov-2016", "user_id": 2433841362, "tweet_url": "/jcverco/status/800090278438858752"}, {"fullname": "juan", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Seg\u00fan @Yadira_FARC las escorias @FARC_EPueblo no obligan a abortar a mujeres,estos perros aun siguen con la mentira,no les creemos", "timestamp": "21-Sep-2016", "user_id": 2433841362, "tweet_url": "/jcverco/status/778571820660363264"}, {"fullname": "juan", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "que dice @Timochenko_FARC remalpa de las ni\u00f1as violadas, y de las q hicieron abortar?", "timestamp": "19-Sep-2016", "user_id": 2433841362, "tweet_url": "/jcverco/status/778003938251538433"}, {"fullname": "Chiesleman De Mier", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "El tiempo de abortar tus Sue\u00f1os termin\u00f3, en los pr\u00f3ximos cinco meses del 2015 todo lo que consibas de\u2026 https://instagram.com/p/5nLo-WCKWb/\u00a0", "timestamp": "26-Jul-2015", "user_id": 145371034, "tweet_url": "/Chiesleman/status/625397323229696004"}, {"fullname": "Joel Molano", "likes": 1, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Abortar Sin Tener Razones \u266a", "timestamp": "23-Apr-2015", "user_id": 3080075284, "tweet_url": "/joelMolano05/status/591286342253813760"}, {"fullname": "Gladys Car \u2764\ufe0f", "likes": 1, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "En serio? Si fuera por las feministas de ahora, ni t\u00fa ni yo estar\u00edamos aqu\u00ed, nos abr\u00edan abortado. \nFemeninas las de antes, que lucharon para que pudi\u00e9ramos estudiar y hacer grandes cosas. \nLas de ahora solo piden abortar, que les den privilegios y no servir para nada.", "timestamp": "13-Apr-2019", "user_id": 2492354881, "tweet_url": "/gladyscar217/status/1117141577967833089"}, {"fullname": "Lauri \ud83d\udc9c", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Esta bien que tengamos la libertad de decidir abortar y no esta mal, pero promocionarlo como un gran logro? pat\u00e9tico! https://twitter.com/LaRubiaTuitea/status/1111249882487103488\u00a0\u2026", "timestamp": "28-Mar-2019", "user_id": 137828348, "tweet_url": "/LauriRodri/status/1111269353981399040"}, {"fullname": "Mar\u00eda F. Ferreira", "likes": 2, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Adem\u00e1s que, las personas no van a dejar abortar porque sea ilegal, como tampoco empezar\u00e1n abortar masivamente porque se legalice.", "timestamp": "28-Mar-2019", "user_id": 730564061482647552, "tweet_url": "/mafeferreirac/status/1111072741715779585"}, {"fullname": "\u10e6Kathleen Castro\u10e6", "likes": 1, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Abortar misi\u00f3n", "timestamp": "16-Mar-2019", "user_id": 719091596, "tweet_url": "/kat_daza/status/1106983707544600576"}, {"fullname": "Laura De Castro", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "\u00bfQuien dijo que por decidir si abortar o no, definimos nuestros derechos como mujeres?", "timestamp": "07-Jan-2020", "user_id": 314008648, "tweet_url": "/decastro936/status/1214624365645586432"}, {"fullname": "\ud835\udd02\ud835\udcea \ud835\udd02\ud835\udcf8 \ud835\udd02\ud835\udcea \u22c6", "likes": 38, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "prefieren hacer esta mond\u00e1 que abortar por eso es que el mundo no vale verga https://twitter.com/danielorcan1/status/1212760459620818944\u00a0\u2026", "timestamp": "03-Jan-2020", "user_id": 739174633048571905, "tweet_url": "/weedierr/status/1213170194891366400"}, {"fullname": "Toyfeliz", "likes": 1, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Por qu\u00e9 monda tienen que abortar ", "timestamp": "23-Dec-2019", "user_id": 1108556673675902976, "tweet_url": "/Lindave19/status/1209231906484695045"}, {"fullname": "Henry A. Maury", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "#LaNi\u00f1a tiene las garant\u00edas para hablar.  No como las miles de ni\u00f1as que fueron adoctrinados por las FARC y que terminaron siendo terroristas, violadas y hasta forzadas a abortar.", "timestamp": "21-Dec-2019", "user_id": 765577795, "tweet_url": "/hamaurytw/status/1208484458057351173"}, {"fullname": "Nelly Alvarino", "likes": 3, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "La DEGENERADA proxeneta nuncas\u00e9 tapo el ojo cuando violaban a las ni\u00f1as, ni cuando las obligaban a abortar, ni mucho menos cuando las fusilaban \nDEGENERADA HIJA DEL AVERNO https://twitter.com/plataskar/status/1208387799239528449\u00a0\u2026", "timestamp": "21-Dec-2019", "user_id": 2909824234, "tweet_url": "/nellya53/status/1208389069933359105"}, {"fullname": "AnuarEnrike", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "@SandinoVictoria Buenos d\u00edas senadora, le mandan a preguntar si sabe quien es Yamile Moscue!\nQu\u00e9 si recuerda cuando la mando a abortar cuando pertenec\u00edan a las farc!", "timestamp": "18-Dec-2019", "user_id": 164390407, "tweet_url": "/TheCiclone/status/1207280956924674048"}, {"fullname": "Katya", "likes": 10, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Holis, amigas hermosas. Por m\u00e1s performance que sea, con este tipo de cosas, le est\u00e1n dando la raz\u00f3n al chiquillo fr\u00e1gil y opinador. Abortar es un tema de derechos humanos. Esta imagen parece sacada de Family Guy. pic.twitter.com/RvHObcvPKH", "timestamp": "09-Dec-2019", "user_id": 67633869, "tweet_url": "/soylarizos/status/1204118661486780422"}, {"fullname": "Natalia S. \ud83c\udf3b\ud83d\udc95", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "D\u00e9cadas vejando a sus mujeres, oblig\u00e1ndolas a abortar, y entre otras aberraciones... https://twitter.com/vanesavallejo3/status/1202006938000723968\u00a0\u2026", "timestamp": "04-Dec-2019", "user_id": 718988220722200576, "tweet_url": "/natitrina0806/status/1202042196498800640"}, {"fullname": "Diego A Ram\u00edrez Hdez", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Para que dejen de mandar a abortar mejor corten la f\u00e1brica y gratis c\u00f3mo les gusta https://twitter.com/elespectador/status/1196442039728181248\u00a0\u2026", "timestamp": "19-Nov-2019", "user_id": 1260182604, "tweet_url": "/xdiegoramirezx/status/1196623279596998656"}, {"fullname": "Manuel Casas", "likes": 2, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Camarada compa\u00f1era guerrillera comunista proxeneta, reclutar ni\u00f1as para satisfacci\u00f3n sexual de sus compa\u00f1eros narcoterroristas, luego obligarlas a abortar y asesinarlas no es pensar diferente, eso es ser un monstruo.", "timestamp": "19-Nov-2019", "user_id": 1049818289982058496, "tweet_url": "/ManuelC71615559/status/1196604268402421760"}, {"fullname": "Harold Andr\u00e9s", "likes": 1, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Al parecer para \u00e9ste esp\u00e9cimen abortar es un privilegio. \nCreo que su progenitora no tuvo ese privilegio, y en consecuencia naci\u00f3 \u00e9l; y aqu\u00ed lo tienen, escribiendo sandeces https://twitter.com/felipichinn/status/1196064104051597313\u00a0\u2026", "timestamp": "17-Nov-2019", "user_id": 2185038641, "tweet_url": "/harold41314/status/1196093523222843392"}, {"fullname": "Natalia S. \ud83c\udf3b\ud83d\udc95", "likes": 4, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "\"Entre los discursos de empoderamiento y sororidad, lo \u00fanico que les falta es quemar a un hombre o abortar en tarima\"\n@YorbisEP", "timestamp": "15-Nov-2019", "user_id": 718988220722200576, "tweet_url": "/natitrina0806/status/1195313665630711808"}, {"fullname": "Fabi\u00e1n Gonz\u00e1lez Mosc", "likes": 1, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Porqu\u00e9 el malparido, degenerado, y c\u00ednico de, el tal Roy Barreras, nunca se ha tomado el trabajo de preguntarle a sus camaradas narcoasesinos y terroristas de las FARC; A cu\u00e1ntas ni\u00f1as violaron, e hicieron abortar? Barreras t\u00fa eres un maldito,no eres digno de ser Colombiano.", "timestamp": "06-Nov-2019", "user_id": 925829694292942849, "tweet_url": "/tauro7547/status/1192099865108664320"}, {"fullname": "Nelly Alvarino", "likes": 3, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Miren quien habla \nLa bandida proxeneta de las FARC,\n\nPrimero secuestraba a las  ni\u00f1as y ni\u00f1os para ser violados sexualmente x los  degenerados, FARC \n  luego la q no quer\u00eda abortar la asesinaban,, \n\nEsos ASESINATOS eran judiciales?  O extrajudiciales?? \nBandida DEGENERADA pic.twitter.com/R42B7IQgLK", "timestamp": "06-Nov-2019", "user_id": 2909824234, "tweet_url": "/nellya53/status/1191881532480380933"}, {"fullname": "Anarquinha Internacionalinha", "likes": 1, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Tu rpta da risa\nNi obligatoriedad ni prohibici\u00f3n\nEl serv militar es obligatorio, no? Pero solo para los q no tienen como pagar los mlls q cobra el ejerc x expedir la Lib Mil\nFumar marihuana, abortar, portar armas, robar, matar, es prohibido\nY no sucede?\nLa soluci\u00f3n es educar", "timestamp": "05-Nov-2019", "user_id": 438431916, "tweet_url": "/merceditasX/status/1191808038061182977"}, {"fullname": "Harold Andr\u00e9s", "likes": 5, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Entonces la educaci\u00f3n sexual la redujeron a lo conveniente y magn\u00edfico que es abortar y el placer que siente un hombre al introducirse un objeto por el ano.", "timestamp": "25-Oct-2019", "user_id": 2185038641, "tweet_url": "/harold41314/status/1187844588591108096"}, {"fullname": "Anarquinha Internacionalinha", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "Yo tampoco. X eso no abort\u00e9, pero si una mujer quiere, desea, necesita o simplemente le da la grand\u00edsima puta gana d abortar, est\u00e1 en su derecho d hacerlo.  Ella es la \u00fanica q debe decidir y nadie tiene derecho a prohibirlo, menos una persona como ud. pic.twitter.com/O5lIW4gWhJ", "timestamp": "25-Oct-2019", "user_id": 438431916, "tweet_url": "/merceditasX/status/1187628071316328448"}, {"fullname": "Dianela Valentina\u2661.", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "#DelAbortoPienso Pero que peo, si quieren abortar que lo HAGAN. Los que est\u00e1n a favor del NO aborto, les pregunto... \u00bfUstedes van a mantener al muchacho?. Que saben ustedes si no tienen para mantenerlos, o no est\u00e1n preparadas psicol\u00f3gicamente?... #YaBasta", "timestamp": "25-Oct-2019", "user_id": 163121579, "tweet_url": "/dianelavale_/status/1187558969964924928"}, {"fullname": "Dianela Valentina\u2661.", "likes": 0, "new_query": "abortar", "query": "aborto", "text": "#yopiensodelaborto Pero que peo, si quieren abortar que lo HAGAN. Los que est\u00e1n a favor del NO aborto, les pregunto... \u00bfUstedes van a mantener al muchacho?. Que saben ustedes si no tienen para mantenerlos, o no est\u00e1n preparadas psicol\u00f3gicamente?... #YABASTA", "timestamp": "25-Oct-2019", "user_id": 163121579, "tweet_url": "/dianelavale_/status/1187558827006271489"}, {"fullname": "Amaya Wendy \ud83c\udf08", "likes": 0, "new_query": "aborte", "query": "aborto", "text": "No se si sentir rabia dolor tristeza o decepci\u00f3n.. Mas cobarde es el hombre qe permite qe su novia aborte HEY ESO NO ES AMOR", "timestamp": "13-Jun-2013", "user_id": 149657037, "tweet_url": "/Wendy_A27/status/345317751214194688"}, {"fullname": "Jonathan De La Hoz", "likes": 0, "new_query": "aborte", "query": "aborto", "text": "Una maquina del tiempo para volver al pasado y decirle a tu mam\u00e1 que mejor te aborte.", "timestamp": "24-Feb-2013", "user_id": 427631151, "tweet_url": "/jdelahoz06/status/305555746358165506"}, {"fullname": "luzzzzzzzz.", "likes": 2, "new_query": "aborte", "query": "aborto", "text": "\u00bfOnta beb\u00e9? \n\u2014Lo abort\u00e9.", "timestamp": "28-May-2014", "user_id": 506456838, "tweet_url": "/LuzEstrada_/status/471478804003966976"}, {"fullname": "R O U S", "likes": 0, "new_query": "aborte", "query": "aborto", "text": "\"@Holasoydayanna: \u2014Pap\u00e1 pap\u00e1\u2014 Soy \"GAY\"\u2014 Si yo ubiece sabido que iv\u00e1s hacer gay\u2014 le digo a tu mam\u00e1 que te aborte.)))):\"Qule falton :p", "timestamp": "26-Dec-2013", "user_id": 1101332047, "tweet_url": "/Rosarodriguezm_/status/416028672022151168"}, {"fullname": "Aleja\ud83c\udf3b", "likes": 0, "new_query": "aborte", "query": "aborto", "text": "Aborte la misi\u00f3n https://twitter.com/Czambrano22/status/1196240964622389248\u00a0\u2026", "timestamp": "18-Nov-2019", "user_id": 1146244823051059201, "tweet_url": "/AlejaGu__/status/1196241526877310976"}, {"fullname": "Manuela", "likes": 0, "new_query": "aborte", "query": "aborto", "text": "M\u00e1s de lo mismo, me insult\u00f3 y la insult\u00e9 de regreso. Also que alguien le diga a Anchito (el marido) que a aborte la misi\u00f3n que ya lo descubrieron", "timestamp": "22-Jun-2019", "user_id": 288525040, "tweet_url": "/mxnwela/status/1142526806626578439"}, {"fullname": "Pedreishon\ud83d\udc22", "likes": 1, "new_query": "aborte", "query": "aborto", "text": "Ni tu madre ni tus hijos? Si tuvieras que decidir Eutanasia en tu hija de 7 a\u00f1os o que t\u00fa pareja tenga un hijo que no quieras porque t\u00fa quieres que lo aborte? Solo quiero leer las respuestas", "timestamp": "20-May-2019", "user_id": 92068183, "tweet_url": "/Pedreishon/status/1130393901246947328"}, {"fullname": "LaHijaDelPescador", "likes": 1, "new_query": "aborte", "query": "aborto", "text": "Se\u00f1ores @FiscaliaCol  Que una mujer aborte es trascendental SOLO para ella #CrimenesDePeriodists LO ES PARA EL PAIS !  TRABAJEN DESCARADOS!", "timestamp": "13-Sep-2015", "user_id": 156680071, "tweet_url": "/Barros_Katiusha/status/643122616513994752"}, {"fullname": "yeah boddy  :$", "likes": 0, "new_query": "aborte", "query": "aborto", "text": "@Danivargas22. Jajajaa aborte bbe", "timestamp": "14-Nov-2012", "user_id": 579214266, "tweet_url": "/AngieHald/status/268538069056118785"}, {"fullname": "Felipe G\u00f3mez", "likes": 0, "new_query": "aborte", "query": "aborto", "text": "Quiero ver una campa\u00f1a en la cual, los que levantan carteles digan, no aborte a su hijo que yo se lo cuido!!!", "timestamp": "13-Nov-2012", "user_id": 385041353, "tweet_url": "/felidemariag/status/268201834236223488"}, {"fullname": "Pedro Romero L", "likes": 0, "new_query": "aborte", "query": "aborto", "text": "@DanielSamperO: Por el derecho a la vida, impondremos la pena de muerte a quien aborte: !viva el procurador! / De colombia para el mundo!!!", "timestamp": "05-Nov-2012", "user_id": 65922569, "tweet_url": "/Pedror84/status/265500859201372160"}, {"fullname": "Jose Hoyos Daza", "likes": 0, "new_query": "aborte", "query": "aborto", "text": "#LasGuevas Si se hace reelegir el procurador Ordo\u00f1ez. Aborte procurador, aborte procurador su aspiraci\u00f3n por el bien de Colombia.", "timestamp": "02-Nov-2012", "user_id": 322200700, "tweet_url": "/josehoyosdaza10/status/264190340767051776"}, {"fullname": "Alejandra Villegas M", "likes": 0, "new_query": "aborte", "query": "aborto", "text": "Si no le gusta el aborto, NO ABORTE. Pero no entorpezca el ejercicio de derechos legitimos de los demas", "timestamp": "19-Sep-2012", "user_id": 401836690, "tweet_url": "/AlejandraViM/status/248268216458166272"}, {"fullname": "\u272fMario\u272fGomez\u272f", "likes": 0, "new_query": "aborte", "query": "aborto", "text": "#DigamosQueSiAlAborto Si est\u00e1 en contra del aborto, no aborte y ya.", "timestamp": "07-Sep-2012", "user_id": 373082448, "tweet_url": "/MariooGomezz/status/244021129814085632"}, {"fullname": "Keypo", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Hoy romp\u00ed el record de d\u00edas m\u00e1s vividos seguidos sin interrupci\u00f3n en toda mi vida!", "timestamp": "24-Sep-2013", "user_id": 16795534, "tweet_url": "/Keypo/status/382533211492196352"}, {"fullname": "Johelis \u2661", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Vivir la vida sin interrupcion alguna", "timestamp": "31-Aug-2013", "user_id": 710911788, "tweet_url": "/barraganjohelis/status/373650744660226048"}, {"fullname": "Guillermo Esparza S\u00e1nchez", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "\u201c@EmisorAtlantico: Triple A anuncia interrupci\u00f3n del servicio de agua por trabajos en al acueducto este jueves\nhttp://www.emisoraatlantico.com.co/local/7936-triple-a-anuncia-interrupci%C3%B3n-del-servicio-de-agua-por-trabajos-en-al-acueducto-este-jueves.html\u00a0\u2026\u201d", "timestamp": "29-Aug-2013", "user_id": 234029070, "tweet_url": "/gesparzas/status/373036274871177216"}, {"fullname": "MLK", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "La infidelidad se prueba, desnudos en una cama y que se pueda pasar una cuerda de la cabeza a las pies sin que halla interrupci\u00f3n. ,Roma", "timestamp": "01-Aug-2013", "user_id": 198250461, "tweet_url": "/Mlkatherin/status/362937114041659393"}, {"fullname": "Gustavo Lopez Segura", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "@ClaroTeAyuda se\u00f1ores tengo interrupci\u00f3n de mis servicios y hoy juega la #Selecci\u00f3nColombia ! Espero su soporte inmediato, mis datos en DM", "timestamp": "07-Jun-2013", "user_id": 116947996, "tweet_url": "/glopezsegura/status/343007163947560960"}, {"fullname": "Sergio Garc\u00eda", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "@katabogada86 hubo una interrupci\u00f3n provocada del embarazo y en la morgue la beb\u00e9 revivi\u00f3!", "timestamp": "25-Apr-2013", "user_id": 79573212, "tweet_url": "/sergiogarciaCol/status/327483991898849280"}, {"fullname": "Sandrine\u2020", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "No se llama Interrupci\u00f3n Voluntaria del embarazo! Se llama MATAR!!! #NoAlAborto #4demayo7marchaporlavida", "timestamp": "23-Apr-2013", "user_id": 405191369, "tweet_url": "/Sandri19Thomas/status/326734631711932416"}, {"fullname": "Orlando Jos\u00e9 Cuavas", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "@EmisorAtlantico Cto los Nogales \u00faltima interrupci\u00f3n hace 15 minutos", "timestamp": "03-Apr-2013", "user_id": 300636229, "tweet_url": "/ocuavas/status/319427189722447872"}, {"fullname": "Orlando Jos\u00e9 Cuavas", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "@NoticiasGs Y la interrupci\u00f3n del circuito de los Nogales todos los d\u00edas tambi\u00e9n es de Transelca?", "timestamp": "12-Mar-2013", "user_id": 300636229, "tweet_url": "/ocuavas/status/311542873667555330"}, {"fullname": "Orlando Jos\u00e9 Cuavas", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "@EmisorAtlantico Sin servicio de energ\u00eda en el sector de la cumbre. Interrupci\u00f3n 5 veces al d\u00eda 8 horas. Mal servicio electricaribe", "timestamp": "09-Mar-2013", "user_id": 300636229, "tweet_url": "/ocuavas/status/310515092196294656"}, {"fullname": "\u00e1ngel guillllermo", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Este mes he tenido mas de 7 d\u00edas de interrupci\u00f3n en el servicio y me llego mas caro la factura quien me explica??", "timestamp": "17-Dec-2014", "user_id": 335056943, "tweet_url": "/agpeza/status/545214671092207616"}, {"fullname": "Cesare Beccaria", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "En algunos sectores del sur de la ciudad los habitantes se han visto avocados a bloquear las vias por la continua interrupcion del fluido", "timestamp": "29-Oct-2014", "user_id": 976760671, "tweet_url": "/darelmoraleslop/status/527295715194966016"}, {"fullname": "Cesare Beccaria", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "El gobierno nacional debe tomar una decision radical contra electricaribe la conntinua interrupcion del fluido electrico es intolerable!", "timestamp": "29-Oct-2014", "user_id": 976760671, "tweet_url": "/darelmoraleslop/status/527294889823064067"}, {"fullname": "Henry Forero", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "trabajos de instalaci\u00f3n de un Banco de Reguladores se realizar\u00e1 una interrupcion del servicio de energia en Galapa hoy entre la1y las 5 pm", "timestamp": "26-Sep-2014", "user_id": 224572401, "tweet_url": "/HENRYFOREROJ/status/515550609798606848"}, {"fullname": "Jorge Jes\u00fas Monta\u00f1o Acosta", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Para tener calidad del servicio gerente de @Electricaribe revela que cada subestaci\u00f3n tendr\u00e1 respaldo para evitar interrupci\u00f3n del servicio.", "timestamp": "05-Aug-2014", "user_id": 390990031, "tweet_url": "/jormon26/status/496648698626338816"}, {"fullname": "Carmen Garcia", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "@UNEMejorjuntos Estamos esperando que coloquen el nuevo poste. La instalaci\u00f3n provisional permite trabajar sin interrupci\u00f3n en el servicio", "timestamp": "28-Jul-2014", "user_id": 625895074, "tweet_url": "/gaviotadas/status/493831222389645312"}, {"fullname": "Lians", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "@ElectricaribeSA  Esta programada alguna suspensi\u00f3n el fluido el\u00e9ctrico en Baranoa  o la interrupci\u00f3n de ahora  es algo eventual ???", "timestamp": "24-Jul-2014", "user_id": 48233544, "tweet_url": "/Lians7631/status/492306622925275136"}, {"fullname": "\u265aQueen crazy love\u2654\u30c4", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Y esperar es lo q mejor podemos hacer porque las bendiciones llegan sin interrupcion.. buenos dias..", "timestamp": "17-Jul-2014", "user_id": 545240069, "tweet_url": "/wendynicolecama/status/489766709436628992"}, {"fullname": "Bicampeones\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Uds disculpen la molestia y la interrupcion, pero alguno me podria regalar un CARRO A CONTROL REMOTO para el 24. Es que mi mama no me la +", "timestamp": "23-Dec-2012", "user_id": 229570049, "tweet_url": "/AlvaroJoseGC/status/282728283286667265"}, {"fullname": "Noticias Ya!", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Atenci\u00f3n:Interrupci\u00f3n de servicio de agua de 2 a  5 pm por instalaci\u00f3n de v\u00e1lvula en la carrera 26 con calle 16, barrio La Luz, en Bquilla", "timestamp": "12-Dec-2012", "user_id": 281280596, "tweet_url": "/noticiasyabq/status/278805718189092865"}, {"fullname": "Johana Dur\u00e1n", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Interrupci\u00f3n:", "timestamp": "07-Dec-2012", "user_id": 160302382, "tweet_url": "/JohanaDuranB/status/276921016704458752"}, {"fullname": "Susana", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Me han sabido velar mi sueno hoy..... Resumen de mi siesta: Un fracaso, interrupcion tras interrupcion...", "timestamp": "23-Nov-2012", "user_id": 149322967, "tweet_url": "/Sussanatorresp/status/272089795923169280"}, {"fullname": "Secretar\u00eda de Salud", "likes": 8, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "#AEstaHora realizamos  capacitaci\u00f3n sobre Interrupci\u00f3n Voluntaria del Embarazo\u00a0 - Objeci\u00f3n de\u2026 https://www.instagram.com/p/BawhTxRlrbx/\u00a0", "timestamp": "27-Oct-2017", "user_id": 4876606258, "tweet_url": "/salud_atlantico/status/923949311544692736"}, {"fullname": "Jael", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "\"@Gerente: \"No dejes que tus sue\u00f1os terminen! Sigue durmiendo\"\" asi es! Breve interrupci\u00f3n 0ara ir al ba\u00f1o y a seguir durmiendo!", "timestamp": "21-Jun-2014", "user_id": 245382526, "tweet_url": "/jael_carrillo/status/480199634330353665"}, {"fullname": "Patryborja", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "@velezjosea @lcvelez LCV felicitaciones por ese debate, error  interrupci\u00f3n  Zuluaga y Ramirez,cual @vickydavilalafm Vicky mermelada", "timestamp": "24-May-2014", "user_id": 132030420, "tweet_url": "/patryborja/status/470055674618331137"}, {"fullname": "Adry Moscarella", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "@lcvelez Sin sentido la interrupci\u00f3n que le hizo a Zuluaga. Por favor mas concentraci\u00f3n y respeto se\u00f1or.", "timestamp": "24-May-2014", "user_id": 35865045, "tweet_url": "/adrymoscarella/status/470035512833871873"}, {"fullname": "Alonso #18", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "El jugador n\u00famero 12 del nacional el gran @ImerMachado 4 minutos de adicion sin interrupci\u00f3n en el segundo tiempo? Arbitro comprado", "timestamp": "22-May-2014", "user_id": 350402855, "tweet_url": "/alonsoesteban21/status/469353557771427840"}, {"fullname": "JOSEFINA CONGOTE", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "@luchovoltio habr\u00e1 interrupcion del servicio en clle 96 con 44 por arreglos programados para ma\u00f1ana?", "timestamp": "11-Jan-2014", "user_id": 245587144, "tweet_url": "/JosefinaCongote/status/422028013929529345"}, {"fullname": "Jose Gutierrez", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Listo visto el vidwo lo subire ahora c: espero que kes guste perdon por la interrupcion de mi tia", "timestamp": "30-Dec-2013", "user_id": 317454230, "tweet_url": "/TyGrachi/status/417668951469207552"}, {"fullname": "1ro Dios \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Beso sin interrupcion es sinonimo de un beso sabroso.", "timestamp": "12-Dec-2013", "user_id": 178801327, "tweet_url": "/loucolombia_/status/410966792853803008"}, {"fullname": "Mar\u00eda Paula", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Muere koreano por pasar 58 horas sentado frente a su computadora y sin ninguna interrupci\u00f3n, era adicto a la internet.", "timestamp": "04-Dec-2013", "user_id": 551369581, "tweet_url": "/Pauladelv_/status/408095221046853632"}, {"fullname": "Oscar Guerrero", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "@Danielavelasqz @StefannyAlarcon @Ange_Morron @fuckthiswhoore @Diianiz96 @jefte_nahum @TaniiaGalan. Disculpen la interrupcion eso que es?", "timestamp": "22-Nov-2013", "user_id": 468664118, "tweet_url": "/shakos15/status/404033652059033600"}, {"fullname": "Leonardo", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Cristo pasa d #Barranquilla el Caliz d @ElectricaribeSA ya esta bueno tanta interrupcion d servicio #NoMasElectricaribe #NoMasElectricaribe", "timestamp": "24-Apr-2016", "user_id": 311016572, "tweet_url": "/leoflorez12/status/724128644210237440"}, {"fullname": "PabloRodriguezBlanco", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Hoy instalaci\u00f3n de redes de acueducto @SomosTripleA en BQuilla.\u00a0\nEste martes 26 de marzo, nuevos empalmes en el arroyo Felicidad, calle 63\u00aa, carrera 41.\u00a0\nInterrupci\u00f3n del servicio de 10 am a 4 pm en Recreo, Boston, Colombia y Prado.\nKAREN ORD\u00d3\u00d1EZ HERRERA\nJefe de Comunicaciones", "timestamp": "26-Mar-2019", "user_id": 63898644, "tweet_url": "/PabloRodriguezB/status/1110534468044029959"}, {"fullname": "Maria", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "@LaurenJauregui or when you're lying in bed listening to your favorite songs with no interruption ", "timestamp": "24-May-2015", "user_id": 295456590, "tweet_url": "/maph_96/status/602285718342340610"}, {"fullname": "alcaldiadegalapa", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "@TripleA informa x trabajos d mantenimiento Se presentara interrupci\u00f3n enServicio d agua martes 28 d Abril d 2 a 8 pm pic.twitter.com/6K7jgK5RUV", "timestamp": "27-Apr-2015", "user_id": 2797079458, "tweet_url": "/alcaldiagalapa/status/592814242174210049"}, {"fullname": "Jorge Cervantes", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "@elheraldoco En barrio San Antonio, Soledad (Atlco) interrupci\u00f3n servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica por minutos puede da\u00f1ar electrodom\u00e9sticos.", "timestamp": "02-Apr-2015", "user_id": 159890903, "tweet_url": "/jlcm69/status/583579227171217408"}, {"fullname": "Jorge Cervantes", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "@HENRYFOREROJ En barrio San Antonio, Soledad (Atlco) interrupci\u00f3n servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica por minutos constantemente", "timestamp": "02-Apr-2015", "user_id": 159890903, "tweet_url": "/jlcm69/status/583578655487610880"}, {"fullname": "Jorge Cervantes", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "En barrio San Antonio, Soledad (Atlco) interrupci\u00f3n servicio de energ\u00eda el\u00e9ctrica por minutos constantemente puede da\u00f1ar electrodom\u00e9sticos.", "timestamp": "02-Apr-2015", "user_id": 159890903, "tweet_url": "/jlcm69/status/583577750457470976"}, {"fullname": "JAIME NEIRA NEIRA", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Interrupci\u00f3n abrupta del fluido electrico en el B. La Concepci\u00f3n est\u00e1 da\u00f1ando nuestros aparatos electricos @ElectricaribeSA @luchovoltio", "timestamp": "17-Mar-2015", "user_id": 75925291, "tweet_url": "/JNeiraN/status/577812725503492096"}, {"fullname": "APELL Barranquilla", "likes": 2, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Tema 2019: Reducir el da\u00f1o por desastre a la infraestructura cr\u00edtica y la interrupci\u00f3n de los servicios b\u00e1sicos\n#ResilienciaParaTodos #InfraestructurasResilientes\nhttp://youtu.be/7OSCd0pS_Ew\u00a0 @ONUMedioAmb @UNDRR_Americas @UNGRDpic.twitter.com/ZPXCHaArCO", "timestamp": "13-Oct-2019", "user_id": 380389377, "tweet_url": "/APELLBaq/status/1183372701966176257"}, {"fullname": "Gabriel Primo Hdz", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Siempre: En cualquier momento del tiempo, sin interrupci\u00f3n; se puede referir a la totalidad del tiempo o a la totalidad del tiempo considerado. Eso no aplica para Comesa\u00f1a", "timestamp": "23-Aug-2019", "user_id": 1096985089, "tweet_url": "/gaboprimo/status/1164869865204830209"}, {"fullname": "Jorge Medina Rendon", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Cordial observaci\u00f3n el tiempo no tiene espacio sino duraci\u00f3n,  entonces lo adecuado es decir que la interrupci\u00f3n se dio durante 50 minutos para....no por espacio.......Feliz s\u00e1bado.", "timestamp": "10-Aug-2019", "user_id": 118451467, "tweet_url": "/LaGranNoticia/status/1160202456351105025"}, {"fullname": "Triple A S.A E.S.P", "likes": 36, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Triple A Informa que parte de los trabajos programados ya finalizaron y en estos momentos el servicio de acueducto retorna gradualmente a los sectores con interrupci\u00f3n  hasta las 9:00 pm. pic.twitter.com/fiRsC8pp1M", "timestamp": "26-Jul-2019", "user_id": 1615488438, "tweet_url": "/SomosTripleA/status/1154593273375313920"}, {"fullname": "Fundaci\u00f3n CEDESOCIAL", "likes": 6, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "#CEDESOCIAL Y @mesaporlavida hablando sobre #DerechosSexuales #DerechosReproductivos y la Interrupci\u00f3n Voluntaria del Embarazo #IVE \n.\n.\n.\n#Despenalizaci\u00f3nTotalDelAbortopic.twitter.com/hqVwnhIYwY", "timestamp": "19-Jul-2019", "user_id": 278047025, "tweet_url": "/CEDESOCIAL/status/1152332932511666177"}, {"fullname": "Nazly Mulford", "likes": 9, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "En @CEDESOCIAL con Natalia Poveda de la @mesaporlavida y grupos de mujeres hablando de la Interrupci\u00f3n Voluntaria del Embarazo, aspectos m\u00e9dicos y jur\u00eddicos. pic.twitter.com/CxUA15hIrF", "timestamp": "19-Jul-2019", "user_id": 757656996, "tweet_url": "/nazlymulford/status/1152320796985085955"}, {"fullname": "Triple A S.A E.S.P", "likes": 50, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "De acuerdo a lo programado finalizan los trabajos de lavado de 4.2 kil\u00f3metros de tuber\u00edas y las pruebas de llenado del tanque 7 de Abril, mega obra de @alcaldiabquilla . El servicio de acueducto se restablece de manera gradual en los barrios en los que se dio la interrupci\u00f3n.  pic.twitter.com/1mQlB3vYj3", "timestamp": "04-Jul-2019", "user_id": 1615488438, "tweet_url": "/SomosTripleA/status/1146904945196773376"}, {"fullname": "omar gomez rodelo", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "@ElectricaribeSA circuito 20 de julio 13 en soledad desde la 9am sin el servicio. Por favor respuesta interrupci\u00f3n  sin previo aviso", "timestamp": "28-Jun-2019", "user_id": 714108950325624833, "tweet_url": "/gomez_rodelo/status/1144660350282928129"}, {"fullname": "Nicky\ud83d\udc9b\ud83c\udf40", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Joa me pongo a ver solo UNAAAAA solaaaaaa pel\u00edcula en Netflix DE 2 HORAS y termino vi\u00e9ndola A LAS 10 HORAS   de tanta interrupci\u00f3n que me hacen", "timestamp": "17-Jun-2019", "user_id": 450755589, "tweet_url": "/nicolinsignares/status/1140444840800477184"}, {"fullname": "Nazly Mulford", "likes": 2, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Facultades de medicina, reprobadas en Interrupci\u00f3n Voluntaria del Embarazo http://tinyurl.com/y2v34wkd\u00a0 v\u00eda @elespectador", "timestamp": "11-Jun-2019", "user_id": 757656996, "tweet_url": "/nazlymulford/status/1138267239889743872"}, {"fullname": "William Zambrano P", "likes": 1, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Llovi\u00f3, y adivinen, el #CircuitoFOLF #ELECTRICARIBE de #Barranquilla no tuvo interrupci\u00f3n, ya van dos lluvias y todo bien. \nGracias @ElectricaribeSA somos todos, los que necesitamos mucha energ\u00eda.", "timestamp": "26-May-2019", "user_id": 150462169, "tweet_url": "/WZambranoP/status/1132729178791526406"}, {"fullname": "Jos\u00e9 Pinz\u00f3n Pacheco", "likes": 0, "new_query": "interrupci\u00f3n", "query": "aborto", "text": "Otro fin de semana con fallas del servicio hogar @TigoUneCol se est\u00e1 volviendo recurrente. Ojal\u00e1 se tomen la acciones administrativas y operativas necesarias para dejar de estar padeciendo cada 8 d\u00edas con la interrupci\u00f3n del servicio", "timestamp": "19-May-2019", "user_id": 259420725, "tweet_url": "/JOSEPINPA/status/1130196769239912451"}, {"fullname": "Christian Pineda", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@carozambranom amor andas perdida :( me olvidas dmasiadooo  http://myloc.me/eQk9k", "timestamp": "02-Dec-2010", "user_id": 89620289, "tweet_url": "/chpinedao/status/10441135734398976"}, {"fullname": "Yorney Verdooren \uf8ff", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@MariVillarreal3  aja maria Bel\u00e9n!! Tas perdida!!", "timestamp": "01-Jun-2012", "user_id": 98986954, "tweet_url": "/yorneyverdooren/status/208431291794862080"}, {"fullname": "Michelle Cort\u00e9s", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Que no se note que perdida el tiempo pero lo importante es el detalle :3 @UnaMasEnTwiter http://twitpic.com/9o0ul1\u00a0", "timestamp": "22-May-2012", "user_id": 115095291, "tweet_url": "/MichCortes16/status/204943579196571648"}, {"fullname": "alfredo vargas", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Perdida eh ? Como va Isabelita ?", "timestamp": "20-May-2012", "user_id": 286662462, "tweet_url": "/alvaba1961/status/204327132422356995"}, {"fullname": "Jorge Luis Mart\u00ednez\u2122", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@CamiCharrisP vos sos la que esta perdida :'(  @JToffer y yo siempre nos vemos haha! Te quiero primate!!", "timestamp": "20-May-2012", "user_id": 189039852, "tweet_url": "/JorgeMartinez06/status/204232363553718273"}, {"fullname": "julian", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Lamentando la muerte de donna summer,una gran perdida.", "timestamp": "17-May-2012", "user_id": 33280744, "tweet_url": "/julianpernett/status/203173044141834241"}, {"fullname": "Rafael Picon", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@BleidysPerez \nIgual amiga cupido estas full perdida!!!\nComo estas", "timestamp": "15-May-2012", "user_id": 154049215, "tweet_url": "/rafapicon01/status/202356456941568000"}, {"fullname": "Franco Niebles", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Teatro en playa perdida   @ Parque Boulevard Buenavista http://instagr.am/p/KTZ5DTxYKx/\u00a0", "timestamp": "06-May-2012", "user_id": 18677984, "tweet_url": "/franconiebles/status/199275634176966658"}, {"fullname": "Jorge Luis Mart\u00ednez\u2122", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@CamiCharrisP hahaha! Perdida otra persona! Hoy te hable para saber de mi prima adorada haha y no pudr hablarte :(", "timestamp": "28-Apr-2012", "user_id": 189039852, "tweet_url": "/JorgeMartinez06/status/196088434195038209"}, {"fullname": "Oscar Ramirez", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Un man tan taca\u00f1o tan taca\u00f1o que se estaba quemando la casa y le hizo una llamada perdida a los bomberos! by @santorendon el guru del humor", "timestamp": "25-Apr-2012", "user_id": 254696715, "tweet_url": "/ozkarseletiene/status/195103385534476289"}, {"fullname": "Bryan D. Diaz Manga", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@LauMarce07 andas como perdida ya ni te conectas", "timestamp": "24-Apr-2012", "user_id": 453019167, "tweet_url": "/BryanDDiazManga/status/194638489642479617"}, {"fullname": "Maria Yepes", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Que perdida que mi querido equipo barcelona haiga perdido:-(", "timestamp": "21-Apr-2012", "user_id": 382168369, "tweet_url": "/YepesMafe/status/193845262983245824"}, {"fullname": "Santiago Cuervo", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Situaci\u00f3n Sentimental: Perdida y Locamente enamorado de la m\u00fasica", "timestamp": "21-Apr-2012", "user_id": 161922831, "tweet_url": "/SantiagolCuervo/status/193720467570429952"}, {"fullname": "\ud835\udc3d\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\ude29\ud835\udc4e\ud835\udc5b.\ud83d\ude08", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@MelissaPerez30 Alias \"La Perdida\" Haha", "timestamp": "17-Apr-2012", "user_id": 280127327, "tweet_url": "/JhonyBarrios_/status/192336289729744896"}, {"fullname": "Olinda\u2764\ufe0f", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "B\u00faho nunca escucha y siempre esta perdida!", "timestamp": "13-Apr-2012", "user_id": 140616411, "tweet_url": "/ShutUpDontAsk/status/190830500863160320"}, {"fullname": "Juan Pablo Espinosa", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "\"@CNNEE: Un hombre encuentra a su familia perdida gracias a #GoogleEarth http://on.cnn.com/I6RdCK\u00a0\" OMG :o", "timestamp": "12-Apr-2012", "user_id": 290194713, "tweet_url": "/JuanEspinosaDC/status/190565378215260160"}, {"fullname": "Juan Duran", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Cristiano Ronaldo: Ha disminuido en 17% la perdida de posecion de balon con respecto a la temporada pasada. #cr7 #Cristiano", "timestamp": "11-Apr-2012", "user_id": 277526194, "tweet_url": "/juanduran07/status/190219761622331392"}, {"fullname": "Jorge Luis Mart\u00ednez\u2122", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@BryanRojas2 haha oye esta perdida esa vieja.. En la noche la llamo para azararla con nieves! Hahaha", "timestamp": "11-Apr-2012", "user_id": 189039852, "tweet_url": "/JorgeMartinez06/status/189882065032974336"}, {"fullname": "Ebed Cure", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@nayicastrillo hehehehehe la perdida eres tu!! Yo siempre ando en el mismo lugar :P mi vida!!!", "timestamp": "05-Apr-2012", "user_id": 387040056, "tweet_url": "/ebedcure/status/187756387726655488"}, {"fullname": "Sergio Solano", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Pienso que idolatrar a un artista es una simple perdida de tiempo y b\u00fasqueda de personalidad /:", "timestamp": "04-Apr-2012", "user_id": 246078083, "tweet_url": "/SergioS_95/status/187569365963649026"}, {"fullname": "Ang\u00e9lica Casta\u00f1eda", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Se corto la leche pal yogurt q perdida de todo de plata de tiempo de comida q rabia estaba tan orgullosa de mi pense que lo habia hecho bn", "timestamp": "04-Apr-2012", "user_id": 108395332, "tweet_url": "/angelik_311/status/187377205398089728"}, {"fullname": "Leonardo", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@__clarena andas perdida:(", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 410764348, "tweet_url": "/Leonardo_0921/status/484121612397318145"}, {"fullname": "100% VERDOLAGA", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@CoriUrecheG estas p\u00e9rdida.  Me preocupa tu silencio", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 375186055, "tweet_url": "/EDWARDSSANCHEZ/status/484037759456538624"}, {"fullname": "Karina Coba\u2606", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@JulineyMartinez jajajja a nadie...es solo una canci\u00f3n jajajaaj estas perdida mi Juli q paso con tu whats?", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 354478881, "tweet_url": "/kariicoba87/status/484027581227094016"}, {"fullname": "Caballero", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Al vicio me entrego para olvidar a esa p\u00e9rdida'8", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 772840746, "tweet_url": "/JoseCaba21/status/483821073134530560"}, {"fullname": "~\u2765", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@DianitaRiveroA estas perdida o la perdida soy yo mi bb ):", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 559102052, "tweet_url": "/tatianarada_01/status/483682650243473408"}, {"fullname": "\u200c \ud83d\udd25 \u26a1", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Asociar tu iphone a una cuenta de icloud es importante ya que en caso de robo o p\u00e9rdida tu iphone solo servir\u00e1 para pisa papeles", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 258335811, "tweet_url": "/snrolong/status/483666275307376640"}, {"fullname": "Wendy Clavijo", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Hoy mila esta perdida", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 270132683, "tweet_url": "/Wen_Clav/status/483487556861186049"}, {"fullname": "Teofilo Miguel", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Tengo la llave a tu salida por si andas perdida.", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 548866917, "tweet_url": "/HayderCastellar/status/483467884522659840"}, {"fullname": "Zoraya Paola A Perez", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Es muy probable que cuando te pierda me encuentre, pero por ahora quiero permanecer perdida contigo.", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 620733786, "tweet_url": "/Zory_Pao/status/483462105145036800"}, {"fullname": "Laura Cardona.", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Perdida mujersita! @MafePerez01", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 248382339, "tweet_url": "/lacardona6/status/483449454813790208"}, {"fullname": "Nanny  Mtnz Otero \ud83d\udc51", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Ya estas horas ni parece ... perdida en el tiempo", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 621177130, "tweet_url": "/TephyKaroll/status/483399939754840065"}, {"fullname": "Majo \u271e = \u2661", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Tu fuiste el ave de paso que vino a posar en mi vida, hoy solo eres sombra perdida vagando en recuerdos de ayer!", "timestamp": "29-Jun-2014", "user_id": 276294791, "tweet_url": "/MajoZambrano15/status/483376467905355776"}, {"fullname": "CARLOS AlFONSO VALENCIA", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Hoy se cumplen 5 a\u00f1os de la perdida de la final con once caldas d\u00eda amargo en la historia de @JuniorClubSA", "timestamp": "29-Jun-2014", "user_id": 312075008, "tweet_url": "/cavalabogado/status/483278702323970049"}, {"fullname": "atletic junior", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@FrutoNicole jaja siempre ok noo feo igual que tu andas perdida", "timestamp": "29-Jun-2014", "user_id": 2173105752, "tweet_url": "/Jhoimar_Jimenez/status/483276531033460736"}, {"fullname": "Sebastian Ocampo G\u2665", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "perdida del mundo del tw!!!", "timestamp": "29-Jun-2014", "user_id": 359126178, "tweet_url": "/_MaryorisGarcia/status/483261745533050880"}, {"fullname": "deacheseta", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@Vanesa__Camargo holi perdida", "timestamp": "29-Jun-2014", "user_id": 299941186, "tweet_url": "/deynerhdez/status/483149489960914945"}, {"fullname": "karola", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Sombra perdida", "timestamp": "29-Jun-2014", "user_id": 335489540, "tweet_url": "/karolavane97/status/483050370806349825"}, {"fullname": "Andrea delgado", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@Breiilyz brey nena reportate estas perdida", "timestamp": "28-Jun-2014", "user_id": 625749854, "tweet_url": "/Cpdj1924_/status/482944616367681536"}, {"fullname": "Bryan Scott", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@Mayraospino02 jajaja andas perdida rato sin verte", "timestamp": "28-Jun-2014", "user_id": 1152159829, "tweet_url": "/BrayanScott11/status/482903013494120448"}, {"fullname": "Sherilyn Crawford", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Me dieron un honorem causa perdida..", "timestamp": "27-Jun-2014", "user_id": 341741982, "tweet_url": "/SherilynCraw/status/482652329502846976"}, {"fullname": "Emeli.", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Dios. Si estoy equivocada corr\u00edgeme, si estoy perdida gu\u00eda me, mantenme en marcha, gu\u00eda me en luz y amor, que todo sea a tu manera mi rey, voy a ti en Los Girasoles Barranquilla https://www.instagram.com/p/Bmrrkp9AIG3/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9tvnnjs6lr2d\u00a0\u2026", "timestamp": "20-Aug-2018", "user_id": 304717141, "tweet_url": "/Raidysebm/status/1031355078597177345"}, {"fullname": "SERGIO M CASAS L", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Paciente femenina de 24 a\u00f1os con una evoluci\u00f3n de aproximadamente 2 a\u00f1os con implante dental zona est\u00e9tica de 22, con signos de p\u00e9rdida \u00f3sea y \u00e1rea trasl\u00facida por vestibular,\u2026 https://www.instagram.com/p/BlabOOwhOoR/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1674fp03gqva4\u00a0\u2026", "timestamp": "19-Jul-2018", "user_id": 503419830, "tweet_url": "/diostebendiga01/status/1019918799301210113"}, {"fullname": "Michelet D\u00edez", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Creo que esa mirada perdida era porque a marianasierrac no le llegaba el desayuno . \n.\n.\n I think that look was because breakfast wasn\u2019t there yet for marianasierrac .\u2026 https://www.instagram.com/p/BlSnWQtHp4A/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=12ticd3g2fyqb\u00a0\u2026", "timestamp": "16-Jul-2018", "user_id": 29334953, "tweet_url": "/MicheletDiez/status/1018819555802529792"}, {"fullname": "CAMPE8NES \ud83c\udfc6", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Titula la foto:\n\n\u201cMamotreto varado en la playa.\u201d en Playa Perdida https://www.instagram.com/p/BlOaPaXAV4V/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gpdh3233bw1\u00a0\u2026", "timestamp": "14-Jul-2018", "user_id": 285184343, "tweet_url": "/Pako_Zacares_7/status/1018227789319884806"}, {"fullname": "Iglesia Ammi", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "No hay batalla perdida si metes a Jes\u00fas en tu vida, En el nombre de Jes\u00fas hay poder, af\u00e9rrate al nombre que restaura, impulsa, sana, pr\u00f3spera,  da vida y la da en abundancia! Recuerda\u2026 https://www.instagram.com/p/Bktk4s9nh82/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1jfn6ac0nrp42\u00a0\u2026", "timestamp": "02-Jul-2018", "user_id": 140947106, "tweet_url": "/IglesiaAmmi/status/1013606852100313089"}, {"fullname": "jose ivan marin b", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "-TU  p\u00e9rdida -\n\nRatos sin tirarme un merenguito en Barranquilla Atlanntico https://www.instagram.com/p/Bhfk_8tn1Yt/\u00a0", "timestamp": "13-Apr-2018", "user_id": 128064757, "tweet_url": "/joseimarin/status/984616023449047040"}, {"fullname": "Genny Barragan", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Yo tan perdida pidiendo anticorrupci\u00f3n y lo de los animales y resulta que son para mayo... plop\u2026 https://www.instagram.com/p/BgMPAVehZhh/\u00a0", "timestamp": "11-Mar-2018", "user_id": 274194030, "tweet_url": "/gennybarragan/status/972885602998906880"}, {"fullname": "AmadoMusicOficcial", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Vivo Mi Vida , Juego Mi Vida , A La Final Ya La Tengo Perdida. @amado_music en Barranquilla,\u2026 https://www.instagram.com/p/Be7EC3XjPHu/\u00a0", "timestamp": "08-Feb-2018", "user_id": 406641928, "tweet_url": "/amado_music/status/961465776250195970"}, {"fullname": "Freddy Posada\u265b", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@YullyMarcela jajajajjajajajjajajjajjajja andas m\u00e1s perdida!", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 157161198, "tweet_url": "/FreddyPosada/status/301476355529379840"}, {"fullname": "Juan Camilo G\u00f3mez", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@YiraCristina17 usted anda perdida ombe ;)", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 952181827, "tweet_url": "/CamiloGomz2396/status/301361466471243777"}, {"fullname": "mega babe", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Tengo la llave a tu salida por si andas perdida me mata desde arriba pero sigue encendia atrevida8'", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 435285346, "tweet_url": "/IAndreitaSilva/status/301249142238347264"}, {"fullname": "Juan carlos silvera ", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "H@luzdary_1993 hola mama como esta esta perdida todo bien", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 1035421308, "tweet_url": "/SilveraJuank/status/301183788736712704"}, {"fullname": "Jeisi Carolina\u2122", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "\"@MaryCastroM_: Rodado tiene una hija yaaaa :ooo\" hace ratooooo, que perdida oyee.", "timestamp": "11-Feb-2013", "user_id": 320302719, "tweet_url": "/JeisiTobon/status/301029218450563072"}, {"fullname": "Diana Iguar\u00e1n", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@MCaroRicardo gracias!!! Por cierto hoy hablando con Nadi le estaba diciendo que estas s\u00faper perdida", "timestamp": "11-Feb-2013", "user_id": 253684096, "tweet_url": "/dianaigc/status/300788814199287811"}, {"fullname": "May.", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Otra Llamada Perdida En El Celular eso indica que no te dejo de querer", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 319778294, "tweet_url": "/MaySarmiento_/status/300720398574694400"}, {"fullname": "BREINER\u2122", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@MeelaPriston bien amor andabas p\u00e9rdida", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 146296670, "tweet_url": "/BreinerStiiFler/status/300694932597903362"}, {"fullname": "Josue Vitta", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@giuliannamaru esas algo perdida", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 294237998, "tweet_url": "/Jvitta17/status/300459271953469440"}, {"fullname": "Masielserrano", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "esperando a mami que llegue a buscarme # perdida", "timestamp": "09-Feb-2013", "user_id": 183497993, "tweet_url": "/maceserrano/status/300284170578575361"}, {"fullname": "Aldeir Gutierrez", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Q bueno me alegro, si bien Gracias a dios @jhoandraospina q mas tas perdida", "timestamp": "09-Feb-2013", "user_id": 256688692, "tweet_url": "/aldeirafael/status/300094979223732224"}, {"fullname": "baby boomer", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@JessBlancoD jajajajajaja hay mujer si la perdida eres tu,love you!!", "timestamp": "08-Feb-2013", "user_id": 383293157, "tweet_url": "/anyb0dyseen/status/299984725454503936"}, {"fullname": "Sebastian", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Porq andabas perdida c", "timestamp": "08-Feb-2013", "user_id": 619517678, "tweet_url": "/Tianntrouble1/status/299947498443788288"}, {"fullname": "Carlos sampayo", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@DaniaMFerrer perdida", "timestamp": "08-Feb-2013", "user_id": 573889415, "tweet_url": "/Carlossampayo3/status/299767511291932672"}, {"fullname": "Laura Ferrer Zapata", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Odio que me digan aja y porque tan perdida", "timestamp": "08-Feb-2013", "user_id": 185850146, "tweet_url": "/lauraFerrer04/status/299673722934153216"}, {"fullname": "BREINER\u2122", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@Giixeellztefypm andas full p\u00e9rdida", "timestamp": "07-Feb-2013", "user_id": 146296670, "tweet_url": "/BreinerStiiFler/status/299581344126730243"}, {"fullname": "Mar\u00eda", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "\"@MariaSantos0829: Y Valentina Real esta como perdida.\" Demasiada perdida", "timestamp": "07-Feb-2013", "user_id": 578462784, "tweet_url": "/marydominguez0/status/299338782874931200"}, {"fullname": "fuckangel", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "\"@iMundoPotter: ''Emma Watsons es fea'' AY PERD\u00d3N HERMANA PERDIDA DE MEGAN FOX, MISS UNIVERSO, REINA DE LA BELLEZA,PERFECCI\u00d3N CON PATAS.\"", "timestamp": "07-Feb-2013", "user_id": 215393570, "tweet_url": "/998percentangel/status/299330858056286208"}, {"fullname": "Yaira medina\u2665", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Me esta doliendo la perdida de esa memoria en el almaaaa :(((((", "timestamp": "07-Feb-2013", "user_id": 568822962, "tweet_url": "/_medinavega/status/299315868490399744"}, {"fullname": "TeamGibelli\ud83d\udc78", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Vivi por que tan perdida del twitter?? Te extra\u00f1amos tus #Gibellizados! Nos hacen falta tus bellas palabras @Viviana_Gibelli besos!", "timestamp": "06-Feb-2013", "user_id": 285311995, "tweet_url": "/FC_VivianaG/status/299265674373627904"}, {"fullname": "belen perez", "likes": 2, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@EresPensamiento la humildad que hoy esta perdida y es por eso que se nos acorta la vida", "timestamp": "01-Apr-2017", "user_id": 1625670392, "tweet_url": "/CustodioBelen/status/848248606897385473"}, {"fullname": "AlwaysCNCOBaq", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "'Perdido en elespacio ' perdida estoy yo contigo @itsjoelpimentel  -Dani- @ Barranquilla, Colombia https://www.instagram.com/p/BSKEujCA3S5/\u00a0", "timestamp": "27-Mar-2017", "user_id": 774716954234019845, "tweet_url": "/alwayscncobaq/status/846480720256290816"}, {"fullname": "Aless", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Take it easy.  @ Playa Perdida https://www.instagram.com/p/BR3-lX7jjyF/\u00a0", "timestamp": "20-Mar-2017", "user_id": 309131094, "tweet_url": "/AlessEsposito/status/843933937298825216"}, {"fullname": "\u263aDra.Arias\u2661", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Je je je \nDizque mi gemela perdida  @ Barrio\u2026 https://www.instagram.com/p/BRpGXUgBIfqn9NHN6rODpimrN0UCgRQ93PNlKI0/\u00a0\u2026", "timestamp": "15-Mar-2017", "user_id": 342276689, "tweet_url": "/DOCTORAARIAS/status/841839985795915777"}, {"fullname": "Carlos Marim\u00f3n", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Jam\u00e1s te llamar\u00eda error o p\u00e9rdida de tiempo, ni por orgullo, No despu\u00e9s de tantas sonrisas.", "timestamp": "12-Dec-2016", "user_id": 1137985934, "tweet_url": "/marimon_carlos/status/808405944354869254"}, {"fullname": "MERLYS MARTINEZ", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "#FuertaChapecoense @GolCaracol @FoxSportBrasil @WinSportsTV tristeza en el mundo entero por esta p\u00e9rdida tan grande.Fortaleza a las familias", "timestamp": "29-Nov-2016", "user_id": 563218981, "tweet_url": "/mtz_mmm/status/803592242204000256"}, {"fullname": "Carolina", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Dame Por Perdida.", "timestamp": "28-Nov-2016", "user_id": 2873294565, "tweet_url": "/zarco_carolina/status/803086591732383744"}, {"fullname": "Wendy Ruiz\ud83d\udeab", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "por lo q veo aun estar perdida jjaaja ", "timestamp": "13-Nov-2016", "user_id": 761984513912279040, "tweet_url": "/wendy_Ruiz_03/status/797652336483205120"}, {"fullname": "Dra Elena Barbosa", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "La incontinencia urinaria es la p\u00e9rdida del control vesical e implica un importante impacto\u2026 https://www.instagram.com/p/BMpXhjvjXX1/\u00a0", "timestamp": "10-Nov-2016", "user_id": 760304191, "tweet_url": "/draelenabarbosa/status/796841719249719296"}, {"fullname": "l\u00fa", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Que perdida despertar con Trump presidente de estados unidos", "timestamp": "09-Nov-2016", "user_id": 190807025, "tweet_url": "/LuisaPatinoS/status/796299048751890433"}, {"fullname": "Emilio", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "#EMABiggestFansLadyGaga\nConfieso que estoy perdida en la era de lo social", "timestamp": "05-Nov-2016", "user_id": 2968790687, "tweet_url": "/emi1828/status/794706665442570240"}, {"fullname": "l\u00fa", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "pura perdida JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA yo soy cule linda hey, paresco una galleta rondalla jajajajajajajaja", "timestamp": "16-Oct-2016", "user_id": 190807025, "tweet_url": "/LuisaPatinoS/status/787546844930924544"}, {"fullname": "\ud83c\udccf", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "La perdida grande - jr Boombastik", "timestamp": "16-Oct-2016", "user_id": 751768027, "tweet_url": "/Caballerols02/status/787544325165031425"}, {"fullname": "Maryyyyyy \ud83c\udf80", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Mirada de amor de una t\u00eda  p\u00e9rdida mente enamorada de ti, que\u2026 https://www.instagram.com/p/BK67FB2gTnhIi4Yi2z8FmCBKE6M4zXydHpGPZk0/\u00a0\u2026", "timestamp": "29-Sep-2016", "user_id": 2180407088, "tweet_url": "/MariBlanquiceth/status/781298042704191488"}, {"fullname": "Alberto Whiteside", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Pura perdida.!!", "timestamp": "12-Sep-2016", "user_id": 709393328, "tweet_url": "/BetooWhitesidee/status/775460507247583232"}, {"fullname": "Dan\ud83c\udf34", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "La gente de twitter esta perdida:(.", "timestamp": "04-Sep-2016", "user_id": 2939216878, "tweet_url": "/Dannn_08/status/772461592164311040"}, {"fullname": "\u00c1ngel Mej\u00eda oficial", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Sintiendo mucho la p\u00e9rdida del #DivodeJuarez #juangabriel Dios te tenga en la gloria, sigue\u2026 https://www.instagram.com/p/BJrCiTQA0TX/\u00a0", "timestamp": "29-Aug-2016", "user_id": 176262659, "tweet_url": "/AngelmejiaOfi/status/770055441481162753"}, {"fullname": "\u30c8\u30cb\u30fc -3lt0ny", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@ErikaMendozaGil uff! Mas ni se diga! Tengo hasta perdida la cuenta :c", "timestamp": "16-Nov-2015", "user_id": 249584002, "tweet_url": "/mel0dic0/status/666110763795357696"}, {"fullname": "Pau\u21ad\u2665", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Que Perdida ", "timestamp": "09-Nov-2015", "user_id": 2951894482, "tweet_url": "/pau_anguila/status/663805011835658241"}, {"fullname": "Julieth \u2020", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@YhinyPaula Amiga andas perdida, que pas\u00f3 con tu Whatsapp?.", "timestamp": "09-Nov-2015", "user_id": 298886992, "tweet_url": "/JuliethCruz_/status/663522636610293760"}, {"fullname": "Carrerosuplementos", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Todo atleta sabe lo importante que es la hidratacion durante cada entrenamiento evitar la p\u00e9rdida de\u2026 https://instagram.com/p/9yQkZ1PMfs/\u00a0", "timestamp": "07-Nov-2015", "user_id": 591134523, "tweet_url": "/acasuplementos/status/662985072698634240"}, {"fullname": "Emely", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@LelysArtuz si nena, tan perdida que vas hacer tia jajaja", "timestamp": "29-Oct-2015", "user_id": 1641192000, "tweet_url": "/Emely12algarin/status/659798294323941378"}, {"fullname": "carlos andres romero", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Aunque la vida te de muchos obst\u00e1culo aunque tenga la batalla perdida, acuerdate de ser  feliz hoy\u2026 https://instagram.com/p/9Wd34gHeZL/\u00a0", "timestamp": "27-Oct-2015", "user_id": 150077814, "tweet_url": "/carlos_romero18/status/659073678173409281"}, {"fullname": "Cajadepizza \ud83c\udf55", "likes": 85, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Perdida completa de la dignidad cuando se te cae un chicle al reirte", "timestamp": "26-Oct-2015", "user_id": 1619106451, "tweet_url": "/Cajadepizza_/status/658739874091126784"}, {"fullname": "Pau\u21ad\u2665", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Encontr\u00e9 Una Llamada Perdida De \u00c9l ", "timestamp": "22-Oct-2015", "user_id": 2951894482, "tweet_url": "/pau_anguila/status/657228071163011076"}, {"fullname": "Jennifer \ud83d\udccc", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Es mi pieza perdida de mi rompe cabezas..", "timestamp": "21-Oct-2015", "user_id": 968451584, "tweet_url": "/jgsv26_/status/656825471733256192"}, {"fullname": "Ader.Isra.Ivann\ud83d\ude0d\ud83d\udc63", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@DanielaCaro23 perdida Voss", "timestamp": "17-Oct-2015", "user_id": 1458034002, "tweet_url": "/KaritoRosado31/status/655209129879969792"}, {"fullname": "C.S.R      \u26bd", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Una #smirnoff y mi seleccion #colombia tristeza por la p\u00e9rdida del partido pero para delante que esto\u2026 https://instagram.com/p/8zX6tox0in/\u00a0", "timestamp": "14-Oct-2015", "user_id": 335658151, "tweet_url": "/cesarsanti96/status/654134769240948737"}, {"fullname": "Nando Malo", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Lamentable la p\u00e9rdida de un gran artista. El maestro Fernando Echavarr\u00eca de la Familia Andr\u00e8. Paz en\u2026 https://instagram.com/p/8tXOyYBQ3R/\u00a0", "timestamp": "11-Oct-2015", "user_id": 139565273, "tweet_url": "/NandoMalo/status/653288862480007168"}, {"fullname": "Laura \ud83c\udf6d", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Yo tengo el alma perdida sin tu amor ", "timestamp": "11-Oct-2015", "user_id": 352807673, "tweet_url": "/lauraa_pizarro/status/653053136731545601"}, {"fullname": "Ricardo Dur\u00e1n Segura", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Sistema educativo en Colombia; no llega ni a mediocre, pero al tiempo es sumamente costoso. Una total perdida de tiempo.", "timestamp": "03-Oct-2015", "user_id": 142933267, "tweet_url": "/FlayerBernstein/status/650414962775617536"}, {"fullname": "\u221e\u266a\u266b Elizabeth \u266b\u266a\u221e", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "La preocupaci\u00f3n es una p\u00e9rdida de tiempo. No cambia nada. Se mete con tu mente y te roba la felicidad.", "timestamp": "27-Sep-2015", "user_id": 400074430, "tweet_url": "/ElizabethSua27/status/648156706762018816"}, {"fullname": "LaHijaDelPescador", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Que alguien me explique porque el fiscal le muestra a las FARC el trabajo realizado por natalia ... estoy perdida !! ..... @elespectador", "timestamp": "20-Sep-2015", "user_id": 156680071, "tweet_url": "/Barros_Katiusha/status/645663741959348224"}, {"fullname": "Kamila Morales", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "La ana anda perdida ", "timestamp": "14-Sep-2015", "user_id": 3073851833, "tweet_url": "/KamilaaMorales/status/643308883931435008"}, {"fullname": "Daniel Jimenez", "likes": 2, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@Gnvm16 Geraldine perdida!", "timestamp": "06-Sep-2015", "user_id": 832254271, "tweet_url": "/danieldjjs/status/640605488615456768"}, {"fullname": "\ud83c\udccf", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@Ymishelle_ jejeje si que bien y el mio si muy bien yainita andas perdida no?", "timestamp": "05-Sep-2015", "user_id": 751768027, "tweet_url": "/Caballerols02/status/640189349318029312"}, {"fullname": "\u2728", "likes": 2, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Maria esta perdida jaja", "timestamp": "03-Sep-2015", "user_id": 547962004, "tweet_url": "/Lizferrero/status/639302398855512064"}, {"fullname": "SamyR.\u2663", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@SoyMaidaAcosta Smith? Jajajaja ma\u00f1ana llego perdida ", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 88334602, "tweet_url": "/Samy_Ortz/status/575147928509087744"}, {"fullname": "Solano", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@CNNMex lamentable su perdida", "timestamp": "09-Mar-2015", "user_id": 349449957, "tweet_url": "/JeisonHdz1/status/575060048130535424"}, {"fullname": "Pao A Platta S \u2661", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Te Busco Perdida Entre Sue\u00f1os.. El Ruido De La Gente Te Envuelven En Un Velo....!! @ Combarranquilla https://instagram.com/p/0BQuO3lo13/\u00a0", "timestamp": "09-Mar-2015", "user_id": 320459066, "tweet_url": "/PaoPlatta/status/575024478586937344"}, {"fullname": "JohnntEnriqueHolguin", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@JesusPinedaT Andas perdida tonta", "timestamp": "09-Mar-2015", "user_id": 367870502, "tweet_url": "/JhonkyMc/status/575021010426200065"}, {"fullname": "ANDRES", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "La \u00fanica batalla perdida, es la que se abandona", "timestamp": "09-Mar-2015", "user_id": 125205334, "tweet_url": "/andrestobonch/status/574785560608391168"}, {"fullname": "\u221e M \ud83d\udc51", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Hay tres cosas que nunca vuelven: una bala disparada, una palabra dicha y una oportunidad perdida.", "timestamp": "09-Mar-2015", "user_id": 247896085, "tweet_url": "/mari_pau24/status/574780039683829762"}, {"fullname": "Solano", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Pura perdida, ahora todo es puro comercio.", "timestamp": "08-Mar-2015", "user_id": 349449957, "tweet_url": "/JeisonHdz1/status/574682949414682624"}, {"fullname": "OSCAR ALBERTO P\u00c1JARO OROZCO", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@ColombiaPride10 Estabas perdida pila de mierda, bar\u00e7a lider y ahora que dices boc\u00f3n. Hasta los huevos lo tienes adentro.lloralo maric\u00f3n.", "timestamp": "08-Mar-2015", "user_id": 194378573, "tweet_url": "/OAPO25/status/574587039007535104"}, {"fullname": "Isaac Barrios.", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Barcelona llega mucho Mejor al Cl\u00e1sico, Pero el Real es Real, ojala que todos los que hablan sigan diciendo que la Liga esta p\u00e9rdida", "timestamp": "08-Mar-2015", "user_id": 240788996, "tweet_url": "/Isaacbarrios2/status/574584887346266112"}, {"fullname": "Jair Agudelo", "likes": 3, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "\u201c@BDanitotg: Seguir adelante es la meta, mirar hacia atr\u00e1s es solo una perdida de tiempo.\u201d", "timestamp": "08-Mar-2015", "user_id": 469376884, "tweet_url": "/Jair_agudelo/status/574412689411325953"}, {"fullname": "\ud83c\udf3b.", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@andre_berdugo Donde andas mami, andas perdida.", "timestamp": "07-Mar-2015", "user_id": 633966327, "tweet_url": "/StephyManotas/status/574315327905001472"}, {"fullname": "Chicanero", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Si el Madrid sigue jugando as\u00ed, que de por p\u00e9rdida esa liga.", "timestamp": "07-Mar-2015", "user_id": 200199249, "tweet_url": "/Chicanero__/status/574264064593039360"}, {"fullname": "Libardo Crespo", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@evelyne_ER @AdrianaRicard10 esa q son las piloneras q est\u00e1n mas perdida", "timestamp": "07-Mar-2015", "user_id": 2801821618, "tweet_url": "/CrespoLibardo/status/574089910136799232"}, {"fullname": "david bilzerian", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@keila2976 estabas p\u00e9rdida! Y ya no se que es de tu vida bebe ", "timestamp": "06-Mar-2015", "user_id": 2429270379, "tweet_url": "/davidpolou/status/573719812561616896"}, {"fullname": "J \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Hola @Gabriellbarrios estaba perdida con tu Tw. Tengo algo que decirte: OJOOOOOO con la mona, OJOOOOO", "timestamp": "06-Mar-2015", "user_id": 2826692917, "tweet_url": "/Johaalvear_/status/573648053107826688"}, {"fullname": "ITHALA!", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Comunicateee no me gusta tanta p\u00e9rdida @mstephanypb", "timestamp": "05-Mar-2015", "user_id": 381706234, "tweet_url": "/Ithala_Fnmayor/status/573575312761552896"}, {"fullname": "Stefanny", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "\"@EsUnTatuaje: Perdida inmediata de la dignidad al intentar subir un escal\u00f3n invisible.\" ", "timestamp": "05-Mar-2015", "user_id": 373697963, "tweet_url": "/Stefannyps6/status/573549780938416128"}, {"fullname": "Villafa\u00f1e.", "likes": 2, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@Lauravpertuz_ hey estas perdida ", "timestamp": "05-Mar-2015", "user_id": 382376423, "tweet_url": "/JooseCarlos30/status/573544790173814784"}, {"fullname": "LuisCarlos Herrera", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@Mileidyssosa Jajaja nada solo   andas perdida", "timestamp": "05-Mar-2015", "user_id": 334842718, "tweet_url": "/Luisl_lCarlos/status/573341723738431488"}, {"fullname": "David Rodriguez.", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@NathalyBJimenez  si quiere jajaja, hey que andas perdida", "timestamp": "04-Mar-2015", "user_id": 310424813, "tweet_url": "/davidrodrigue30/status/573251699248394240"}, {"fullname": "JUAN REYES \uf8ff", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Loco armado dispara indiscriminadamente tras la perdida de junior...en cercanias al\u2026 https://www.instagram.com/p/BcSCu8igacx/\u00a0", "timestamp": "04-Dec-2017", "user_id": 64057742, "tweet_url": "/JUAN__REYES/status/937674549172342784"}, {"fullname": "Dra Elena Barbosa", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "La incontinencia urinaria es la p\u00e9rdida del control vesical e implica un importante impacto\u2026 https://www.instagram.com/p/BZzAnsVBY3D/\u00a0", "timestamp": "03-Oct-2017", "user_id": 760304191, "tweet_url": "/draelenabarbosa/status/915292337848320000"}, {"fullname": "AmadoMusicOficcial", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Vivo Mi Vida , Juego Mi Vida A La Final Ya La Tengo Perdida... @amado_music en Barranquilla\u2026 https://www.instagram.com/p/BZeu1UBjV6T/\u00a0", "timestamp": "25-Sep-2017", "user_id": 406641928, "tweet_url": "/amado_music/status/912438593624449025"}, {"fullname": "Sid Jenkins.", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Todo contigo fue una perdida de tiempo.", "timestamp": "28-Aug-2017", "user_id": 469476549, "tweet_url": "/heroesinh/status/902292725529268224"}, {"fullname": "Karito Bunny.", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "No tengo m\u00e1s palabras, ya todo te lo he dicho, a mi hermana perdida, \u00e9xitos en lo que se viene,\u2026 https://www.instagram.com/p/BW9L49Ll1ly/\u00a0", "timestamp": "25-Jul-2017", "user_id": 180521508, "tweet_url": "/KAROLFY/status/889705343596548096"}, {"fullname": "Boris Duque Arcieri", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Mi amiga @lau_giraldo esta llorando la perdida de su perro Buxxi, quien anoche se perdi\u00f3 en el\u2026 https://www.instagram.com/p/BWBi3xvlk1_/\u00a0", "timestamp": "02-Jul-2017", "user_id": 258006142, "tweet_url": "/BorisDuqueA/status/881309189422710785"}, {"fullname": "Steven Aviles", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Hoy sentenci\u00f3 la perdida del Giro Nairo, el otro a\u00f1o ser\u00e1.", "timestamp": "20-May-2017", "user_id": 199286147, "tweet_url": "/StevenAvilesC_/status/865945652299223041"}, {"fullname": "Oscar Chiquillo", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Hoy nuestros corazones se enlutan con una gran p\u00e9rdida QEPD @martineliasdiaz #MartinEliasPorSiempre #Martinistaspic.twitter.com/XiPmoXrj4t", "timestamp": "17-Apr-2017", "user_id": 3697446381, "tweet_url": "/oscardchiquillo/status/853852480576376832"}, {"fullname": "Oscar Chiquillo", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Q vaina dif\u00edcil esta p\u00e9rdida @martineliasdiaz, Dios les d\u00e9 fuerza y sus familiares para superar este momento...pic.twitter.com/n92YdKUkgk", "timestamp": "15-Apr-2017", "user_id": 3697446381, "tweet_url": "/oscardchiquillo/status/853226194602532864"}, {"fullname": "Diana Fernandez", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": " Esta chiquitita est\u00e1 perdida! \n#Repost maskoticasbarranquilla with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nServicio\u2026 https://www.instagram.com/p/BSzRJuhAQsu/\u00a0", "timestamp": "12-Apr-2017", "user_id": 213142979, "tweet_url": "/DianitaJosefina/status/852278282129211392"}, {"fullname": "Kira R.\u2728!!!", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Mi querida @nayibeorjuela esa \u00f1a\u00f1a trabaja mucho...anda perdida...besos!!!", "timestamp": "26-Sep-2011", "user_id": 82787438, "tweet_url": "/kicaro8/status/118455278713831424"}, {"fullname": "Ivan Romero", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@azucar_amarga perdida no??", "timestamp": "26-Sep-2011", "user_id": 314391077, "tweet_url": "/ivan_romer/status/118166413134405632"}, {"fullname": "Ivan Romero", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@CristynaIsabel perdida", "timestamp": "20-Sep-2011", "user_id": 314391077, "tweet_url": "/ivan_romer/status/116162046436978691"}, {"fullname": "Newel Montero", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Lo dije ayer .. Me Levante por no deja q vaina, no voy mas a esa rotaci\u00f3n .. Es una perdida de tiempo carajo !!", "timestamp": "15-Sep-2011", "user_id": 171660632, "tweet_url": "/Newel_Montero/status/114334818933800960"}, {"fullname": "Fadwa Zableh", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@MilleDenubila #ff amiga perdida!!!", "timestamp": "09-Sep-2011", "user_id": 181199037, "tweet_url": "/fzableh/status/112152575842852865"}, {"fullname": "Maria Fuentes", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "\u201c@DiarioCurioso: Usar audifonos durante una hora aumenta 700 veces las bacterias.\u201d y la perdida auditiva!", "timestamp": "02-Sep-2011", "user_id": 76221838, "tweet_url": "/fuentesmaines/status/109692553414189056"}, {"fullname": "Jorge Luis Quintero", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Ustedes perdonaran pero una cosa es ser graffitero y otra vandalo...\nPd Cada vida perdida es una lastima.", "timestamp": "27-Aug-2011", "user_id": 153115902, "tweet_url": "/jquinteromd/status/107536239565090816"}, {"fullname": "Jes\u00fas Ariza", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@pao_barrios Perdida :)", "timestamp": "27-Aug-2011", "user_id": 262342349, "tweet_url": "/JesusmPrz/status/107280714378129408"}, {"fullname": "Jes\u00fas Ariza", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@Yurleii_Rey Estas Perdida Amor", "timestamp": "23-Aug-2011", "user_id": 262342349, "tweet_url": "/JesusmPrz/status/106078899200475136"}, {"fullname": "Jes\u00fas Ariza", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@DaniRGomez Perdida :$", "timestamp": "20-Aug-2011", "user_id": 262342349, "tweet_url": "/JesusmPrz/status/104775542275969024"}, {"fullname": "Jes\u00fas Ariza", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": ":( Que Perdida Pero Bueno Como Se Hace :(", "timestamp": "20-Aug-2011", "user_id": 262342349, "tweet_url": "/JesusmPrz/status/104764637479837696"}, {"fullname": "Jes\u00fas Ariza", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@CesiiaCarolina Bien Bien Jajaja Estavas Perdida :$", "timestamp": "16-Aug-2011", "user_id": 262342349, "tweet_url": "/JesusmPrz/status/103565650492006401"}, {"fullname": "Jes\u00fas Ariza", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@AlejaJaraa Jajaja Estabas Perdida De Por Aqu\u00ed ;)", "timestamp": "13-Aug-2011", "user_id": 262342349, "tweet_url": "/JesusmPrz/status/102240208203952128"}, {"fullname": "Juanro", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Que perdida tan gay -.-", "timestamp": "11-Aug-2011", "user_id": 149614331, "tweet_url": "/BlueJnMlndz/status/101747269308645376"}, {"fullname": "JuanPablo Carre\u00f1o Maury.", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "\u201c@AndreGutierrezG: Gracias Dios porque sin tu direcci\u00f3n estar\u00eda perdida, s\u00e9 que quieres lo mejor para mi,..\u201damen!!", "timestamp": "06-Aug-2011", "user_id": 265040163, "tweet_url": "/Juanpex7/status/99926876352544768"}, {"fullname": "Jes\u00fas Ariza", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "\u201c@Majo_Girl: @JesusmPrz Yoo No staba Perdida.. Ud Sii ;D\u201d que mentira :(", "timestamp": "04-Aug-2011", "user_id": 262342349, "tweet_url": "/JesusmPrz/status/99198017512538114"}, {"fullname": "Jes\u00fas Ariza", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@Majo_Girl bien amor que mas perdida ;$", "timestamp": "04-Aug-2011", "user_id": 262342349, "tweet_url": "/JesusmPrz/status/99197286097235969"}, {"fullname": "Pol\u00edtica en Colombia", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "http://bit.ly/qBIlNO Reacciones: \"Una gran p\u00e9rdida para la m\u00fasica y para Colombia\": Juan Manuel Santos semana.com", "timestamp": "26-Jul-2011", "user_id": 133751287, "tweet_url": "/elcolbot/status/95933211510706176"}, {"fullname": "Pawa", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@Packypacz pac andas perdida en el amor,, ahorita te marco!!!!", "timestamp": "14-Jul-2011", "user_id": 34512955, "tweet_url": "/Pawaman/status/91620560844505088"}, {"fullname": "JuanPablo Carre\u00f1o Maury.", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@anyriosf como andas de perdida,.un abrazo!", "timestamp": "11-Jul-2011", "user_id": 265040163, "tweet_url": "/Juanpex7/status/90481616010485760"}, {"fullname": "Daniela londo\u00f1o", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "El mapa de mi alma perdida.", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 954633290, "tweet_url": "/Cm05_/status/392763322153443328"}, {"fullname": "ANDRE\u2665", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@jeipool20 jaja bb yo no estoy perdida :c", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 160773688, "tweet_url": "/AndreeSandoval4/status/392734862240907264"}, {"fullname": "YAMELIS", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Y aunque perdida estuvo mi alma ya no estar\u00e1s mas junto a m\u00ed.", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 310927684, "tweet_url": "/Yamelis_Sanchez/status/392646938878685184"}, {"fullname": "Daniela londo\u00f1o", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Perdida en un mundo inmenso.", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 954633290, "tweet_url": "/Cm05_/status/392516411118997504"}, {"fullname": "Rafa Patin", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@_JesusHenriquez @rafasuarez27 siiii eso es perjudicial para la salud la juventud de hoy esta perdida", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 288895339, "tweet_url": "/rafael_altamar/status/392507002863501312"}, {"fullname": "Melii #04", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@BelkisJimenez15 jejejejjejej amiga me da risa jejejjeje no.mentiras ei pero no.nada no andaba perdida perdida andabas tu", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 1421015342, "tweet_url": "/GenisMelissa/status/392493421275152384"}, {"fullname": "Paolasarmiento.", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "No te olvides que la vida casi nunca est\u00e1 perdida", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 558030416, "tweet_url": "/paobuelvas05/status/392407262356324352"}, {"fullname": "Claudia", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@Johnnyromero1 Nada no son capaces de enfrentar,por q saben q su lucha esta perdida.", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 1056333480, "tweet_url": "/CRoldanV1/status/392363713296359425"}, {"fullname": "Camilo  Dominguez \uf8ff", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@maurenGBarros donde andas perdida", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 475527362, "tweet_url": "/camilocado/status/392266400372625408"}, {"fullname": "\u2606Catheriine Corpus\u2605", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Perdida Yo!", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 588685231, "tweet_url": "/catherinecorpus/status/392109480009564160"}, {"fullname": "Alejandro Angel", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "\"Los graffiti arruinan la propiedad p\u00fablica, son una se\u00f1al de decaimiento y p\u00e9rdida de control\" Bloomberg NYC  // Que falta de visi\u00f3n...", "timestamp": "20-Oct-2013", "user_id": 6964542, "tweet_url": "/alejandroangel/status/392010483181826048"}, {"fullname": "Fabian R\u265b", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@kellysandovalG :o perdida", "timestamp": "20-Oct-2013", "user_id": 227800339, "tweet_url": "/FabianRdrgz/status/391975750951526400"}, {"fullname": "Garc\u00eda", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@LeidyEspitia27 Estabas perdida.", "timestamp": "20-Oct-2013", "user_id": 292658618, "tweet_url": "/__WilliamGarcia/status/391964246948343808"}, {"fullname": "Ivan Deaz", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Mujer perdida y esta vea @anllyshinojosa", "timestamp": "20-Oct-2013", "user_id": 399730033, "tweet_url": "/ivandeaz/status/391764081054859264"}, {"fullname": "Henry Forero", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Ninguno reclama por la p\u00e9rdida de tiempo ? Tan tiernos!! Ser\u00e1 que temen empatar?", "timestamp": "19-Oct-2013", "user_id": 224572401, "tweet_url": "/HENRYFOREROJ/status/391714469094498304"}, {"fullname": "Male\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f\u2728\ud83d\udc9b", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@JavivisLozano @LilyySuarez @Fran__Suarez JAJAJAJA Y BIEN PERDIDA AMIGA", "timestamp": "19-Oct-2013", "user_id": 364356894, "tweet_url": "/MalejaPriieto/status/391641579124838400"}, {"fullname": "Cami mu\u00f1oz", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "escuchar tu voz me regreso la vida que ten\u00eda perdida, d\u00e9jame limpiar de tu camino las espinas para volver a verte sonre\u00edr'8 @chuinavarro", "timestamp": "19-Oct-2013", "user_id": 384490015, "tweet_url": "/CamilaMuoz26/status/391625426566905856"}, {"fullname": "Andres Ariza\u265a", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@_LauBohorquez Hey amiga estas mas perdida que los papas del chavo !", "timestamp": "19-Oct-2013", "user_id": 1684430161, "tweet_url": "/arizaandres5/status/391614350718664704"}, {"fullname": "Kari C.", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Ahi no me importa si eres una perdida si bebes si fuma esa es tu vida,ven pegame tu vicio\u2026", "timestamp": "19-Oct-2013", "user_id": 882952345, "tweet_url": "/KarinaCer10/status/391593710125060096"}, {"fullname": "eryck Af", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@yajaira_RRuiz @luisdark5 @breineraraque @vargas_92 estas p\u00e9rdida.", "timestamp": "19-Oct-2013", "user_id": 592405047, "tweet_url": "/EGuettaa/status/391425033320804352"}, {"fullname": "Ali Jaramillo", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "No a llegado todav\u00eda a la Final\n\n\u00bfT\u00fa dices Despertando?\n\nNunca a Ganado la EPL\nEstuvieron 2 veces cerca\n\nY parece que est\u00e1 Si No pasa nada raro\nest\u00e1 perdida\n\nBotaron a la Basura una ventaja de 10\nPuntos si la memoria No me falla\n\nY las 2 \u00daltimas p\u00e9rdidas contra el Manchester City", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 258185870, "tweet_url": "/ALJACER57/status/1123316100492615683"}, {"fullname": "William Zambrano P", "likes": 2, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Lo que NO DEBE SUCEDER en nuestra querida patria #COLOMBIA  \n___________________________________\nEl enga\u00f1o del Socialismo como el de #VENEZUELA que durante 20 a\u00f1os ha llevado a su gente a la pobreza, hambre, tortura, muerte y p\u00e9rdida de sus familias.", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 150462169, "tweet_url": "/WZambranoP/status/1123308233848971264"}, {"fullname": "Universidad De La Costa", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@HENRYFOREROJ @odeportes10 nuestras m\u00e1s sinceras condolencias por su perdida. ", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 162539622, "tweet_url": "/UniCostaCOL/status/1123179635645341696"}, {"fullname": "Loraine", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Mi causa perdida", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 155354660, "tweet_url": "/loraineblanco/status/1123104457871560704"}, {"fullname": "Alvaro Javier", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "T\u00fa fuiste el mapa de mi alma perdida.", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 302902507, "tweet_url": "/ajgonzalezr_/status/1123075175682072576"}, {"fullname": "Dani", "likes": 2, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Que desespero ... esa batalla estaba perdida #GoTS8", "timestamp": "29-Apr-2019", "user_id": 104834449, "tweet_url": "/DaniSogamosoG/status/1122674864928841728"}, {"fullname": "JUNIOR A UN CLICK", "likes": 3, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "\u00bfA qu\u00e9 se debe la p\u00e9rdida del invicto?\n\"A dos tiros de media distancia, el partido fue parejo. Dominamos el juego en el primer tiempo y se desequilibr\u00f3 por la jugada de Jaramillo, y en el segundo ellos se replegaron porque tratamos de jugar en campo contrario\": A.T, Armando Osman pic.twitter.com/l2uHIgAZ2k", "timestamp": "29-Apr-2019", "user_id": 973700576474288128, "tweet_url": "/Junior_un_Click/status/1122666069272014848"}, {"fullname": "san benito :)", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Busca una br\u00fajula por que siento que est\u00e1s perdida", "timestamp": "26-Apr-2019", "user_id": 914988128766763008, "tweet_url": "/_sheylaromero/status/1121636494681096193"}, {"fullname": "Jonathan C Quiroga A", "likes": 2, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Tiempo Total para Descargue de Contenedor: Cuatro Horas y Veinticuatro Minutos (04:24 hh:mm). Otra jornada Perdida. El cliente no podr\u00e1 recibir porque cierra 6:00 Pm. A pagar parqueadero y perder un (1) d\u00eda de Trabajo, pic.twitter.com/AFW4HxbVYy", "timestamp": "25-Apr-2019", "user_id": 281615412, "tweet_url": "/jonathanqa/status/1121552074389499904"}, {"fullname": "Jos\u00e9 Pinz\u00f3n Pacheco", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@petrogustavo una pregunta:\nLa perdida de curul de su f\u00f3rmula a la vice presidencia no aplicar\u00eda @mluciaramirez para que est\u00e1 pierda su puesto de vice presidente!?", "timestamp": "25-Apr-2019", "user_id": 259420725, "tweet_url": "/JOSEPINPA/status/1121499994731745282"}, {"fullname": "Andrea De Armas", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Sameee perdida!! S\u00edgueme ignorando en wa..", "timestamp": "24-Apr-2019", "user_id": 1054307707, "tweet_url": "/andreadarmas/status/1120865874255257602"}, {"fullname": "NL", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "PERRITA PERDIDA! LA ENCONTRAMOS POR VILLA CAROLINA POR FAVOR AY\u00daDENOS A ENCONTRAR SU DUE\u00d1O pic.twitter.com/5cwZbjeUtS", "timestamp": "23-Apr-2019", "user_id": 439410415, "tweet_url": "/nathalialewis11/status/1120514953620987904"}, {"fullname": "JohnG.", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "@consejodeestado que  pasa con los  procesos de perdida de investidura de los senadores que no trabajan ? van a permitir mas vagabunderia ?", "timestamp": "22-Apr-2019", "user_id": 894429704, "tweet_url": "/JOFREGAB/status/1120459631694884865"}, {"fullname": "Yuletzi Marcela \ud83c\udf3a", "likes": 3, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Me siento muy triste y muy perdida.", "timestamp": "22-Apr-2019", "user_id": 239684645, "tweet_url": "/nosehacespam/status/1120428263501963264"}, {"fullname": "Dreisgram", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Andas perdida, ya ni me acuerdo de tu cara", "timestamp": "22-Apr-2019", "user_id": 374156279, "tweet_url": "/dreisgram/status/1120177798449127425"}, {"fullname": "jp", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Flacaaa tienes una sonrisa muy muy linda y andas en cule vicio con el juul  espero y vayas a la prox rumba de revolution que est\u00e1s perdida", "timestamp": "22-Apr-2019", "user_id": 311015009, "tweet_url": "/jeannnpi/status/1120172510115504128"}, {"fullname": "JosefinaBlancoDugand", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Respetable. Yo s\u00ed los sigo. Espero que se calmen pronto. Ha sido una p\u00e9rdida lamentable de tiempo.", "timestamp": "22-Apr-2019", "user_id": 155703444, "tweet_url": "/JotaBD/status/1120129989695897600"}, {"fullname": "Julio P", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Cada vez mas siento que los entrenamientos de la semana en Junior son una p\u00e9rdida de tiempo, que hacen en los entrenamientos? No se ve NADA @ @Rajocavi @ManuelOrtega3 @FabioPovedaRuiz @Rdeportes uds ven algo distinto? Alguna mejoria?", "timestamp": "21-Apr-2019", "user_id": 198579769, "tweet_url": "/juliopiamonte/status/1120106822822711298"}, {"fullname": "Milagro Villalobos C", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "No admito p\u00e9rdida, ni empate, ya est\u00e1 bueno.. vamos por lo tres puntos  @JuniorClubSA @HENRYFOREROJ", "timestamp": "21-Apr-2019", "user_id": 103075358, "tweet_url": "/milivillalobos/status/1120089373381464064"}, {"fullname": "RICHARD DEJANON", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Amiga @karlamangones una pregunta  ser\u00e1 q @PauPardoR se le da\u00f1o el celular  porque anda perdida .... no est\u00e1 activa como otros d\u00edas saludos amigas ", "timestamp": "21-Apr-2019", "user_id": 132718070, "tweet_url": "/richardejanonpa/status/1119828089947807744"}, {"fullname": "Jennifer \ud83d\udccc", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "No me importa si eres una perdida, si bebes, si fumas. Esa es tu vida...", "timestamp": "16-Jul-2016", "user_id": 968451584, "tweet_url": "/jgsv26_/status/754124225200451588"}, {"fullname": "mar\u00eda jos\u00e9", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Yo no me burlo por la p\u00e9rdida de la selecci\u00f3n de Argentina ni mucho menos por Messi... Me r\u00edo de los aficionados que antes se cre\u00edan mucho.", "timestamp": "27-Jun-2016", "user_id": 594235731, "tweet_url": "/KuchiKuchi_/status/747428434125684736"}, {"fullname": "N", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Perdida en el mundo d la agonia", "timestamp": "18-Jun-2016", "user_id": 299213293, "tweet_url": "/_NicoleMendoza/status/744234806536445954"}, {"fullname": "Jos\u00e9 Mercado", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Ya encuentran el sentido a la p\u00e9rdida de los goles de ovelar  pic.twitter.com/pTVhDIOGhh", "timestamp": "10-Jun-2016", "user_id": 717091878747897864, "tweet_url": "/ElDogor08/status/741359711337992192"}, {"fullname": "Misericordia", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "\"@NoticiasCaracol: Hombre que se lanz\u00f3 a leones en Chile buscaba \u201crecrear una escena de la Biblia\u201d http://bit.ly/25inPHn\u00a0\" raz\u00f3n perdida.", "timestamp": "23-May-2016", "user_id": 3999302675, "tweet_url": "/misericordia58/status/734862311979159552"}, {"fullname": "Angelys", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Tan perdida como Alicia, y tan loca como el sombrero", "timestamp": "22-May-2016", "user_id": 725803730562592768, "tweet_url": "/AngelysRomero5/status/734243647642828800"}, {"fullname": "Mane Barros.", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "#2 cosa que te pesa la Manoooo JAJAJAJAJA  estas p\u00e9rdida", "timestamp": "13-May-2016", "user_id": 381808440, "tweet_url": "/manebarros1/status/730981876316274690"}, {"fullname": "Carrerosuplementos", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Xambo 2 nueva f\u00f3rmula mejorada es la mejor soluci\u00f3n org\u00e1nica y natural para la p\u00e9rdida de peso\u2026 https://www.instagram.com/p/BFR-ewPPMQv/\u00a0", "timestamp": "11-May-2016", "user_id": 591134523, "tweet_url": "/acasuplementos/status/730499289588322305"}, {"fullname": "Jennifer \ud83d\udccc", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "No me importa si eres una perdida... Si bebes, si fumas, esa es tu vida.. ", "timestamp": "06-May-2016", "user_id": 968451584, "tweet_url": "/jgsv26_/status/728676431253917696"}, {"fullname": "Cesar \ud83d\udc80", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Andas perdida donde andas? @BrendavasroHo", "timestamp": "06-May-2016", "user_id": 710120642084003841, "tweet_url": "/Cesarmedina1924/status/728440929137217536"}, {"fullname": "angie daniella", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Daniela no habla , pero cuando se encuentra conmigo , la clase es perdida ", "timestamp": "28-Apr-2016", "user_id": 4718965227, "tweet_url": "/angiedelahoz_/status/725483355148587008"}, {"fullname": "JotaAndEme\ud83d\udc95", "likes": 2, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Llegue Y ten\u00eda 16 llamadas perdida de quien? Nose", "timestamp": "22-Apr-2016", "user_id": 2866853032, "tweet_url": "/MileisiJohana/status/723364146868162561"}, {"fullname": "dj nelson pinedo", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Es una gran p\u00e9rdida. pero gran legado musical. PRINCE Q.E.P.D @ Trucupey https://www.instagram.com/p/BEeWnFDBD2D/\u00a0", "timestamp": "21-Apr-2016", "user_id": 201417086, "tweet_url": "/djnelsonpinedo/status/723234012102168577"}, {"fullname": "Eva Del Castillo\u2661", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "jjajajajjajaajajja mas perdida q el 7 a 1 de fanny luchis", "timestamp": "16-Apr-2016", "user_id": 345616987, "tweet_url": "/EvaDelCastilloo/status/721366945220714496"}, {"fullname": "MokanaNutricion", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "\u00a1Somos l\u00edderes en la p\u00e9rdida de peso! \n\n Mejora tu estilo de vida con el m\u00e9todo #Mokan\u00e1.\u2026 https://www.instagram.com/p/BELq50Hm-H8/\u00a0", "timestamp": "14-Apr-2016", "user_id": 516915516, "tweet_url": "/MokanaNutricion/status/720604622025396224"}, {"fullname": "selena van g\u00f3mez", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Perdida en un mill\u00f3n de rostros cambiantes.", "timestamp": "13-Apr-2016", "user_id": 977368484, "tweet_url": "/selenavangomez/status/720072714371862528"}, {"fullname": "Jhonattan marriaga", "likes": 3, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "#ChampionsxRcn @EduardoLuisFut  en el reglamento de futbol no existe perdida deliberada de tiempo..existe retardar la reanudacion de juego", "timestamp": "06-Apr-2016", "user_id": 218548116, "tweet_url": "/Tattan_Mo/status/717805698919374849"}, {"fullname": "Jhonattan marriaga", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "#Championsxrcn @EduardoLuisFut perdida deliverada de tiempo no existe en el futbol. Existe retardar la reanudacion de juego..vamos  crack", "timestamp": "06-Apr-2016", "user_id": 218548116, "tweet_url": "/Tattan_Mo/status/717804178492489728"}, {"fullname": "Loren Jim\u00e9nez Moreno", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Y yo vivo p\u00e9rdida en sus ojos", "timestamp": "05-Apr-2016", "user_id": 579283238, "tweet_url": "/LorenJimenezM/status/717210902215467008"}, {"fullname": "DANIELA", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Kimberly estabas perdida pero regresaste Rubia @Kimy2Ramos Que Felicidad  @Kimy2Ramos", "timestamp": "30-Mar-2016", "user_id": 384601204, "tweet_url": "/DanielaOspinoP/status/715021355066998784"}, {"fullname": "Juan Pablo Rey", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Testimonios Ultra8k pierde peso grasa corporal p\u00e9rdida apetito controla ansiedad es anticelulitico y da energ\u00eda env\u00edos nacionales 3008162789 en Barranquilla https://www.instagram.com/p/B7E_G41p-9JK2n7G7QRF3u-4KFDeBdOvPm9GZ40/?igshid=lll4vy8kig03\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 211192589, "tweet_url": "/jprey1976/status/1215059849056333824"}, {"fullname": "Juan Pablo Rey", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Pierde peso grasa corporal p\u00e9rdida apetito controla ansiedad es anticelulitico y da energ\u00eda env\u00edos nacionales 3008162789 en Barranquilla https://www.instagram.com/p/B7E3WAHJZCBn0RhCy5VU0LsjusyhMxP62HUFCU0/?igshid=r64nusfksj0i\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 211192589, "tweet_url": "/jprey1976/status/1215042778641715205"}, {"fullname": "C L A R O", "likes": 65, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "\u201cAj\u00e1 mi vida, est\u00e1s perdida\u201d https://twitter.com/luisjoserbarros/status/1214999823843287040\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 191155997, "tweet_url": "/Karenclaaro/status/1215018078385442816"}, {"fullname": "Pau", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Qu\u00e9date otra vez, qu\u00e9date toda la vida\nqu\u00e9date otra vez, t\u00fa eres mi bala perdida ", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 151647147, "tweet_url": "/lyzpauly/status/1215004057544331269"}, {"fullname": "Pam\ud83e\udd8b", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Me desconect\u00e9 dos d\u00edas del mundo y me siento s\u00faper perdida o sea", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 3330751846, "tweet_url": "/_heyitspam/status/1214983298600099844"}, {"fullname": "MajoBarraza\ud83d\udc51", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "La verdad el primer cap\u00edtulo es bueno el segundo y tercero una perdida de tiempo ", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 173130237, "tweet_url": "/MxjoBarraza/status/1214978976474652674"}, {"fullname": "Lewis", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Tal vez en mi tu no conf\u00edas pero si est\u00e1s perdida en tu vida puedo ser la br\u00fajula", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 1228536978, "tweet_url": "/Lewinavas/status/1214961093610737666"}, {"fullname": "~FRA\u00a3NY~\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83e\udd88\u26bd", "likes": 32, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Lo m\u00e1s bonito en la vida es querer con toda el alma, es brindarle a quien nos ama la felicidad perdida prueba fiel del coraz\u00f3n.\nAdorarla sin medida, comprenderla si es sufrida, porque un hembra se engalana es demostr\u00e1ndole con ganas todo el precio de su amor.\n#diomedesdiaz", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 1079798647, "tweet_url": "/fraenyguerra/status/1214917438824955906"}, {"fullname": "Tai\u2661", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Hoy me levant\u00e9 tipo: Que fecha es hoy?, Que d\u00eda es hoy?\n-estoy perdida en el tiempo.", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 723908673945362432, "tweet_url": "/torres_B22/status/1214914512651984902"}, {"fullname": "\ud83c\udf1fK A T E R I N E\ud83c\udf1f", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Me da un fastidio la gente que me dice que porque tan perdida mkkkk que pic.twitter.com/hzWiTox9jq", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 413322057, "tweet_url": "/katecarom/status/1214907667933777920"}, {"fullname": "Juan Pablo Rey", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "La combinaci\u00f3n perfecta Ultra8k pierde peso grasa corporal p\u00e9rdida apetito controla ansiedad es anticelulitico y da energ\u00eda env\u00edos nacionales 3008162789 https://www.instagram.com/p/B7DyiEJJQysgQd4Lu7NHJhCEJ8gsOQgcPv_kTE0/?igshid=srks98vplylr\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 211192589, "tweet_url": "/jprey1976/status/1214891461080014849"}, {"fullname": "Mauren cabrera", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Vane linda, me la recomiendas? Ando en perdida de peso/grasa? Gracias, bendiciones! Te admiroooo", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 416419524, "tweet_url": "/Maurencabrerac/status/1214777658602643457"}, {"fullname": "Cesare Beccaria", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Eso demostrar\u00eda que despego y  entro en perdida,cosa dif\u00edcil de maniobrar sobretodo acabando de despegar,que no da tiempo de planear.", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 976760671, "tweet_url": "/darelmoraleslop/status/1214768520883556357"}, {"fullname": "Cesare Beccaria", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "La entrada en perdida hace que el avi\u00f3n pierda sustentaci\u00f3n y acabando de despegar d\u00f3nde los motores van full,es dif\u00edcil que el piloto evite que se estrelle,por eso no hay que especular,hay que esperar que arroja la investigaci\u00f3n.", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 976760671, "tweet_url": "/darelmoraleslop/status/1214766979120271362"}, {"fullname": "Cesare Beccaria", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "La  entrada en perdida de un avi\u00f3n acabando de despegar no es raro,muchos accidentes han ocurrido as\u00ed,por eso no se  puede especular sobre las causas del accidente del avi\u00f3n siniestrado en Ir\u00e1n!", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 976760671, "tweet_url": "/darelmoraleslop/status/1214765670296178690"}, {"fullname": "ella", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Por mucho que la muerte sea algo inevitable nunca se est\u00e1 preparado para la p\u00e9rdida de un ser querido", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 537795806, "tweet_url": "/mgav____/status/1214765297808347139"}, {"fullname": "Jos\u00e9 Quintero", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Cuando una persona sufre de p\u00e9rdida de memoria... no hay nada que hacer.  pic.twitter.com/ey3gSEATQP", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 484461857, "tweet_url": "/JoseQuinteroD/status/1214753714025705472"}, {"fullname": "Dani", "likes": 4, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Broooo que p\u00e9rdida la gente que no tiene a @crisaan en su vida mkkkk lo amooooooo", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 104834449, "tweet_url": "/DaniSogamosoG/status/1214745160728363010"}, {"fullname": "Santiago", "likes": 0, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Ir\u00e1n esta desesperada y p\u00e9rdida", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 461201097, "tweet_url": "/iSantiagoRod/status/1214744025300963328"}, {"fullname": "Jesus P\u00e9rez", "likes": 1, "new_query": "perdida", "query": "aborto", "text": "Ni boboman invierte dinero para  generar perdida. https://twitter.com/donjulio1924/status/1214719147793420291\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 576702425, "tweet_url": "/_JesusPerezL/status/1214742811792330753"}, {"fullname": "Matute", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Anda matute, va a perder el a\u00f1o con ese tipo otra vez? #fail", "timestamp": "02-Jun-2012", "user_id": 87575490, "tweet_url": "/Patacon_/status/209038750460817408"}, {"fullname": "rodrigo linero", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@cristianmusa primo no sea masoquista lo del mo\u00f1o de Cheche es lo mejor que le ha pasado a B/lla perder es ganar. Por fin se va este GAMIN.", "timestamp": "28-May-2012", "user_id": 170287174, "tweet_url": "/roliba3/status/207093127113228288"}, {"fullname": "rosario fernandez", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\"@AndresBTOTAL: Sin fe se puede perder un juego as\u00ed casi ya este ganado, DIOS esta muy cerca de ti hasta lo puedes sentir.\"", "timestamp": "27-May-2012", "user_id": 339391084, "tweet_url": "/8_rosario/status/206832073493839872"}, {"fullname": "valmm", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Aps entramos ma\u00d1ana a las 2 y salimos a las 6 y a las dos ultimas actoooooo? Pfff dan es cola, haciendo perder plaataaa hayy", "timestamp": "25-May-2012", "user_id": 539751695, "tweet_url": "/ValeriaMaderoM/status/205844115362033664"}, {"fullname": "Jorge Luis Mart\u00ednez\u2122", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@BryanRojas2 no seas mk hahaha.. No voy a perder mi tiempo tirandole adn a pocholo! Talvez a @yahairaTC hahaha!", "timestamp": "23-May-2012", "user_id": 189039852, "tweet_url": "/JorgeMartinez06/status/205127473921404930"}, {"fullname": "Ed.", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Acabo de perder como 5.000 :$", "timestamp": "22-May-2012", "user_id": 394235056, "tweet_url": "/EdwillRacines/status/204790458252136449"}, {"fullname": "Catalina Gomez", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Sabes Una Cosa me perdiste Por tarado por andar Creyendo que Como yo hay 2 Y para que quieres perder un amor de tiempo por unasimpleaventura", "timestamp": "21-May-2012", "user_id": 414329436, "tweet_url": "/GomezCatali/status/204438800317947905"}, {"fullname": "Paola Andrea Paez!\u2665\u2600", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Enojarte y perder el orgullo a los dos segundos porque te hizo reir.", "timestamp": "19-May-2012", "user_id": 317998397, "tweet_url": "/paoandreapaez/status/203728135424966656"}, {"fullname": "WILLIAM", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\u00bfORGULLO? Ese maldito sentimiento que te hace perder muchas oportunidades de las que despu\u00e9s te arrepientes.\u201d", "timestamp": "18-May-2012", "user_id": 146579151, "tweet_url": "/wcontreras70/status/203305115040493569"}, {"fullname": "ANDRES", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\u201cHay dos tipos de personas, las que te hacen perder el tiempo y las que te hacen perder la noci\u00f3n del tiempo.\u201d", "timestamp": "18-May-2012", "user_id": 125205334, "tweet_url": "/andrestobonch/status/203285294731108352"}, {"fullname": "Cristian Musa", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Que piedra perder con un equipo infinitamente inferior en historia, hinchada, infraestructura y @juniorcheche sale con lo mismo @CoriUrecheG", "timestamp": "17-May-2012", "user_id": 180368364, "tweet_url": "/cristianmusa/status/202967943548633091"}, {"fullname": "Juan David", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\u201c@cortes_fa: Que algunas personas pasen su dia escuchando reggaeton me hace perder la f\u00e9 en la humanidad, una y otra vez.\u201d Story of my life.", "timestamp": "16-May-2012", "user_id": 289638788, "tweet_url": "/ForeverAJohn/status/202794426312044544"}, {"fullname": "Angie Echeverria\u2665", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Gracias dios por darme las cosas q me das te dije dios aleja de mi a mis enemigos y empeze a perder \"Amigos\" de tu manooooo siempre", "timestamp": "16-May-2012", "user_id": 132265076, "tweet_url": "/AngiEcheverria/status/202623414408712192"}, {"fullname": "AYUDATEMPORALDCARIBE", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@Camarabaq @mincomerciocol @alcaldiabquilla @probaq pero es importante no perder de foco los dem\u00e1s tratados que se han firmado.", "timestamp": "15-May-2012", "user_id": 194798988, "tweet_url": "/TEMPOCARIBE/status/202534850320797697"}, {"fullname": "Sergio Solano", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Perder la dignidad es perderlo todo.", "timestamp": "15-May-2012", "user_id": 246078083, "tweet_url": "/SergioS_95/status/202263128526946304"}, {"fullname": "Sandry Quiroz", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\"@OmayraFont: Tu hogar no se tiene que perder http://ht.ly/aR8w9\u00a0\"", "timestamp": "12-May-2012", "user_id": 105234722, "tweet_url": "/DrysanLove/status/201417751154262016"}, {"fullname": "Jeffe\u00aeson", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Es triste tener miedo a perder algo que nunca se tuvo realmente.", "timestamp": "12-May-2012", "user_id": 255162085, "tweet_url": "/Jeff_Amaris/status/201102461770006529"}, {"fullname": "Sergio Solano", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Amar, celar, perder y no poder olvidar.", "timestamp": "11-May-2012", "user_id": 246078083, "tweet_url": "/SergioS_95/status/200997222932942848"}, {"fullname": "Santiago Cuervo", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Quiero hacerte mujer, sin miedo a perder dime que vamo a hacer es que te quiero complacer (8)", "timestamp": "08-May-2012", "user_id": 161922831, "tweet_url": "/SantiagolCuervo/status/199727547498504192"}, {"fullname": "Sandry Quiroz", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Mejor amar y perder que odiar y ganar.", "timestamp": "07-May-2012", "user_id": 105234722, "tweet_url": "/DrysanLove/status/199488577023909888"}, {"fullname": "I'm So Coste\u00f1a\ud83e\udd92", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Well, en pocas horas culmino mi situation de love and friendship day. no hay tiempo que perder arranco con el christmas ya", "timestamp": "26-Sep-2011", "user_id": 75613769, "tweet_url": "/imsodaniela/status/118449466998132736"}, {"fullname": "I'm So Coste\u00f1a\ud83e\udd92", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Ma\u00f1ana tengo muho que hacer no tengotiempo que perder #twitteroff goodnite", "timestamp": "25-Sep-2011", "user_id": 75613769, "tweet_url": "/imsodaniela/status/117792403674497025"}, {"fullname": "Kira R.\u2728!!!", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Acompa\u00f1ando en su dolor a mi pap\u00e1...xq es muy duro perder a quien sin ser pap\u00e1 de sangre te ha criado mejor q uno... #yoamoamipapa", "timestamp": "23-Sep-2011", "user_id": 82787438, "tweet_url": "/kicaro8/status/117081337084657664"}, {"fullname": "Stefany Paternina", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "#TeRetoAQue dejes de perder el tiempo y estudies!", "timestamp": "21-Sep-2011", "user_id": 370480553, "tweet_url": "/StefanyPateGon/status/116611247138537473"}, {"fullname": "Newel Montero", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@LinaPolania excelente noticia, ver a nuestra modelo #Kvrass en las producciones de nuestra tele, ahora si es verdad q no me la voy a perder", "timestamp": "21-Sep-2011", "user_id": 171660632, "tweet_url": "/Newel_Montero/status/116313676142739457"}, {"fullname": "koala85", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Es un juego.... si no apuestas no puedes perder", "timestamp": "18-Sep-2011", "user_id": 17264810, "tweet_url": "/luisselk/status/115293672651767809"}, {"fullname": "Jes\u00fas Ariza", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@_Musicologo -.-' #HectorElFather El Era Uno De Los Mejores Eso No Se Puede Perder", "timestamp": "18-Sep-2011", "user_id": 262342349, "tweet_url": "/JesusmPrz/status/115287204200329216"}, {"fullname": "Ellery Sammy", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Ahora sera ver futsal, COL - PAR, mientras escampa, no voy a perder la lavada del #sammymovil...", "timestamp": "17-Sep-2011", "user_id": 176896197, "tweet_url": "/ellerysammy/status/115115566401978368"}, {"fullname": "Douglas Valenzuela", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Para no perder la costumbre", "timestamp": "17-Sep-2011", "user_id": 260706035, "tweet_url": "/dovahe1979/status/115002113389637632"}, {"fullname": "Rafael Diaz", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Junior hoy me hiciste perder tiempo y plata y sobre todo no pude hablar con @PaulaBarcel", "timestamp": "15-Sep-2011", "user_id": 252137505, "tweet_url": "/rafamanche/status/114212354014707712"}, {"fullname": "Jes\u00fas Conde", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Esto si se llama perder el tiempo!!", "timestamp": "14-Sep-2011", "user_id": 68481903, "tweet_url": "/weshout/status/114091866026287104"}, {"fullname": "David Pati\u00f1o Medina", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@MartikAcevedo para aprender y ganar hay que perder", "timestamp": "12-Sep-2011", "user_id": 188357377, "tweet_url": "/DavidPatinoM/status/113110958125219840"}, {"fullname": "Orl Carvajal", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\u201c@felipezapata85: \u201c@ORLANDOCARVAJAL: Con Leasing de Occidente perder casi siempre es ganar\u201d master ojo con laty...\u201dtodo es cuesti\u00f3n de Laty!", "timestamp": "10-Sep-2011", "user_id": 90040294, "tweet_url": "/ORLANDOCARVAJAL/status/112375464902930432"}, {"fullname": "Orl Carvajal", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Con Leasing de Occidente perder casi siempre es ganar", "timestamp": "09-Sep-2011", "user_id": 90040294, "tweet_url": "/ORLANDOCARVAJAL/status/112261103333023745"}, {"fullname": "Jes\u00fas Ariza", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Sin A Perder :$", "timestamp": "07-Sep-2011", "user_id": 262342349, "tweet_url": "/JesusmPrz/status/111298390561800192"}, {"fullname": "Migue", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Va a dar dolor ver perder q davydenko contra djokernole, maldito nole esta aplastando", "timestamp": "04-Sep-2011", "user_id": 52164263, "tweet_url": "/miguepatino/status/110166221206462464"}, {"fullname": "Jes\u00fas Ariza", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Jajaja Eso Es Nada Mas Para Perder Plata :/", "timestamp": "02-Sep-2011", "user_id": 262342349, "tweet_url": "/JesusmPrz/status/109718998924525571"}, {"fullname": "Jes\u00fas Ariza", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Ua Tengo Muchas Fallas En Estad\u00edstica La Voy A Perder :S", "timestamp": "01-Sep-2011", "user_id": 262342349, "tweet_url": "/JesusmPrz/status/109384798111412224"}, {"fullname": "Andres Valderrama", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Cuando era joven y........ Me distra\u00eda viendo tv, hab\u00edan buenos programas, ahora solo hay propagandas de como perder peso", "timestamp": "31-Aug-2011", "user_id": 226586429, "tweet_url": "/andresfelipevn/status/108993210289889281"}, {"fullname": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Garc\u00eda M", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@Jairol7 toda oportunidad es un negocio que no se debe perder... Solo ataco lo mas pr\u00f3ximo", "timestamp": "30-Aug-2011", "user_id": 295795047, "tweet_url": "/rudagamu/status/108591394431574017"}, {"fullname": "Oscar Cifuentes", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Aprovechar\u00e9 la ausencia de la luna para perder la linea que dibuja la frontera entre tu piel y la m\u00eda.", "timestamp": "21-Dec-2010", "user_id": 70823317, "tweet_url": "/oscar_cif/status/17066736067018752"}, {"fullname": "Christian Pineda", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "RT @JoseHenaoP: Yo prefiero perder mi orgullo por una persona que perder a esa persona por mi orgullo ;)  http://myloc.me/f6JQh", "timestamp": "09-Dec-2010", "user_id": 89620289, "tweet_url": "/chpinedao/status/12994538389905408"}, {"fullname": "Oscar Cifuentes", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Te quiero en la cama para calentar tu cuerpo, dej\u00e1ndolo cansado y agotado hasta el punto de perder el aliento. Att la gripe...#oseayo jaja", "timestamp": "03-Dec-2010", "user_id": 70823317, "tweet_url": "/oscar_cif/status/10840740959625216"}, {"fullname": "Combomix", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Que despota es espa\u00f1a al decir que \"quien pierde es el futbol\" Bien por rusia ganarse lasede, mal espa\u00f1a por no saber perder #CulpadelMadrid", "timestamp": "02-Dec-2010", "user_id": 43535233, "tweet_url": "/Combomix/status/10358414731378689"}, {"fullname": "Carlos Bonett", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\u200e\u200bA todos los seres humanos de buenos corazones se acaba de perder en el coralcosta de la 72 con 44 un ... http://tmi.me/2L1IC", "timestamp": "31-Oct-2010", "user_id": 42760202, "tweet_url": "/kikebonett/status/29289822152"}, {"fullname": "Pol\u00edtica en Colombia", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "http://bit.ly/9Fhx5o 'No hay riesgo de perder sede del Mundial': vicepresidente Garz\u00f3n terra.com.co", "timestamp": "19-Sep-2010", "user_id": 133751287, "tweet_url": "/elcolbot/status/24933936027"}, {"fullname": "Dayanna michelle.", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Nunca hay que perder el orgullo", "timestamp": "26-Jul-2016", "user_id": 748258143344410624, "tweet_url": "/michellehv13/status/757786548519657472"}, {"fullname": "Geimar Bola\u00f1o Zuleta", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Tres cosas te pueden echar a perder: mucho hablar y poco saber; mucho gastar y poco tener y\u2026 https://www.instagram.com/p/BIS_fB2A-si/\u00a0", "timestamp": "25-Jul-2016", "user_id": 239169932, "tweet_url": "/GeimarB/status/757663833481744385"}, {"fullname": "Ciro Qui\u00f1onez", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "mi gente de BARRANQUILLA no de lo pueden perder este super concierto betozabaleta jorgeo\u00f1ate\u2026 https://www.instagram.com/p/BINNXX8hqLw/\u00a0", "timestamp": "23-Jul-2016", "user_id": 138854365, "tweet_url": "/CiroQuinonez/status/756849943910854656"}, {"fullname": "Carolina", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "voy a Perder 11 jajajjaa. @Gregorycruz_7", "timestamp": "18-Jul-2016", "user_id": 2873294565, "tweet_url": "/zarco_carolina/status/754899147648622592"}, {"fullname": "CAROLINA *_*", "likes": 2, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Viendo  el partido  con la t\u00e9cnica  de mi abuela  los char no deber\u00edan perder mas plata en t\u00e9cnicos  mi abuela es la mejor   :-P", "timestamp": "17-Jul-2016", "user_id": 499294533, "tweet_url": "/susakat/status/754802931686309889"}, {"fullname": "Darling perez", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Amar sin perder el inter\u00e9s.", "timestamp": "16-Jul-2016", "user_id": 732767340631326720, "tweet_url": "/DarlingM24/status/754372191790198784"}, {"fullname": "Ximena Suarez \ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Hace poco una persona me dec\u00eda que una mujer que estudia mucho empieza a perder la admiraci\u00f3n\u2026 https://www.instagram.com/p/BH0scZoDrYo/\u00a0", "timestamp": "14-Jul-2016", "user_id": 567797525, "tweet_url": "/ximesuarezc/status/753399838461485057"}, {"fullname": "Sanah", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Formas Naturales de perder celulitis: Estar hidratado adecuadamente es vital para tu salud en\u2026 https://www.instagram.com/p/BHzNDGZh0T0/\u00a0", "timestamp": "13-Jul-2016", "user_id": 3167956535, "tweet_url": "/sanahtucuerpo/status/753190064486690817"}, {"fullname": "N", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Vas a perder FRANCIA", "timestamp": "10-Jul-2016", "user_id": 299213293, "tweet_url": "/_NicoleMendoza/status/752213558407102465"}, {"fullname": "ANA BOLENA\ud83c\udf43", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\"@kateguerrab: Existen personas que no te quieren perder, pero tampoco saben como cuidarte.\"", "timestamp": "08-Jul-2016", "user_id": 304041953, "tweet_url": "/PardoAnaB/status/751534292048699392"}, {"fullname": "Quilla Plan", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Hoy en @bourbonstcol una fiesta que no te debes perder #QuillaPlan\u2026 https://www.instagram.com/p/BHkmjpGDZxhZEt3f7c7akHulb-ndlGAu1PqpIE0/\u00a0\u2026", "timestamp": "07-Jul-2016", "user_id": 2493488917, "tweet_url": "/QuillaPlan/status/751135092655943680"}, {"fullname": "\ud83d\udc51", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Yo siempre doy todo de mi, Porque siento que ya no tengo nada que perder.", "timestamp": "07-Jul-2016", "user_id": 402735075, "tweet_url": "/Lopez0_0Simon/status/751094864817823745"}, {"fullname": "QuillaSalsa Radio", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Barranquillero este 16 de julio no te puedes perder el gran baile La#100Vive en las\u2026 https://www.instagram.com/p/BHfrwajjzlz/\u00a0", "timestamp": "05-Jul-2016", "user_id": 253585590, "tweet_url": "/QuillaSalsa/status/750442849154523136"}, {"fullname": "Jimmy", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Argentinos hijos de puta no pueden perder porq dejan todo a medias, q egocentricos y orgullosos son. Argentino la puta madre q te pario!!", "timestamp": "05-Jul-2016", "user_id": 460471336, "tweet_url": "/7AgostoDe1924/status/750396905100832768"}, {"fullname": "Paola S Henao", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@mispeque\u00f1osguerreros No s\u00f3lo aprenden a jugar f\u00fatbol, aprenden disciplina, a ganar y a perder. Subcampeones 2016. pic.twitter.com/fGIBkgWlGa", "timestamp": "05-Jul-2016", "user_id": 2524455585, "tweet_url": "/Paoquilla12/status/750175026603786240"}, {"fullname": "GO  FITNESS", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Atenci\u00f3n corredores! Se acerca una carrera que nadie se puede perder!!!. Se llevar\u00e1 a cabo el\u2026 https://www.instagram.com/p/BHW_LSoD6zn/\u00a0", "timestamp": "02-Jul-2016", "user_id": 208186775, "tweet_url": "/gofitness10/status/749218906355724289"}, {"fullname": "Arnoldo Velasquez C.", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Unas frias con mi suegro... No se puede perder la costumbre\u2026 https://www.instagram.com/p/BHVRpzohnI-wbB6S9cieCqEgXyz2xGyso3umJs0/\u00a0\u2026", "timestamp": "01-Jul-2016", "user_id": 134605591, "tweet_url": "/avecastro/status/748978068048400384"}, {"fullname": "FROGG", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "No te puedes perder la premier de Frogg en su nueva temporada con @Oscar_prince_ este viernes 01\u2026 https://www.instagram.com/p/BHSk308DaFC/\u00a0", "timestamp": "30-Jun-2016", "user_id": 142822690, "tweet_url": "/FROGGbaq/status/748598113410113536"}, {"fullname": "eg", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\u201cMejor es perder un minuto de la vida, que la vida en un minuto.\u201d @\u2026 https://www.instagram.com/p/BHQP9mMhhWN-1tUQoshIpf_jsvuIiW9X6gtzwg0/\u00a0\u2026", "timestamp": "29-Jun-2016", "user_id": 200543089, "tweet_url": "/EddieGonzalezO/status/748270660703576065"}, {"fullname": "Jimmy", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "quiero q sepas q he cambiado estar sin ti ha sido amargo porq me tuve q perder y andar en malos pasos 8\"", "timestamp": "29-Jun-2016", "user_id": 460471336, "tweet_url": "/7AgostoDe1924/status/748219409454534657"}, {"fullname": "Andres J", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@Michelbarragan aunque por ahi supe q el espectaculo lo montaron TU y @Stephanie2509_ siempre ACTIVADAS como siempre sin perder la esencia!!", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 315936906, "tweet_url": "/andresjosecanti/status/301409890147127297"}, {"fullname": "K!nG EL maTa 1000", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Debemos aprender a perder cuando la derrota llega por un mejor movimiento y llegadas positivas, pero por algo ... http://m.tmi.me/KcUp6\u00a0", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 71076767, "tweet_url": "/KinGmataMiL/status/301215014218510336"}, {"fullname": "\u2661AuraGutierrez\u2661", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "A Veces tengo Que Perder !!", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 399644762, "tweet_url": "/AuraGutierrez01/status/301204500788682753"}, {"fullname": "\u043c\u03b1\u2113\u0454\u05e0\u03b1 f\u0454\u044f\u044f\u0454\u03b9\u044f\u03b1 \u2113\u03b1\u044f\u03b1", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Joo joo como hacen perder el sue\u00f1o de esaa manera\u2717", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 169132800, "tweet_url": "/MaFeLaGz/status/301203747999199232"}, {"fullname": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfe \u2665", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Hay mujeres a las que la envidia las hace perder el glamour.", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 115109265, "tweet_url": "/KarenLou3/status/301194801079021568"}, {"fullname": "YuleidysAcostaGuzman", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "En estos momentos dejo atras lo q eche a perder y me pongo a reparar lo que se puede reparar", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 404883584, "tweet_url": "/YUAGUZ/status/301189939851296768"}, {"fullname": "Freddy Posada\u265b", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\u201c@FranklinRamosT: http://www.youtube.com/watch?v=VpyiGMDbcZY&feature=youtu.be\u00a0\u2026 http://fb.me/1fPGQGih0\u00a0\u201d no te pueden perder este gran especial!", "timestamp": "11-Feb-2013", "user_id": 157161198, "tweet_url": "/FreddyPosada/status/301099690508812288"}, {"fullname": "Jalal", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@mcvalbuena_ aaa voy a perder yo? Y pq yo? Si el que las embarro fue otro", "timestamp": "11-Feb-2013", "user_id": 495626115, "tweet_url": "/azulceleste_4/status/301003414836482049"}, {"fullname": "Carolina", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Para aprender hay que caer, para ganar hay que perder.", "timestamp": "11-Feb-2013", "user_id": 402974475, "tweet_url": "/LeinyCarolina/status/300833296164724736"}, {"fullname": "Eliana Moreno S.", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\"@LucyCosme: Tienes que saber perder... pero no tienes que ser un perdedor! #pastwitt\"", "timestamp": "11-Feb-2013", "user_id": 450050220, "tweet_url": "/EliMorenoS/status/300829817027321858"}, {"fullname": "RODR\u00cdGUEZ \ud83d\udd1d", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "El miedo a perder te hace perder mucho m\u00e1s", "timestamp": "11-Feb-2013", "user_id": 628770216, "tweet_url": "/ChupiRguez/status/300808293230718978"}, {"fullname": "Juan Pablo.", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Para ganar hay que saber perder.", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 1041310688, "tweet_url": "/_JuanPCabrera/status/300704083113803776"}, {"fullname": "baby boomer", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Ni para que perder tiempo con gente asi!! Jajaja", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 383293157, "tweet_url": "/anyb0dyseen/status/300700616181813248"}, {"fullname": "David Hernandez", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Dale importancia solo ah quien se la merece y no quien te hace perder el tiempo", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 862286461, "tweet_url": "/avila0s0/status/300683499361423361"}, {"fullname": "Maria", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\"No sabes lo que significa perder a alguien. Porque s\u00f3lo lo sabras cuando ames a alguien m\u00e1s que a ti mismo.\" - El indomable Will Hunting", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 216533689, "tweet_url": "/mariammanosalva/status/300663060044083200"}, {"fullname": "Fabio Poveda", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@fedex2808 Intent\u00f3 ganar. Pens\u00f3 que as\u00ed pod\u00eca pero fue un error. No creas que hizo el cambio pa perder. Lo hizo para ganar. Y fue un error.", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 903326095, "tweet_url": "/FabioPovedaRuiz/status/300651936573698048"}, {"fullname": "Fabio Poveda", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@fedex2808 Y Junior sale a ganar. O crees que sale a perder? Ayer empez\u00f3 ganando.", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 903326095, "tweet_url": "/FabioPovedaRuiz/status/300644758437646337"}, {"fullname": "Luisa", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Parece que se van a perder las boletas del palco", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 260751833, "tweet_url": "/LuisaBellio/status/300600405203775488"}, {"fullname": "Nancy Malo Aulestia", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Sinceramente, conociendo la personalidad de CH\u00c1VEZ, creo el preferir\u00e5 la muerte a perder la voz y otras facultades.", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 553948809, "tweet_url": "/NancyMaloA/status/300593435667226624"}, {"fullname": "Maria", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Las conversaciones viejas te ense\u00f1an que las promesas no se cumplen y que un \u201cno te quiero perder\u201d es igual a un \u201cte olvido ma\u00f1ana\u201d.", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 216533689, "tweet_url": "/mariammanosalva/status/300441878032166912"}, {"fullname": "\u201cL\u201d", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Es bueno no perder la costumbre \n#bmx #mylive #fun\n: brayannavarro1 @ Parque Muvdi https://www.instagram.com/p/BScqGZLguRf/\u00a0", "timestamp": "04-Apr-2017", "user_id": 420667297, "tweet_url": "/Juan_Arboleda90/status/849096192738897920"}, {"fullname": "Giovanni Jimenez", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "#Repost @gofitness10 with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nSi quieres mantenerte en forma, perder peso o como\u2026 https://www.instagram.com/p/BSciIiaj8J6/\u00a0", "timestamp": "04-Apr-2017", "user_id": 63503425, "tweet_url": "/giovanni0914/status/849078668378951681"}, {"fullname": "GO  FITNESS", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Si quieres mantenerte en forma, perder peso o como entrenamiento complementario a tu rutina de\u2026 https://www.instagram.com/p/BSbidbMA88h/\u00a0", "timestamp": "03-Apr-2017", "user_id": 208186775, "tweet_url": "/gofitness10/status/848938639413444608"}, {"fullname": "mila \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Me pone triste lo que paso en Mocoa,Colombia\nSinceramente es feo perder personas de mi pais\nMocoa En mis oraciones\n#TodosConMocoa", "timestamp": "02-Apr-2017", "user_id": 822287147193565184, "tweet_url": "/addictedrugge/status/848640778834522112"}, {"fullname": "Miguel Angel Amaya", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "No te puedes perder hoy domingo del retroton en #saloncorona\u2026 https://www.instagram.com/p/BSZRnBdD9BSKRYPAh2uMaga2ROJlkijaJ2qOrE0/\u00a0\u2026", "timestamp": "02-Apr-2017", "user_id": 109354181, "tweet_url": "/dogor86/status/848620116657020928"}, {"fullname": "Miguel Angel Amaya", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "#Repost salon_corona82 with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\nNo te puedes perder este\u2026 https://www.instagram.com/p/BSP-EkrDwvczgd2-cdDLpY914CYKhfTt4aaPPU0/\u00a0\u2026", "timestamp": "30-Mar-2017", "user_id": 109354181, "tweet_url": "/dogor86/status/847310512043970562"}, {"fullname": "steff galvis", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "El truco est\u00e1 en volverse m\u00e1s fuerte de coraz\u00f3n sin perder la ternura de el alma, sin perder\u2026 https://www.instagram.com/p/BSHRoNal3q6/\u00a0", "timestamp": "26-Mar-2017", "user_id": 139929601, "tweet_url": "/steffgalvis/status/846086880642977801"}, {"fullname": "\u0391lba Mier De La Cruz", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Uno Aprende a Ser Feliz Cuando Entiendes que Estar Triste Es Perder\u2026 https://www.instagram.com/p/BSFkvDrlwCYW6CGIsf29rr0cUOXouR6Asx3ZoA0/\u00a0\u2026", "timestamp": "26-Mar-2017", "user_id": 161848663, "tweet_url": "/AlbaMier/status/845847429652107264"}, {"fullname": "Chiesleman De Mier", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Ya estamos listos para Viernes de Gloria a\u00fan tienes tiempo para llegar no te lo puedes perder!!!\u2026 https://www.instagram.com/p/BSCc8LTFuH6/\u00a0", "timestamp": "24-Mar-2017", "user_id": 145371034, "tweet_url": "/Chiesleman/status/845408074240311297"}, {"fullname": "Fund. Liborio Mej\u00eda", "likes": 2, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Si se perdi\u00f3 nuestro II #CongresodeInsolvencia, no se puede perder el #IIICongresodeInsolvencia\u2026 https://www.instagram.com/p/BSAUBmZFN0A/\u00a0", "timestamp": "24-Mar-2017", "user_id": 572037900, "tweet_url": "/fliboriomejia/status/845106994411438080"}, {"fullname": "Q\u028a\u0119\u0119\u057c\u0110\u0105m\u0105g\u0119\ud83d\udc51\u221e", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Se acabo quien te quer\u00eda\nAhora estas arrepentida\nAhora te toca perder \n#Queen #Music\u2026 https://www.instagram.com/p/BR_28SHB05n/\u00a0", "timestamp": "23-Mar-2017", "user_id": 347293910, "tweet_url": "/kathyibarra08/status/845043033007566848"}, {"fullname": "Jambyelfavo_Fans_B", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Podr\u00e9 perder dinero, amigos y tiempo pero nunca la fe en mi.. Aprendan a ser leales a la palabra\u2026 https://www.instagram.com/p/BR6xZ6fBDPO/\u00a0", "timestamp": "21-Mar-2017", "user_id": 776976594288123905, "tweet_url": "/Jambyelfavo_FBQ/status/844327166871425024"}, {"fullname": "Pato Arias", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Bella sonrisa me hace perder la cabeza", "timestamp": "21-Mar-2017", "user_id": 1377077563, "tweet_url": "/PatoArias_/status/844049335109193728"}, {"fullname": "Pato Arias", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Estoy a una risa de perder la cabeza", "timestamp": "21-Mar-2017", "user_id": 1377077563, "tweet_url": "/PatoArias_/status/844046266728419328"}, {"fullname": "Carlos 2 Vergara", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Vamos misioneros no te puedes perder el evento del a\u00f1o de la Provicia SFJ\u2026 https://www.instagram.com/p/BRyMTgqgGoU/\u00a0", "timestamp": "18-Mar-2017", "user_id": 209571916, "tweet_url": "/Exsertaz/status/843119682517434368"}, {"fullname": "Luis Alexander", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "No siempre se gana pero nunca voy con la mentalidad de perder.\n @ B\u00e1rrio La Paz https://www.instagram.com/p/BRnve_JADt9/\u00a0", "timestamp": "14-Mar-2017", "user_id": 2317289906, "tweet_url": "/Elduende__/status/841648929624195072"}, {"fullname": "\u2b50AlejandroSC\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Me toc\u00f3 perder", "timestamp": "11-Mar-2017", "user_id": 629549241, "tweet_url": "/AlejoSenior/status/840421377211539456"}, {"fullname": "C.C. Americano", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "#Repost @williamantorres with @repostapp\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\u00a1No te puedes perder esta s\u00faper promoci\u00f3n!\u2026 https://www.instagram.com/p/BRbH-ekjzvH/\u00a0", "timestamp": "09-Mar-2017", "user_id": 194606028, "tweet_url": "/ccamericano/status/839873204067909632"}, {"fullname": "Almigthy\ud83d\udcaf", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Pa no perder la costumbre hermana, te amo @ Estadero Pa'La 13 https://www.instagram.com/p/BRHxR27D72r15u_y1RsJ39-VQx1lXIe9ivQdb40/\u00a0\u2026", "timestamp": "02-Mar-2017", "user_id": 1493667374, "tweet_url": "/HoracioConheo/status/837149278707515392"}, {"fullname": "ANA KARINA FERNANDEZ", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "No se pueden perder en la feria el puestido de micheladas de mango y maracuya #laferia\u2026 https://www.instagram.com/p/BQ_5AEuAomw/\u00a0", "timestamp": "27-Feb-2017", "user_id": 218757874, "tweet_url": "/anakaryferacost/status/836040358240862208"}, {"fullname": "Ricardo", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Si Luchas Puedes Perder Si No Luchas Estas Perdido", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 409718681, "tweet_url": "/ricardorivera65/status/484102007591272448"}, {"fullname": "Luz Divina.", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Ah el si le gusta pelear conmigo para perder :p", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 1347635852, "tweet_url": "/GraviniLuzDivin/status/484101439208562688"}, {"fullname": "Daniela", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Cada quien es como quiere ser y pierde lo q quiera perder.", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 425495375, "tweet_url": "/Dmartineza_/status/484065406983098369"}, {"fullname": "ANDRES BARRERO", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "ULTRA ZX trabaja combinado 3 principios b\u00e1sicos necesarios para perder peso.  DISMINUYE EL APETITO Y\u2026 http://instagram.com/p/p63eSTL0np/\u00a0", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 25958580, "tweet_url": "/barreroandres/status/484052539240087552"}, {"fullname": "\u2601 Seth\u2601", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Los grandes siguen triunfando, pero los peque\u00f1os han mostrado huevos... Los miedos se deben perder.", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 282264731, "tweet_url": "/SebSaav/status/484043986735493120"}, {"fullname": "Yilmar", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Perder asi vale la pena.", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 488384119, "tweet_url": "/yilmarcastillo1/status/484042589742833664"}, {"fullname": "willian Enrique", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "argentina tienes que perder hahaha", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 396851158, "tweet_url": "/willian9818/status/484037128062791680"}, {"fullname": "\ud83d\udc3c", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Si vamos a perder, que sea el miedo de arriesgarnos a intentarlo una vez m\u00e1s.", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 2285137840, "tweet_url": "/KatyBenitez8/status/484030766700326912"}, {"fullname": "Ma", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Dejame quererte hoy dejame perder el miedo", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 1478309695, "tweet_url": "/jaidy_marcela/status/484028351854952448"}, {"fullname": "Dennis Paola", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Ese equipo de suiza va a perder lo doy por hecho el que no lo hace lo ve hacer y ellos lloraran, se han perdido miles.", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 239923589, "tweet_url": "/DennisUrrego/status/484021264227770368"}, {"fullname": "Emyl Jesus.", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "A mi.me gustan los juegos de apuestas y vainas pero me toco perder y estoy ardido hpta:@", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 528642840, "tweet_url": "/EmylJesus/status/484011216252436480"}, {"fullname": "16\u2665", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Prefiero perder mi orgullo por la persona que amo, que perder a la persona que amo por mi orgullo", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 568540726, "tweet_url": "/brigithpaolarui/status/484001000651780096"}, {"fullname": "Dalith Isabel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Perder en este juego era cuesti\u00f3n de tiempo..", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 1049056375, "tweet_url": "/ZombieGirl404/status/483997952823013376"}, {"fullname": "Camilo arenas.", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Vivir de Momentos. Aquellos, donde saciar la tentaci\u00f3n, fue m\u00e1s grande que el miedo De perder al ser amado. Por una experiencia desechable", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 301254506, "tweet_url": "/ReduceFatFast/status/483979893752205313"}, {"fullname": "Aura Fonseca", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Ser tu novio es tronco e' nota, y hoy puedo gritarlo, que todos se enteren que tu amor, me hace perder la raz\u00f3n 88'", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 293805149, "tweet_url": "/aurafonseca1/status/483874482030145536"}, {"fullname": "\u2655\u272fYuli Triana\u2764\u266c", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@Novhaxz  Para Mi Es Perder Tiempo! No tendre a Alguien Inutil Que No Aporte En Mi Twitter... Entiendan Madurar no es actuar es PENSAR", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 2615809991, "tweet_url": "/YuliiTriana17/status/483844442533920768"}, {"fullname": "Ginna", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Dejame quererte hoy, dejame perder el miedo", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 284810161, "tweet_url": "/GinnaVianaaaa/status/483839806817189888"}, {"fullname": "Danny Pao", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "#LaIndiferencia tuya es la que me domina me hace perder la calma me hace sentir cosquilla a pesar de que terminamos sigo pensando en ella", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 129652735, "tweet_url": "/DannyRVgRa/status/483832427551674368"}, {"fullname": "\u2601 Seth\u2601", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\u00bfEsa es la nueva manera de conocer hombres? Por tel\u00e9fono, en serio me hacen perder tiempo con esas llamadas mariconas.", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 282264731, "tweet_url": "/SebSaav/status/483797634889814017"}, {"fullname": "Carolay_", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Es mejor perder el orgullo que perderte ati", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 964856462, "tweet_url": "/carolayrodrigu7/status/483781660698476545"}, {"fullname": "tattogato", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Nadie sabe lo que tiene, hasta que lo ve perder .", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 1367989567, "tweet_url": "/BryantCahuana/status/575358124040847360"}, {"fullname": "Kimberly Molina\u2661 \u200f \u200f", "likes": 3, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Que odio esperar tanto a alguien que nunca llegue y que me haga perder mi tiempo", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 367824563, "tweet_url": "/Kimberlypertuz/status/575327584805847040"}, {"fullname": ".", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "La timidez te har\u00e1 perder oportunidades que jam\u00e1s regresar\u00e1n.", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 405182080, "tweet_url": "/OrlandoPallares/status/575155129390858240"}, {"fullname": "'Abel junior", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Sin perder la f\u00e8", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 587872645, "tweet_url": "/abelpraaa/status/575147171365974017"}, {"fullname": "Jes\u00fas David", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Cuantas cosas perdemos por miedo a perder\u2026", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 2872393692, "tweet_url": "/jesus_jdpa/status/575141114002472960"}, {"fullname": "Angie Daniella\u2665", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Perder la juventud sin un amor que de verdad te de la talla.", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 2820685409, "tweet_url": "/angiedelahozz/status/575140461821689856"}, {"fullname": "Jair Charris.\u2665", "likes": 2, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Tengo una mirada que se quiere perder en tus ojos.", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 194787351, "tweet_url": "/JairCharris11/status/575090129531985920"}, {"fullname": "M. Carolina\ud83c\udf38", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Esa indiferencia tuya es la que me domina me hace perder la calma me hace sentir cosquillas", "timestamp": "09-Mar-2015", "user_id": 197480113, "tweet_url": "/MakaroGonzalez/status/575062005998092288"}, {"fullname": "VAL\ud83c\udf19", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Esa indiferencia tuya es la que me domina me hace perder la calma me hace sentir cosquillas ", "timestamp": "09-Mar-2015", "user_id": 322838134, "tweet_url": "/valentinara94/status/575056439380721664"}, {"fullname": "Rafael Arrunategui", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Si te lo propones lo puedes lograr, no tengas miedo a perder, porque as\u00ed es como se aprende a ganar", "timestamp": "09-Mar-2015", "user_id": 772842960, "tweet_url": "/Rafarrunategui/status/574793552082919424"}, {"fullname": "Carlos", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "JUNIOR ese partido en cali no se puede perder. Debemos ganarlo!!", "timestamp": "09-Mar-2015", "user_id": 858490646, "tweet_url": "/carlosortegac17/status/574792820906717184"}, {"fullname": "Yessi\u2763\u2728", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "El peor miedo es perder a esa persona que te apoya en todo", "timestamp": "09-Mar-2015", "user_id": 594805251, "tweet_url": "/_YessicaSaray/status/574769629211590656"}, {"fullname": "Sorry.", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "De nada sirve al hombre ganar la luna si ha de perder la tierra", "timestamp": "09-Mar-2015", "user_id": 301189966, "tweet_url": "/LostSorry/status/574731105506586624"}, {"fullname": "Viloria", "likes": 2, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Yo le hablar\u00eda pero pues para qu\u00e9 perder el tiempo.", "timestamp": "08-Mar-2015", "user_id": 422797362, "tweet_url": "/LilaViloria/status/574710427294306304"}, {"fullname": "NI\u00d1A MUNDO COLOMBIA", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Quien no se arriesga a decir lo que siente, corre el riesgo de perder lo que quiere.", "timestamp": "08-Mar-2015", "user_id": 128593028, "tweet_url": "/NINAMUNDOCOLOMB/status/574668947670351872"}, {"fullname": "EliasMercado\u26bd", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "No dejo de triunfar con temor a perder @ San Felipe - Barranquilla https://instagram.com/p/z-uMEOJj5_/\u00a0", "timestamp": "08-Mar-2015", "user_id": 333674064, "tweet_url": "/EliasMercado16/status/574667061680566273"}, {"fullname": "Erasmo Orozco \u271d", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Con afanarte llevas todas las de perder. Por el contrario, confiando en Cristo llevas todas las de ganar.", "timestamp": "08-Mar-2015", "user_id": 933485582, "tweet_url": "/ErasmoOrozcoM/status/574624333756264448"}, {"fullname": "EYLLEN HENAO PRADA", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Claro que se perder", "timestamp": "08-Mar-2015", "user_id": 280875648, "tweet_url": "/EYLLENHENAO/status/574620682220408832"}, {"fullname": "Yaremis \u2661", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\"@FIL0S0FIA: Mirar hacia atr\u00e1s es perder el tiempo, si el pasado fuese bueno se llamar\u00eda presente.\"", "timestamp": "08-Mar-2015", "user_id": 337982309, "tweet_url": "/_IamYaremis/status/574602012874141698"}, {"fullname": "M.", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Es algo as\u00ed como perder mi tiempo", "timestamp": "08-Mar-2015", "user_id": 151892134, "tweet_url": "/Marinaherrerad/status/574589037840850945"}, {"fullname": "Paola Patricia", "likes": 2, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Prefiero perder algo con 20 a perderlo con 69.", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 138204329, "tweet_url": "/paolapperezq/status/392791268889468928"}, {"fullname": " \u20aclarenaaa Gomez \u2665", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Me sientoooo tan Barrooo , pero asi me ire pal GYM no puedo perder una semana Mas !", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 1686709081, "tweet_url": "/clarenaduram/status/392769686300938240"}, {"fullname": "Daniela londo\u00f1o", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\u266aque todos se enteren que tu amor me hace perder la razon", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 954633290, "tweet_url": "/Cm05_/status/392762873522294784"}, {"fullname": "Karlos villalobo\u2122", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Llorar; rogar; perder tu orgullo.. pero poco a poco todo va olvidando.. hay q valorar", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 393092758, "tweet_url": "/krlosvlbo/status/392760184223043584"}, {"fullname": "Manuel David", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Eres lo que no me gustaria perder.", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 545388019, "tweet_url": "/ManuelPalacioG/status/392744494816559105"}, {"fullname": "WILLLY MY REYELMEJOR", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@dubbra pero hoy es un programa en vivo y en directo ! Pero uffffff que bien que no lo han paso por que no me lo puedo perder @willylevy29", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 1709065982, "tweet_url": "/maryactualevy/status/392717715204341760"}, {"fullname": "CARLOS BRITT", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Llegan a #Barranquilla las 5 bombas sexisss #LASDIVORCIADAS no telas puedes perder @TeatroJCH @SandraGuzmanTVpic.twitter.com/qvp85qMpxm", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 838567586, "tweet_url": "/BRITTCARLOS/status/392689911850995712"}, {"fullname": "CARLOS BRITT", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "#LASDIVORCIADAS #Barranquilla con la bella @lindacallejasac no telas puedes perder este 25y26@TeatroJCH pic.twitter.com/9RYY0KWYKI", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 838567586, "tweet_url": "/BRITTCARLOS/status/392687005915570177"}, {"fullname": "Neera\ud83c\udf88\u2728", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "No mires hacia atr\u00e1s porque puedes perder lo que tienes en frente.", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 609374653, "tweet_url": "/KerenCassiani1/status/392684836055302145"}, {"fullname": "Carito\u300b\u300b\u2661", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\u00bfSera que tenemos que perder las cosas para darnos cuenta que de vdd la necesitabas y amabamos? Ya me paso!", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 949052509, "tweet_url": "/CaroSantrichR/status/392644360137089024"}, {"fullname": "Agustin Jaramillo", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@julietik_cf si me la voy a perder ", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 225634645, "tweet_url": "/agustinJA/status/392642161856241665"}, {"fullname": "Anjello Almendrales", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\"Para ganar hay que saber perder\"", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 587013689, "tweet_url": "/AnjelloAAA/status/392629515937386496"}, {"fullname": "Puro junior bele\u00f1o", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Lo malo de callar lo que sentimos, es el riesgo de perder lo que queremos.\"", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 1938040220, "tweet_url": "/soytefany_/status/392503255861067776"}, {"fullname": "GZ", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "No mires hacia atr\u00e1s porque puedes perder lo que tienes en frente.", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 249950794, "tweet_url": "/Guillermo_Zea/status/392459117693919233"}, {"fullname": "17May2018", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Dios!!! Que mi mama me deje. No puedo perder esta oportunidad.", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 404297971, "tweet_url": "/GeraldineCabas/status/392399801394143235"}, {"fullname": "Isabel Gonzalez Monta\u00f1o", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Superar es necesario, seguir adelante es esencial y mirar hacia atr\u00e1s es perder el tiempo.", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 356397788, "tweet_url": "/isagonzale2/status/392376264713334784"}, {"fullname": "Imar Saltarin A", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Superar es necesario, seguir adelante es esencial y mirar hacia atr\u00e1s es perder el tiempo.", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 422981838, "tweet_url": "/imarsaltarin1/status/392375595465998336"}, {"fullname": "Henry Forero", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Andan escondidos, cansados o avergonzados ? Digo , los seguidores de los  despu\u00e9s de perder lo que se ten\u00eda ganado?", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 224572401, "tweet_url": "/HENRYFOREROJ/status/392249629703946240"}, {"fullname": "Harold G", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Retraso en vuelos de copa espero no perder mi coneccion @BluRadioCo @NoticiasCaracol @CopaAirlines barranquilla / panama / los angeles", "timestamp": "20-Oct-2013", "user_id": 252191494, "tweet_url": "/haroldquilla/status/392038666006458368"}, {"fullname": "Dayana", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "No quiero perder lo que siento por ti.", "timestamp": "20-Oct-2013", "user_id": 168824793, "tweet_url": "/DayanaPrado01/status/392002300652552193"}, {"fullname": "\uf8ff Denny Jimenez Personal Trainer \uf8ff", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "No te lo puedes perder..!!! Regrann from @fuzionfstudio  -  Fuzion Fitness Studio te invita este domingo 19 /2018 al 1er BootCamp Fuzion  Direcci\u00f3n: \"Playa Alcatraz\" Puerto Colombia.\u2026 https://www.instagram.com/p/BmjqaUFHT4b/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lnjmqiyh32ka\u00a0\u2026", "timestamp": "16-Aug-2018", "user_id": 956572927, "tweet_url": "/DennyJimenezPT/status/1030226034266963968"}, {"fullname": "Genny Barragan", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "feriapetlovers revistapetlovers no te lo puedes perder jackdsparrow lo recomienda #adoptanocompres en CC Viva Barranquilla https://www.instagram.com/p/BmerkzpHE0d/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ov6hj5hgosp1\u00a0\u2026", "timestamp": "15-Aug-2018", "user_id": 274194030, "tweet_url": "/gennybarragan/status/1029525315876478976"}, {"fullname": "Chiesleman De Mier", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Ma\u00f1ana tendremos una noche extraordinaria en Viernes de Gloria \nNo te lo puedes perder!!!\nTe esperamos a las 7 pm en la @bautistacentral en Iglesia Bautista Central Barranquilla https://www.instagram.com/p/BmRqv_2Be9U/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=16jhod93cc95q\u00a0\u2026", "timestamp": "09-Aug-2018", "user_id": 145371034, "tweet_url": "/Chiesleman/status/1027693493932646400"}, {"fullname": "Carnavalxsiempre.com\ud83c\udf99", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "se_nyambe\n\nQue Esperas !!!\nSe Parte De Esta Familia !! Gran Convocatoria, No Te Lo Puedes Perder!!\nInf : 3004752864 - 3043324531 \nPara Ni\u00f1os Y Jovenes Interesados En La Danza\nDesde 5 A\u00f1os\u2026 https://www.instagram.com/p/BmN297WHrNN/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nxkawkvig8tt\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Aug-2018", "user_id": 390814771, "tweet_url": "/carnavalxsiempr/status/1027157414284611584"}, {"fullname": "Beraka Tours", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Te invitamos hoy para que nos visites en el gran showroom de_shopping_10 que se realizar\u00e1 en el hotelelpradobarranquilla desde las 4:00pm. No te lo puedes perder!\n\nmargothsbb cecyhormechea\u2026 https://www.instagram.com/p/BmDzbZYnUZ4/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=w2ktjvjmnj7k\u00a0\u2026", "timestamp": "04-Aug-2018", "user_id": 357876066, "tweet_url": "/BerakaTours/status/1025742266512666624"}, {"fullname": "LoquilloGF", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "CALL OF DUTY *BLACK OPS 4* (PRIVATE BETA) SUSCRIBETE A MI CANAL GAMING ESTA NOCHE EN DIRECTO NO TE LO PUEDES PERDER!!! LINK EN MI BIO... #callofduty #blackops4 #ps4pro #ps4\u2026 https://www.instagram.com/p/BmCelUolv02/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gpzxifv794r8\u00a0\u2026", "timestamp": "04-Aug-2018", "user_id": 956387344894095361, "tweet_url": "/LoquilloGF/status/1025556268163846144"}, {"fullname": "\u00a1Playground!", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Viernes 3 de Agosto! No te puedes perder un s\u00faper d\u00eda que tenemos preparado en el vacacional Expedici\u00f3n Playground! Una fiesta llena de mucha diversi\u00f3n. Paquetes por d\u00edas disponibles.\u2026 https://www.instagram.com/p/Bl-i7eBgRRI/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1rsqumkka11i7\u00a0\u2026", "timestamp": "02-Aug-2018", "user_id": 2749412785, "tweet_url": "/playgroundbabie/status/1025002281396101120"}, {"fullname": "GIAO Est\u00e9tica&Spa", "likes": 2, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "El hogar de mi gran amigo Joaqu\u00edn Armenta, fue la casa del gran arquitecto Manuel Correr\u00e1,  entrar al\u00edi  es perder la noci\u00f3n del tiempo-espacio-lugar-momento, debido a la gran colecci\u00f3n\u2026 https://www.instagram.com/p/BlrbGxAHTeX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=wjxcj33dpk2e\u00a0\u2026", "timestamp": "26-Jul-2018", "user_id": 337440376, "tweet_url": "/GIAOesteticaspa/status/1022311205430611970"}, {"fullname": "Carnavalxsiempre.com\ud83c\udf99", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@marlonperoza Se\u00f1oras y se\u00f1ores, este jueves se viene una cosa bella  Gran Mano a mano de compositores gaiteros. No se lo pueden perder!! (Cra 43 con cll 59) #barranquillacity\u2026 https://www.instagram.com/p/BloAHLinPov/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=13momeda15ewo\u00a0\u2026", "timestamp": "24-Jul-2018", "user_id": 390814771, "tweet_url": "/carnavalxsiempr/status/1021829503721517056"}, {"fullname": "JORGE ELIECER BAENA", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Hay tres cosa en la vida que nunca debes perder: \n1. Tu sonrisa \n2. Tu alegr\u00eda \n3. Y tus ganas de salir adelante. \nY un ejemplo de ello es pedrocelis15\nUn joven que asisti\u00f3 a una de\u2026 https://www.instagram.com/p/Blk2NTZHUg1/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=424t434f31yb\u00a0\u2026", "timestamp": "23-Jul-2018", "user_id": 584250178, "tweet_url": "/jorge15baena/status/1021385510768570368"}, {"fullname": "Carnavalxsiempre.com\ud83c\udf99", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "elpocabuydelacumbia Si no se quieren perder ni un detalle de la presentaci\u00f3n oficial de la SRTA BARRANQUILLA Mar\u00eda Jos\u00e9 Barraza, deben estar pendientes de mi cuenta, pues la transmisi\u00f3n en\u2026 https://www.instagram.com/p/BlikXLjnMYU/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2vvgg5lrly6a\u00a0\u2026", "timestamp": "22-Jul-2018", "user_id": 390814771, "tweet_url": "/carnavalxsiempr/status/1021064792868642817"}, {"fullname": "HOTDANCE81", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\"Perder es ganar un poco\" Francisco Maturana & @hotdance81\n#seleccion #colombia #futbol\n#barranquilla #colombia\n#eventos #privados en GHL Collection Hotel  Barranquilla https://www.instagram.com/p/BletP13FPcl/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=136809gh9kv1f\u00a0\u2026", "timestamp": "21-Jul-2018", "user_id": 3245336098, "tweet_url": "/HOTDANCE81/status/1020521377273729024"}, {"fullname": "Chiesleman De Mier", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "A pocas horas de Nuestro servicio...\nHoy 5 NIVELES DE LA ORACI\u00d3N \nTe esperamos en la @bautistacentral \nA las 7 pm \nNo te lo puedes perder!!! en Iglesia Bautista Central Barranquilla https://www.instagram.com/p/BlbdLTmBAXA/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9zas9u5l3vvz\u00a0\u2026", "timestamp": "19-Jul-2018", "user_id": 145371034, "tweet_url": "/Chiesleman/status/1020063823183712256"}, {"fullname": "Jorge Miguel Salazar", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "#Muybuenosd\u00edasmishermanos \n\"Pero yo conf\u00edo en ti, oh Se\u00f1or; digo: T\u00fa eres mi Dios. Mi futuro est\u00e1 en tus manos\". Sal 31,14. Debes de enfrentar cada obst\u00e1culo de la vida sin perder la\u2026 https://www.instagram.com/p/BlX48ffHFMH/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=8rloju0oqvkc\u00a0\u2026", "timestamp": "18-Jul-2018", "user_id": 309493793, "tweet_url": "/jorgemiguel71/status/1019561948080267264"}, {"fullname": "Isaac Benshimol B.", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Est\u00e1s en Barranquilla? No te puedes perder el desfile militar del 20 de julio! \n\u30fb\u30fb\u30fb\nEl pr\u00f3ximo 20 de julio, d\u00eda de nuestra independencia estaremos con las fuerzas armadas de nuestro\u2026 https://www.instagram.com/p/BlViDCAhP5d/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=ywflv09umyun\u00a0\u2026", "timestamp": "17-Jul-2018", "user_id": 181413876, "tweet_url": "/isaacbenshimol/status/1019231159518203905"}, {"fullname": "Mafe Ucros", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Un show que no se pueden perder. Los esperamos ma\u00f1ana s\u00e1bado a todos en la Oficina de Checo  en Barranquilla https://www.instagram.com/p/BlLi4NVj1DyN2wLWmeCJRu8CNGlc7kPYnTbHZs0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=xzri7roe2rq5\u00a0\u2026", "timestamp": "13-Jul-2018", "user_id": 194213741, "tweet_url": "/mfucros/status/1017825402889236480"}, {"fullname": "Pr. Jorge Pana M", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Para todos los hombres que quieran ser transformados....no te lo puedes perder hoy en iglesiaalumbra #NosVemosAlli en Iglesia Alumbra https://www.instagram.com/p/Bk57Sb-HqU0XC8eKBp75lIXvRgfz-lUuDUpmF40/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=9hfocez37vq2\u00a0\u2026", "timestamp": "06-Jul-2018", "user_id": 69405430, "tweet_url": "/PrJorgePana/status/1015344961091522561"}, {"fullname": "JERSON MALDONADO", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "HOY ES DL GRAN D\u00cdA MI GENTE ozuna En barranquilla invitado @Darell_RG4L NO TE LO PUEDES PERDER lugar @puertadeorobaq venta de boletas s\u00faper tiendas Olimpica villa campestre - la 73 la\u2026 https://www.instagram.com/p/Bk5JcWKhw7X/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1lfjo9o4sxq1q\u00a0\u2026", "timestamp": "06-Jul-2018", "user_id": 149265391, "tweet_url": "/JERSONDJ/status/1015235538708647937"}, {"fullname": "JERSON MALDONADO", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "NO TE PUEDES PERDER EL S\u00daPER CONCIERTO DE ozuna EN BARRANQUILLA  ESTE VIERNES 6 DE JULIO LUGAR @puertadeorobaq\n#barranquilla #colombia #conciertos2018 #dj #eventos2018 diomargarcia1\u2026 https://www.instagram.com/p/Bk018bUB1uq/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=mo9cpn7qe3nj\u00a0\u2026", "timestamp": "04-Jul-2018", "user_id": 149265391, "tweet_url": "/JERSONDJ/status/1014629528998592512"}, {"fullname": "Spa Monica Cirio VIP", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "#Repost @ElClubDelHumor_ (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nAdquiere tu boleta ya!!! En trucupeydisco #ElClubDelHumor no te lo puedes perder torombolowelch\njuandacaribeshow papomanoficial14\u2026 https://www.instagram.com/p/BkynvlWngwz/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1rfpze39rtl0e\u00a0\u2026", "timestamp": "04-Jul-2018", "user_id": 548004061, "tweet_url": "/monicacirilo/status/1014317071235198976"}, {"fullname": "Carnavalxsiempre.com\ud83c\udf99", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "ENCUENTRO DE REYES\nBy carnavaldela44\nEnero 11, 18 y 25\nNo te lo puedes perder\n@anishena723 reymomovitaliciocarnaval44 \n@mildredroncallo edgar_blanco_acevedo \n#barranquilla #carnavaldebarranquilla\u2026 https://www.instagram.com/p/B7E3zcrn_hR/?igshid=1jruu2dwq6sgs\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 390814771, "tweet_url": "/carnavalxsiempr/status/1215043790651756544"}, {"fullname": "Caribbean Health Group", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "#tipssalud\nFrutos secos que m\u00e1s conviene ingerir para el mejoramiento de nuestra salud.\n Lo recomendable es tomar un pu\u00f1ado entre 3 a 7 veces a la semana.\n Beneficios: Reducen problemas cardiovasculares, el colesterol, ayudar a perder peso y fortalecen el sistema \u00f3seo. pic.twitter.com/MC0i10Sgsu", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 981603751826948097, "tweet_url": "/caribbean_group/status/1215038874919096322"}, {"fullname": "Manuel Ripoll", "likes": 6, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Esta encuesta los conocedores imparciales saben que es Borja.\nPero como estamos en un pais dividido en todo;  con Xenofobia regional.\nEs perder el tiempo discutir. pic.twitter.com/Dm4EwibXzl", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 1070896294561005568, "tweet_url": "/ManuelRipoll7/status/1215028099026472961"}, {"fullname": "\u30d1\u30ea\u30a2", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Y tu consideras que porque no sea justo que el madrid no deba jugar tenga que ir alla a perder? O mejor mandar un comunicado diciendo que no van a participar en la supercopa sabiendo que estas al final la multa es para el madrid y los beneficiados son los demas. Se realista", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 1439267804, "tweet_url": "/345_sebastian/status/1215026724636893184"}, {"fullname": "\u2665SoyNickyJam*-*", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Perder la virginidad con quien me gusta . https://twitter.com/Nicole100400/status/1214991279832088576\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 392513442, "tweet_url": "/Andree_NavarroS/status/1215020672340123653"}, {"fullname": "Elizabeth Oquendo", "likes": 21, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Si...porque seg\u00fan,  el pa\u00eds le pertenece a unos cuantos, y ese bot\u00edn de oro, corrupci\u00f3n, poder q han  mantenido durante muchas d\u00e9cadas no lo pueden  perder. Imag\u00ednense a Uribe sin poder...umm creo q le cae la roya. https://twitter.com/mariapa05527055/status/1214521912614965248\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 1034155373735895040, "tweet_url": "/ElizabethOque10/status/1215019825925373952"}, {"fullname": "Sebastian", "likes": 13, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Tenemos una cuenta pendiente, no podemos perder el tiempo", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 839957845399535620, "tweet_url": "/isebasramirez/status/1215018922350653440"}, {"fullname": "La Doc", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\u00a1Dios con ustedes! La justicia alg\u00fan d\u00eda llegar\u00e1, sin perder la fe y sin bajar los brazos.", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 168203741, "tweet_url": "/CindyAyoRoa/status/1215008340486561794"}, {"fullname": "Johy!", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "O la pretensi\u00f3n de acariciar los mismos por complaciencia y miedo a perder, lo que ni siquiera tienen. https://twitter.com/miltonjara05/status/1214985501813432323\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 49793785, "tweet_url": "/Leteera_6/status/1214989627368628227"}, {"fullname": "Denny NZ", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Tu sesgo jud\u00edo hace perder credibilidad en tus textos por eso nadie cree en esa secta.", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 1267429218, "tweet_url": "/denny_nieto/status/1214983441973993472"}, {"fullname": "David \u270c\ufe0f", "likes": 2, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Por que contigo me gustaba perder nena  https://twitter.com/MckillerOficial/status/1214963322501713922\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 368715096, "tweet_url": "/davidjac09/status/1214964574241349633"}, {"fullname": "Ricardo j", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Lloralo beb\u00e9 jajajajaa te toco perder", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 248806980, "tweet_url": "/Dooyathing/status/1214959105015734272"}, {"fullname": "...", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Lo siento, me volv\u00ed alguien literal, ya no puedo perder m\u00e1s tiempo.", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 1107847343884390400, "tweet_url": "/davidmtnz27/status/1214933220850049025"}, {"fullname": "luis", "likes": 2, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Perder tu cargador", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 988917078664056832, "tweet_url": "/luisjarae/status/1214927735933620225"}, {"fullname": "Cristian S.", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Si no pulen bien ese m\u00e1rmol, puede perder el brillo https://twitter.com/LujoPaisa/status/1214657445429227520\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 219512678, "tweet_url": "/CRSuberox/status/1214923238998003713"}, {"fullname": "\ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud835\ude48\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude56", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Un reporte ecogr\u00e1fico de 3 hojas, para terminar recomendando eso.\nHaci\u00e9ndole perder la plata a la gente. pic.twitter.com/3b34k8zjvZ", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 75904423, "tweet_url": "/BoteroC/status/1214912205038243840"}, {"fullname": "Danilo Carrillo S", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Que forma de perder credibilidad de una persona que estaba tan bien posicionada en el ambito de la salud. Que vaina jodida como corrompe el dinero y el poder. Que tristeza, ser\u00e1 que @jorgecura1070 le har\u00e1 consultas despues de este episodio??", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 384000361, "tweet_url": "/ddcarrillos/status/1214910411973255168"}, {"fullname": "Juls \ud83c\udf3c", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Pero sin perder la cordura plis", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 1066875437794639873, "tweet_url": "/bellojaa/status/1214907789795119105"}, {"fullname": "J.M. Su\u00e1reZ", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Pues cuando tienes las de perder, obvio...", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 30083071, "tweet_url": "/jm_suarezhd/status/1214902340286853121"}, {"fullname": "Tuti", "likes": 18, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "2020: no estamos pa perder el tiempo", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 45989288, "tweet_url": "/Luise_florez/status/1214900454573985792"}, {"fullname": "eduardo romero", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Para no perder nuestras costumbres y el sentido de la verdadera navidad que es estar en familia\u2026 https://www.instagram.com/p/BcZ9Ch9BPdM/\u00a0", "timestamp": "07-Dec-2017", "user_id": 464069895, "tweet_url": "/eduja_romero/status/938787615993712640"}, {"fullname": "COMPADRE LENCHO", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "No te lo puedes perder esta noche  9:30 #losyotuve por telecaribe en Telecaribe https://www.instagram.com/p/BcVSSiEFjNC/\u00a0", "timestamp": "05-Dec-2017", "user_id": 138588676, "tweet_url": "/compadrelencho/status/938131075657760768"}, {"fullname": "CBINT", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Estamos modo #40a\u00f1oscbi  \n\u00a1No te puedes perder hoy de esta gran celebraci\u00f3n de aniversario\u2026 https://www.instagram.com/p/BcPchi5nZ8W/\u00a0", "timestamp": "03-Dec-2017", "user_id": 128257890, "tweet_url": "/CBINT/status/937310048165998593"}, {"fullname": "COMPADRE LENCHO", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Esta noche vamos por el tercer cap\u00edtulo de #losyotuve no te lo puedes perder por TELECARIBE a\u2026 https://www.instagram.com/p/BcGEiX4Fo2F/\u00a0", "timestamp": "29-Nov-2017", "user_id": 138588676, "tweet_url": "/compadrelencho/status/935990054337630214"}, {"fullname": "Wendy Boo", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Faltan la de las SEIS y las SIETE50 ! No te las puedes perder!\u2026 https://www.instagram.com/p/Bb-Q622jUp72TV0c2DTAQ-vinrUKv6TPZ17qb40/\u00a0\u2026", "timestamp": "26-Nov-2017", "user_id": 426333451, "tweet_url": "/w_laBriza/status/934890721726881794"}, {"fullname": "Rhema BAND oficial", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "DISPONIBLE YA \nVen y escucha de lo nuevo de Dios! NO TE LO PUEDES PERDER.\n#RhemaBand\u2026 https://www.instagram.com/p/Bb-BOiZBo5s/\u00a0", "timestamp": "26-Nov-2017", "user_id": 2382387860, "tweet_url": "/band_rhema/status/934856188604252160"}, {"fullname": "Rodolfo De Lavalle", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Aqu\u00ed les dejo una parte del ensayo de nuestro toque hoy en @pilleriabar; no se lo pueden  perder\u2026 https://www.instagram.com/p/Bb5EDWylndT/\u00a0", "timestamp": "24-Nov-2017", "user_id": 277196302, "tweet_url": "/Rodolfodlavalle/status/934159180528799744"}, {"fullname": "luis miguel pinto", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@jesu_romero & @arturolanao1 este s\u00e1bado en Chibolo Magdalena no te lo puedes perder en\u2026 https://www.instagram.com/p/Bb1pOkAhf6t/\u00a0", "timestamp": "23-Nov-2017", "user_id": 220351675, "tweet_url": "/lmiguelpinto/status/933677508750397440"}, {"fullname": "Fructus Terrae", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Llega #diciembre y vas a perder el trabajo logrado de un a\u00f1o!!! @FructusTerrae hace Alianza\u2026 https://www.instagram.com/p/BbvCJJrgaMK/\u00a0", "timestamp": "20-Nov-2017", "user_id": 13411312, "tweet_url": "/FructusTerrae/status/932747139104382976"}, {"fullname": "Miguel Angel Amaya", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Ya Llegaron Las Boletas  Y Tu Te Vas A Perder Este 14 De Enero Del\u2026 https://www.instagram.com/p/Bbufm9-lVm8jyknxyTXDvQO1VPDvvApNSI-mCM0/\u00a0\u2026", "timestamp": "20-Nov-2017", "user_id": 109354181, "tweet_url": "/dogor86/status/932671186894577666"}, {"fullname": "ANDRES BARRERO", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "360 BLACK\nCon una f\u00f3rmula m\u00e1s fuerte y agresiva para aquellas personas\nque desean perder\u2026 https://www.instagram.com/p/BbpTtHgljvQ/\u00a0", "timestamp": "18-Nov-2017", "user_id": 25958580, "tweet_url": "/barreroandres/status/931941329734643712"}, {"fullname": "Lisseth Bolivar", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Vivir sin amor, es perder el tiempo. Y ojo, aplica para todo, no\u2026 https://www.instagram.com/p/BbftTz7FjsLihznnAzKv2YFMlAZnzHoI2ixHWM0/\u00a0\u2026", "timestamp": "15-Nov-2017", "user_id": 201958577, "tweet_url": "/LissethBS/status/930590252942659591"}, {"fullname": "Miguel Angel Amaya", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Y Tu Te Vas A Perder Este 14 De Enero Del 2018 En #KanaloaBeach\u2026 https://www.instagram.com/p/Bba-biBl2pHoxm6ZrZV-VZ8B2RM6dg-kdYBMdo0/\u00a0\u2026", "timestamp": "13-Nov-2017", "user_id": 109354181, "tweet_url": "/dogor86/status/929924218740916224"}, {"fullname": "DayMendoza", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Que todos se enteren que t\u00fa amor me hace perder la raz\u00f3n\u266a\u266a.", "timestamp": "11-Nov-2017", "user_id": 3326168525, "tweet_url": "/DaylinMendoza29/status/929475208687378433"}, {"fullname": "Manuel julian", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Llego el GRAN d\u00eda hoy nos vemos en barullobaq no te lo puedes perder ser\u00e1 una noche especial con\u2026 https://www.instagram.com/p/BbUQOWiDzEU/\u00a0", "timestamp": "10-Nov-2017", "user_id": 89508943, "tweet_url": "/manueljulianmtz/status/928978185403985923"}, {"fullname": "Robert Pazos", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Buena producci\u00f3n me gust\u00f3 y sin perder su escencia y estilo hay muchos \u00e9xitos para todos los\u2026 https://www.instagram.com/p/BbNhLh_jVZ6/\u00a0", "timestamp": "07-Nov-2017", "user_id": 29691880, "tweet_url": "/robertpazos75/status/928034006989291520"}, {"fullname": "CBINT", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\u00a1Ha llegado el momento de actuar!\nPr. Jos\u00e9 \u00c1ngel Castilla\nprjosea\nNo te puedes perder esta\u2026 https://www.instagram.com/p/BbHvovlH31H/\u00a0", "timestamp": "05-Nov-2017", "user_id": 128257890, "tweet_url": "/CBINT/status/927217784848834567"}, {"fullname": "Hernando Ballesteros", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Ma\u00f1ana no se pueden perder un nuevo video en el canal de Youtubw de takillabaq con unas s\u00faper\u2026 https://www.instagram.com/p/BbFvxu2BPUM/\u00a0", "timestamp": "04-Nov-2017", "user_id": 626181855, "tweet_url": "/Herballes/status/926936533889724416"}, {"fullname": "Jennifer \ud83d\udccc", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Vaya vaya. Sergio Ramos aplaudiendo al \u00e1rbitro. Este tipo no sabe ni ganar ni perder.", "timestamp": "01-Nov-2017", "user_id": 968451584, "tweet_url": "/jgsv26_/status/925838224127352833"}, {"fullname": "M De Arcos\ud83d\udc51", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "No te puedes perder la actividad de la asignatura Dise\u00f1o de\u2026 https://www.instagram.com/p/Ba5eCBygvbT_IgwJ1fhYv6Z3PisUs6dfu3BTyM0/\u00a0\u2026", "timestamp": "31-Oct-2017", "user_id": 298272322, "tweet_url": "/MajoDeArcoz/status/925208632555425792"}, {"fullname": "Gabriel Hern\u00e1ndez", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Colombia no te puedes dar el lujo de perder ese partido", "timestamp": "17-Nov-2015", "user_id": 848305657, "tweet_url": "/hg_gabo/status/666720715413041154"}, {"fullname": "LaEspeluca\u270c", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Perder La Dignidad Enviando Wpp \n#Fatal", "timestamp": "16-Nov-2015", "user_id": 3288774791, "tweet_url": "/Patrikstro/status/666078042616393728"}, {"fullname": "CantagalloKaraokeBar", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Hoy Domingo Sigue la rumba en  @cantagallobar \nNo te lo puedes perder\nNO cover para\u2026 https://instagram.com/p/-HKGC4mU82/\u00a0", "timestamp": "15-Nov-2015", "user_id": 736007707, "tweet_url": "/cantagallobar/status/665926327246041088"}, {"fullname": "\u2665\u2665Luz Angela\u2665\u2665", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\"Todos sabemos lo que tenemos lo que pasa es que creemos que nunca lo vamos a perder\"", "timestamp": "15-Nov-2015", "user_id": 900184958, "tweet_url": "/Angie_watt07/status/665746406922153984"}, {"fullname": "David  Zu\u00f1iga", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Se viene argentina y no te puedes perder este gran partido... En\u2026 https://instagram.com/p/-FIzL3hIWMqaz6bRGL5paveQkmFuMk7FICFPo0/\u00a0\u2026", "timestamp": "14-Nov-2015", "user_id": 156678100, "tweet_url": "/atldazuan/status/665641999693950976"}, {"fullname": "Sasori Morgendorfer", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Si me va a escribir para dejarme hablando solo, mejor no lo haga, no me haga perder el tiempo.", "timestamp": "14-Nov-2015", "user_id": 183399823, "tweet_url": "/juandavidsg/status/665610673058144258"}, {"fullname": "Plan V Turismo", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Hola amigos twitteros del mundo, porqu\u00e9 esta red, a diferencia de otras, no es para perder el tiempo?", "timestamp": "14-Nov-2015", "user_id": 127956825, "tweet_url": "/planvturismo/status/665485379638808576"}, {"fullname": "\u2020\ud83d\udea8DejenTocarAlGordito\ud83d\udea8\u2020", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Te vas a perder este partyy #YoVoyAlZonePartyLive", "timestamp": "14-Nov-2015", "user_id": 289679934, "tweet_url": "/SMACH_LIVE/status/665379669433298944"}, {"fullname": "Yadina'Gomez\ud83c\udf38", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Uno aprende a ser feliz cuando entiende que estar triste es perder el\u2026 https://instagram.com/p/9-AVb1LMyRm1XoabxESjHnvw51-5HN3PwEcPY0/\u00a0\u2026", "timestamp": "12-Nov-2015", "user_id": 600700999, "tweet_url": "/Yadi_Ross/status/664638221272354817"}, {"fullname": "Jennifer \ud83d\udccc", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Perder contigo tambi\u00e9n es un placer...", "timestamp": "10-Nov-2015", "user_id": 968451584, "tweet_url": "/jgsv26_/status/664052948549414912"}, {"fullname": "Robert Pazos", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Aveces perder es ganar y si se trata de ese tipo de perdidas como las que describe la imagen son una\u2026 https://instagram.com/p/95zQdBhAlE/\u00a0", "timestamp": "10-Nov-2015", "user_id": 29691880, "tweet_url": "/robertpazos75/status/664046521877270528"}, {"fullname": "\u265a\u2654DuvanKassarP\u2654\u265a", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Quien no se arriesga a decir lo que siente, corre el riesgo de perder lo que quiere.", "timestamp": "10-Nov-2015", "user_id": 3415761039, "tweet_url": "/Duvan_kassar/status/663938174150959104"}, {"fullname": "#16", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Esa indiferencia  \ntuya es la  qu\u00e9  me domina me hace perder  la calma me hace  sentir cosquillas ", "timestamp": "10-Nov-2015", "user_id": 544382941, "tweet_url": "/jesusRcalle/status/663892442538713088"}, {"fullname": "Coime.", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\"@hagaloustedES: Cuantas cosas perdemos por miedo a perder...\"", "timestamp": "07-Nov-2015", "user_id": 553843537, "tweet_url": "/Michellecoime/status/663057640130551808"}, {"fullname": "\ud835\udcd1\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udd02", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Me voy a perder el partido ", "timestamp": "07-Nov-2015", "user_id": 1849104672, "tweet_url": "/mayraal0518/status/663050407309123585"}, {"fullname": "Nico Torrenegra", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "La FE es algo que nunca se puede perder , el tiempo de DIOS es perfecto y lo que vien ee @\u2026 https://instagram.com/p/9xNVs2RVDX/\u00a0", "timestamp": "07-Nov-2015", "user_id": 274073611, "tweet_url": "/niko_torrenegra/status/662837238779121664"}, {"fullname": "LaEspeluca\u270c", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Alguna vez nos toca perder lo que m\u00e1s queremos", "timestamp": "03-Nov-2015", "user_id": 3288774791, "tweet_url": "/Patrikstro/status/661344973653196801"}, {"fullname": "Dar\u00edo L\u00f3pez Borja", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Si te enamoraste en el #machuquedelamorts no te puedes perder #elterrorllamaatupuerta #LaTapuer con\u2026 https://instagram.com/p/9ge2BTJmEE/\u00a0", "timestamp": "31-Oct-2015", "user_id": 2872209231, "tweet_url": "/drlopezborja/status/660483193045426176"}, {"fullname": "Carola Llanos", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Y sin excusas... Aqu\u00ed estoy entrenando para no perder el h\u00e1bito!! #fitnessfriday #perfectbody  @\u2026 https://instagram.com/p/9fCrCWkPEw/\u00a0", "timestamp": "31-Oct-2015", "user_id": 172845397, "tweet_url": "/carolallanos/status/660280499890450432"}, {"fullname": "chummy chumager", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Pero sin perder la esencia de pueblo. \n#Diosesbueno #ch2 #cena @ Comfamiliar Sede Norte https://instagram.com/p/9eyxxYKSxV/\u00a0", "timestamp": "31-Oct-2015", "user_id": 393779156, "tweet_url": "/chummychumager/status/660245557013708800"}, {"fullname": "Jos\u00e9 Marenco Pardo", "likes": 13, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "No se lo pueden perder. pic.twitter.com/BmyysqrJxf", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 301631187, "tweet_url": "/jomarenco/status/1123372209794367495"}, {"fullname": "STEPHY STEVENSON", "likes": 10, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Nose si hoy o ma\u00f1ana, o dentro de un a\u00f1o, pero #Venezuela tiene que ser y ser\u00e1 una #VenezuelaLibre  No hay vuelta atr\u00e1s y no hay que perder la esperanza! #FuerzaVenezuela", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 187146383, "tweet_url": "/StephyStevenson/status/1123352135075155969"}, {"fullname": "Also Known as Ch@rl\u20ac$", "likes": 4, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Acabas de perder un voto seguro.", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 77329173, "tweet_url": "/Charles_futbol/status/1123292907614683141"}, {"fullname": "Ali Jaramillo", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Esto es Futbol \n\nPuede Ganar Todo o Perder Todo ", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 258185870, "tweet_url": "/ALJACER57/status/1123257404446117895"}, {"fullname": "Bashylao 5.3K", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Hoy comienzo un nuevo reto quiero perder 5.6 kg y lograr mi peso ideal #lifefitness #bodyfitness #weigtideal #lifefitness #music #producers #songwriters #singers #Barranquilla\u2026 https://www.instagram.com/p/Bw4p9MMnPgF/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=18bci17x1m6b7\u00a0\u2026", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 536632049, "tweet_url": "/manbo_records/status/1123252497949138944"}, {"fullname": "El Ro AKA Kiorgiros Parnetel\u00e9", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Todo pol\u00edtico colombiano que est\u00e9 en contra de lo que est\u00e1 ocurriendo en Venezuela definitivamente tiene algo que perder, se les nota. La opci\u00f3n del di\u00e1logo con la dictadura se agot\u00f3 hace a\u00f1os. Ojal\u00e1 en mi Cuba hubiese sucedido algo as\u00ed.", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 2364003993, "tweet_url": "/merino_ronny/status/1123250357348519936"}, {"fullname": "KYMONIBLOGGER", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "\u00bfPerder La FE? No, esa no se puede dejar apagar, pues DIOS siempre es la esperanza que todo en la vida mejorar\u00e1. Hoy agradeciendo por todo lo bonito que me regala y lo que\u2026 https://www.instagram.com/kymonidesigner/p/Bw4TT9HBlgM/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=jarwr56d3q44\u00a0\u2026", "timestamp": "30-Apr-2019", "user_id": 532560137, "tweet_url": "/kimonydesigner/status/1123202770251554817"}, {"fullname": "\ud835\udda9\ud835\udda4\ud835\uddb8\ud835\uddac\ud835\udda0\ud835\uddad \ud835\udda4\ud835\uddac\ud835\udda8\ud835\uddab\ud835\udda8\ud835\uddae \u30b7", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Lo \u00fanico que le critico fue perder la marca de Barco en el gol, de resto lo apoyo.", "timestamp": "29-Apr-2019", "user_id": 127524813, "tweet_url": "/EmilioG0311/status/1122993133627813889"}, {"fullname": "CARO\ud83c\udf08", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Todo el ganado que deje perder  https://twitter.com/JoseGranadosF/status/1122894471916552193\u00a0\u2026", "timestamp": "29-Apr-2019", "user_id": 450565378, "tweet_url": "/____MAMC/status/1122922186950488065"}, {"fullname": "Mayo Cuello", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Estamos ansiosos por atenderte! Hoy comienza el Burger M\u00e1ster... te invitamos a que por fin puedas probar a la Valdiri... No te querr\u00edas perder esta \u00fanica\u2026 https://www.instagram.com/p/Bw2GxnNBVapY7MRPtVKI-FJ2PKbrVA8IsoPGFw0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=4pm4e05w0e0x\u00a0\u2026", "timestamp": "29-Apr-2019", "user_id": 409721398, "tweet_url": "/mayocuello22/status/1122893655054831617"}, {"fullname": "CUES Corporaci\u00f3n Universitaria Empresarial", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "#YoSoyCues el 24 y 25 de mayo llevaremos a cabo el entrenamiento en marketing digital, justo en el auditorio CUES sede C, no te lo puedes perder, \nInvitaci\u00f3n extendida a todo p\u00fablico. \npara m\u00e1s informaci\u00f3n sobre\u2026 https://www.instagram.com/p/Bw10Rm1iQeC/?igshid=17a9uequ1g01v\u00a0\u2026", "timestamp": "29-Apr-2019", "user_id": 334074233, "tweet_url": "/cues_edu/status/1122853980348932097"}, {"fullname": "leonel casasbuenas", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Viejo Iv\u00e1n eso de INVICTO es un espejismo mejor perder ahora y no en las finales, el t\u00e9cnico no tiene una nomina titular, los goles el 1er error defensa y 2do mal parada la barrera el Uruguayo ya es conocido x esos goles. Mal estudiado.", "timestamp": "29-Apr-2019", "user_id": 902670670278090752, "tweet_url": "/leobuenas/status/1122837718868922368"}, {"fullname": "Margareth", "likes": 2, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Yo tambi\u00e9n, uno quiere quererlo pero ud no se deja. Un planteamiento para Perder. https://twitter.com/Mr_memolivo/status/1122637563565608962\u00a0\u2026", "timestamp": "29-Apr-2019", "user_id": 632465359, "tweet_url": "/Mar_Mendoza17/status/1122776549512622083"}, {"fullname": "Antonio\ud83d\udc79", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Te toco perder jajaja", "timestamp": "29-Apr-2019", "user_id": 867080370, "tweet_url": "/Pachequito_7/status/1122742570080178176"}, {"fullname": "Yilmar", "likes": 1, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Aunque sea d\u00edficil aceptarlo alg\u00fan d\u00eda ten\u00edamos que perder, y perdimos con el primero.", "timestamp": "29-Apr-2019", "user_id": 488384119, "tweet_url": "/yilmarcastillo1/status/1122685815082160128"}, {"fullname": "LeOnArDo LeOn \uf8ff", "likes": 2, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "No se que mas da piedra , si perder el invicto y seguir viendo a esos Hp de Moreno , Rangel y diaz de titulares . Mientras Torres sigue esperando la oportunidad de jugar . Veo venir a muchos culpando a viera por los dos tantos .", "timestamp": "29-Apr-2019", "user_id": 588795565, "tweet_url": "/leleon926/status/1122653863432130560"}, {"fullname": "La Pri", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "@RappiColombia respondan est\u00e1 queja o muchos vamos a retirar la app de los celulares. \n\u00bfSer\u00e1 que van a perder cientos de clientes por poco dinero? https://twitter.com/lucaspom/status/1122517390418485248\u00a0\u2026", "timestamp": "28-Apr-2019", "user_id": 915359925135699969, "tweet_url": "/pri_laly/status/1122649871591378945"}, {"fullname": "EddyRodriguez\ud83d\udcb2", "likes": 0, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "Perder un invicto con cualquier equipo menos con ese malparido equipo de mierda de barrera hp Daniel Moreno por que te agachaste negro perro hp", "timestamp": "28-Apr-2019", "user_id": 311636702, "tweet_url": "/EdroColombia/status/1122648204863057920"}, {"fullname": "\u2020\u2020", "likes": 2, "new_query": "perder", "query": "aborto", "text": "A m\u00ed me rabia perder con los cachacos jajaja", "timestamp": "28-Apr-2019", "user_id": 597828130, "tweet_url": "/LisethNavarro25/status/1122647147969691649"}, {"fullname": "Javier Reales", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "RT @Ugglytruth: El tiempo puede curar un coraz\u00f3n roto, pero tambi\u00e9n puede matar a un coraz\u00f3n que espera! #LCV http://myloc.me/fdYa1", "timestamp": "13-Dec-2010", "user_id": 46041317, "tweet_url": "/Javier_Reales/status/14152134756933632"}, {"fullname": "Bismark", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Una sensacion desagradable es cuando se me olvidan un monton de cosas por hacer #UgH... Mi \"Memoria a Corto Plazo\" me va a matar jajaja", "timestamp": "11-Dec-2010", "user_id": 104916855, "tweet_url": "/Bismark_BM/status/13396475593621504"}, {"fullname": "Christian Pineda", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "La pena la vamos a matar con alcohol '8 http://myloc.me/eV9pc", "timestamp": "04-Dec-2010", "user_id": 89620289, "tweet_url": "/chpinedao/status/11147703190814720"}, {"fullname": "Bismark", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Que cansancio y aburrimiento... Necesito buenas e interesantes noticias para matar el tiempo!!!", "timestamp": "05-Oct-2010", "user_id": 104916855, "tweet_url": "/Bismark_BM/status/26479660191"}, {"fullname": "Jotaeme", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Tu como que tienes doctorado en matar magia", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 205415135, "tweet_url": "/JenniferMsantis/status/392693651144724480"}, {"fullname": "Oscar Guerrero", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Matar a un hombre muerto", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 468664118, "tweet_url": "/shakos15/status/392681288962146304"}, {"fullname": "D A V I D \u2665", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "No e dormido una verga :s \nEsta enfermedad me va a matar !", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 172829971, "tweet_url": "/Davids_V/status/392632056637063168"}, {"fullname": "Miguel Prada", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Se tuvo que morir una ni\u00f1a por las alcantarillas, caer un edificio para las.constructoras y matar un vecino a un tipo para que.hagan algo.", "timestamp": "22-Oct-2013", "user_id": 165271907, "tweet_url": "/PradaMiguel/status/392622353269936128"}, {"fullname": "\u2665\ufe0f\ud83c\udf3b", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Matar las voces de tu cabeza con m\u00fasica a todos volumen.", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 408094028, "tweet_url": "/Arandanita18/status/392247342092795904"}, {"fullname": "VictorRevollo", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "El amor puede herir, los celos matar; pero s\u00f3lo los hechos te hacen vivir.", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 242202971, "tweet_url": "/VictorE_R/status/392182714163802112"}, {"fullname": "Oskar Schindler P\u00e9rez", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "De Hitler aprend\u00ed que si no te gusta algo, simplemente matalo :) Mentiras, matar es malo", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 201561253, "tweet_url": "/OscarJoseAk/status/392162658042269696"}, {"fullname": "SFDC \u2665", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Me ha sabido matar jajaajajajajajajajajajajaajajajajajaja :'D", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 220867920, "tweet_url": "/ValyPereira01/status/392143377162309632"}, {"fullname": "Sara", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@andersonayala9 y tu haciendole el dano a la hija de otro, lo van a matar compa\u00f1ero jajajaja", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 306527676, "tweet_url": "/Sara_toncelle/status/392136197205925888"}, {"fullname": "Betsy P.", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@ProtagonistaRCN me goze esta fiesta todos contra todos a sebastian @ELIANISGARRIDO lo va a matar jajajajaja", "timestamp": "21-Oct-2013", "user_id": 174700814, "tweet_url": "/BluciaPerea/status/392130494907035648"}, {"fullname": "Paola Patricia", "likes": 2, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Titi char hoy me dijo que me quer\u00eda, que me apreciaba, y que aveces me quer\u00eda matar.", "timestamp": "20-Oct-2013", "user_id": 138204329, "tweet_url": "/paolapperezq/status/391792406502584320"}, {"fullname": "Liz.", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "\"Matar los momentos cursis tambien es romantico\".", "timestamp": "20-Oct-2013", "user_id": 327063656, "tweet_url": "/Liz_carolina_/status/391780843305598976"}, {"fullname": "FredyBarrios", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Jajaja u que me van a matar jajajajajajaja", "timestamp": "20-Oct-2013", "user_id": 275093808, "tweet_url": "/FredyBarrios03/status/391729027171766272"}, {"fullname": "Katya", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Buenos d\u00edas seres irresponsables que se tiran a matar con el alcohol todos los viernes.", "timestamp": "19-Oct-2013", "user_id": 67633869, "tweet_url": "/soylarizos/status/391543352547885056"}, {"fullname": "Thefy\u2665", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Esas ganas de matar gente uishhh.", "timestamp": "19-Oct-2013", "user_id": 308166893, "tweet_url": "/thefy_S/status/391379816181952512"}, {"fullname": "\u2665\ufe0f\ud83c\udf3b", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Yo a ella la voy a matar. Jajaja", "timestamp": "18-Oct-2013", "user_id": 408094028, "tweet_url": "/Arandanita18/status/391301592726917120"}, {"fullname": "Gina Melissa \ud83c\udf38", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Este dolor de cabeza me va a matar :(", "timestamp": "18-Oct-2013", "user_id": 176189201, "tweet_url": "/Meli_BP/status/391260364354355200"}, {"fullname": "Katya", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Soy tan mortal cuando no est\u00e1s cerca... y cuando me refiero a mortal, es que puedo matar a cualquier hijueputa.", "timestamp": "18-Oct-2013", "user_id": 67633869, "tweet_url": "/soylarizos/status/391173405053308929"}, {"fullname": "Jesus Alberto\u00ae", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Dios mio me dio un dolor saber que Portugal se va a matar con francia en el repechaje!", "timestamp": "18-Oct-2013", "user_id": 389032497, "tweet_url": "/J1_aguad/status/391037808506589184"}, {"fullname": "Lauren Garcia\u30c4", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Ese orgullo a mi me va a matar orgullosa pero por no dejar  -.- pic.twitter.com/0rfZ9rFEeO", "timestamp": "18-Oct-2013", "user_id": 134578928, "tweet_url": "/LauGarciaK/status/391033133761822720"}, {"fullname": "\ud835\udcdb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud83d\udc51", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "\"@SoyMuyDistraido: Entre mas uno stalkea de mas cosas se entera, mas se arrecha, mas se le da\u00f1a el d\u00eda y a mas personas quiere matar.\"", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 131326446, "tweet_url": "/__Linaaaaa/status/484086356508155904"}, {"fullname": "Dayana", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Estos c\u00f3licos me van a matar", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 401463933, "tweet_url": "/dayisc_28/status/484065450247335936"}, {"fullname": "Jorge Orejarena.", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Hoy tratando de olvidar y te pones a llorar me quieres matar", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 1084129908, "tweet_url": "/jorge_orejarena/status/484052416611241984"}, {"fullname": "Yilmar", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "MESSI lo pusiste a matar, que grande eres.", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 488384119, "tweet_url": "/yilmarcastillo1/status/484040778571063296"}, {"fullname": "Alejandra Fonseca", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@juankicf mi papa me regreso porque la gripa me va a matar", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 295993641, "tweet_url": "/a_sfonseca/status/484030409815388160"}, {"fullname": "Nella.", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Si tu no vuelves amor la pesadilla me va a matar~", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 539388925, "tweet_url": "/MariSosa_____/status/484013113495535617"}, {"fullname": "MC   \ud83d\udc51", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Yo no se, lo que es mamita me va a matar con tus malos pensamientos yo no se pero yo presiento me estas maldiciendo a mi ", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 150795242, "tweet_url": "/_malloooo/status/483837809707712513"}, {"fullname": "Nailyn.", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Te mando a la Shit por que soy pobre....\npor que si fuera millonaria TE MANDO A\nMATAR......", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 1514947837, "tweet_url": "/NailynVC/status/483804100694654976"}, {"fullname": "Yessi\u2665", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "A mileidys la voy a matar, no quiere que mi hijo, sea novio de su hija ", "timestamp": "01-Jul-2014", "user_id": 1567718504, "tweet_url": "/rey_yessica/status/483762027941228544"}, {"fullname": "N", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Solo matar la curiosidad", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 454855174, "tweet_url": "/NaslyRomano/status/483720243295297536"}, {"fullname": "Samantha", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Esas ganas de matar a mafe", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 425997145, "tweet_url": "/samanthasaumetm/status/483673467469180929"}, {"fullname": "Kendys Barreto", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Ahora puedo decir qe me encuentro de pie ahora qeme va muy bien ahora qe con el tiempo logre superar aquel amor qe por poco me llega a matar", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 322736199, "tweet_url": "/KandyBarreto/status/483661934722826240"}, {"fullname": "May\ud83d\udee9", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Mpdo dolor me va a matar :((", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 152715148, "tweet_url": "/May_mpb/status/483641280791330816"}, {"fullname": "M-\u039b\u0336 Ibarra\u2606", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Vamos pa lo oscuro vamos tenemos tu y yo las misma fuertes ganas hagamoslo despacio pa matar las ganas pa comert completa y sin q qued nada", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 404366374, "tweet_url": "/mauricioibarra4/status/483511001506402306"}, {"fullname": "T\ud83e\udd40", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "A mi el mal genio se me nota en ka cara, el la forma de mirar, de hablar, de respirar,y en las ganas de querer  matar, pero nada mas .", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 1322957514, "tweet_url": "/rielithary/status/483480218687275009"}, {"fullname": "JUAN FELIPE", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Solo matar la curiosidad", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 501277550, "tweet_url": "/juanfcervantesp/status/483463316166430720"}, {"fullname": "Fabi\u00e1n Fontalvo G\u2122", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "\"@FraseSimple: Una actitud puede matar las ganas de luchar por alguien.\"", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 394372936, "tweet_url": "/FabianFtvo/status/483452341589258241"}, {"fullname": "cesar naranjo", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Despu\u00e9s del mundial a matar zombis...", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 247976803, "tweet_url": "/cana1991/status/483433803428659202"}, {"fullname": "Ela\ud83c\udf3b", "likes": 2, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Una actitud puede matar las ganas de luchar por alguien.", "timestamp": "30-Jun-2014", "user_id": 885453529, "tweet_url": "/DanyContreras11/status/483421663074480128"}, {"fullname": "Lau Matute", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Una actitud puede matar las ganas de luchar por alguien.", "timestamp": "29-Jun-2014", "user_id": 311748616, "tweet_url": "/MatuLaura/status/483390060373766145"}, {"fullname": "HUGO G\u00dcETTE", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@ElCompaDrovich cuantos van a salir a matar a #fuentes ahora por el error?", "timestamp": "21-Jul-2016", "user_id": 298813189, "tweet_url": "/hugobassjr/status/756275136890806272"}, {"fullname": "Ricardo Lucena", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "caracol noticias para el st Eduardo ferney medina jefe d disciplina ponal hay q matar para q sea falta grav\u00edsima q horror q verg\u00fcenza", "timestamp": "17-Jul-2016", "user_id": 3078532377, "tweet_url": "/RicardoLucena13/status/754487460843941891"}, {"fullname": "Jesus castillo", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Dayer mardita te voy a matar", "timestamp": "17-Jul-2016", "user_id": 234772242, "tweet_url": "/soychuchu98/status/754482954282426369"}, {"fullname": "LUIS ALBERTO TAPIAS", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@FValenciaCossio DE ah\u00ed salieron a matar al pobre alcalde del roble? Ah\u00ed fue donde se distribuyeron los despojos de tierras", "timestamp": "25-Jun-2016", "user_id": 770412276, "tweet_url": "/luistapias9/status/746827268488634368"}, {"fullname": "Paola", "likes": 2, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Mamita me va a matar por mis malos pensamientos..", "timestamp": "24-Jun-2016", "user_id": 1281830054, "tweet_url": "/PaolaNavarro29/status/746367756925280256"}, {"fullname": "Paola", "likes": 5, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Ni con la cruz,ni los clavos pudieron matar al que siendo Rey fue exclavo.. JES\u00daS.", "timestamp": "24-Jun-2016", "user_id": 1281830054, "tweet_url": "/PaolaNavarro29/status/746354363162103808"}, {"fullname": "Jos\u00e9 Mercado", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Se acabo de matar la muchacha del video de la chupada..", "timestamp": "23-Jun-2016", "user_id": 717091878747897864, "tweet_url": "/ElDogor08/status/746078839185477632"}, {"fullname": "Te Quiere MT\u2661", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Apoyemos por la defensa propia a matar a los ladrones de mierda", "timestamp": "18-Jun-2016", "user_id": 579168212, "tweet_url": "/andrus72141/status/744226757868347392"}, {"fullname": "\u2648", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Se quieren matar los sure\u00f1oss", "timestamp": "11-Jun-2016", "user_id": 388364890, "tweet_url": "/Geraldinwhite/status/741755007830249472"}, {"fullname": "Mar\u00eda Camila Daza \u221e", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Que me den un super poder y me pido el poder matar el  Calor as\u00ed como me ven\u00eda matando hoy :( De cree un asesino serial o yo no se!", "timestamp": "26-May-2016", "user_id": 284373754, "tweet_url": "/MacmilaDaza/status/735975953982230528"}, {"fullname": "Jennifer \ud83d\udccc", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Un mameluco Silvestrista pa Gabrielito \nSu mam\u00e1 me va a matar Jaja", "timestamp": "17-May-2016", "user_id": 968451584, "tweet_url": "/jgsv26_/status/732687124932235265"}, {"fullname": "Geovannis Lugo", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "ese juego hacia atr\u00e1s nos va a matar", "timestamp": "13-May-2016", "user_id": 211504744, "tweet_url": "/GeovannisL/status/730927894105575424"}, {"fullname": "Mary.", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Mi est\u00f3mago me va a matar ", "timestamp": "08-May-2016", "user_id": 285068465, "tweet_url": "/MaryBallutB/status/729230046414671872"}, {"fullname": "Mar\u00eda Camila Daza \u221e", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Dudalo mucho cu\u00e1ndo te digan te quiero por que quiz\u00e1s te quieran pero matar u operarte, o tal vez quiz\u00e1s cu-arte ", "timestamp": "04-May-2016", "user_id": 284373754, "tweet_url": "/MacmilaDaza/status/727915363942449152"}, {"fullname": "\u2605Jeffer DeJesus\u2605", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Yo Ac\u00e1 Le Digo A Los M\u00e9dicos Que Me Den De Alta Que Quiero Matar Al Fortin Jajajajaja y Ellos Ponen Cule Cara Rara... ", "timestamp": "30-Apr-2016", "user_id": 259572957, "tweet_url": "/JefferYepez92/status/726449240860291072"}, {"fullname": "Mar\ud83c\udf55\ud83c\udf0a", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Hay muchas formas de matar a alguien.", "timestamp": "16-Apr-2016", "user_id": 706664108100337664, "tweet_url": "/MCantilloww98/status/721476103018299393"}, {"fullname": "ANA BOLENA\ud83c\udf43", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@mllinas05 Todo lo tuyo merece un 10 tu short caliente me va a matar, te vez cual Diosa en el hilo dental .", "timestamp": "02-Apr-2016", "user_id": 304041953, "tweet_url": "/PardoAnaB/status/716372228481351681"}, {"fullname": "karmen006", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": ": Una palabra o una actitud pueden matar completamente las ganas de luchar por alguien.\"", "timestamp": "31-Mar-2016", "user_id": 76464980, "tweet_url": "/carmen006/status/715622317158752256"}, {"fullname": "\ud83c\udf3b Luz Mii \ud83c\udf3b", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Nojoda lo quieren es matar esos perros ", "timestamp": "29-Mar-2016", "user_id": 1117728510, "tweet_url": "/Luz_Gomez0/status/714938092210270213"}, {"fullname": "Leidy Garcia\u10e6", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Ainggg si no me tomo ese antibi\u00f3tico la amigdalitis me va a matar :(((( si me acuesto se qe no me levantoooo", "timestamp": "29-Mar-2016", "user_id": 420820908, "tweet_url": "/LeidyGarciaa_/status/714696320901128193"}, {"fullname": "laura.", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Pueden matar al protagonista, pero mi coraz\u00f3n se conmueve realmente con la muertes de beb\u00e9s o animales", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 325887659, "tweet_url": "/rojaslauram/status/575140340363034624"}, {"fullname": "Mj\u2667", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Tareas y m\u00e1s tareas!! Me va a matar esto.. ", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 1468559376, "tweet_url": "/majopx_/status/575136933866827777"}, {"fullname": "Tefy", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Sofia debi\u00f3 haberle cortado los genitales y matar al gato jajaja #ElLaberintoDeAlicia", "timestamp": "10-Mar-2015", "user_id": 182433039, "tweet_url": "/TefyPrada/status/575131292527902720"}, {"fullname": "Keyla Kelsey", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "S. Juan 10:10\nEl ladr\u00f3n no viene sino para hurtar y matar y destruir; yo he venido para que tengan vida, y para que la tengan en abundancia.", "timestamp": "09-Mar-2015", "user_id": 319321805, "tweet_url": "/KeyKelsey/status/574906475841241088"}, {"fullname": "Fita Paez\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Me voy a matar.", "timestamp": "08-Mar-2015", "user_id": 336051331, "tweet_url": "/valentina_p17/status/574644842954948610"}, {"fullname": "Abel Adri\u00e1n\u26bd", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Una Actitud Puede Matar Las Ganas De Luchar Por Alguien.", "timestamp": "08-Mar-2015", "user_id": 1225710990, "tweet_url": "/abeladrian27/status/574614153001897984"}, {"fullname": "Monsalvo\u2665", "likes": 2, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "El Se Hace Matar Por Mi *o* I Love", "timestamp": "08-Mar-2015", "user_id": 2850676162, "tweet_url": "/Laura_0019/status/574454939856019456"}, {"fullname": "PaO La \ud83d\udc9c", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "No quer\u00edas lastimarme, me quer\u00edas matar ", "timestamp": "07-Mar-2015", "user_id": 97504109, "tweet_url": "/YessicaCopete/status/574343045048594432"}, {"fullname": "Jorge Rodr\u00edguez", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "La clave est\u00e1 en matar las ganas", "timestamp": "07-Mar-2015", "user_id": 302398709, "tweet_url": "/JorRdrgz/status/574303316563394561"}, {"fullname": "Sandra Diaz R.", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "A matar antojo!!!! Pescaoooooooo!!! (@ Taganga Restaurante in Barranquilla) https://www.swarmapp.com/c/5TjHMJaF93Y\u00a0", "timestamp": "07-Mar-2015", "user_id": 65103981, "tweet_url": "/SanKilla/status/574286387308064771"}, {"fullname": "Marilyn orozco", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Me vas a matar con tu caminar si te acercas mas, mas te voy amar", "timestamp": "07-Mar-2015", "user_id": 361568977, "tweet_url": "/MarilynOrozcoA/status/574220272074670080"}, {"fullname": "Carlos Cardona", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Mi maldito viernes se resume en dar clases llegar cansado fastidiado y con ganas de matar a alguien. Ah y mis s\u00e1bados tambi\u00e9n!!!", "timestamp": "07-Mar-2015", "user_id": 573164517, "tweet_url": "/CarlosCardona93/status/574052162520637441"}, {"fullname": "Carmen Rosa\u2764", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Mi mam\u00e1 me a matar", "timestamp": "06-Mar-2015", "user_id": 814649664, "tweet_url": "/carmenrosaa18/status/573940834644717568"}, {"fullname": "Christopher Ramirez", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Prefiero matar el desespero durmiendo", "timestamp": "06-Mar-2015", "user_id": 226759522, "tweet_url": "/ChristopherR98/status/573923983332151296"}, {"fullname": "Carmen Rosa\u2764", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Despacio pa' matar la ganas", "timestamp": "06-Mar-2015", "user_id": 814649664, "tweet_url": "/carmenrosaa18/status/573878481978855424"}, {"fullname": "DanielaMichelle\u2122", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Lo quiero matar ", "timestamp": "05-Mar-2015", "user_id": 625741291, "tweet_url": "/DanyBaldovino/status/573583928784764928"}, {"fullname": "Juan.", "likes": 8, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Pa matar los nervios un par de meques ", "timestamp": "05-Mar-2015", "user_id": 1515089874, "tweet_url": "/Gutierrezjuan07/status/573504101373382656"}, {"fullname": "\ud83d\udc51", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "A mi los celos me van a matar ", "timestamp": "05-Mar-2015", "user_id": 766123788, "tweet_url": "/SilvestristMile/status/573348169196679169"}, {"fullname": "Marcela Gamarra \u2654", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "A mi en todos lados me quieren matar :(", "timestamp": "05-Mar-2015", "user_id": 527831288, "tweet_url": "/Marceg_21/status/573344718282760192"}, {"fullname": "Marcela Gamarra \u2654", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@Soy_Nath  siempre me quieren matar :(", "timestamp": "05-Mar-2015", "user_id": 527831288, "tweet_url": "/Marceg_21/status/573343958077710337"}, {"fullname": "Juan Carlos Guerra", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "#Repost @Fello_Zabaleta (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nElla piensa que me va a matar el dolor  se equivoca\u2026 https://www.instagram.com/p/BcQxbU-gFPi/\u00a0", "timestamp": "04-Dec-2017", "user_id": 359625393, "tweet_url": "/Juanguerra84/status/937495792117411840"}, {"fullname": "Daniela orozco", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "No busques amigos para matar las horas!!! Si no busca horas para\u2026 https://www.instagram.com/p/BcFxg3RBe99z-ch3HRc6vGicwJxYtrt1ouitZw0/\u00a0\u2026", "timestamp": "29-Nov-2017", "user_id": 935134926114091009, "tweet_url": "/Daniela98orozco/status/935947535784521729"}, {"fullname": "Luis Germ\u00e1n Jr.", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Tito D\u00edaz dijo al innombrable q lo iban a matar.\nMNieto denuncia a Santos q en el SENA hay corrupci\u00f3n.\nEl 1ro muerto, la 2da insubsistente.", "timestamp": "02-Nov-2017", "user_id": 2602499641, "tweet_url": "/luigerJr/status/926184853342707713"}, {"fullname": "Lachachara.org", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "\"@yoanisanchez: La oposici\u00f3n keniana pide a la Polic\u00eda q \"deje de matar\" a sus seguidores http://www.14ymedio.com/internacional/oposicion-keniana-Policia-matar-seguidores_0_2271372842.html\u00a0\u2026 pic.twitter.com/268AK4KBAh\"", "timestamp": "12-Aug-2017", "user_id": 1169649654, "tweet_url": "/Lachacharaorg/status/896361879534174208"}, {"fullname": "Mi Hijo & Yo\u2665", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Mil de estos cabrones me quieren matar\nLa vida es una y la tengo\u2026 https://www.instagram.com/p/BXdbLfIht7cAErN2lwq2eFUiDq64SCza5GzO3k0/\u00a0\u2026", "timestamp": "06-Aug-2017", "user_id": 317514464, "tweet_url": "/HadderSilgado/status/894240107225468928"}, {"fullname": "\u2605Jeffer DeJesus\u2605", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Estoy Aburrido, Quiero Matar A Alguien... ", "timestamp": "03-Aug-2017", "user_id": 259572957, "tweet_url": "/JefferYepez92/status/892988256861794304"}, {"fullname": "Laura!", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "La workaholicidad me va a matar.  @ Centro Empresarial Green Towers https://www.instagram.com/p/BXO4Bk9A1O483ioHLmOnbpWXney4emVZi9sO800/\u00a0\u2026", "timestamp": "01-Aug-2017", "user_id": 50214449, "tweet_url": "/lauspadafora/status/892192500882046977"}, {"fullname": "Diana Fernandez", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "\u00a1Si! Finalmente, despu\u00e9s de muuuchos intentos, lo logramos: \u00a1\u00a1\u00a1matar ese antojo de tacos tacos\u2026 https://www.instagram.com/p/BTiI9SWASYk/\u00a0", "timestamp": "01-May-2017", "user_id": 213142979, "tweet_url": "/DianitaJosefina/status/858874920847233024"}, {"fullname": "Cesar Augusto!\u2122", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Es hora de matar antojos...\n#Brownie #Gelatto #BrownieHelado #Chocolate en Barranquilla https://www.instagram.com/p/BmZp9uThxuX/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=akcdiqp8lbrl\u00a0\u2026", "timestamp": "13-Aug-2018", "user_id": 113715215, "tweet_url": "/CesarCuello/status/1028817667099160577"}, {"fullname": "Lorena Iglesias", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "La violencia no es solo matar a otro. Hay violencia cuando usamos una palabra denigrante, cuando hacemos gestos para denigrar a otra persona, cuando obedecemos\u2026 https://www.instagram.com/p/BlMJh0FB1OaxprNBFUIlqm8nIRz-HAGdmrHSgo0/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=2e45r36i4efz\u00a0\u2026", "timestamp": "13-Jul-2018", "user_id": 127981990, "tweet_url": "/Lorena1504/status/1017909559409676288"}, {"fullname": "Michelet D\u00edez", "likes": 2, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": " qu\u00e9date con quien te haga re\u00edr mientras a veces lo quieres matar , as\u00ed como lo hacen @juanandrescity y vero_delarosa.\n.\n.\n Stay with that parson that makes you laugh as they make you\u2026 https://www.instagram.com/p/Bkcj1LfnBdx/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=c8ai0q6tucr8\u00a0\u2026", "timestamp": "25-Jun-2018", "user_id": 29334953, "tweet_url": "/MicheletDiez/status/1011211999408263168"}, {"fullname": "frankrojasfrm", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Si te gusta robar, matar y destruir (Juan 10:10) ten presente que esto es lo que vas a\u2026 https://www.instagram.com/p/Bg59O-dh3Fk/\u00a0", "timestamp": "29-Mar-2018", "user_id": 106718096, "tweet_url": "/frankrojasfrm/status/979320440702296064"}, {"fullname": "Telly Joel...", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Solo un pedacito nada mas para matar el antojo. por favor Telly\u2026 https://www.instagram.com/p/BgC7PAlBRABaDrZAkQdidEr-K0cOJUv1hMA9j00/\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Mar-2018", "user_id": 108806566, "tweet_url": "/TellyJoel/status/971575484055281664"}, {"fullname": "Ender Crespo", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Buenos Dias, feliz Viernes.\n\nEl ladr\u00f3n no viene sino para hurtar y matar y destruir; yo he\u2026 https://www.instagram.com/p/Be-VC6nAA4E/\u00a0", "timestamp": "09-Feb-2018", "user_id": 185845680, "tweet_url": "/EnderRSBlaz/status/961921354898526208"}, {"fullname": "Valeria", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "No te quedes sin tu delicioso Mini Milo Cake para matar ese antojo de dulce! Pedidos al\u2026 https://www.instagram.com/p/Be5w18DHjZi/\u00a0", "timestamp": "07-Feb-2018", "user_id": 29519603, "tweet_url": "/valeriarr/status/961278926256472064"}, {"fullname": "Luis Stupignan", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@AnaStrauch @laupt @miguejimenez te va matar es duro por q tu pasas con gripa mujer hahahhahaha", "timestamp": "14-Sep-2011", "user_id": 179198823, "tweet_url": "/LuisStupignan/status/114021919522693121"}, {"fullname": "Jairo A Chac\u00f3n B", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@ElixDelgado mandalo a matar jajajjajaj", "timestamp": "31-Aug-2011", "user_id": 30377352, "tweet_url": "/iDnZl/status/108693513784406016"}, {"fullname": "Luis Stupignan", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "La biporalidad va a matar a unos cuabtos MUCHOS por ah\u00ed -.-' #GAS", "timestamp": "27-Aug-2011", "user_id": 179198823, "tweet_url": "/LuisStupignan/status/107269054514991104"}, {"fullname": "Ivan Romero", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Angry birds pa matar la pava  http://yfrog.com/kg3rxxnj\u00a0", "timestamp": "26-Aug-2011", "user_id": 314391077, "tweet_url": "/ivan_romer/status/106927055551205377"}, {"fullname": "Laura Restrepo", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@daniel23paredes  despues se quejan xq el maltrato aumenta y los asesinatos! ya matar aca es facil dices q tenias ira q x cachos y yaa!!", "timestamp": "25-Aug-2011", "user_id": 67220170, "tweet_url": "/lau_restrepo/status/106808849687777280"}, {"fullname": "Bismark", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Nunca hab\u00eda visto una escena tan excelente en una novela cuando Teresa (@katedelcastillo) descubre y manda a matar a Teo :O Que producci\u00f3n!", "timestamp": "25-Aug-2011", "user_id": 104916855, "tweet_url": "/Bismark_BM/status/106573372141469696"}, {"fullname": "Jaime Rave", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Quiero matar a mi jefe XD (@ Royal Films Portal del Prado) http://4sq.com/oF8fy5\u00a0", "timestamp": "22-Aug-2011", "user_id": 16753644, "tweet_url": "/JaimeRave/status/105438050162720769"}, {"fullname": "Andres Valderrama", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Invitarlas a comer algo. O siempre es una cita, tambi\u00e9n es una forma de matar el aburrimiento....por algo las dejamos en casa temprano", "timestamp": "21-Aug-2011", "user_id": 226586429, "tweet_url": "/andresfelipevn/status/105399564823040000"}, {"fullname": "JuanPablo Carre\u00f1o Maury.", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Y cuando pican es pa matar de verdad me dijo papaaa", "timestamp": "14-Aug-2011", "user_id": 265040163, "tweet_url": "/Juanpex7/status/102830431900139520"}, {"fullname": "K_valen\ud83d\udda4", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Dioos mio estoy #desesperada. Este equipo me va a matar!!", "timestamp": "14-Aug-2011", "user_id": 132332228, "tweet_url": "/Kiavapa/status/102563667140288512"}, {"fullname": "Rub\u00e9n Dar\u00edo Garc\u00eda M", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@Jairol7 papi yo no he podido matar ninguno:( hey barro me dejaste morir estabas ocupado que ???", "timestamp": "05-Aug-2011", "user_id": 295795047, "tweet_url": "/rudagamu/status/99482964135641088"}, {"fullname": "Jes\u00fas Ariza", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "\u201c@Junothm: RT @Colombia_Full: @Junothm Ello Lo Sabe Va Matar Papa !! A Las 7PM Soltamos Esa Bomba\u201d ey un rt", "timestamp": "04-Aug-2011", "user_id": 262342349, "tweet_url": "/JesusmPrz/status/99226315181404160"}, {"fullname": "Luis Stupignan", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Me han sabido matar las ganas de ir a playa! Hay caim\u00e1n y todo #FueeeeeraGalloooo", "timestamp": "24-Jul-2011", "user_id": 179198823, "tweet_url": "/LuisStupignan/status/95168067939745792"}, {"fullname": "Jaime Rave", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@Lemmings_182 pero tu siendo vegetariana vas a matar de hambre a ese pobre animalito.", "timestamp": "21-Jul-2011", "user_id": 16753644, "tweet_url": "/JaimeRave/status/93854557595115520"}, {"fullname": "Camila luque gerosa", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "\u201c@Morfinaina: Si amas algo, d\u00e9jalo ir. Si vuelve es tuyo, sino m\u00e1ndalo a matar para que aprenda.\u201d @ViviLibelula jajajajjajajjajajajajaajjaj", "timestamp": "15-Jul-2011", "user_id": 186814151, "tweet_url": "/PIAGEROSA/status/91861028060659715"}, {"fullname": "Kevin Alejandro P G", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "La fe cobra vida cuando tu realidad te quiere matar #filosofando", "timestamp": "18-Jun-2011", "user_id": 74093015, "tweet_url": "/kepeguer/status/82153410614403072"}, {"fullname": "juanita solis", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "RT @FrasesFaceTwit: RT @loquetusientes: Una PALABRA o una ACTITUD puede matar completamente las ganas de luchar por alguien #loquetusientes", "timestamp": "12-Jun-2011", "user_id": 78388419, "tweet_url": "/juanitaSolisR/status/79767164877422592"}, {"fullname": "juanita solis", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@KaroAristizabal Acabas d Matar mi esperanzaaa!! Nooo Puedeee serr http://myloc.me/jZv6w", "timestamp": "14-May-2011", "user_id": 78388419, "tweet_url": "/juanitaSolisR/status/69227582993874944"}, {"fullname": "Luis Stupignan", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@alejalopezca el iPhone y el iPod nos van a matar!  http://yfrog.com/h7tqrbsj\u00a0", "timestamp": "12-May-2011", "user_id": 179198823, "tweet_url": "/LuisStupignan/status/68754306693742592"}, {"fullname": "Luis Stupignan", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@manu_escaff mandate a matar pelao", "timestamp": "10-May-2011", "user_id": 179198823, "tweet_url": "/LuisStupignan/status/68001265090691073"}, {"fullname": "Yaira medina\u2665", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Con los chopos se puede matar pajaro quiero matar unos cuantos ajajaj", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 568822962, "tweet_url": "/_medinavega/status/301377881056088064"}, {"fullname": "Majito\ud83d\udc25", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Esas ganas de matar a alguien.", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 331325111, "tweet_url": "/mjmartinez_19/status/301353927385964545"}, {"fullname": "Lina", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "\u201c@dani_camachom: Me puede matar un hombre lindo y en carro\u201d Tweet gasolinero!", "timestamp": "12-Feb-2013", "user_id": 163710422, "tweet_url": "/LinaValera/status/301120231059886082"}, {"fullname": "karo bernal", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Un dia de estos me voy  a burrir y los voy a matar a todos.", "timestamp": "11-Feb-2013", "user_id": 489547708, "tweet_url": "/karo_bernal/status/301030957367033856"}, {"fullname": "Carlos Vel\u00e1squez\u271d\ufe0f.", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "No mato cosculluela a \u00d1engo en la cule murga esa, ahora me vas a venir a matar tu a mi", "timestamp": "11-Feb-2013", "user_id": 181749846, "tweet_url": "/Carlosvm12/status/300984842596782080"}, {"fullname": "mega babe", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Vi a mi bf flaca:( esta flaca y negra:( maldito estres me la va a matar", "timestamp": "11-Feb-2013", "user_id": 435285346, "tweet_url": "/IAndreitaSilva/status/300875392288432130"}, {"fullname": "MILITHZA MORON", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@NoticiasCaracol parece q para el. Fiscal matar dos personas al mismo tiempo no es nada ?", "timestamp": "11-Feb-2013", "user_id": 134024837, "tweet_url": "/milimoron/status/300785264568201217"}, {"fullname": "Jeisi Carolina\u2122", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Yo voy a matar a Juan Daniel jajajaja -.-", "timestamp": "11-Feb-2013", "user_id": 320302719, "tweet_url": "/JeisiTobon/status/300778824298270722"}, {"fullname": "baby boomer", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Voy a matar a Jos\u00e9!!!!!", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 383293157, "tweet_url": "/anyb0dyseen/status/300695116761407488"}, {"fullname": "fabianrodriguez", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@jorgecura1070 @CoriUrecheG @DIARIODEPORTES berdugo o dulio le hubieran cortado las chakaras al alcatras en esa jugada tenia que matar", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 339368924, "tweet_url": "/fabrod27/status/300441965596651520"}, {"fullname": "fabianrodriguez", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@DIARIODEPORTES @CoriUrecheG @CaribeSano yo no se tanto de f\u00fatbol pero niebles tuvo que matar con un planchazo a estilo berdugo a alcatras", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 339368924, "tweet_url": "/fabrod27/status/300441661820006403"}, {"fullname": "fabianrodriguez", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@DIARIODEPORTES @elheraldoco @jromerodeportes nojoda yo metia unos planchazos en mi epoca y nieves tuvo que matar a alcatras matarlo", "timestamp": "10-Feb-2013", "user_id": 339368924, "tweet_url": "/fabrod27/status/300436210655039489"}, {"fullname": "Ana Mar\u00eda\u26f5\ufe0f", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@daniipalma3 Me quieres es matar!", "timestamp": "09-Feb-2013", "user_id": 340981271, "tweet_url": "/anacruzhoz/status/300277093198069760"}, {"fullname": "Pablo Antonio", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Joda me van a matar a whilshere", "timestamp": "09-Feb-2013", "user_id": 394941199, "tweet_url": "/Pablisky95/status/300274968623710209"}, {"fullname": "Carlos Mario Acosta.", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@ValeFontalvo Me tendr\u00e1 que matar para que haga eso!", "timestamp": "09-Feb-2013", "user_id": 429586722, "tweet_url": "/CarlosMAC96/status/300249157011120130"}, {"fullname": "....", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Me va a matar:| como se entere que es su amiguito.", "timestamp": "08-Feb-2013", "user_id": 234064489, "tweet_url": "/Kefuekepaso/status/300029920120295424"}, {"fullname": "yulib!tch", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "#SiYoPierdoElA\u00f1o mi mama me patea luego me mata y despues me convierte en zombie para volverme a matar.", "timestamp": "08-Feb-2013", "user_id": 401504583, "tweet_url": "/tusicarix/status/299989633108938753"}, {"fullname": "Daniela\u2764", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Matar a alguien a veces suena divertido.", "timestamp": "08-Feb-2013", "user_id": 771851724, "tweet_url": "/DanielaSuarezD/status/299887144045006848"}, {"fullname": "Victor Orozco", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Vivimos en un mundo en el que pintar un graffiti es delito, y matar un toro es un arte.", "timestamp": "07-Feb-2013", "user_id": 199095544, "tweet_url": "/VictorOrozcoA/status/299392821385904129"}, {"fullname": "Dayana carolina", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@claumarceg a gordua espera q llegue te voy a matar te extra\u00f1o mk", "timestamp": "06-Feb-2013", "user_id": 978579979, "tweet_url": "/Dayipachecob/status/299197711842959361"}, {"fullname": "BOMBOM\ud83c\udf6c", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "espero que sea a mi la que vallan a matar ....", "timestamp": "31-Mar-2017", "user_id": 769935554393899008, "tweet_url": "/andreasuarezj18/status/847613900329701379"}, {"fullname": "Lachachara.org", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "\"@elespectador: Pastor evang\u00e9lico dice en Per\u00fa que hay que matar a homosexuales. http://bit.ly/2mfBFIM\u00a0 pic.twitter.com/DOKcuIK6NU\"B\u00e1rbaro", "timestamp": "06-Mar-2017", "user_id": 1169649654, "tweet_url": "/Lachacharaorg/status/838894538265612288"}, {"fullname": "\u266a El Herma\u20aao_@Li\u25b6", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Buenos d\u00edas a todos, Dios los bendiga!  #Diosesbueno #graciasDios\u2026 https://www.instagram.com/p/BQA0-UYjqGCb8blifmrHpyocf4uvwearIso0po0/\u00a0\u2026", "timestamp": "02-Feb-2017", "user_id": 387162707, "tweet_url": "/Houssein_matar/status/827165044941144065"}, {"fullname": "A\u2728", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Estoy aburrido quiero matar a alguien se heecharo a mi socio", "timestamp": "30-Jan-2017", "user_id": 337922091, "tweet_url": "/Maryventa02/status/826110192031039488"}, {"fullname": "DIEGO ALEJO NIEVES", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "De esos antojos que hay que matar #It'sBenitoTime #Enchilada\u2026 https://www.instagram.com/p/BN-4JUcDMWvw9Q1mLYNzwIxextkix89rHAf2G40/\u00a0\u2026", "timestamp": "14-Dec-2016", "user_id": 378691838, "tweet_url": "/Alejo_neve/status/808876141507444736"}, {"fullname": "l\u00fa", "likes": 4, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Tengo una vecina evangelica y le coloco a bryan myers y bad bunny y me quiere matar): jajajajaja", "timestamp": "05-Dec-2016", "user_id": 190807025, "tweet_url": "/LuisaPatinoS/status/805801048229158912"}, {"fullname": "Elio FC", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "La vida sin problemas es, matar el tiempo a lo bobo. @ Barranquilla, Colombia https://www.instagram.com/p/BNZ0KBxA02F/\u00a0", "timestamp": "29-Nov-2016", "user_id": 254644602, "tweet_url": "/ElioFCopas/status/803660080549924865"}, {"fullname": "l\u00fa", "likes": 3, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Se tiran a matar", "timestamp": "24-Nov-2016", "user_id": 190807025, "tweet_url": "/LuisaPatinoS/status/801649258856333312"}, {"fullname": "Carolina", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "El Juicio me va a Matar.", "timestamp": "21-Nov-2016", "user_id": 2873294565, "tweet_url": "/zarco_carolina/status/800518633399209989"}, {"fullname": "\ud83d\udc51", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Por las sonrisas que no volver\u00e1n , por ese beso qu\u00e9 estuvo a punto de matar, seamos cuerdos un momento.", "timestamp": "16-Nov-2016", "user_id": 3405936616, "tweet_url": "/JoseleynPaola/status/799039042415366145"}, {"fullname": "MOISES PINEDA SALAZAR", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@PoliticaEH @elespectador @ELTIEMPO Nunca un hijo o un hijo m\u00edo, ir\u00e1n a una guerra a matar o a ser muertos https://youtu.be/D9eRVqxUdPI\u00a0", "timestamp": "04-Nov-2016", "user_id": 273107832, "tweet_url": "/ALCALDEQUILLA/status/794597107881615360"}, {"fullname": "MOISES PINEDA SALAZAR", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@JuanManSantos Nunca,jam\u00e1s, un hijo o un nieto m\u00edo ir\u00e1n a una guerra.Ni a matar, ni a ser muertos. https://youtu.be/D9eRVqxUdPI\u00a0", "timestamp": "04-Nov-2016", "user_id": 273107832, "tweet_url": "/ALCALDEQUILLA/status/794596536013455360"}, {"fullname": "MOISES PINEDA SALAZAR", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@FARC_EPaz Nunca,jamas,un hijo o un nieto m\u00edo ir\u00e1n a una guerra. Ni a matar,ni a ser muertos https://youtu.be/D9eRVqxUdPI\u00a0", "timestamp": "04-Nov-2016", "user_id": 273107832, "tweet_url": "/ALCALDEQUILLA/status/794595988531007488"}, {"fullname": "MOISES PINEDA SALAZAR", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@AlvaroUribeVel Nunca,jam\u00e1s un hijo o un nieto m\u00edo, ir\u00e1n a una guerra. Ni a matar, ni a ser muertos  https://youtu.be/D9eRVqxUdPI\u00a0", "timestamp": "04-Nov-2016", "user_id": 273107832, "tweet_url": "/ALCALDEQUILLA/status/794595497793220608"}, {"fullname": "l\u00fa", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "se querian matar JAJAJAJA", "timestamp": "03-Nov-2016", "user_id": 190807025, "tweet_url": "/LuisaPatinoS/status/794235592443854852"}, {"fullname": "Mayo Cuello", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "En la tarde de hoy pa matar la calor...que bello mi campe\u00f3n #juandi\u2026 https://www.instagram.com/p/BMNbVoRAJNv0ja-DOX20Q_FVUH0Avt7c7_tjJk0/\u00a0\u2026", "timestamp": "31-Oct-2016", "user_id": 409721398, "tweet_url": "/mayocuello22/status/792909454706675716"}, {"fullname": "Nicol\u00e1s Mar\u00eda S.", "likes": 2, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "A matar o morir  (@ Liceo de Cervantes in Barranquilla) https://www.swarmapp.com/c/2PV1eVxdNcW\u00a0pic.twitter.com/7mrDYOGemY", "timestamp": "30-Oct-2016", "user_id": 32929654, "tweet_url": "/nicolasmaria/status/792755227040555009"}, {"fullname": "Lachachara.org", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Atacar y matar a ni\u00f1os en las escuelas es simplemente inhumano. Esto tiene que parar YA http://bit.ly/2eKaHpI\u00a0 pic.twitter.com/fOI6yFy8iS\"", "timestamp": "28-Oct-2016", "user_id": 1169649654, "tweet_url": "/Lachacharaorg/status/792046394550980608"}, {"fullname": "Lachachara.org", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "\"Me voy Pa la Habana y no vuelvo m\u00e1s el amor de Carmela  me va a matar\".Ya el amor de Carmela no lo sentir\u00e1 Nelson. pic.twitter.com/KWrKut5OkP", "timestamp": "27-Oct-2016", "user_id": 1169649654, "tweet_url": "/Lachacharaorg/status/791600117627416576"}, {"fullname": "Alvaro Arrieta", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "#Ligue1EnDIRECTV Guardiola se ha confiado tenia q salir a matar", "timestamp": "26-Oct-2016", "user_id": 380731397, "tweet_url": "/AlvaroArrieta27/status/791423257140400128"}, {"fullname": "JuanCCastroM", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "#Tbt con fadianavarrom peluquer\u00eda en magangue, me vas a matar lo se, pero\u2026 https://instagram.com/p/9_gtRhEJrD8GUgVoHScV3Or7RBO6cJHXUJ-8U0/\u00a0\u2026", "timestamp": "12-Nov-2015", "user_id": 92535544, "tweet_url": "/JCaCMarquez/status/664850148158251008"}, {"fullname": "Leidy Garcia\u10e6", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Como a Mateo le est\u00e9n llegando mis notificaciones me va a matar JAJAJAJA", "timestamp": "10-Nov-2015", "user_id": 420820908, "tweet_url": "/LeidyGarciaa_/status/663966753802878976"}, {"fullname": "YULI", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Yo Por Eso No Pienso Matar A Mi Bebe  Prefiero Ser Mama Soltera ", "timestamp": "06-Nov-2015", "user_id": 404309111, "tweet_url": "/YulianaPertuz/status/662461790916386816"}, {"fullname": "Jennifer \ud83d\udccc", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Me va a matar la nariz :(  As\u00ed no puedo dormir :( :(", "timestamp": "03-Nov-2015", "user_id": 968451584, "tweet_url": "/jgsv26_/status/661406776991043584"}, {"fullname": "Brayner", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Pagar\u00eda cualquier fianza para que volvieras a matar mi coraz\u00f3n ", "timestamp": "31-Oct-2015", "user_id": 181393310, "tweet_url": "/brayn10er/status/660308656458739712"}, {"fullname": "Natalia Maria", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@LeleVillarreal jajaja te va a matar el pensamiento... De la A a la Z", "timestamp": "17-Oct-2015", "user_id": 158492940, "tweet_url": "/NatiRuizD/status/655228927292645376"}, {"fullname": "MATHIAS\ud83d\udc9b", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Mk mi mama me va a matar ma\u00f1ana que me vea jaja", "timestamp": "09-Oct-2015", "user_id": 628625867, "tweet_url": "/Brendavasroho/status/652627603694714880"}, {"fullname": "Ricardo Lucena", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@vickydavilalafm en barranquilla las personas q hacen cirug\u00edas est\u00e9ticas pueden matar al vanidoso y el juez segundo concede libertad y casa", "timestamp": "07-Oct-2015", "user_id": 3078532377, "tweet_url": "/RicardoLucena13/status/651735710806986755"}, {"fullname": "\u263d", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Me voy a matar.", "timestamp": "06-Oct-2015", "user_id": 1406236322, "tweet_url": "/_ClaudiaCPF/status/651358078156296192"}, {"fullname": "Coime.", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Me vas a matar con tu caminarr", "timestamp": "04-Oct-2015", "user_id": 553843537, "tweet_url": "/Michellecoime/status/650707988559343616"}, {"fullname": "Sasori Morgendorfer", "likes": 7, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Soy vegetariano, no me gusta para nada la carne, es una barbarie matar animales, Piel es muerte, quiero ser vegano. pic.twitter.com/YiOICzJxz0", "timestamp": "03-Oct-2015", "user_id": 183399823, "tweet_url": "/juandavidsg/status/650443429793632256"}, {"fullname": "Kei\u2661", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Tengo ganas como de matar a alguien", "timestamp": "27-Sep-2015", "user_id": 378227950, "tweet_url": "/KeidyAlarcon21/status/648156714865459200"}, {"fullname": "Haifisch\ud83e\udd88", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Este estilo de vida me va a matar jajajajajaja @ Comando Aereo the Combate Numero 3 https://instagram.com/p/8EoJIFnAyx/\u00a0", "timestamp": "25-Sep-2015", "user_id": 2677540164, "tweet_url": "/Riddler_87/status/647555786277830656"}, {"fullname": "william forero", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Un nuevo antojo que hay que matar  #Break #Heat #Craving #IceCream\u2026 https://instagram.com/p/7-6-zni76JlpiPk7sJB5TI1A0Vzj1o2xC6g040/\u00a0\u2026", "timestamp": "23-Sep-2015", "user_id": 127237981, "tweet_url": "/oresearch/status/646752789251686400"}, {"fullname": "Tata", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Este dolor de cintura me va matar", "timestamp": "17-Sep-2015", "user_id": 2450497777, "tweet_url": "/Tata1998JF/status/644548387820470273"}, {"fullname": "JAIME NEIRA NEIRA", "likes": 19, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Hoy se cumplen 11 a\u00f1os que hombres del gobierno de Uribe mandaron matar a Alfredo Correa De Andre\u00eds @Juan_DDiaz @CIDHpic.twitter.com/cxrAtgTElO", "timestamp": "17-Sep-2015", "user_id": 75925291, "tweet_url": "/JNeiraN/status/644483814547394560"}, {"fullname": "Tata", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Este dolor de espalda me va matar", "timestamp": "17-Sep-2015", "user_id": 2450497777, "tweet_url": "/Tata1998JF/status/644352880217079808"}, {"fullname": "JAIME NEIRA NEIRA", "likes": 2, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Ma\u00f1ana se cumplen 11 a\u00f1os que hombres del gobierno de Uribe mandaron matar a Alfredo Correa De Andre\u00eds @Juan_DDiaz @DCoronell @jpserna @CIDH", "timestamp": "17-Sep-2015", "user_id": 75925291, "tweet_url": "/JNeiraN/status/644308929846099972"}, {"fullname": "Alan beer", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "A matar el estr\u00e9s!!! #barranquilla #friends #colombia #beach #playasdelcountry #alandbeer @ Playas\u2026 https://instagram.com/p/7lUvSUxE_N/\u00a0", "timestamp": "13-Sep-2015", "user_id": 89361818, "tweet_url": "/AlandBeer/status/643150287012761600"}, {"fullname": "Tata", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Esta pensadera me va matar", "timestamp": "11-Sep-2015", "user_id": 2450497777, "tweet_url": "/Tata1998JF/status/642410724682256385"}, {"fullname": "Frane Arias", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Me dice que se quiere casar pero creo que me quiere matar", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 1012862457994506240, "tweet_url": "/frane_arias/status/1215053071912448002"}, {"fullname": "AIORIA", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "pues prefiero comer bien antes y comprar unas crispetas dulces y saladas con una gaseosa todo peque\u00f1o solo para matar antojo y si acaso https://twitter.com/Labuena_yLamala/status/1214677204313006085\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 80479352, "tweet_url": "/fabimancera/status/1215043870565769221"}, {"fullname": "manu vera", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Creo que no hay mucha primicia, el empez\u00f3 a matar mafiosos, matones, por que le parec\u00eda injusto que ellos no murieron y gente inocente si... Lo tom\u00f3 personal, como una venganza por que su familia muri\u00f3.", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 66874993, "tweet_url": "/manuavp/status/1215013741877768192"}, {"fullname": "Carlos Montoya Lemus", "likes": 12, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "\u201cCualquier idiota puede tomar un arma y matar. Pero se necesita mucho coraje para defender las ideas que uno sostiene, luchar para el cambio no violento y buscar un mundo mejor para todos\u201d JW https://twitter.com/jorgecura1070/status/1214817048188112896\u00a0\u2026", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 217666430, "tweet_url": "/Carlos_Montoya1/status/1214971759415439365"}, {"fullname": "Jonathan", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "O matar Camellos", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 19496996, "tweet_url": "/jonathanb120/status/1214970905446768640"}, {"fullname": "Laurent Cata\u00f1o Restrepo\ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Se iran a matar los dos", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 364848486, "tweet_url": "/laurentcr2526/status/1214965912081707013"}, {"fullname": "Joyce.", "likes": 2, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "C\u00f3mo quisiera atajar a las olas del mar con mis manos por Dios y en un instante lograr me vuelvas a adorar y matar mi dolor", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 701479126478282752, "tweet_url": "/JoyceeeeeeeC/status/1214950591543296005"}, {"fullname": "Joyce.", "likes": 2, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Hoy sali\u00f3 con su amiga disque pa' matar la tusa  que porque un hombre le pag\u00f3 mal\nEst\u00e1 dura y abusa, se cans\u00f3 de ser buena ahora es ella quien los usa  que porque un hombre le pag\u00f3 mal  ya no se le ve sentimental dice que por otro man no llora,", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 701479126478282752, "tweet_url": "/JoyceeeeeeeC/status/1214945552774959105"}, {"fullname": "Jos\u00e9 Barbosa", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Exacto Kathe, lo expuesto por @NoticiasUno se basa en HECHOS, el se\u00f1or Hassan es un flojo acomodado... los Colombianos para poder mejorar los ingresos y progresar nos endeudamos con Maestrias y Doctorados... nunca falta el bobo que se hace matar defendiendo lo indefendible.", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 98403308, "tweet_url": "/Barbox26/status/1214911489154469890"}, {"fullname": "Iv\u00e1n\ud83c\udf34", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Que lindo, Lloran despidi\u00e9ndose de sus familia para matar a otras", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 985661084383285249, "tweet_url": "/_ivanbolanos/status/1214906210845102080"}, {"fullname": "Harly D. Garcia", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "No sea hijueputa, ese hombre se tir\u00f3 fue a matar!", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 105129325, "tweet_url": "/HarlyDGarcia/status/1214899030897106944"}, {"fullname": "alguien que sabe", "likes": 5, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "es experto y por algo pide que no se presione la tr\u00e1quea imb\u00e9cil, acaso quieres matar a la vieja en el momento del sexo?", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 4867587334, "tweet_url": "/mcgb1921/status/1214892846861443072"}, {"fullname": "Andrea Velilla", "likes": 3, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Este Trump realmente que es? Un malcriado ignorante con poder. Con un discurso de telenovela, buscando reelecci\u00f3n a costa de fabricar guerra? Sosteni\u00e9ndo sus actos \u201cellos matan americanos y yo no los puedo matar a ellos\u201d Hey Loco saca a TUS TROPAS de SUS TIERRAS Y fin.", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 56534319, "tweet_url": "/AdS_Velilla/status/1214869910473580546"}, {"fullname": "\u262f.", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Me hago matar por mi sangre", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 3063271317, "tweet_url": "/dwigth_cr/status/1214777607490883584"}, {"fullname": "Juley\ud83e\udd8b", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Esta ansiedad me va a matar jajaja", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 503287244, "tweet_url": "/juleidismenav_/status/1214766202263916545"}, {"fullname": "Gabriel de jesus", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Ven y volemos  a otro mundo yo donde ir\u00e9 donde quieres. Dime nada m\u00e1s quiero que seas t\u00fa mi felicidad. Mi felicidad quiero que seas tu.  Quiero dejar esos caminos de viejas heridas quisiera olvidar las penas de amor y esta soledad que me va a matar.", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 1082800879936458759, "tweet_url": "/oxia1990/status/1214761636793344000"}, {"fullname": "Billy Jackson arroyo orozco", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "No estuve en el descubrimiento de Am\u00e9rica pero se que los espa\u00f1oles vinieron fue a robar,matar, violar y torturar al pueblo", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 3482469689, "tweet_url": "/grupobar/status/1214756913533071360"}, {"fullname": "Harly D. Garcia", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Se\u00f1ores cuando uds vean una persona con depresi\u00f3n y dice se va a matar h\u00e1ganle caso, alguien cercano a mi se intent\u00f3 suicidar y esta al borde de la muerte! Y no dejo de pensar si yo pude evitar eso en cualquier momento!", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 105129325, "tweet_url": "/HarlyDGarcia/status/1214754855757242368"}, {"fullname": "Ed.", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Tu me vas a matar un d\u00eda de estos mi amorrr", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 3206429080, "tweet_url": "/eduardopo121/status/1214754702358908930"}, {"fullname": "\ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc86 \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc9b", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Los hinchas de @AmericadeCali se quieren matar jajaja chupenla", "timestamp": "08-Jan-2020", "user_id": 3352431568, "tweet_url": "/JrodriguezJ23/status/1214751445397970946"}, {"fullname": "jessica alvarez", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "\u201c@WRadioColombia: Corporaci\u00f3n Taurina no acept\u00f3 propuesta de no matar al animal durantelas corridas de toros http://bit.ly/L9X7S2\u00a0\u201d@Bariperez", "timestamp": "03-Jun-2012", "user_id": 63289784, "tweet_url": "/jekalvarez/status/209101151411515393"}, {"fullname": "Maria Alejandra", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@MCerchar11 @m_valentina14 LASS VOY A MATAR  Y ES ENSERIO meche me se la contrasena de tu fb asi que cuidado tee saless de mi twww yaaaaa", "timestamp": "26-May-2012", "user_id": 273706409, "tweet_url": "/alejandradizeo/status/206208961563738113"}, {"fullname": "Luis Rodr\u00edguez", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Tengo que reaccionar enseguida porque si no me pod\u00edan matar.. Tienes que ser mas comprensible.. Jejeje", "timestamp": "22-May-2012", "user_id": 554780098, "tweet_url": "/rodriguezluis05/status/204779467594412032"}, {"fullname": "legalsaor", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@NoticiasCaracol basta de una vez por todas de farc, ese tumor maligno hay que estirparlo o nos va a matar las ilusiones, futuro y esperanza", "timestamp": "22-May-2012", "user_id": 270650685, "tweet_url": "/legalsaor/status/204733477252382720"}, {"fullname": "Karina Naar", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "\": \u00bf El alcohol es un veneno? - Si es un veneno, \u00bfPor qu\u00e9 lo tomas? - Porque hay cosas dentro de mi que necesito matar.\"@LauryWar jajaja", "timestamp": "20-May-2012", "user_id": 330769010, "tweet_url": "/Karinanaarj/status/204232082313052163"}, {"fullname": "Ed.", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Ey jueves me van a matar", "timestamp": "15-May-2012", "user_id": 394235056, "tweet_url": "/EdwillRacines/status/202391674675134464"}, {"fullname": "Pablo Montes \ud83c\udfdd\ufe0f", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Hp guayabo, me quiere matar.", "timestamp": "13-May-2012", "user_id": 117559445, "tweet_url": "/PavloMontez/status/201701541466480641"}, {"fullname": "julian", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "hay que volar muy alto,no hay que ser gaviota en el mar,la gente tira a matar cuando volamo muy bajo", "timestamp": "11-May-2012", "user_id": 33280744, "tweet_url": "/julianpernett/status/200901797798346752"}, {"fullname": "\u00a1Javier!", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "As\u00ed como cuando estas en casa y tu mam\u00e1 te quiere matar de hambre. :(", "timestamp": "10-May-2012", "user_id": 148415411, "tweet_url": "/alvaradojvr/status/200699940010340352"}, {"fullname": "Luis Gabriel Salcedo", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@jdabisambra si no quieres arriesgarse si. Yo me arriesgo porque me gusta chelsea. Pero el s\u00e1bado el chelsea va matar al Liverpool lejos", "timestamp": "02-May-2012", "user_id": 113499597, "tweet_url": "/luisgasalcedo/status/197515319835766786"}, {"fullname": "Daniel Cueto", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@MariaJ_O @rochy_colonna mi mama llega con una escoba, pa recoger el reguero e pelo que dejo. Y para matar a la susodicha claramente", "timestamp": "01-May-2012", "user_id": 22181741, "tweet_url": "/Cuetini/status/197133200567439361"}, {"fullname": "Camilo Pua MD", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@camportillo cule sucio De Jong... Un man que no ha tocado el bal\u00f3n desde que entro y entra a matar!", "timestamp": "30-Apr-2012", "user_id": 152248916, "tweet_url": "/camilomd88/status/197061867338858496"}, {"fullname": "Olinda\u2764\ufe0f", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Voy a matar a todo el mundooo", "timestamp": "27-Apr-2012", "user_id": 140616411, "tweet_url": "/ShutUpDontAsk/status/195685152632995844"}, {"fullname": "Olinda\u2764\ufe0f", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@cookieramirez lo vas a matar :(?", "timestamp": "24-Apr-2012", "user_id": 140616411, "tweet_url": "/ShutUpDontAsk/status/194907663899967488"}, {"fullname": "\u00a1Javier!", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Nunca nadie dijo que solo las cosas grandes te destruir\u00edan... Las peque\u00f1as te pueden hasta matar. (via @dinellys)", "timestamp": "21-Apr-2012", "user_id": 148415411, "tweet_url": "/alvaradojvr/status/193760144411197440"}, {"fullname": "Juan Carlos Serje", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "O_O \u201c@nncc: Ins\u00f3lito: Pastor Pentecostal se declara culpable de matar a su esposa http://bit.ly/IRAG2T\u00a0\u201d", "timestamp": "19-Apr-2012", "user_id": 36825747, "tweet_url": "/JcSerje/status/192995962912899073"}, {"fullname": "Luisa De Moya", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Venzamos el miedo contra los q pueden matar el cuerpo, pq nunk podr\u00e1n matar el alma #7palabrasdevida", "timestamp": "14-Apr-2012", "user_id": 271016949, "tweet_url": "/LuisaDeMoya/status/191177754404864003"}, {"fullname": "Kira R.\u2728!!!", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Este taxista me va a matar!!! O___o", "timestamp": "13-Apr-2012", "user_id": 82787438, "tweet_url": "/kicaro8/status/190924179963523073"}, {"fullname": "Sandry Quiroz", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "\"@JuniorQuiroz_: BIENVENIDOS A Colombia; Donde Matar, Robar y Violar NO Es TAN Grave Como Descargar M\u00fasica Por Internet. #LeyLleras2\"", "timestamp": "11-Apr-2012", "user_id": 105234722, "tweet_url": "/DrysanLove/status/190074473578364929"}, {"fullname": "Cristina Bedoya", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@Valentinabev @mafebedoya las voy a matar mueri de sueno", "timestamp": "09-Apr-2012", "user_id": 393588805, "tweet_url": "/Cristybedoya88/status/189417286061391872"}, {"fullname": "ossy power", "likes": 3, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Pues solo s\u00edguelo haciendo y ya, no te tiene que matar las ganas eso", "timestamp": "29-Apr-2019", "user_id": 210676854, "tweet_url": "/ossy_lovegood/status/1122900926380089345"}, {"fullname": "Itala@mattos", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@lafm que tanta mierda joden al ministro ojal\u00e1 que todos tenga los huevos para matar los asesino de la FARC que tanto da\u00f1o.han hecho y no.estar centrado en Senado no triple ....", "timestamp": "29-Apr-2019", "user_id": 987149092513091584, "tweet_url": "/Itala50497993/status/1122831178971717632"}, {"fullname": "M E L I S S A \uf8ff", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Fuimos en busca de un manguito pa\u2019 matar antojo y terminamos pecando con frito  como dice el disco #NoEsJusto ", "timestamp": "29-Apr-2019", "user_id": 1246923078, "tweet_url": "/Melisar_95/status/1122665674147598336"}, {"fullname": "Jos\u00e9 Granados Fdz.", "likes": 14, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "\u00a1Esta vaina qu\u00e9 es!\n\u00bfC\u00f3mo esta mujer sale armada con un cuchillo dispuesta a matar porque le parqueron un taxi en su casa? @PoliciaBquillahttps://twitter.com/ImpactoNewsCol/status/1122352255825584128\u00a0\u2026", "timestamp": "28-Apr-2019", "user_id": 60958997, "tweet_url": "/JoseGranadosF/status/1122501757169491974"}, {"fullname": "Paula", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Hasta me quieres matar ", "timestamp": "28-Apr-2019", "user_id": 489851935, "tweet_url": "/paulacanizaresm/status/1122354230956896257"}, {"fullname": "Clara de \ud83c\udf73", "likes": 2, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Te va a matar gg @DH_COGOLLO", "timestamp": "26-Apr-2019", "user_id": 717129313649369088, "tweet_url": "/laderafa/status/1121858098124263424"}, {"fullname": "Enrique Barros", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Si eso es un si ario que desea matar la buena voluntad de nuestro pa\u00eds y sobretodo de nuestro presidente Iv\u00e1n Duque", "timestamp": "26-Apr-2019", "user_id": 1109856920117133324, "tweet_url": "/EnriqueBarros9/status/1121742724615548928"}, {"fullname": "JORGE S CASALINS", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Ahora le dicen el hippie; solo amor y paz mansedumbre impoluto obligado a tomar las armas (as\u00ed lo dijo) para poder matar al pueblo que dice defender; calumniador insigne", "timestamp": "25-Apr-2019", "user_id": 56358775, "tweet_url": "/SENECA10/status/1121362715900096512"}, {"fullname": ".\u0338\u2215\u0334\u0196n\u2202 c \u2661\u200e\u200b \u30c4", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Hizo lo correcto? Dar la orden y matar a gente inocente para tener contentos a los gringos ?? As\u00ed o m\u00e1s c\u00f3mplice se\u00f1ora?  Definitivamente el Uribismo es una enfermedad  y se cura leyendo.", "timestamp": "25-Apr-2019", "user_id": 141218239, "tweet_url": "/anvete/status/1121221404140167168"}, {"fullname": "JORGE S CASALINS", "likes": 2, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "El payaso de @petrogustavo ahora es paz y amor. Un verdadero Hippie ama ya no odia cogi\u00f3 las armas para matar se supone; y se lanz\u00f3 al monte a sembrar amor y bendiciones ( para eso las tom\u00f3)que lindo un verdadero querub\u00edn lleno de di\u00e1logo y amor!!!", "timestamp": "24-Apr-2019", "user_id": 56358775, "tweet_url": "/SENECA10/status/1121129588955000833"}, {"fullname": "JORGE S CASALINS", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Parece que no viste el debate habl\u00f3 como un hippie de los a\u00f1os 60s; es puro amor, paz, mansedumbre, ama profundamente a Colombia y se vi compelido a tomar las armas y matar al@pueblo que ama! Paz y amor quien le cree?", "timestamp": "24-Apr-2019", "user_id": 56358775, "tweet_url": "/SENECA10/status/1121043036937625600"}, {"fullname": "Paul", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Yo siempre iba a matar a todos los que estaban dentro c:", "timestamp": "24-Apr-2019", "user_id": 1016219584574230529, "tweet_url": "/dylanabdalaaa/status/1120920262915104768"}, {"fullname": "Marcela Vega", "likes": 18, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "La mitad de mi Twitter se quiere matar y la otra mitad esta arrecha.", "timestamp": "23-Apr-2019", "user_id": 1007065320543211522, "tweet_url": "/Marcelaaaaaaavr/status/1120517243450863616"}, {"fullname": "Hebert Mendoza", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "@JuniorClubSA me vas a matar jajajaja https://twitter.com/Elburrointel/status/1120344226078838785\u00a0\u2026", "timestamp": "23-Apr-2019", "user_id": 1045132303574413312, "tweet_url": "/HebertMendozaG1/status/1120495348814962689"}, {"fullname": "angela", "likes": 1, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Estoy haciendo lo humanamente posible por no matar a alguien hoy", "timestamp": "22-Apr-2019", "user_id": 546288428, "tweet_url": "/an_lrm/status/1120347347618344960"}, {"fullname": "Edd! \ud83c\udf19\u2600\ufe0f", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "#Thanos y #NightKing nos van a matar de un infarto este fin de semana.", "timestamp": "22-Apr-2019", "user_id": 1963382239, "tweet_url": "/segunEduardo/status/1120326107184521217"}, {"fullname": "Edd! \ud83c\udf19\u2600\ufe0f", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Sobre que Daenerys ser\u00eda capaz de matar a Jon por el trono de hierro", "timestamp": "22-Apr-2019", "user_id": 1963382239, "tweet_url": "/segunEduardo/status/1120160943684685824"}, {"fullname": "Eduardo Andres", "likes": 0, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "JUGADORES JUGADORES NO SE LO DECIMOS M\u00c1S TIENEN QUE GANAR LA LIGA O LOS VAMOS A MATAR", "timestamp": "22-Apr-2019", "user_id": 196706955, "tweet_url": "/_eduardoandres/status/1120153708963274754"}, {"fullname": "Yiceth Castro", "likes": 3, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "A culiar a culiar que los caminantes blancos nos van a matar #GOT jajajaja", "timestamp": "22-Apr-2019", "user_id": 116092208, "tweet_url": "/YiceXD/status/1120146047836282880"}, {"fullname": "Antonio\ud83d\udc79", "likes": 2, "new_query": "matar", "query": "aborto", "text": "Eche m\u00e1s,  se van es a matar un d\u00eda de estos https://twitter.com/JhanPerezOk/status/1120058903289634816\u00a0\u2026", "timestamp": "21-Apr-2019", "user_id": 867080370, "tweet_url": "/Pachequito_7/status/1120060132694659075"}]